<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 02 Aug 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Израиль ищет пропавшего и продолжает удары по Газе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/08/140802_israel_gaza_conflict_latest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Израиль вновь нанес удары по сектору Газа, после того как боевики ХАМАС вновь запустили ракеты по израильской территории. Одновременно продолжаются поиски предположительно похищенного военнослужащего. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 16:44:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гей-активист задержан в Петербурге во время пикета на Дворцовой площади
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/m.231711.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Дворцовой площади Петербурга задержан ЛГБТ-активист Кирилл Калугин, проводивший одиночный пикет в день ВДВ. Акция длилась не более десяти секунд. Активист развернул радужный флаг с текстом: "Моя свобода защищает твою", после чего на него напал десантник. Затем Калугина схватили полицейские. Аналогичную акцию он проводил год назад.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Религиозный дадаизм
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140802/222107220.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Ближнем Востоке масса религиозных движений, зарождаясь, апеллирует к спокойствию, братству, взаимопомощи, а затем начинает тяготеть к разрушению доминирующего порядка, считая его несправедливым и отвратительным. Однако, делая это, они нисколько не пытаются опираться на мир, свободу, спокойствие, представлять какую-либо либерально-религиозную альтернативу и служить примером для человечества. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ираке 87 человек погибли в бою между суннитами и курдами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25478801.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На севере Ирака 87 человек погибли в ожесточенных столкновениях между курдами и исламистскими повстанцами.

Курды дали отпор боевикам суннитской экстремистской группировки "Исламское государство Ирака и Леванта", которые попытались захватить город Замар, населенный в основном курдами. Замар расположен к северу от Мосула, который находится под контролем повстанцев.

В бой с нападавшими вструпили отряды пешмерга - военизированных формирований Курдского автономного района Ирака.... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 17:28:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД: Из-за двойных стандартов ЕС замалчивает факты обстрелов российской территории с Украины - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGSD7NW8IBqmh5amXOuvplSi_5tEQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778926324916&amp;ei=CencU-j1BfONyQOQ9YD4Dg&amp;url=http://www.kp.ru/online/news/1808392/</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидеры стран-членов ЕС не говорят об обстрелах российской территории с Украины из-за политики «двойных стандартов». Кроме того, отмечают в МИД РФ, они «по-тихому» договорились о снятии ограничений на экспорт на Украину снаряжения, которое может использоваться дляВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 17:29:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Леонид Слуцкий хотел бы потренировать зарубежные клубы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/02aug2014/slu.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главный тренер футбольного ЦСКА Леонид Слуцкий, который с армейским клубом по два раза выигрывал чемпионат страны, Кубок и Суперкубок России, признался, что в будущем хотел бы поработать за границей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Memory management в ядре Linux. Семинар в Яндексе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/231957/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет! Меня зовут Роман Гущин. В Яндексе я занимаюсь ядром Linux. Некторое время назад я провел для системных администраторов семинар, посвященный общему описанию подсистемы управления памятью в Linux, а также некоторым проблемам, с которыми мы сталкивались, и методам их решения. Большая часть информации описывает «ванильное» ядро Linux (3.10), но некоторая часть специфична для ядра, использующегося в Яндексе. Вполне возможно, семинар окажется интересен не только системным администраторам, но и ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 17:04:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поздравление личному составу и ветеранам Воздушно-десантных войск России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/46388</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 09:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мутко взял под контроль ситуацию в российском баскетболе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/basketball/2014/08/02/Mutko_vzyal_pod_kont.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр спорта России Виталий Мутко заявил, что взял под свой контроль ситуацию в отечественном баскетболе.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 17:17:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.08.2014 17:32 : Израиль отказался от идеи направить свою делегацию в Египет на мирные переговоры по сектору Газа
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1372012-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Представитель еврейского государства сказал газете Гаарец на условиях анонимности, что нет смысла продвигать такое соглашение. По его словам, о прекращении огня речь больше не идет. Собеседник издания отметил, что Израиль будет действовать, исходя из собственных интересов и намерен предпринять действия против нападений из сектора Газа, а также покончить с тоннелями боевиков. Сегодня армия обороны Израиля возобновила обстрелы палестинской части города Рафах на границе с Египтом. По данным палес ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ: Динамика котировок на финансовых рынках говорит о неэффективности санкций Запада против РФ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/43602</link>
  <description><![CDATA[
                        Судя по реакции мировых фондовых рынков, западные экономические санкции не достигли своей цели. Эксперты считают, что незначительные колебания стоимости ценных бумаг, которое произошли на этой недели - это отнюдь не то, чего добивался Вашингтон и Брюссель, вводя так называемые секторальные санкции против Москвы. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Aug 2014 17:30:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1406986502#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>