<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 11 Mar 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Египет: врач по делу о тестах на девственность оправдан
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/03/120311_edypt_court_virginity_test.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Военный суд в Египте оправдал армейского врача, обвинявшегося в принуждении участвовавших в прошлогодних протестах женщин к прохождению теста на девственность. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 16:07:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сорокина и Ясина исключены из совета по правам человека
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.196312.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Дмитрий Медведев удовлетворил совместную просьбу телеведущей Светланы Сорокиной и журналистки Ирины Ясиной и своим указом исключил их из Совета при президенте  по развитию институтов гражданского общества и правам человека. О своем решении выйти из состава Совета Ясина и Сорокина объявили еще в начале декабря прошлого года, сразу после парламентских выборов.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Каков счет в поединке Китая с Россией?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/fareast/20120311/187907868.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В соревновании с Китаем Россия застряла где-то позади на дистанции. «В чем причина того, что неуклюжие китайские политики в возрасте 60 лет смогли лучше справиться с привлечением на свою сторону молодежи, чем два красноречивых российских политика, не достигших рубежа в 50 лет?»  - спросили мы Медведева и Суркова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 15:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Следствие прекратило дело в отношении бывшего главы МВД Бурятии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120311/17/17.html?id=24512027</link>
  <description><![CDATA[
                        Следствие прекратило дело в отношении бывшего главы МВД Бурятии Виктора Сюсюры, обвиняемого в контрабанде. 
 
Как сообщил сегодня его адвокат Константин Луганцев, такое решение было принято в связи с декриминализацией соответствующей статьи Уголовного кодекса после поправок в российское законодательство. По словам адвоката, его подзащитный не согласен с тем, что его лишают права на реабилитацию, и подал в суд иск о защите чести и достоинства. Сюсюра требует взыскать 88 миллионов рублей со ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 16:48:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Резник шокирован самоубийством Ирины Пороховщиковой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/Y6KFZz06p9s/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Композитор Илья Резник шокирован новостью о суициде Ирины Пороховщиковой, жены актера Александра Пороховщикова. "Мы наблюдали за этой историей со стороны, переживали.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Mar 2012 11:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минфин Германии верит в Грецию: Афинам удастся вывести страну на путь восстановления
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/11mar2012/greece.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Греция встала на путь восстановления, считает глава Минфина крупнейшей европейской экономики Германии Вольфганг Шойбле. "Нельзя исключать, что Греции может понадобиться новый пакет", - добавил, впрочем, Шойбле в ответ на вопрос о возможной необходимости третьего финансового пакета в будущем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Академия проектов Farminers / Академия проектов Farminers представляет свои проекты на первом Co-Investment Day
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/farminers/blog/139744/</link>
  <description><![CDATA[
                        Вот уже пять месяцев, как в офис Академии проектов Farminers заехали первые проекты. Они получили свои $150 000, оборудование, рабочие места и постоянную поддержку и консультации Академиков. За это время каждый из них вырос и теперь готовится выйти на рынок. Впервые резиденты Farminers выступят на первом Russian Co-Investment Day.

 Что это?  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 15:39:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент внёс кандидатуру Александра Ткачёва для наделения его полномочиями губернатора Краснодарского края
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14743</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев внёс на рассмотрение Законодательного Собрания Краснодарского края кандидатуру Александра Ткачёва для наделения его полномочиями главы администрации (губернатора) края. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 10:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  HP готовит собственный облачный сервис
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/internet/2012/03/11/HP_gotovit_sobstvyen.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В течение двух месяцев компания Hewlett-Packard планирует открыть собственный мощный сервис облачных вычислений, подобный службам Amazon Web Services, но ориентированный в первую очередь на бизнес-функции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 17:00:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.03.2012 16:31 : Главе администрации Ставрополя Игорю Бестужему предъявлено официальное обвинение в попытке получить взятку
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/867478-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Как сообщают в Следственном комитете, Бестужий пытался получить 50 миллионов рублей от местного жителя за аренду земельного участка, который находится в муниципальной собственности. Чиновник полностью признал свою вину и дал показания, передает ИТАР-ТАСС. 51-летний Игорь Бестужий был задержан в начале февраля.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Все флаги в гости к нам.
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/341397/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/07nMHRJYmmw/2.jpg><br /><br />Прямо сейчас, в Вильнюсе происходит позор Литвы. Митинг националистов, который осуждают 44% жителей Литвы. 13% поддерживают. Силы местных митингующих усилены гостями из других стран, поднявших для идентификации флаги. Среди флагов попадаются любопытные. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Mar 2012 16:16:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1331470805#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>