<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 19 Mar 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роскомнадзор заподозрил "Правмир" в пропаганде суицида
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2015/03/150319_roskomnadzor_pravmir_suicide_cancer</link>
  <description><![CDATA[
                        Сайт "Православие и мир" получил второе предупреждение от Роскомнадзора в связи с заметкой о самоубийстве онкобольных в Москве. С точки зрения Роспотребнадзора, там содержится пропаганда суицида. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 16:58:39 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Предварительные слушания по третьему делу Стомахина пройдут 23 марта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.239320.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Московский окружной военный суд назначил предварительные слушания по третьему делу Бориса Стомахина на 23 марта. Имя судьи, которому поручено дело, не уточняется. По статье об оправдании терроризма политзеку грозит еще до пяти лет. Вменяемая ему публикация о взрывах в Волгограде появилась в Сети, когда сам Стомахин уже находился в СИЗО. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 16:12:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Видимый Путин
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20150319/226971649.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин в понедельник показался на публике после 10-дневного отсутствия, которое вызвало вихрь догадок и прогнозов о борьбе между кланами российской власти и о физическом и политическом состоянии лидера. Парадоксально, но возвращение Путина, скорее, не сняло, а умножило вопросы о происходящем в Кремле. А сам вождь на вид был слабее, чем до исчезновения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 16:16:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Газпром-медиа" ставит вопрос об увольнении гендиректора "Эха  Москвы"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26909727.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Я проголосую против увольнения Демина. Это уже третий гендиректор за последние  полтора года. Считаю это цирком и клоунадой", - заявил Венедиктов ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 17:21:04 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Безработица в России в феврале выросла до 5,8% - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHVWIKB6D7nGTOuoXcIHvlAesF36w&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779219945597&amp;ei=rN0KVcj5I_GkyAPOkICADQ&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/rolling_news/2015/03/150319_rn_russia_unemployment</link>
  <description><![CDATA[
                        Уровень безработицы в России в феврале 2015 года составил 5,8% против 5,5% в январе, говорится в сообщении Федеральной службы государственной статистики. Рост на 0,3% означает, что за месяц в России безработных стало больше примерно на 440 тысяч человек. По даннымВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 17:22:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание в правительстве не смогло решить судьбу пенсионных накоплений россиян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/19mar2015/rupensgovmntnodcsn.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ожидалось, что в четверг на совещании у Медведева члены правительства примут решение относительно введенного в прошлом году моратория на формирование накопительной части пенсии. Однако договориться не удалось, обсуждения продолжатся. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 16:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Немецкий суд запретил работать водителям Uber без лицензии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/247518/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Немецкий суд постановил запретить использование сервиса Uber водителям, не имеющим лицензии таксиста. За каждое нарушение компании придётся заплатить штраф в размере €250'000. Именно таким образом коллегия из трёх судей выразила свою поддержку местным таксопаркам. Uber заявили, что продолжат предоставлять услуги силами лицензированных таксистов и водителей лимузинов. Компания занимается разработкой дополнений к сервису, которые помогут ей работать в условиях немецкого законодательства.
 Читать ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 14:30:35 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин внёс в Госдуму на ратификацию договоры между Россией и Эстонией о российско-эстонской границе и о разграничении морских пространств в Нарвском и Финском заливах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/47886</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент на основании пункта «г» статьи 84 Конституции и в соответствии с Федеральным законом «О международных договорах Российской Федерации» внёс в Государственную Думу на ратификацию Договор между Российской Федерацией и Эстонской Республикой о российско-эстонской государственной границе и Договор между Российской Федерацией и Эстонской Республикой о разграничении морских пространств в Нарвском и Финском заливах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 16:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хуситы нанесли авиаудар по резиденции президента в Адене
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2015/03/19/Husityy_nanyesli_avi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Резиденция президента Йемена в Адене подверглась авиаудару. Сам глава государства Абд Раббу Мансур Хади в момент обстрела не находился во дворце. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 16:04:08 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.03.2015 17:31 : "Газпром-медиа" ставит вопрос об увольнении генерального директора "Эха Москвы" Михаила Дёмина
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1514516-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сообщил главный редактор "Эха" Алексей Венедиктов. По его словам, об этом говорится в повестке собрания акционеров, назначенного на 15 июня. Сам Венедиктов обещает голосовать против. "Это уже третий гендиректор за последние полтора года. Считаю это цирком и клоунадой", - сказал Венедиктов «Интерфакс».
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эксперт: В Европе никто украинцев и их товары не ждёт
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/80581</link>
  <description><![CDATA[
                        В начале текущего года Евросоюз объявил о преференциях для товаров из Украины, поступающих на европейский рынок, — пошлины на них отменили на один год. Тем не менее, как показывает статистика, страны ЕС начали снижение объёмов закупок товаров на Украине. По мнению экспертов, опрошенных RT, украинские товары не могут конкурировать с аналогами из Европы. И причиной тому — плачевное состояние экономики Украины, в которое она пришла задолго до начала конфликта в Донбассе. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 17:34:13 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1426775701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>