<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 27 Sep 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оба обвиняемых в убийстве Ли Ригби не признают вины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2013/09/130927_woolwich_murder_suspects_deny_charges.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Оба обвиняемых в совершенном в мае в Лондоне убийстве британского военнослужащего Ли Ригби заявили о том, что не признают своей вины. Майкл Адеболаджо и Майкл Адебовале предстали перед судьей Олд-Бейли по видеосвязи из тюрьмы строгого режима Белмарш. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 16:50:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СКР: Проверка по заявлению Толоконниковой еще ведется
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/pussyriot/m.219455.html</link>
  <description><![CDATA[
                        СКР по Мордовии заявил, что Надежде Толоконниковой не отказывали в возбуждении дела по факту угроз со стороны замначальника ИК-14 Юрия Куприянова. По делу продолжается проверка. При этом ведомство подтвердило отказ принять меры для обеспечения безопасности Толоконниковой, пояснив, что ее уже поместили в безопасные условия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 15:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мы не готовы контролировать химическое оружие
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130927/213364268.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Возможно, мы никогда полностью не разберемся в том, что произошло 21 августа в Гуте, пригороде Дамаска. Тем из нас, кто давно борется с химическим оружием, такая ситуация хорошо знакома. Из этой неясности следует сделать выводы, которые позволят цивилизованным странам лучше понимать происходящее в случае применения химического оружия, сдерживать потенциальных нарушителей запрета и карать виновных. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 15:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ираке при взрывах у суннитских мечетей погибли шестеро
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25119755.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Багдаде в пятницу при взрывах у двух суннитских мечетей погибли не менее шести человек. По данным полиции, в квартале Эль-Доура в южной части города  бомба взорвалась, когда верующие выходили из мечети после пятничной молитвы. Еще один взрыв произошел возле мечети в западной части иракской столицы. 

 Власти опасаются, что число погибших может возрасти.

 В Ираке в последние месяцы резко возросло число нападений на суннитские мечети – на фоне усилившегося противостояния ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 16:20:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве пойман подозреваемый в хищении миллиарда рублей - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGgN2005hb2jRPz80Umwvqhw_DVHw&amp;url=http://www.rg.ru/2013/09/27/1milliard-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве пойман подозреваемый в хищении 1 миллиарда рублей, выделенных на строительство дорог в Новгородской области, передает ИТАР-ТАСС. Задержание прошло у входа в ресторан "Санремо" на улице Большие каменщики. В нем участвовал спецназ полиции. ЗадержанныйВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 16:56:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хабаровский экс-министр задержан в Москве за махинации с землей для многодетных семей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/27sep2013/habar.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По данным следствия, экс-министр имущественных отношений действовал в сговоре с мошенниками, которые за бесценок скупали права на получение земельных участков у многодетных семей в интересах некоего предпринимателя. В итоге он завладел почти 30 га земли, кадастровая стоимость которой свыше 12 млн рублей, а рыночная - в 5-6 раз больше. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Интернет для людей с нарушенным цветовосприятием и не только. Идея решения проблемы на глобальном уровне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/195532/</link>
  <description><![CDATA[
                        Здравствуй, дорогое хабросообщество! Пару дней назад ночью меня посетила одна очень интересная мысль, а именно: как сделать интернет доступнее для слабовидящих и людей, страдающих нарушением цветовосприятия (дальтоников). О том, как можем помочь им Мы (разработчики, дизайнеры, UI/UX специалисты) и создатели браузеров, можно узнать под катом. Так, возможно, выглядит Хабрахабр для некоторых из нас.



А как видишь Хабрахабр ты, {userName}?
 Сделать интернет чуточку лучше ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 16:47:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  7–8 октября Президент примет участие в саммите АТЭС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19296</link>
  <description><![CDATA[
                        7–8 октября Владимир Путин примет участие в 21-й встрече глав государств и правительств форума «Азиатско-тихоокеанское экономическое сотрудничество» (АТЭС) на острове Бали, Индонезия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 11:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Количество миллиардеров в России в 2012 году сократилось на 12%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/money/2013/09/27/Kolichyestvo_milliar.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Количество налогоплательщиков, задекларировавших в 2013 году доходы по итогам 2012 года в размере свыше 1 млрд рублей, сократилось на 12% по сравнению с 2011 годом и составило 371 человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 16:58:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  27.09.2013 17:00 : Таганский суд оставил без рассмотрения 4 иска Алексея Навального по выборам мэра Москвы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1165818-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Экс-кандидат просил отменить итоги голосования на нескольких участках столицы. Однако судья Юлия Смолина заявила, что Мосгорсуд ранее уже отказал оппозиционеру в похожем иске, и не стала рассматривать это заявление.
<br>

<br>
Представитель Навального, юрист Николай Кузнецов сказал, что не согласен с этим решением и будет его обжаловать. Он полагает, что районные суды, которые в ближайшее время должны будут рассматривать еще несколько сотен жалоб оппозиционера, теперь поступят так же, как и Та ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Чонкина" — в жизнь!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/479419</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




						<img src="http://std3.ru/ba/74/1380274735-ba7423b8b378ef941c2726141f304a76.jpg" alt=""Чонкина" — в жизнь!"><br>
			
	
		Вдохновленный прогрессивным учением Мичурина и Лысенко, надумал он создать гибрид картофеля с помидором, то есть такое растение, у которого внизу росли бы клубни картофеля, а наверху одновременно вызревали бы помидоры.<br><br>* без гмо, 14,99  фунтов за саженец. Уже можно покупать.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Sep 2013 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1380287101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>