<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 19 Jul 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Нагорном Карабахе проходят президентские выборы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/07/120719_karabakh_elex.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На пост главы непризнанной республики претендуют три кандидата. К 11 часам в Карабахе проголосовало более 26% избирателей. Официальный Баку не признает легитимность этих выборов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:34:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Все суды Астрахани отказали Шеину в просьбе признать выборы незаконными
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Election/m.199122.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Все четыре районных суда Астрахани отказались признать незаконность выборов мэра города по искам экс-кандидата Олега Шеина. Этот результат не стал для него неожиданностью. Шеин намерен обжаловать решения судов вплоть до ЕСПЧ. Экс-кандидат не согласился с итогами выборов 4 марта, заявив о нарушениях в процедуре подсчета голосов. Вместе со своими сторонниками Шеин объявил голодовку, продолжавшуюся 40 дней. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 15:07:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Супермодель Наталья Водянова помогает жертвам наводнения на родине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/19Jul2012/dailybeast/vodyanova.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве Водянова за один день смогла собрать целый автобус предметов первой необходимости, привлечь волонтеров и психологов. Отдельные российские политики обвинили модель в "спекуляции на чужом горе", но она только пожала плечами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экс-президент Туниса Бен Али был приговорен сегодня к пожизненному заключению
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120719/17/17.html?id=24650313</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший многолетний лидер Туниса Зин эль-Абидин Бен Али был заочно приговорен сегодня к пожизненному заключению.

 Военный суд Туниса признал его виновным в причастности к гибели 43-х манифестантов в ходе прошлогодних массовых протестов в стране, в результате которых Бен Али лишился власти. Помимо экс-президента суд вынес приговоры в отношении около 40 бывших чиновников из его окружения. Среди осужденных – экс-глава президентской службы безопасности генерал Али Сериати. Он получил 20 лет ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:56:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Болгарии обнародовали видео из Бургас, на которой зафиксирован предполагаемый террорист-смертник - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEzCEPwEUqiMHbMokb0oqTnZYAq6A&amp;url=http://spb.rbc.ru/topnews/19/07/2012/660803.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Болгарские власти обнародовали запись с камеры видеонаблюдения в аэропорту г.Бургас, на которой зафиксирован предполагаемый террорист-смертник, взорвавший автобус с израильскими туристами. На записи, распространенной в Интернете, виден длинноволосый мужчина, одетый в светлые клетчатые шорты и ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:51:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Португальцу Алваро Сизе вручат золотого льва "за жизненные достижения" в архитектуре
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/19jul2012/archi.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лауреат самой престижной архитектурной премии - Притцкеровской - получит еще и почетную премию венецианского биеннале. Награду вручат 29 августа. Жюри, высказываясь в защиту этого решения, говорили стихами. Остальные лауреаты пока неизвестны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Конкурс идей для стартапов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/148054/</link>
  <description><![CDATA[
                        Стартап-школа SumIT, совместно с интернет-порталом IT-Portfolio, объявляет о запуске конкурса проблем и идей для стартапов «Есть проблема – есть идея». Авторы лучших получат приз – планшет Amazon Kindle Fire.



Участникам конкурса предлагается поделиться проблемами, с которыми они сталкиваются в повседневной жизни: не получается планировать рабочее и личное время, подготовка к сессии всё время откладывается на последний день, неловко первым начинать знакомство с людьми и т.п. Также организаторы ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:48:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Королём Испании Хуаном Карлосом I
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16018</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Хуан Карлос I обсудили перспективы развития российско-испанских отношений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арендаторы не спешат снимать жилье в «новой» Москве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2012/07/19/Aryendatoryy_nye_spy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Спрос на московское квартиры, как и прежде, более чем в два раза превышает количество заявок на подбор жилья в Подмосковье, в том числе и на объекты, расположенные на присоединенных землях, отмечают эксперты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:50:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.07.2012 16:33 : Глава миссии ООН по наблюдению за прекращением огня в Сирии генерал Роберт Муд покинул сегодня отель в Дамаске, где проживал в период действия 90-дневного мандата наблюдателей
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/910719-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По его словам, миссия бесполезна без политического процесса, направленного на урегулирование конфликта. По его мнению, правительство и оппозиция должны идти на необходимые уступки и сесть за стол переговоров. При этом генерал признал, что силового решения кризиса не существует. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 354400
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/354400/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Оказывается, возможности для троллинга можно найти даже в до тошноты политкорректной Европе. На прошлой неделе мэр немецкого Триберга открыл новую парковку, на которой парковочные места дискриминированы по половому признаку: узкие  -  для мужчин, широкие  -  для женщин. Шквалом обрушившуюся на него международную критику мэр назвал «лишенной чувства юмора реакцией со стороны политкорректных», а женщинам, уверенныем, что могут припарковаться в узком пространстве между столбом и стеной, предложил п ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Jul 2012 16:53:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1342702803#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>