<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 15 Jul 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китайский корабль снялся с мели возле спорных островов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/07/120715_china_frigate_rescued.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Фрегат ВМС КНР сумел сняться с мели в спорных водах в акватории островов Спратли в Южно-Китайском море неподалеку от Филиппин. Корабль отправился на родину с небольшими повреждениями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 15:16:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Белорусский КГБ задержал фотографа за "плюшевый десант"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Belarus/m.199021.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Белорусский КГБ задержал создателя сайта Belarusian News Photos Антона Суряпина на 72 часа. Чекисты намерены выяснить, причастен ли он к разбрасыванию плюшевых мишек со шведского самолета 4 июля. BNP в тот же день опубликовало фотографии медвежат с плакатами в поддержку свободы слова. Военные отрицали факт пролета над Белоруссией, однако появилось видео. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 14:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Призраки Советов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/13Jul2012/lefigaro/magadan.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Магадан, бывшая столица ГУЛАГа на восточной окраине Сибири, является свидетельством особых отношений России с коммунистическим прошлым. В этом обломке советской эпохи на краю света царит странный дух народа, раздавленного грузом истории. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 17:12:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Иордании полиция разогнала демонстрацию ливийцев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120715/17/17.html?id=24645833</link>
  <description><![CDATA[
                        В Иордании полиция применила слезоточивый газ против демонстрации разгневанных ливийцев, которые забрасывали посольство своей страны камнями.

 Около двухсот протестующих собрались в воскресенье утром у посольства Ливии в Аммане, требуя от ливийских властей покрыть их расходы на медицинское обслуживание.

 Когда сотрудники посольства отказались вступить в диалог с демонстрантами, те начали бросать камни в здание и стоящие у него автомобили.

 Как сообщает агентство France-Presse, после ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 16:27:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пострадавшие от наводнения в Крымске должны въехать в новое жилье до ноября 2012 года - Радиостанция ЭХО МОСКВЫ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNESqMlO5O2yhHnAfEN49ppBqm9Krw&amp;url=http://www.echo.msk.ru/news/909333-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Такую задачу поставил губернатор Краснодарского края Александр Ткачев. При этом, по словам Ткачева, около 300 жителей Крымска выразили желание переехать в другие населенные пункты. Сейчас рассматриваются варианты о выдаче им жилья в Славянске-на-Кубани, Новороссийске, Краснодаре. Ткачев ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 16:36:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Два автобуса с индийскими паломниками сорвались в пропасти - в Непале и Индии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/15jul2012/indiabus.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Жертвами первого ДТП на западе Непала стали по крайней мере 35 человек. Еще одна катастрофа произошла на севере Индии, в штате Джамму и Кашмир. Там погибли 15 паломников-индуистов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  God object. Анализ сложных проектов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/147834/</link>
  <description><![CDATA[
                        Введение
Ни для кого не секрет, что такой архитектурный антипаттерн как God object препятствует эффективному поддерживанию кода проекта. Однако его все равно можно встретить в Legacy-системах корпоративного сектора. Со временем код становится настолько сложным, что изменить его функциональность, даже при наличии Unit-тестирования, становится большой проблемой. Такие системы никто не хочет поддерживать, все боятся что-либо улучшать, количество проблем в трекере держится постоянным числом, но може ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 16:30:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин встретится со спецпосланником ООН и ЛАГ Кофи Аннаном
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15984</link>
  <description><![CDATA[
                        17 июля в Москве состоится встреча Владимира Путина со специальным посланником Организации Объединённых Наций и Лиги арабских государств Кофи Аннаном, который будет находиться с визитом в России 16–17 июля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 13:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арестован офицер, отпустивший подозреваемого в убийстве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/07/15/Aryestovan_oficyer__.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Санкт-Петербурге заключен под стражу офицер полиции, отпустивший на свободу гражданина Азербайджана, подозреваемого в совершении убийства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 16:58:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.07.2012 16:34 : Израильские исследователи работают над прибором, позволяющим по анализу ДНК составить фоторобот преступника
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/909337-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Как пишет газета Маарив, прибор позволяет определить пол, рост, возраст, цвет кожи и глаз и даже размер груди, если речь идет о женщине. Устройство разрабатывается в академическом колледже Тель-Хай и уже заинтересовало полицию.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 354052
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/354052/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Наглядная карта расселения наших предков по Земному шару, основанная на исследованиях американского антрополога Стивена Оппенгеймера (и, конечно, так или иначе, на труде всех остальных антропологов мира). К сожалению, комментарии к карте на языке вероятного союзника, но в общих чертах и так все понятно, а интересующиеся могут ознакомиться с книгой Оппенгеймера «Изгнание из Эдема. Хроники демографического взрыва» в русском переводе. Осознавая «свежесть» ссылки (хотя на Dirty ее вроде до сих пор н ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jul 2012 15:09:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1342357203#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>