<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 22 Oct 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гонконг: протесты у резиденции главы администрации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/10/141022_honkong_protests_after_talks.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Участники протестов в Гонконге собрались у резиденции главы администрации территории Лян Чжэнъина. Они недовольны его высказываниями о демократических реформах в Гонконге. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 17:07:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутат от ЛДПР предлагает ввести "отцовский капитал"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parliament/Duma/m.234225.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутат от ЛДПР Валерий Селезнев предложил внести на рассмотрение законопроект о введении "отцовского капитала" для мужчин, имеющих нескольких детей от разных женщин. По мнению депутата, "закон самца" будет способствовать повышению рождаемости. Вице-премьер Ольга Голодец назвала предложение неожиданным, но имеющим право на рассмотрение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 16:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге прошли пикеты в защиту Андрея Макаревича
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20141022/223846465.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Участники одиночных пикетов держат в руках плакаты с портретом лидера группы «Машина времени». Заинтересовавшимся пикетом прохожим участники акции вручают листовки, где изложена суть происходящего. А именно: «Позорящие наш город погромщики и черносотенцы, возглавляемые депутатом Законодательного Собрания Виталием Милоновым, развернули кампанию, направленную на срыв этого выступления». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 17:33:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Иране прошли акции протеста против нападений на женщин
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26650430.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Тегеране и Исфахане сегодня прошли демонстрации против нападений на женщин. Речь идет о нескольких недавних инцидентах, во время которых неизвестный плеснул в лицо женщин кислотой из-за того, что их волосы были "недостаточно тщательно прикрыты мусульманским платком".

В иранской столице сотни людей собрались перед зданием парламента. Несколько тысяч человек пришли к зданию министерства юстиции в Исфахане, где произошли так называемые «кислотные атаки». Демонстранты... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 17:09:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Швейцария арестовала счета Березовского - Газета Труд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGsb8LyBycHMBMgZskBNXDXAQPEXQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779025312018&amp;ei=CbJHVLXjIPT_yAPGj4HYDg&amp;url=http://www.trud.ru/article/22-10-2014/1318802_shvejtsarija_arestovala_scheta_berezovskogo.html</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 17:26:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Перми иностранец поджег дверь в квартиру женщины и погубил троих ее детей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/22oct2014/firemrd3kidsperm.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Коварный преступник использовал шланг, чтобы залить горючее через замочную скважину в квартиру потерпевших. Затем он поджег жилье, намереваясь отомстить хозяйке. В пожаре смертельные отравления угарным газом получили трое детей. А самого младшего ребенка родителям удалось спасти. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 17:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Анализ спроса и предложения фрилансеров на примере биржи oDesk
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/240979/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Введение
oDesk — крупнейшая в мире (ну по крайней мере так считает сам oDesk) международна биржа фрилансеров. Про сам оDesk на хабре писали уже довольно много раз, например тут или тут, где, на мой взгляд, практически разжёвано зачем и для кого создан данный ресурс, и особенно “с чем его есть”. В связи с этим этап описания и принцип работы сайта можно опустить. Я же попытаюсь провести анализ данных как о самих фрилансерах, так и о заказах, заказчиках и их требованиях к фрилансерам — грубо гово ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 16:46:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание рабочей группы по мониторингу выполнения решений Госсовета и его президиума
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/administration/46839</link>
  <description><![CDATA[
                        Под председательством помощника Президента Игоря Левитина состоялось заседание рабочей группы по мониторингу выполнения решений Государственного совета и его президиума. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 15:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Литва заподозрила госизмену в отдыхе школьников в российском лагере
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/russia/2014/10/22/Litva_zapodozrila_go.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Генеральная прокуратура Литвы после посещения группой школьников русской гимназии Вильнюса летнего лагеря «Союз», организованного российскими властями, начала досудебное расследование по уголовному делу «о возможной помощи другому государству в действиях против Литовской Республики».  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 17:14:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.10.2014 17:31 : Игорь Стрелков попросил  российские власти предупредить президента Путина о том, что украинские силовики готовят операцию по разгрому Новороссии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1423394-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Видеообращение Стрелкова опубликовано на Youtube. По его словам, Киев хочет провести стремительную военную операцию, после чего добиться перемирия на своих условиях. Если этот план будет успешно реализован, это станет крупнейшим военно-политическим поражением Российской Федерации после 1991 года и повлечет серьезные внутриполитические потрясения, предупредил Стрелков.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выход российских космонавтов в открытый космос — прямая трансляция
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/55670</link>
  <description><![CDATA[
                        Два российских космонавта на шесть часов покидают пределы Международной космической станции.  В открытом космосе у них несколько задач. Максим Сураев и Александр Самокутяев должны демонтировать некоторые блоки и антенны МКС, взять пробы-мазки с иллюминатора и сделать фотографии поверхности станции. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Oct 2014 17:32:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1413984902#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>