<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 17:05:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 21 Mar 2014 17:05:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Японцы помогут оцифровать манускрипты Ватикана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/03/140321_vatican_library_digital.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Библиотека Ватикана начала процесс оцифровки своей бесценной коллекции манускриптов. В планах библиотеки оцифровать около 40 миллионов страниц. Расходы взяла на себя японская компания NTT Data. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 16:47:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мир нуждается в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140321/218839639.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Санкции против Путина и его ближайшего окружения могут дестабилизировать переговоры по ядерной программе Ирана, а также  изменить хрупкое военное равновесие, установившееся на полях гражданской войны в Сирии, главным союзником которой является Москва. Администрация Обамы объявила вчера о введении нового пакета экономических санкций против высокопоставленных чиновников российского правительства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 15:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия завершила аннексию Крыма; Путин назначил там своего полпреда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25305096.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин подписал пакет законов о присоединении Крыма и Севастополя к Российской Федерации. Таким образом, окончательно закреплен факт российской аннексии регионов, входящих в состав Украины.
  
Путин также назначил своего полномочного представителя во вновь образованном Крымском федеральном округе. Им стал Олег Белавинцев, который является членом совета директоров "Оборонсервиса" и до последнего времени возглавлял компанию "Славянка",... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 16:57:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Visa и MasterCard перестали оказывать услуги банку «Россия» Юрия Ковальчука и СМП Банку братьев Ротенбергов - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNH2trazm1MeB4I3VoWwxJcFzwaNoQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=43982645180833&amp;ei=JzksU9CmIqeOywOgzwE&amp;url=http://kommersant.ru/Doc/2434393</link>
  <description><![CDATA[
                        Международные платежные системы Visa и MasterCard перестали оказывать услуги по проведению платежных операций для клиентов банка «Россия», против которого власти США ввели санкции. Как говорится в сообщении российского банка, крупнейший совладелец и председательВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 16:58:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Кузбассе мужчина убил шутника-"людоеда", который якобы съел его жену
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/21mar2014/mrdfakecannibalkuz.html</link>
  <description><![CDATA[
                        38-летний Андрей Григорьев выпивал в гостях у приятеля, а потом поссорился с гражданской супругой, которая ушла домой. Когда гость вспомнил про жену и стал ее искать, собутыльник съязвил, будто полакомился гостьей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шведский музей предлагает посетителям «раздеть» цифровую копию египетской мумии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/216645/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Технологии развиваются сейчас настолько быстро, что, порой, мы даже не замечаем, как изменяется та либо иная область нашей жизни. К примеру, музеи. Раньше вы приходили, к примеру, в археологический музей, и просто смотрели на экспонаты, ощущая дух времени, если можно так выразиться. Но потрогать, к сожалению, ничего было нельзя, не говоря уже о том, чтобы вынуть какую-нибудь мумию из саркофага, и хорошенечко ее повертеть, рассматривая с разных сторон.

Но благодаря технологиям теперь это возмо ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 16:58:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Церемония подписания законов о принятии Крыма и Севастополя в состав России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20626</link>
  <description><![CDATA[
                        В Кремле состоялась церемония подписания законов о принятии Республики Крым и города Севастополя в состав Российской Федерации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Автомобильный рынок Европы вновь стал расти
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/03/21/Avtomobilnyyy_ryynok.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В течение всего 2013 года продажи автомобилей в Европе были рекордно низкими и очень сильно волновали всех автопроизводителей. Аналитики даже успели выстроить совсем печальные прогнозы на 2014 год, но, судя по всему, им не суждено сбыться. Согласно официальной статистике, в феврале в Европе был зафиксирован 7,6-процентный рост продаж автомобилей по сравнению с аналогичным периодом прошлого года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 16:45:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.03.2014 17:02 : Владимир Путин подписал законы о принятии Крыма и Севастополя в состав России и об образовании двух новых субъектов Федерации
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1284146-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Таким образом, все формальные процедуры завершены. 
<br>

<br>
Церемония подписания документов проходила в торжественной обстановке в Екатерининском зале Кремля в присутствии руководства Совета Федерации и Госдумы. Договор между Россией и Крымом был подписан 18 марта. Затем его ратифицировали обе палаты парламента. Как отмечается в пояснительной записке, "Договор основывается на свободном и добровольном волеизъявлении народов Республики на общекрымском референдуме 16 марта о  воссоединении с Р ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Удивительная фотография
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/539058</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/02/ce/1395399704-02ceded864cc7eb8bbec380bdd6e9715.jpg" alt="Удивительная фотография"><br>
		
	
		Красивая фотография с закрытой крышкой объектива. Автора не нашел. В комментариях  продолжение.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Mar 2014 17:06:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1395407102#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>