<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 17:00:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 06 Jul 2010 17:00:07 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>В Иране разработали подобающие мусульманину стрижки</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/life/2010/07/100706_iran_islamic_hairstyles.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Прически, подобающие благочестивому гражданину Исламской Республики, наглядно продемонстрированы на плакатах с фотографиями коротко стриженных  моделей - анфас и в профиль. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 16:28:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Негерев: Мне предлагали публично отречься от РНДС</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.179580.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Председатель астраханского отделения Российского Народно-демократического союза Игорь Негерев, арестованный по обвинению в наезде на сотрудника ГИБДД, рассказал о своем пребывании под арестом. По его словам, к нему применялись пытки. Кроме того, по словам Негерева, от него требовали публичного отречения от РНДС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 14:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Автобусная остановка на солнечных батареях с выходом в Интернет</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20100706/161101832.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В России появилась первая автобусная остановка на солнечных батареях, разработанная по голландской технологии. Инновационный образец установили в Москве на Тимирязевской улице. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 16:46:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Бывший майор милиции Евсюков отправлен в колонию</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20100706/17/17.html?id=2092236</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший майор милиции Денис Евсюков, устроивший стрельбу в московском супермаркете в апреле прошлого года и приговоренный к пожизненному заключению, отправлен в колонию.    Об этом во вторник сообщил его адвокат Валерий Педченко, не уточнив при этом, куда именно этапировали его подзащитного.    В России всего пять исправительных учреждений для пожизненно осужденных. О том, в какое из них отправлен Евсюков, должны были известить его родственников.    Мосгорсуд в феврале этого года признал бывшего  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 15:22:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Болгария добила Украину "Южным потоком"</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/uxRMa1BVIXk/751291.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Украина получила новый сокрушительный удар. Вчера, 5 июля первая ветка «Северного потока» достигла берега Германии, сегодня, после переговоров премьер-министра Болгарии Бойко Борисова с первым вице-премьером РФ Виктором Зубковым достигнута договоренность о подписании соглашения по реализации проекта строительства «Южного потока».



 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>"Химки" пожаловались в ПФЛ на попытку организации договорного матча</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/06jul2010/ximki.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Подмосковный клуб проинформировал ПФЛ об имевшей место попытке лицензированного агента футболистов Сергея Панова воздействовать на одного из игроков клуба с целью "помочь" ФК "Волгарь-Газпром" одержать победу над "Химками". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Ливане десятки тысяч человек участвовали в похоронах лидера шиитов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2010/07/06/n_1516875.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Десятки тысяч человек провожали по улицам Бейрута гроб с телом шиитского лидера Ливана, великого аятоллы Мухаммеда Хусейна Фадлаллы, которого многие также считали духовным лидером экстремистского движения "Хезболлах".
Аятолла ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 16:55:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Ущерб от карточных мошенников вырос в 3 раза</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/rss.feedsportal.com/c/32479/f/477542/s/bb51676/l/0L0Ssecuritylab0Bru0Cnews0C3954980Bphp/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        По официальным данным МВД, число случаев мошеннических операций по пластиковым картам в России в прошлом году снизилось почти в два раза, до 3 тыс., однако потери по ним, наоборот, выросли почти в три раза, до 63 млн руб. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 09:55:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Тарпищев: выводы Счетной палаты не стали для меня откровением</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/olympiad/2010/07/06/A_Tarpishcyev_znal_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Федерации тенниса России (ФТР) Шамиль Тарпищев в интервью Infox.ru заявил, что отчет Счетной палаты о проверке эффективности расходования средств на подготовку к Играм-2010 должен быть в первую очередь обращен к правительству России. Вина спортивного руководства минимальна, все дело в несовершенстве законодательной базы, которую должны усовершенствовать наши власти, считает Тарпищев. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 16:41:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>   Экстремисты еще совершают теракты на Северном Кавказе, но их время уходит, заявил премьер Владимир Путин</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/693407-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                           Он выступил сегодня на межрегиональной конференции партии "Единая Россия"...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пост № 281549</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/281549/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Отпуск по новому<br />
<br />
Россия присоединилась к Конвенции об оплачиваемых отпусках.<br />
<br />
Теперь работнику будет полагаться ежегодный, обязательный отпуск не менее чем две недели разом. Оставшуюся часть отпуска работник сможет отгулять в течении следующих 18 месяцев следующих за годом в котором предоставлен отпуск. После 18 месяцев неиспользованный отпуск "сгорает".<br />
Копить отпуска больше не удастся, вот так вот. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Jul 2010 15:22:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25 (лет..?)</source>
  <guid isPermaLink="false">1278421207#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>