<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 17:35:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 12 Jul 2014 17:35:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По дороге в Аргентину Путин навестил Никарагуа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/07/140712_putin_nicaragua_visit.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин прилетел в Буэнос-Айрес, где проведет переговоры с президентом Аргентины Кристиной Киршнер. Ранее он неожиданно изменил график своего латиноамериканского турне, посетив Никарагуа с необъявленным визитом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 14:57:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В отношении военкома Москвы проводится следственная проверка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.231038.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Военный комиссар Москвы стал объектом проверки со стороны правоохранительных органов. Cледователи намерены дать правовую оценку эпизоду, связанному с возможным утаиванием генералом в бытность его службы в качестве инспектора в одном из районных военкоматов Москвы второго места работы. Предположительно, военком также работал директором строительного техникума. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 16:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Япония: Как почувствовать себя какашкой?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/fareast/20140712/221609325.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Этим летом в Японии одно за другим проходят мероприятия, посвященные туалету и отходам человеческой жизнедеятельности. Эту часть нашей жизни часто обходят стороной, потому что она «воняет» и говорить о ней «стыдно». Возможно, выставки приведут к тому, что родители и дети найдут понимание друг с другом и в таких разговорах, заодно получив возможность поговорить об окружающей среде и гигиене. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Канада ввела новые санкции в связи с кризисом на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25454774.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Канады внесли 14 новых имён в список лиц, в отношении которых введены экономические санкции и запреты на въезд в страну в связи с  кризисом на Украине. Сообщается, что в расширенный список вошли лидеры пророссийских сепаратистов на востоке Украины, включая граждан  России.

Премьер-министр Канады Стивен Харпер заявил, что его страна и международное сообщество выражают серьёзную обеспокоенность "незаконной оккупацией Россией Крымского полуострова и её провокационными... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 17:10:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СКР расследует дело о смерти 5-летней Кати в бассейне турецкого отеля - NEWSru.com
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHHkT1i5ETa0ti6GdfyEPjLWDqwcQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778897854204&amp;ei=ijnBU5jTNeSnyAPutYG4CA&amp;url=http://www.newsru.com/russia/12jul2014/kate.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Медики не смогли спасти жизнь пятилетней девочке из Санкт-Петербурга, впавшей в кому после падения в бассейн в турецком отеле 19 июня. Как сообщает СК РФ, российские следователи поначалу возбудили уголовное дело о причинении тяжкого вреда здоровью. Пятилетная КатяВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 17:28:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арбитр ошибочно не засчитал гол голландцев в ворота аргентинцев в серии пенальти (ВИДЕО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/12jul2014/vlar.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Гол после удара центрального защитника сборной Нидерландов Рона Влара в серии послематчевых пенальти против команды Аргентины в полуфинале футбольного чемпионата мира, судя по всему, был, однако арбитр не рискнул его засчитать. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 17:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Графические модели в машинном обучении. Семинар в Яндексе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/229555/</link>
  <description><![CDATA[
                        Несмотря на огромную популярность аппарата графических моделей для решения задачи структурной классификации, задача настройки их параметров по обучающей выборке долгое время оставалась открытой. В своем докладе Дмитрий Ветров, рассказал об обобщении метода опорных векторов и некоторых особенностях его применения для настройки параметров графических моделей. Дмитрий – руководитель группы Байесовских методов, доцент ВМК МГУ и преподаватель в ШАДе. 

Видеозапись доклада.

План доклада:

Байесовские ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 17:06:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин прибыл с официальным визитом в Аргентину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46206</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России прибыл в Буэнос-Айрес с официальным визитом по приглашению Президента Аргентинской Республики Кристины Фернандес де Киршнер. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 13:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  20 россиян выехали из зоны боевых действий в секторе Газа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/07/12/20_rossiyan_vyyyehal.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 20 россиян - женщин и детей - смогли выехать в соседний Египет из сектора Газа, который пятые сутки живет под массированными израильскими бомбардировками. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 16:34:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.07.2014 17:32 : Болельщик сборной Германии сшил немецкий флаг длиной в 3,5 километра
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1358568-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Поддержать команду таким неординарным способом решил фермер из Бангладеш. Как передает Би-би-си, журналистам он объяснил, что начал болеть за немецкую сборную почти десять лет назад – после того, как избавиться от тяжелой болезни ему помогло немецкое лекарство. 
<br>

<br>
Завтра сборная Германии сразится за титул чемпиона мира с командой Аргентины. Матч начнется в 23 часа по московскому времени. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обстрел Марьинки украинскими силовиками: Снаряды попадали в жилые дома, погибли 30 мирных жителей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/40476</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинские силовики в ночь на 12 июля обстреляли пригород Донецка Марьинку. По данным представителей ДНР, погибли 30 человек, все они мирные жители. Снаряды попадали прямо в жилые дома. В то же время стало известно, что в ходе боёв у аэропорта Донецка дезертировали 300 украинских военных. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 17:33:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1405172104#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>