<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 21 Jul 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Олимпийский огонь начал путешествие по Лондону
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2012/07/120720_olympics_london_flame.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Олимпийский огонь начал путешествие по британской столице, которое продлится семь дней и завершится на церемонии открытия Олимпийских игр в следующую пятницу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 15:35:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Следователи вызвали Лимонова на допрос по делу о Болотной
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.199169.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидера "Другой России" Эдуарда Лимонова и пресс-секретаря партии Александра Аверина вызвали на допрос по делу о беспорядках на Болотной площади. Лимонов в "Марше миллионов" не участвовал. Сторонник партии Александр Каменский проходит по делу в статусе подозреваемого и находится под подпиской о невыезде, хотя на Болотной его не было. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 15:06:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Реакция на блокирование сирийской резолюции: США хотят остановить торговлю вооружениями с Россией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/20Jul2012/spiegel/usa.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Палата представителей США большинством голосов приняла законопроект, запрещающий Министерству обороны заключать сделки с "Рособоронэкспортом", который обвиняется в поставках в Сирию снарядов для гранатометов, снайперского оружия и боевых вертолетов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jul 2012 17:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Казани арестованы подозреваемые в покушении на муфтия Татарстана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120721/17/17.html?id=24652319</link>
  <description><![CDATA[
                        Районный суд Казани сегодня санкционировал арест четверых подозреваемых по делу о покушении на религиозных деятелей Татарстана, - сообщает «Интерфакс».

 Ранее стало известно, что среди них - бывший начальник отдела по связям с силовыми структурами Духовного управления мусульман республики Марат Кудакаев. Еще один задержанный вчера подозреваемый был отпущен на свободу.

 В четверг в Казани в результате взрыва был ранен муфтий Татарстана Илдус Файзов, погиб его бывший заместитель - ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 16:24:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд санкционировал арест четверых подозреваемых в покушении на муфтия - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNETek7Nq8h59qOxKGC_8D7oDvmgaQ&amp;url=http://top.rbc.ru/society/21/07/2012/661030.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Вахитовский районный суд Казани санкционировал арест четверых подозреваемых в совершении покушения на председателя Духовного управления мусульман муфтия Татарстана Илдуса Файзова. Судья согласился с доводами следствия и вынес решение о заключении подозреваемых под стражу на два месяца, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 16:46:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полиция Болгарии ищет второго подозреваемого по делу о взрыве автобуса в Бургасе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/21jul2012/burgas.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Некоторые очевидцы происшествия сообщили следователям, что смертник имел короткую стрижку и говорил на английском языке с четко выраженным акцентом, что противоречит ранней версии о личности террориста. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Let's code!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/148209/</link>
  <description><![CDATA[
                        Приглашаю всех желающих присоединится к нашему open-source проекту. Идея — разработать универсальную систему дистанционного администрирования различных устройств. Планируется сделать систему, через которую можно будет удалённо управлять своими девайсами. Например, серверами в консольном режиме (ssh-like), десктопами в графическом (teamviewer like), мобильными устройствами, роутерами, медиацентрами, а в будущем микроволновками, стиральными машинами, освещением в доме, автомобилями, космическими к ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 16:34:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Внесены изменения в закон о размещении заказов на поставки товаров, выполнение работ, оказание услуг для государственных и муниципальных нужд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16040</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Федеральный закон «О внесении изменений в Федеральный закон «О размещении заказов на поставки товаров, выполнение работ, оказание услуг для государственных и муниципальных нужд». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЦСКА дома обыграл «Ростов»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/07/21/CSKA_doma_obyygral__.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Столичный ЦСКА в матче первого тура чемпионата России по футболу сезона 2012/13 обыграл «Ростов» со счетом 1:0. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 16:05:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.07.2012 16:33 : После Олимпиады  в Лондоне знаменитая прыгунья с шестом Елена Исинбаева скорее всего завершит свою карьеру
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/911348-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом агентству РИА НОВОСТИ заявил главный тренер сборной России Валентин Маслаков. "Если она не завоюет третье олимпийское золото, то это не будет трагедией, - сказал Маслаков, - мы в любом случае поблагодарим ее за участие".
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jul 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1342875605#32</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>