<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 05 Aug 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Собчак допросят по делу об оскорблении Мизулиной
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2013/08/130805_sobchak_mizulina_insult.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Телеведущая и член Координационного совета российской оппозиции Ксения Собчак сообщила, что ее вызвали на допрос к следователям по делу об оскорблении депутата Государственной Думы России Елены Мизулиной. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 16:52:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арест "болотного узника" Марголина продлен до 6 октября
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.217585.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Басманный райсуд Москвы продлил "болотному узнику" Александру Марголину срок содержания в СИЗО до 6 октября. Мать политзека выгнали из зала суда, разрешив вернуться с условием "не шевелиться". Гражданам из группы поддержки судебные приставы угрожали применением физической силы и спецсредств. Видеосъемку в зале запретили. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Муфтий Папе: «Приезжай в Сирию с миром»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130805/211615607.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Я очень хотел бы побеседовать с Папой Франциском, потому что он - человек из народа, а не представитель власти. Я хочу попросить его приехать в Сирию, а также в Египет, Иорданию и Палестину, чтобы встретиться с мусульманскими муфтиями, христианскими и еврейскими духовными лидерами и положить конец войнам, которые нас разделяют. Мы, мусульмане и вы, христиане, построили мечети и церкви, но сейчас надо выйти из храмов и прислушаться к голосу народа. Папа Франциск мог бы помочь нам положить конец  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Виновник гибели Марины Голуб получил 6 с половиной лет колонии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25066761.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Никулинский суд Москвы приговорил к шести с половиной годам заключения Алексея Русакова, признав его виновным в автоаварии, в которой погибли актриса Марина Голуб и подвозивший ее водитель.

   По данным следствия, в октябре прошлого года после столкновения с машиной, в которой ехала Марина Голуб,  Русаков сбежал с места происшествия и был задержан только через несколько дней. Актриса и водитель погибли на месте. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 16:58:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Собчак допросят по делу об оскорблении Мизулиной - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHSrKc5d63KyhJbxzuD5BxXYwg5Qw&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/society/2013/08/130805_sobchak_mizulina_insult.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Телеведущая и член Координационного совета российской оппозиции Ксения Собчак сообщила, что ее вызвали на допрос в Следственный комитет России по делу об оскорблении депутата Государственной Думы Елены Мизулиной. "Мне позвонили из Следственного Комитета иВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 16:53:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Документы Сноудена: АНБ платит британскому Центру правительственной связи, чтобы получать личные данные людей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/05aug2013/newinfo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Благодаря утечке документов, к Центру правительственной связи Великобритании приковано особое внимание. Как следует из публикации The Guardian, центр ежегодно получает от АНБ США десятки миллионов фунтов, с помощью которых наращивает потенциал сбора и дешифровки информации. Взамен американские спецслужбы требуют ответных услуг. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Есть ли жизнь без Resharper-а?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/189024/</link>
  <description><![CDATA[
                        Давно пользуюсь таким замечательным продуктом как Resharper-ом. Пользовался бы и дальше, если бы не щедрость Microsoft и странное поведение продавца от JetBrains.
 Таким образом есть студия 2013 и заканчивается пробная лицензия от Resharper-8. Решил попробовать, можно ли жить в студии (для начала Ultimate редакции) без решарпера. Кроме того, как не удивительно, некая часть разработчиков пользуются только не большим набором возможностей решарпера. Нельзя ли их перевести на встроенные фичи или бес ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 16:03:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с временно исполняющим обязанности Главы Республики Хакасия Виктором Зиминым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18999</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Хакасии информировал Президента о социально-экономической ситуации в регионе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 13:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сбербанк увеличил выдачу ипотеки в первом полугодии в 1,5 раза
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2013/08/05/Sbyerbank_uvyelichil.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководство Сбербанка России отмечает оживление спроса на ипотечные кредиты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.08.2013 16:32 : В Молдавии не нашли опасных компонентов в кондитерской продукции украинской компании "Рошен", запрещенной в России
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1129908-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Министр сельского хозяйства Молдавии рассказал, что конфеты протестировали, хотя в этом и не было особой необходимости. Потребители могут быть спокойны. Ранее надзорные ведомства Казахстана также проверили конфеты "Рошен" и тоже признали их безопасными. 
<br>
Напомним, Роспотребнадзор запретил поставки продукции компании "Рошен", ссылаясь на плохое качество. 
<br>
 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Розовые очки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/465814</link>
  <description><![CDATA[
                        
			



							<img src="http://www.gamer.ru/system/attached_images/images/000/140/052/original/pwen144l.jpg?1264725174" alt="Розовые очки"><br>

			
	
		Всего  пару дней назад   мне казалось, что  разница в гражданской позиции и понимании законов среди жителей Москвы и других областей не так уж и велика — везде ведь живут умные люди, у всех есть интернет и доступ  практически к любой информации. Но на выходных мне пришлось расстаться  с этой иллюзией...<br>Съездила в командировку в  областной ц ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Aug 2013 17:05:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1375707901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>