<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 25 Oct 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пророссийские хакеры взломали систему ЦИК Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/10/141025_ukraine_hackers.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Подсчет голосов на выборах в Верховную Раду Украины будет проводиться вручную из-за проблем с электронной системой "Выборы" и сайтом ЦИК после атаки группировки, называющей себя "КиберБеркут". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задержан подозреваемый в расстреле полицейских в Ростове-на-Дону
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.234330.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Подозреваемый в нападении на полицейских в Ростове-на-Дону задержан в Миллеровском районе Ростовской области. Задержанного зовут Сергей Миусов. Ему 31 год, и он является уроженцем Москвы. В среду в Ростове-на-Дону был убит один полицейский, а еще один ранен. ЧП произошло, когда сотрудники полиции прибыли в одну из квартир по вызову. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россию следует заморозить
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141025/223900203.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Самая большая проблема России сегодня — это не Путин, а русский менталитет XVII века. С того времени в головах россиян ничего не изменилось», — говорит писатель Виктор Ерофеев, постановку последнего романа которого, «Акимуды», сделал «Новый театр» в Лодзи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Риме десятки тысяч людей протестуют против реформы рынка труда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26655684.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Риме десятки тысяч людей вышли на демонстрацию протеста против планов премьер-министра Маттео Ренци реформировать рынок труда.

Манифестанты размахивают красными флагами крупнейшего профсоюза страны – Всеобщей итальянской конфедерации труда (СGIL). В демонстрации участвуют и другие профсоюзы, а также студенты, приехавшие из разных районов страны.

Звучат призывы увеличить занятость и защитить трудовые права молодежи.

Безработица среди молодежи в Италии – третьей экономике еврозоны –... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 16:49:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Кутузовском проспекте из-за приступа у водителя произошло ДТП с тремя машинами - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGqSD8s4SAbKegHU9m2pxQsl-Ye_Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779028666331&amp;ei=CKdLVLDeBbGCyAO78oCoCw&amp;url=http://www.gazeta.ru/auto/news/2014/10/25/n_6593533.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        ДТП с участием трех автомобилей произошло на Кутузовском проспекте в Москве после того, как одному из водителей стало плохо, сообщили в пресс-службе управления ГИБДД Москвы, передает «Интерфакс». «В субботу около 15 часов на Кутузовском проспекте в районе дома №22В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 17:25:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Курды отвоевывают Кобани у "Исламского государства"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/25oct2014/kobanifights.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Курдские отряды перешли в контрнаступление, на улицах города у границы с Турцией - ожесточенные бои. На севере Ирака освобожден город Зумар и близлежащие деревни. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 17:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  EFF запустил обновлённый сайт с инструкциями по безопасности и приватности в интернете
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/241503/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Фонд электронных рубежей запустил существенно обновлённую и дополненную версию сайта Surveillance Self-Defense, на котором собраны инструкции и рецепты для обычных пользователей, желающих сделать своё пребывание в интернете безопаснее. На сайте есть как обзорные статьи по криптографии, классификации угроз в интернете, инструментам безопасности, так и пошаговые инструкции по работе с программами шифрования, менеджерами паролей, безопасными мессенджерами, TOR, а так же комплексные сценарии безоп ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 14:29:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Международного дискуссионного клуба «Валдай»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46860</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял участие в итоговой пленарной сессии XI заседания Международного дискуссионного клуба «Валдай». Тема заседания – «Мировой порядок: новые правила или игра без правил?». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 19:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВОЗ: число погибших от лихорадки Эбола возросло до 4922 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/body/2014/10/25/VOZ__chislo_pogibshi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Количество погибших от геморрагической лихорадки Эбола в мире достигло 4 тысяч 922 человек, заразились еще 10 тысяч 141 человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 16:39:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.10.2014 17:32 : В Париже открылся памятник Папе Римскому Иоанну Павлу II
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1425232-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В церемонии принял участие создатель монумента - скульптор, президент Российской академии художеств Зураб Церетели.<br>
Статуя установлена рядом с Собором Парижской Богоматери в сквере, который носит имя другого понтифика - Иоанна XXIII. Из небольшого сада открывается красивый вид на Сену.
В честь знаменательного события и в память об Иоанне Павле II в соборе прошла служба на французском, польском и русском языках. Ее провел архиепископ Парижский, кардинал Андре Вен-Труа. Во время мессы на рус ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/56214
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/56214</link>
  <description><![CDATA[
                        На специальном заседании Совета Безопасности ООН помощник генерального секретаря организации по правам человека Иван Шимонович заявил, что в случае подтверждения информации о применении кассетных боеприпасов на юго-востоке Украины, эти действия будут расцениваться как военное преступление. Подробности в репортаже RT. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Oct 2014 17:32:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1414244102#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>