<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 23 Oct 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пять скрытых жемчужин Лондонского кинофестиваля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/10/141020_five_hidden_gems_films.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пять интересных фильмов, показанных на Лондонском кинофестивале, которые стоит посмотреть, даже если они не выйдут в прокат ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 16:23:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Грибаускайте: Мы сможем обойтись без российского газа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.234255.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Литва сможет обойтись без российского газа после открытия в порту Клайпеды терминала сжиженного газа, заявила президент Даля Грибаускайте. Терминал способен покрыть до 90 процентов потребностей всех трех балтийских государств. Пока Литва будет закупать в Норвегии около четверти нужного ей газа. Договор с "Газпромом" может быть продлен только на рыночных условиях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Образ России в мире: анализ зарубежных СМИ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/infographic/20141023/223869250.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как настроена по отношению к России зарубежная пресса, что в жизни нашей страны интересует ее больше всего, какие общественные деятели не сходят с обложек иностранных изданий – в инфографике. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 17:22:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  РФ должна до 12 декабря ответить на вопросы ЕСПЧ по "Болотному делу"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26652377.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский суд по правам человека придал приоритет и начал процесс коммуникации по жалобе на приговор по Болотному делу в отношении осуждённых Ярослава Белоусова, Степана Зимина и Дениса Луцкевича, а также в отношении амнистированных Владимира Акименкова и Леонида Ковязина. Об этом сообщается в «Живом Журнале» адвоката Дмитрия Аграновского.

По его словам, ЕСПЧ объединил в одно производства пять жалоб. "Правительству России направлено изложение фактов как их видит... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 16:52:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти Москвы предлагают националистам провести марш в Щукине или Марьине - Русская Служба Новостей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFZppnf4nD-pqQbwOzRgKvF5deM8Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779026379987&amp;ei=CARJVODLBquLyQOa24CACQ&amp;url=http://www.rusnovosti.ru/news/348114/</link>
  <description><![CDATA[
                        Мэрия Москвы предложила одному из лидеров движения «Русские» Дмитрию Дёмушкину, подавшему заявку на проведение «Русского марша», присоединиться к другим мероприятиям на северо-западе или юго-востоке города, сообщает «Интерфакс». По словам руководителяВ ...и другиеВ В» ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 17:33:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Новосибирской области изъята партия героина весом 65 кг
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/23oct2014/heroin65kgnsib.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Обнаруженный афганский героин принадлежал преступной группировке, в которую, в частности, входили иностранцы. Пока удалось задержать только двух подозреваемых. Стоимость изъятых наркотиков превышает 500 миллионов рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  DevExpress на Go# Moscow
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/241181/</link>
  <description><![CDATA[
                        15 ноября наша компания будет участвовать в конференции для C#/.NET разработчиков, которая пройдет в необычном формате. Это конференция Go# Moscow и ее отличительная черта – короткие доклады по 15-20 минут. Это не значит, что вы услышите меньший объем информации. Наоборот, подразумевается, что качество каждого проведенного на конференции часа будет ещё выше!



 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 15:57:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с членами Ассоциации студенческих спортивных клубов России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46855</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин посетил Южный федеральный центр спортивной подготовки, где встретился с представителями Ассоциации студенческих спортивных клубов России. Перед началом встречи глава государства ознакомился с порядком сдачи нормативов «Студзачёта АССК России» – набора упражнений, составленного на основе комплекса ГТО. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 15:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Каждый седьмой отдыхающий в Турции – россиянин
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/asia/2014/10/23/Kazhdyyy_syedmoy_otd.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Туристический поток из России в Турцию за девять месяцев 2014 года увеличился на 8,6% по сравнению с уровнем в аналогичном периоде прошлого года и составил 4,14 млн человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 17:16:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.10.2014 17:31 : Канадец Мишель Зехаф-Бибо, застреливший военнослужащего у мемориала в Оттаве и ранивший еще трех человек, действовал в одиночку
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1424054-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как заявил представитель местной полиции Марк Соуси, сообщников у преступников не было. В свою очередь глава полиции Оттавы Шарль Бордло заверил, что угрозы общественной безопасности больше нет. О мотивах злоумышленника по-прежнему ничего неизвестно.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В центре Лилля происходят столкновения футбольных фанатов с полицией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/55872</link>
  <description><![CDATA[
                        Французская полиция применила слезоточивый газ и резиновые пули против футбольных фанатов перед матчем Лиги Европы «Лилль» – «Эвертон». Футбольный клуб «Эвертон» советует своим фанатам избегать центральной площади, где происходят столкновения. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Oct 2014 17:31:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1414071302#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>