<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 16 Aug 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эквадор предоставил убежище Ассанжу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/08/120816_assange_ecuador.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Эквадор согласился предоставить убежище основателю сайта Wikileaks Джулиану Ассанжу, в настоящее время скрывающемуся от британских властей в эквадорском посольстве в Лондоне, объявил министр иностранных дел страны Рикардо Патиньо. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:46:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эквадор  предоставил убежище Ассанжу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.199764.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Эквадора приняли решение предоставить убежище основателю WikiLeaks Джулиану Ассанжу", сообщил министр иностранных дел страны Рикардо Патиньо. "Он может быть жертвой политического преследования", - сказал министр. Патиньо также обвинил британские власти в намерении вторгнуться на территорию посольства в Лондоне с целью ареста скрывающегося там Ассанжа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Русские и другие
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/16Aug2012/faz/pobeda.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Социологи, вероятно, скажут, что в Победе вырвался наружу страх поглощения иной религиозно-культурной традицией. Это могло бы перерасти в массовые суды Линча, если бы в конце концов не вмешалась полиция, задержавшая несколько десятков нелегалов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У дошкольников тоже будут стандарты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/article/24679056.html</link>
  <description><![CDATA[
                        О новой программе обучения детей 3-7 лет рассказала вице-премьер РФ  Ольга Голодец  на совещании по вопросам развития системы дошкольного образования и обеспечения его доступности, которое проводил Дмитрий Медведев. 

 Участвовавший в совещании академик Российской академии образования  Александр  Асмолов поспешил объяснить, что «нужны стандарты вариативного образования для дошкольников именно с учётом уникальных вариантов развития детей».

 Новые ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:51:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Девушка в маске Pussy Riot провела пикет у Соборной мечети в Петербурге - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF6692_C9VQ-8ZQcP9pwu8viYDJRg&amp;url=http://nw.ria.ru/society/20120816/82142713.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С.-ПЕТЕРБУРГ, 16 авг - РИА Новости. Девушка провела одиночный пикет у Соборной мечети в Санкт-Петербурге в поддержку участниц панк-группы Pussy Riot, арестованных по делу о хулиганстве. Неизвестная в маске и одежде, похожей на костюмы участниц группы, вышла к Соборной мечети с плакатом в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:48:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дан Петреску до конца недели возглавит "Динамо"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/16aug2012/dan.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По данным источника в футбольном клубе, детали контракта с румынским специалистом уже согласованы и кандидатура Дана Петреску вскоре будет утверждена советом директоров "Динамо". Сменится и руководство московской команды. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тихая революция: флеш-память в дата-центрах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/149710/</link>
  <description><![CDATA[
                        Флеш-память уже производит в ЦОДах революцию: перенос данных на flash — следующий шаг в развитии многих централизованных ИТ-систем. Да, она довольно дорогая, обладает своими особенностями — и все же сегодня вопрос для администраторов ЦОДов уже не в том, использовать флеш-память или нет, а в том, как и когда это делать. 



Вот в этом топике уже давалась вводная информация, показывающие, что накопители нового типа заметно быстрее и надежнее для «молотилок», на которых крутятся тяжелые базы данных ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:46:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с уполномоченными по правам человека в субъектах Российской Федерации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16260</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин встретился в Кремле с уполномоченными по правам человека из более чем шестидесяти регионов страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Называть смерть Черепанова несчастным случаем – глупость»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/hockey/2012/08/16/__Nazyyvat_smyert_CH.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший врач ХК «Авангард» Сергей Белкин спустя почти четыре года после смерти хоккеиста Алексея Черепанова сообщил, что собирается добиться через суд отмены запрета на работу в континентальной хоккейной лиге (КХЛ). Адвокат семьи Черепанова в интервью Infox.ru заявил, что Белкин рассчитывает на то, что по прошествии времени дело забылось. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:15:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.08.2012 16:39 : Эквадор предоставил политическое убежище основателю сайта Викиликс Джулиану Асанджу
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/920160-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом заявил министр иностранных дел Эквадора Риккардо Патино. Между тем, до сих пор неясно, каким образом Асанджу удастся покинуть территорию Великобритании. Британские власти не раз утверждали, что Асандж будет арестован еще по пути в аэропорт. 
<br>

<br>
Ранее Великобритания официально уведомила эквадорские власти, что Лондон в любом случае не предоставит Ассанджу права на безопасный выезд из страны. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 357226
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/357226/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Браво, Эквадор. У президента Рафаэля Корреа есть то самое, в отсутствии чего один за другим расписываются европейские политики и деятели, хм, искусства. Осталось только совсем чуть-чуть  -  вывезти Ассанжа за пределы Великобритании, потому как ради демократии во всё мире кое-кто уже готов брать штурмом посольства. Понятно, что с преследованием согласны не все, но для них приготовлены демократические автозаки. Кстати, основатель WikiLeaks висит между небом и землёй уже полтора года. Подскажите, г ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Aug 2012 16:40:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1345122003#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>