<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 09 Jun 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папа, мама, я - спортивная семья
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/interactivity/2011/06/110606_live_report_family_day.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В одной из школ Севастополя на соревнования по стрельбе пригласили не только учеников, но и их родителей. Фоторепортаж участника сообщества Live_Report Андрея Седого. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:36:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На  Байконуре казахская молодежь забросала камнями российских полицейских
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.189137.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 300 подростков в возрасте от 13 до 16 лет минувшей ночью устроили беспорядки в городе Байконуре, забросав камнями и бутылками российских полицейских.  Поводом для "массовых хулиганских выходок" послужил конфликт между несколькими подростками и сотрудниками полиции. Руководство УВД Байконура объявило тревогу для личного состава. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Психологическая война Кремля против Прибалтики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/baltic/20110609/170502646.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сейчас психологическая война, которую Россия ведет против Литвы, становится все более изощренной и извращенной. В Литве существует консенсус насчет того, что именно премьер-министр Путин распорядился строить две российские АЭС с экспериментальными реакторами на белорусско-литовской границе и на границе российской Калининградской области и Литвы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:23:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Польше госпитализирован Лех Валенса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110609/17/17.html?id=24229783</link>
  <description><![CDATA[
                        В Польше госпитализирован основатель профсоюза "Солидарность", экс-президент страны и лауреат Нобелевской премии мира Лех Валенса. 
 
  По словам врачей, в больницу в Гданьске он был доставлен с высокой температурой и болями в желудке. Сейчас состояние Валенсы стабильное, угрозы для жизни нет. 
 
  "Солидарность" был первым независимым профсоюзом в странах коммунистического блока. В 1980-х годах под руководством Валенсы он стал главной силой, способствующей ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Трутнев: "Основы экологической политики России" внесены в правительство
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/QeJ97dlDqD0/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                         Минприроды РФ разработало и внесло на рассмотрение правительства РФ "Основы экологической политики России". Об этом сообщил министр природных ресурсов и экологии РФ Юрий Трутнев на заседании президиума Госсовета РФ по экологии, передает РИА "Новости".

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия вдвое сократила поставки энергии в Белоруссию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/09jun2011/belenergo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия ночью вдвое сократила поставки электроэнергии в Белоруссию за долги. Минэнерго РФ заверяет, что ограничение не носит политической окраски. Белоруссия ищет деньги, чтобы погасить долги в максимально короткие сроки, при этом сейчас полностью обеспечит энергией потребителей за счет собственных мощностей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Информационная безопасность / [Перевод] Парень из техподдержки устанавливал на ПК клиенток ПО, чтобы втихушку их фотографировать
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/infosecurity/120986/</link>
  <description><![CDATA[
                        Этого парня вызывали, чтобы исправить какие-либо проблемы с компьютерами, однако полиция утверждает, что он также устанавливал на компьютеры шпионское программное обеспечение с целью получения НЮ-фото дамочек.



Тревор Харвер работал в компании «Rezitech» и был специалистом по ремонту Mac. Своим клиентам он устанавливал программу под названием «Camcapture».  Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 15:35:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вице-премьер Виктор Зубков запретил мэрам городов уходить в отпуска - Газета Труд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGN2pPEyhHt1xgCsVbCbG8k2bLkBw&amp;url=http://www.trud.ru/article/09-06-2011/263978_vitse-premjer_viktor_zubkov_zapretil_meram_gorodov_uxodit_v_otpuska.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-премьер Виктор Зубков заявил, что главы городов, где сложилась пожароопасная ситуация, должны отказаться от летних отпусков и оставаться на своих местах. Об этом в четверг, 9 июня сообщает «Lenta.ru». По словам заместителя главы правительства, не может быть и речи об отпусках для глав ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:44:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Объем скопившихся в России опасных отходов превысил 30 миллиардов тонн
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/science/planet/2011/06/09/Obyem_skopivshihsya_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        К настоящему времени по стране в целом накоплено более 30 миллиардов тонн опасных отходов. Большинство из них – это отходы промышленной деятельности, заявил президент России Дмитрий Медведев на заседании Госсовета по экологии. Медведев также посетил шламонакопитель «Белое море», находящийся на территории предприятия ОАО «Сибур-Нефтехим» в нижегородском Дзержинске. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:40:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ростуризме не исключают, что   отравившуюся в Турции россиянку перевезут на лечение в Москву
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/782939-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Как сообщил сегодня  руководитель пресс-службы ведомства Олег Мосеев, "сейчас   выясняется состояние находящейся в университетской клинике   Акдениз россиянки, которая отравилась суррогатным алкоголем в   Бодруме"...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 315020
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/315020/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Пост радости за Д3<br />
<br />
Только задумаешься: "А не написать ли о Чапае, который не погиб или о Северном полюсе, русском лётчике и его начальнике", как понимаешь, что это уже было. Затем думаешь: "А может про прокролятье Моррисси, заодно вспомнить The Smiths и пяток не выстрелевших, но очень хороших групп?", но соображаешь, что это совсем не интересно.<br />
И сознаешь, как прав был Антон Палыч:<br />
"От одной мысли можно десять раз повеситься: кругом друг друга едят, грабят, топят, друг  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jun 2011 16:38:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1307624406#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>