<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уроки английского языка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/learning_english/2014/10/141001_elt_resources_archive</link>
  <description><![CDATA[
                        В разделе Learning English - увлекательные аудио- и видеоуроки английского. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 17:19:32 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подозреваемый в убийстве Ямадаева арестован в Москве за разбой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.237844.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве за разбой арестован Зелимхан Мазаев. Он находится в розыске Интерпола по делу о покушении на  экс-командира батальона "Восток" Сулима Ямадаева в Дубае. При этом он жил в Москве. В январе на улице Мельникова Мазаев с двумя товарищами напал на двоих москвичей и отобрал у них деньги и документы. Полиция задержала злоумышленников. Им предъявлены обвинения в разбое. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 16:13:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Что скрывают британские тюрьмы?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150211/226210879.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Когда официальные лица не дают разрешения на посещение журналиста, возникает вопрос — что же они скрывают? За последние пару лет мне не удалось получить доступ в два важных британских учреждения — на скотобойни супермаркетов и в тюрьмы для взрослых. Я обнаружила, что легче попасть в военную тюрьму в путинской России, чем получить доступ в какую-нибудь британскую тюрьму. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 17:28:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге состоялся суд по делу искусствоведа Елены Баснер
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26842306.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Дзержинском районом суде Петербурга состоялись первые слушания по делу известного искусствоведа Елены Басерн, обвиняемой в мошенничестве при продаже картины «В ресторане» художника начала 20-го века Бориса Григорьева. В среду в суде выступили представители обвинения. Следующее заседание состоится 25 февраля, на нём суд выслушает показания свидетелей. 

Следователи считают, что Баснер дала заведомо ложную оценку полотну, которое оказалось копией с оригинала. Адвокаты... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 17:19:45 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Парламент РФ: Торговым сетям запретят прямые закупки импортных продуктов - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE0hNzKPxrpWmkLt1M3WqUJ6ID6Dw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779170586591&amp;ei=l2jbVNCJArOFyQPKjoDYCA&amp;url=http://www.rg.ru/2015/02/11/import-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российские торговые сети до сих пор предпочитают закупать продукты питания напрямую из-за рубежа, причем через офшоры, недовольны в российском парламенте. В обеих палатах готовится законопроект о запрете прямых закупок импортной сельхозпродукции. Цель - сделатьВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 17:28:25 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ведущая американская газета опубликовала карту Украины без Крыма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/11feb2015/usatoday.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "В то время как западный мир отказывается признавать аннексию Россией Крыма, одна из крупнейших западных газет только что сделала это", - сказано в статье журнала Foreign Policy. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 16:26:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минобразования наградил РЕН ТВ антипремией за распространение лженауки, а лучшим интернет-проектом назвал «Постнауку»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/245722/</link>
  <description><![CDATA[
                        В рамках премии «За верность науке» 10 февраля 2015 года телеканал РЕН ТВ в плотной борьбе с ТВ-3 и Общенациональной ассоциацией генетической безопасности одержал победу и получил Антипремию за распространение лженаучной информации. Как в прошлом году говорил один из ведущих телеканала, «У меня нет задачи образовывать зрителя… Мы не дезинформируем, мы информируем».

Премия учреждена в области популяризации научных достижений, её целью Министерство образования и науки называет поощрение пропаганд ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 17:17:45 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  12 февраля состоится встреча Владимира Путина с сотрудниками МИД России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/47663</link>
  <description><![CDATA[
                        12 февраля Владимир Путин проведёт встречу с сотрудниками МИД России по случаю их профессионального праздника – Дня дипломатического работника. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 15:40:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первый европейский суборбитальный многоразовый беспилотник запущен в космос
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/science/universe/2015/02/11/Pyervyyy_yevropyeysk.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Специалисты Европейского космического агентства (ЕКА) запустили первый суборбитальный беспилотный аппарат многоразового использования. Миссия стартовала с космодрома Куру во Французской Гвиане. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 16:15:25 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.02.2015 17:05 : Пенсионер в Мурманске объявил бессрочную голодовку из-за аварийного состояния своего дома
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1491318-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Последние пять лет Александр Крупка добивался расселения аварийной двухэтажки. По его словам, шесть соседей по подъезду так и не дождались реакции мурманских чиновников и скончались. Последней каплей, как пишет FlashNord, стало обрушение потолка в доме. Ветеран тралового флота уже десять дней пьет только воду, его состояние ухудшилось, - сообщает издание.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 17:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Американский генерал «количеством боеприпасов» доказал «присутствие» военных из РФ на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/73722</link>
  <description><![CDATA[
                        Командующий сухопутными войсками США в Европе генерал-лейтенант Фредерик Бен Ходжес обвинил Россию во вмешательстве в конфликт в Донбассе. Военный сделал такой вывод на основании «количества боеприпасов». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Feb 2015 17:31:08 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1423665301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>