<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 03 Mar 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти Кубы показали улыбающегося после операции Чавеса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/03/120303_chavez_after_surgery.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Кубинские средства массовой информации обнародовали первые снимки президента Венесуэлы Уго Чавеса после перенесенной им операции в связи, как полагают, с возвращением рака. На снимках он широко улыбается и ходит без посторонней помощи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 16:02:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Перед выборами арестованы гражданские активисты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.196133.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Перед выборами суды штампуют решения об административных арестах активистов движения "За честные выборы". Обвинение стандартное: нецензурная брань в общественном месте. Тверской активист Юрий Суетин получил 10 суток, его соратник Дмитрий Коннов - 7 суток, местный штаб наблюдателей обезглавлен. В Ростове-на-Дону 10 суток получил координатор Левого фронта Владислав Рязанцев, он объявил голодовку. Продолжаются угрозы, давление, репрессии, нападения на активистов по всей стране. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 12:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заключение мира с Россией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/poland/20120303/187412500.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Брестский договор ясно показывает полную капитуляцию революционной России перед Германией: это публичное признание российского бессилия перед лицом всего мира. Большевистская Россия не может дальше продолжать войну и безоговорочно принимает все продиктованные ей условия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 16:02:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Явка на парламентских выборах в Иране составила около 65 процентов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120303/17/17.html?id=24503478</link>
  <description><![CDATA[
                        В Иране явка избирателей на парламентских выборах в пятницу, составила, по предварительным данным, около 65 процентов. 
 
Незадолго до голосования верховный лидер Ирана аятолла Али Хаменеи призвал граждан прийти на участки, продемонстрировав тем самым доверие к избирательной системе и руководству страны. Власти, как полагают эксперты, крайне нуждаются сейчас в укреплении своего авторитета, подорванного массовыми оппозиционными выступлениями против переизбрания Махмуда Ахмадинежада президентом .. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 16:57:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европарламентарии поедут к Тимошенко, несмотря на запрет тюремщиков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/mvmsB85yXrs/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейские политики в понедельник приедут в Качановскую колонию Харькова, где содержат лидера украинской оппозиции экс-премьера Юлию Тимошенко, несмотря на запрет посещения заключенной, сообщает УНН, со ссылкой на информацию пресс-службы БЮТ. Визит Вице-президента Парламентской Ассамблеи ОБСЕ Вальбурга Хабсбурга Дугласа и члена ПА ОБСЕ от Швеции Асы Линдестам к бывшему премьер-министру Украины состоится в полном объеме в знак солидарности и поддержки Юлии Тимошенко и других политзаключенных Укр ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оппозиционные палатки уехали в Петербург: там готовится "майдан" перед Заксобранием
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/03mar2012/piterzaks.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пришедшие будут требовать проведения честных и открытых президентских выборов. Палатки для акции привезли из Москвы, их смогут получить все желающие. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Разработка под Android / Портирование на Android
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/android_development/139293/</link>
  <description><![CDATA[
                        Портирование на Android

В конце данной  статьи мною был озвучен план сделать порт под Android. Тут я попытаюсь описать проблемы, с которыми я столкнулся и методы их решения. Сразу хочу оговорится, что опыта работы с Android на данный момент ровно 2 месяца и возможно некоторые решения опасны или даже не приемлемы на данной платформе.

Движок

Движок (хобби) находится в разработке уже 10 лет.
Движок полностью написан на C/C++, до начала портации на Android поддерживал iOS и Windows.
Логика, ренде ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 15:21:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с постоянными членами Совета Безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14652</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев обсудил с постоянными членами Совета Безопасности различные вопросы внутренней и внешней политики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Mar 2012 15:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЦСКА в овертайме обыграл СКА
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/hockey/2012/03/03/CSKA_v_ovyertaymye_o.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Московский ЦСКА в третьем матче серии Кубка Гагарина в овертайме вырвал победу у петербуржского СКА. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 16:44:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  03.03.2012 16:32 : Капитан российской футбольной сборной Андрей Аршавин вышел сегодня на арену столичных Лужников
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/864869-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Он выступает в составе Зенита, куда вернулся на правах аренды. Питерский клуб встречается с столичным ЦСКА в рамках 33-го тура Премьер Лиги. Сейчас идет первый тайм. Счет 1:1.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 340518
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/340518/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        "Завтра мы снова вручим Благодетелю ключи от незыблемой твердыни нашего счастья. <br />
Разумеется, это непохоже на беспорядочные, неорганизованные выборы у древних, когда – смешно сказать – даже неизвестен был заранее самый результат выборов. Строить государство на совершенно не учитываемых случайностях, вслепую – что может быть бессмысленней? И вот все же, оказывается, нужны были века, чтобы понять это.  Нужно ли говорить, что у нас и здесь, как во всем, – ни для каких случайностей, никаких не ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 03 Mar 2012 16:43:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1330779604#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>