<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 19 Jul 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев предлагает отделить СМИ от государства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/07/110719_medvedev_media.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Во время визита в Германию президент России Дмитрий Медведев предложил российским средствам массовой информации перейти на самофинансирование, чтобы не "обслуживать интересы конкретных людей". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:27:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приговоры экс-кандидатам в президенты Белоруссии оставлены в силе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Belarus/m.190085.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Минский городской суд оставил в силе приговоры экс-кандидатам в президенты Белоруссии Николаю Статкевичу и Дмитрию Уссу, а также жене экс-кандидата в президенты Андрея Санникова журналистке Ирине Халип. В ходе заседания прокурор расценил как угрозу заявление адвоката о том, что "придет время, когда это дело будет рассмотрено так, как положено". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бой с тенью
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20110719/172236882.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Судя по всему, Медведев хочет остаться президентом на второй срок. Ему остается только убедить своего самого главного конкурента – Владимира Путина, который и сам подумывает о возвращении в Кремль. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Водные виды спорта. Сборная России – чемпион мира
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110719/17/17.html?id=24270249</link>
  <description><![CDATA[
                        Водные виды спорта. Чемпионат мира. Шанхай, Китай 
 
Синхронное плавание. Командные соревнования 
 
1. Россия (Анастасия Давыдова, Мария Громова, Эльвира Хасянова, Светлана Колесниченко, Дарья Коробова, Александра Пацкевич, Алла Шишкина, Анжелика Тиманина, Анисия Ольхова, Александра Зуева) 
2. Китай (Чан Си, Хуан Сючен, Цзян Тинтин, Цзян Венвен, Лю Ю, Луо Си, Сунь Веньян, Ву Ивен, Чен Сяоцзюнь, Гуо Ли) 
3. Испания (Клара Басиана, Альба Кабелло, Она Карбонелл, Марга Креспи, Андреа Фуэнтес, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лейбл Мадонны и ее дочери представит первую коллекцию косметики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/NwDWNgqcPR8/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Модный лейбл Material Girl, созданный поп-певицей Мадонной совместно с ее дочерью Лурдес, в скором времени представит свою первую косметическую коллекцию. В линейку продуктов будут включены блеск для губ, лак для ногтей, спрей и молочко для тела, а также тени для век, передает Lenta.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Православный москвич утверждает, что священник за волосы вытолкал его из храма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/19jul2011/quatsch.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Москвич Сергей Миронов намерен подать в церковный суд на благочинного храмов Всехсвятского округа столицы протоиерея Сергия Никитина. На воскресной службе в церкви Симеона Столпника на Новом Арбате, куда Сергей пришел с маленьким сыном, прихожанин и священник обменялись замечаниями, после чего благочинный применил против мужчины силу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  DIY или Сделай Сам / Охранная система, проект умный дом (часть 2)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/DIY/124446/</link>
  <description><![CDATA[
                        В предыдущем посте был описан начальный этап создания охранной системы, с подробным описанием выбора и подключения датчиков к микроконтроллеру, передачи информации на компьютер и создание макета комнаты для тестирования и отладки самой системы. Прочитать об этом можно здесь на хабре и более подробно вот здесь, на  сайте проекта. И в конце той статьи, мы поделились своими планами по поводу дальнейшего развития проекта, которые были скорректированы после некоторых комментариев (за это огромное спа ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 15:23:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защитники Химкинского леса устроили флешмоб с куклой Путина - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFgCT3kq_E79fRlQTP4wEQ2ne1CIw&amp;url=http://www.lenta.ru/news/2011/07/19/russkiyles/</link>
  <description><![CDATA[
                        Активисты "Движения в защиту Химкинского леса" устроили у памятника Кириллу и Мефодию в Москве флешмоб, сообщается на сайте организации. Участники перформанса с табличками "Народ" на шее посадили на свои плечи кукол, которые изображали премьер-министра Владимира Путина, министра транспорта Игоря ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:08:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жилье в регионах России дорожает
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/rural/2011/07/19/ZHilye_v_ryegionah_R.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Аналитики фиксируют рост цен на недвижимость в 88% исследованных городов и уверяют, что тренд долгосрочный. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:40:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Валерий Золотухин пока не может   приступить к исполнению обязанностей директора и художественного руководителя   Театра   на Таганке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/794664-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Прежде чем  Золотухин  займет эти посты, надо зарегистрировать новый устав  театра......
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 318409
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/318409/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Ни складу, ни ладу, поцелуй у кошки с заду (о бессмыслице).<br />
Не голова, а сельсовет (об умном человеке).<br />
Из жопы живьем сороки вылетают (о буйном человеке).<br />
Съела гадина виноградину (Плохому человеку досталось что-то хорошее).<br />
<br />
В 1896-м году в Курганской области родилась Евдокия Михайловна Тимофеева. Грамоту она не знала, и могла написать только свою фамилию, поэтому письма диктовала родственникам. За 98 лет своей жизни она успела пожить во многих уральских городах и ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Jul 2011 16:29:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1311080406#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>