<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 17:00:03 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 29 Nov 2010 17:00:03 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[Москва дала Чавесу на оружие еще 4 млрд долларов]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2010/11/101129_russia_venezuela_arms.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Венесуэлы Уго Чавес, в октябре посетивший Россию, рассказал о новом российском кредите на покупку вооружений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 15:41:19 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Восьмерым подозреваемым в убийстве в Кущевской предъявлено обвинение]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.183950.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Восьмерым участникам преступной группы Сергея Цапка  предъявлено обвинение в убийстве трех семей в станице Кущевской. Следователи также подозревают членов  банды в  серии других тяжких преступлений. По данным следствия, участники ОПГ неоднократно совершали убийства как на Кубани, так и в Ростовской области. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 16:04:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Гвидо Тоньони: В конечном итоге решение принимается спонтанно]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/football/20101129/164570100.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Гвидо Тоньони дал интервью NZZ am Sonntag накануне принятия решения о месте проведения чемпионатов мира по футболу 2018 и 2022 года. Бывший глава департамента ФИФА по маркетингу считает фаворитами в этой гонке Россию и Соединенные Штаты. Однако, по его мнению, решение исполкома ФИФА непредсказуемо. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 16:52:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[В Афганистане в результате нападения убиты 6 военнослужащих НАТО]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20101129/17/17.html?id=2233853</link>
  <description><![CDATA[
                        В афганской провинции Нангархар, на востоке страны, в результате вооруженного нападения убиты шесть военнослужащих НАТО.  	 Неизвестный, одетый в форму полицейского, открыл стрельбу по иностранным солдатам во время тренировочных занятий. В завязавшейся перестрелке нападавший был убит.  Был ли он на самом деле сотрудником правоохранительных органов, или действовал боевик, переодетый в форму полицейского, пока не известно. О гражданстве убитых военных НАТО не сообщает. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Посольство РФ в меру компетенции помогает россиянам застрявшим в Китае]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/fMIA_Adq1YA/795074.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В настоящий момент большая часть российских граждан, застрявших в аэропорту в городе Урумчи Синьцзян-Уйгурского автономного района КНР, обеспечена  водой и питанием. Такое сообщение распространило сегодня вечером российское посольство в Китае.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[В ФРГ впервые совершили молитву на могилах советских военнопленных]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/29nov2010/frechen.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Стараниями администрации города Фрехен, Народного союза Германии по уходу за военными могилами и по личной инициативе профессора Кельнского университета Пауля Штелкенса здесь были восстановлены надгробия на месте погребения советских военнопленных и гражданских лиц, погибших на принудительных работах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 16:54:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Веб 2.0 / Знакомьтесь, Интернет-магазин 2.0 — RIA]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/web_2_0/109019/</link>
  <description><![CDATA[
                        Как повысить скорость, юзабилити и user experience посетителей вашего интернет-магазина?
 — Сделать его RIA! (Rich Internet Application)

 Читать подробнее и посмотреть демку  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 15:38:20 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[НП МАК выдает «черную метку» российским пиратам]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/399810.php</link>
  <description><![CDATA[
                        НП МАК, Некоммерческое партнерство по содействию развития рынка музыкального и аудиовизуального контента в сети, образованное в 2008 году крупнейшими игроками рынка, начинает регулярное информирование российской общественности о случаях незаконного использования контента правообладателей в сети Интернет.	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 15:35:25 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Уволенным с военной службы солдатам не хватило билетов, чтобы уехать с Дальнего Востока]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/defence/2010/11/29/Uvolyennyym_s_voyenn.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Минобороны будет помогать военнослужащим по призыву, отслужившим положенные сроки на Сахалине и Курильских островах, получить билеты на поезда для отправки домой ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 16:43:23 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[В отношении жителя Чечни, подозреваемого в покушении на изнасилование несовершеннолетней в городе Зеленокумск Ставропольского края, возбуждено уголовное дело]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/730103-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Об этом сообщили в краевом Следственном управлении Следственного комитета...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 16:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Пост № 296553]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/296553/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Возможно на Dirty уже рассказывали об этом удивительном  месте, но я все таки рискну и напишу (благо поиск нечего не нашел). Находится оно в Швеции, а именно в Стокгольме еще точнее под Стокгольмом. На глубине в 30 метров под гранитными породами находится Pionen  -  Подземный дата центр. Построен он в бывшем Бомбоубежище и благодаря чему способен выдержать прямое попадание водородной бомбы. За резервное электропитание в нем отвечают два  дизельных двигателя Maybach MTU с подводной лодки, который ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Nov 2010 16:48:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1291039203#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>