<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 18 Mar 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Азербайджан: избиение девушки вызвало бурю в соцсетях
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2015/03/150318_azeri_girl_beating_social</link>
  <description><![CDATA[
                        Социальные сети Азербайджана горячо обсуждают избиение дочери учредителя Университета Хазар Гамлета Исаханлы. Инцидент в центре Баку сделал тему насилия в отношении женщин особо актуальной. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 16:37:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На заводе в Ульяновской области слесарь расстрелял начальника производства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.239232.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Димитровграде слесарь автоагрегатного завода Константин Исаев расстрелял из пистолета Макарова начальника производства Юрия Тихонова. В ходе реструктуризации завода Исаев по решению Тихонова лишался работы. Слесарь задержан; начальник госпитализирован. Ранее Исаев воевал в Чечне и служил в спецназе. Говорили, что у него проблемы с психикой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 15:39:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В чем разгадка визита Атамбаева в Молдавию?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20150318/226947677.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По информации молдавских источников, 15 марта президент Атамбаев до встречи с российским президентом Путиным в Санкт-Петербурге, прибыл в Кишинев на чартерном самолете компании Nobil Air, остановился на 4 часа и встретился с лидером Демократической партии Владимиром Плахотнюком. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 16:37:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве проходит митинг по случаю годовщины аннексии Крыма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26907686.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Перед прокремлевскими активистами и платной массовкой, как ожидается, выступит президент Путин ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 17:01:56 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Opel и Chevrolet уйдут с российского рынка - Интерфакс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNF4jeNhe5Iwzalb21poyM2cIRgbKg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779219241152&amp;ei=8YwJVaCtJcXbygP1poHgBg&amp;url=http://www.interfax.ru/business/430749</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва. 18 марта. INTERFAX.RU - General Motors приняла решение прекратить производство автомобилей на своем заводе в Петербурге в середине 2015 года, говорится в сообщении американского автоконцерна. Завод в Петербурге, который выпускает автомобили марок Opel,В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 17:19:32 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Водитель снегоуборочной машины, обвиняемый в катастрофе самолета во Внуково, отказался от показаний и сделки со следствием
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/18mar2015/martynenko.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимиру Мартыненко следствие отказало в заключении досудебного соглашения и изменении меры пресечения. Теперь его защита будет просить об особом порядке рассмотрения дела, которое подразумевает полное признание вины, но при этом подсудимому назначается наказание не более 2/3 от срока. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 16:26:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Электронный микроскоп, различающий отдельные атомы, появился в Британской Национальной лаборатории SuperSTEM
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/247452/</link>
  <description><![CDATA[
                        Nion Hermes Scanning Transmission Electron Microscope стоит 3,7 млн фунтов стерлингов ($ 5,5 млн) и позволяет увидеть объекты в миллион раз меньше человеческого волоса. Главный фокус электронного микроскопа заключается в том, что вместо пучка фотонов, как обычные световые микроскопы, он использует пучок электронов. Длина волн электронов меньше, что и позволяет получать большее увеличение при лучшем разрешении.



 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 15:48:59 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание по вопросам социально-экономического развития Крыма и Севастополя
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47877</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание по вопросам социально-экономического развития Республики Крым и города Севастополя. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 16:45:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФАС признала оскорбительным плакат о «Дне Победы в гендерной войне»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/crime/2015/03/18/FAS_priznala_oskorbi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Управление Федеральной антимонопольной службы (ФАС) по Ростовской области в среду признало оскорбительной рекламу вечеринки «День Победы в гендерной войне», которую планировал провести таганрогский бар Apotheke. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 16:19:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.03.2015 17:31 : Спецслужбы Швеции подозревают треть российских дипломатов в шпионаже
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1513840-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Эта цифра достаточно постоянная и она не меняется уже несколько лет, - приводит Рейтер слова одного из представителей шведской разведки. По его сведениям в королевстве трудятся сотрудники СВР, военной разведки ГРУ и Федеральной службы безопасности. Основное направление их работы это информация о передовых технологиях и подготовка военных операций против Швеции. Ранее спецслужбы страны сообщали о том, что опасаются военных действий со стороны Москвы.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Источник опроверг сообщения о решении 90% технических вопросов по атомной энергии между Ираном и США
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/80338</link>
  <description><![CDATA[
                        Появившиеся в СМИ сообщения о решении 90% технических вопросов по атомной энергии между Ираном и США не соответствуют действительности. Такое заявление сделал представитель иранского МИД, пожелавший остаться неназванным. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 17:32:58 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1426689301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>