<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 24 Sep 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кения: судьба заложников в Westgate все еще не ясна
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/09/130924_kenya_attack_foreigners.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Противоречивые сообщения поступают о том, на какой стадии находится операция в торговом комплексе в Найроби. Власти Кении говорят, что она фактически завершена, а боевики "Аш-Шабаб - что они до сих пор удерживают заложников. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 16:47:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вместо митинга против реформы РАН пройдут протестные гуляния
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Science/m.219329.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Профсоюз работников РАН отменил митинг против реформы академии после отказа московских властей согласовать его на Площади Революции или Болотной площади. Опубликован призыв принять участие в несогласованных протестных гуляниях у Совета Федерации, где будет рассматриваться закон о реформе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 15:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Если политика заражает спорт
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sport/20130924/213270364.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ошибочно связывать инцидент на Олимпийском стадионе Ататюрка только с неистовством болельщиков или с провокацией. Основная ответственность лежит на власти, заражающей спорт политикой. Пока политика не будет в стороне от спорта, мы будем свидетелями подобных событий. Выборы президентов некоторых футбольных клубов ничем не отличаются от выборов глав провинций в Партию справедливости и развития. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 16:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ульяновцы выступают против строительства отеля на месте парка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25116163.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Ульяновске продолжается противостояние жителей и компании-застройщика «Нью Сити». Люди круглосуточно дежурят около парка имени Ильи Ульянова, препятствуя началу строительства четырехзвездочного отеля «Мариотт» в зеленой зоне, где по генеральному плану города стройка запрещена. Разрешение на строительство было подписано мэрией в июле, но известно об этом стало только после выборов 8 сентября, когда на площадке появился забор. Об этом сообщает корреспондент Радио Свобода ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кения пережила свой "Норд-Ост": четыре дня у врат ада - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNE-EqgIP4bIFA-hEZoCYZrfwuu9xA&amp;url=http://top.rbc.ru/society/24/09/2013/878655.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        21 сентября боевики из исламистской организации "Аш-Шабаб" совершили нападение на один из крупнейших торговых центров в столице Кении Найроби. Неизвестные в масках ворвались в "Вестгейт", бросили несколько гранат, а затем открыли стрельбу. На четыре дня молл сталВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 16:57:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура получила разрешение на обжалование приговора учителю Илье Фарберу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/24sep2013/farber_court.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд Тверской области удовлетворил ходатайство обвинения на восстановление срока обжалования приговора экс-директору тверского Дома культуры, сельскому учителю и многодетному отцу Илье Фарберу. Теперь представление прокуратуры, а также жалоба защиты подсудимого на приговор, согласно которому его отправили на семь лет за решетку за взятку, будут направлены на рассмотрение суду апелляционной инстанции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Без лишнего шума Apple обновили линейку iMac
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/195018/</link>
  <description><![CDATA[
                        

4-е поколение 4-ядерных процессоров Intel, новая графика, следующее поколение Wi-Fi и более быстрые диски PCIe.

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 17:00:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с главой Постоянного комитета Всекитайского собрания народных представителей Чжан Дэцзяном
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19274</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин встретился с Председателем Постоянного комитета Всекитайского собрания народных представителей Китайской Народной Республики Чжан Дэцзяном. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Sep 2013 21:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Infiniti представила дизайнерские версии седана Q50
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/09/24/Infiniti_pryedstavil.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Infiniti, премиум-бренд компании Nissan, представила две новых модификации своего седана Q50. Каждый автомобиль существует в единственном экземпляре и является полетом фантазии двух известных дизайнеров — Тома Брауна (Thom Browne) и Зака Позена (Zak Posen). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  24.09.2013 17:00 : Уполномоченный по правам человека Владимир Лукин обещает проверить жалобы осуждённой участницы панк-группы Pussy Riot Надежды Толоконниковой на условия содержания в мордовской колонии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1163718-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Ранее активистка написала открытое письмо о бесчеловечном отношении к заключённым. 
<br>

<br>
Лукин проведёт проверку просто потому, что обязан реагировать на все жалобы граждан. Так он сам разъяснил свою позицию в интервью «Интерфаксу». По словам правозащитника, ситуацией вокруг Толоконниковой уже занимаются уполномоченный по правам человека в Мордовии и двое представителей советника при президенте. Лукин обещает сформулировать своё мнение о происходящем и доложить об этом главе государства  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Львиная скала
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/478530</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




						<img src="http://std3.ru/01/aa/1380013201-01aa78829d16c5fa6f69427bc162e011.jpg" alt="Львиная скала"><br>
			
	
		И увидел он фото, и решил, что оно — прекрасно. Настолько прекрасно, что место ему — на d3. Но потом усомнился, и ввёл в поисковую строку "Lion Rock Fortress in Sri Lanka" — и не получил ответа. После этого бедная строка едва не треснула от серии вариантов перевода (вплоть до весьма фантазийных) — и опять вакуум на выходе.<br>Но ведь не могло это не попасть сюда раньше. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Sep 2013 17:02:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1380027901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>