<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 31 May 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 31 May 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Клинтон: Москва толкает Сирию к гражданской войне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/05/120531_syria_clinton_blames_russia.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Госсекретарь США Хиллари Клинтон заявила, что политика России в отношении Сирии приближает эту страну к гражданской войне. Ранее Россия и Китай вновь высказали возражения против принятия более жестких мер для прекращения насилия в Сирии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 16:32:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эсеры инициируют референдум по роспуску Мосгордумы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Regions/m.198105.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Справедливая Россия", Лига избирателей и "Левый альянс" намерены инициировать референдум о самороспуске Мосгордумы. Как сообщил депутат Госдумы Дмитрий Гудков, основанием может стать тот факт, что на последних выборах в городской парламент не голосовали 250 тысяч человек, проживающих на территориях, недавно включенных в состав столицы. Из 35 мест в Мосгордуме 32 принадлежат единоросам. Помимо них в городском парламенте представлены коммунисты.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 15:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Марин Ле Пен против вмешательства в Сирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20120531/192907452.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Марин Ле Пен выразила удовлетворение тем, что Франсуа Олланд обсудит сирийский вопрос Владимиром Путиным. «Если Путин так защищает режим Башара Асада, французам будет полезно узнать почему… Как мне кажется, это не просто прихоть. Мы имеем дело с режимом-убийцей, но не нужно рассказывать французам сказки: там действительно могут быть люди, которые сами по себе представляют страшную угрозу». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 16:23:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Собянин предложил либеральные поправки к законопроекту о выборах мэра Москвы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120531/17/17.html?id=24599410</link>
  <description><![CDATA[
                        Мэр Москвы Сергей Собянин призывает городскую думу внести корректировки в принятый в первом чтении  законопроект о прямых выборах главы российской столицы.  
 
На сегодняшней встрече с депутатами московского парламента Собянин, в частности, предложил разрешить самовыдвижение кандидатов и снизить так называемый «муниципальный фильтр». 
 
Согласно нынешнему варианту проекта закона, кандидатов в мэры могут выдвигать только политические партии. Кроме того, ему нужно будет ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 16:48:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вместо санатория Управделами Павлюченкова отправили домой - Известия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEWs5UvgpCNG-PanY5UwU-tdfvlkA&amp;url=http://www.izvestia.ru/news/526145</link>
  <description><![CDATA[
                        Басманный райсуд Москвы отпустил под домашний арест Дмитрия Павлюченкова - бывшего начальника секретного подразделения ГУВД, а теперь одного из обвиняемых по делу об убийстве обозревателя «Новой газеты» Анны Политковской. После инсульта следствие предлагало поместить его в санаторий Управделами ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 16:43:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Солнце наступает пик активности: землян накроет волной магнитных бурь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/31may2012/pik.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Уже сегодня взрывы и вспышки на Солнце происходят все чаще, а пик подобной активности придется на 2012-й и последующие за ним годы. Солнечные катаклизмы неминуемо "отразятся" на жителях Земли. Однако, по словам ученых, все не так плохо. Нынешний пик слабее предыдущего. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  GCW — новая open-source консоль
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/144974/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Встречайте! Новая open-source консоль, которая разрабатывается в США.
 Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 16:30:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с постоянными членами Совета Безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15513</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл оперативное совещание с постоянными членами Совета Безопасности. Обсуждались интеграционные процессы в рамках Единого экономического пространства, комплексные отношения с Европейским Союзом, ситуация в Сирии. Обсуждение велось в преддверии предстоящих зарубежных визитов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 15:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тридцать первого мая состоялось заседание исполкома Национального олимпийского комитета Украины, на котором была принята отставка члена НОК, генерального секретаря НОК Владимира Геращенко. Исполком НОК также принял решение не назначать временно исполняющего обязанности генерального секретаря НОК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/05/31/Tridcat_pyervogo_may.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Исполнительный комитет Национального олимпийского комитета (НОК) Украины принял в четверг, 31 мая, отставку генерального секретаря организации Владимира Геращенко, оказавшегося участником громкого скандала со спекуляцией билетами на Олимпиаду в Лондоне. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 16:57:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  31.05.2012 16:33 : Совет муфтиев России упрекнул журналиста, который возможно пострадал на почве межнациональной розни в недостатке мудрости
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/894373-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Организация опубликовала обращение, в котором подчеркнула, что поведения Сергея Асланяна – он довольно резко высказывался о мусульманстве – недопустимо в многоконфессиональном обществе. Муфтият заявил, что молится о скорейшем выздоровлении журналиста и  о том, чтобы господь вложил в его сердце мудрость и уважение к народам нашей страны.
<br>

<br>
Асланян подвергся нападению возле своего дома в Москве позавчера. Он получил несколько ножевых ранений. При этом сам журналист рассказал, что престу ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Карта свободы прессы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/349716/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/05/31/33395-162724-ebb4dd6291845740d8717cfa0a958724.jpg><br /><br />Cоставленная на основе индекса «Репортеров без границ». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 31 May 2012 16:27:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1338469202#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>