<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 29 May 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 29 May 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Франция: арестованный признал, что напал на солдата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/05/130529_france_soldier_attack_arrest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Арестованный по подозрению в нападении на солдата Седрика Кордье близ Версаля 22-летний мужчина признал, что нанес молодому солдату удар ножом. По данным прокуратуры, он недавно принял ислам и хотел напасть на "представителя государства". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 16:35:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Свидетель: Иеромонах Илия в момент ДТП был пьян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Cars/m.215113.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Засекреченный свидетель на процессе о ДТП с участием иеромонаха Илии (Павла Семина) заявил, что в момент наезда священнослужитель находился в состоянии алкогольного опьянения. Свидетель, вытаскивавший Семина из перевернутого автомобиля, "почувствовал резкий, объемный запах алкоголя". Семина подозревают в совершении крупного ДТП, приведшего к гибели двух человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 14:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прощай, Набукко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130529/209486745.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Для Брюсселя отказ от Nabucco стал бы политическим поражением, если принять во внимание приложенные усилия и миллионы евро, потраченные за последние годы на финансирование проекта. Надежность поставок и противоречия с Россией Владимира Путина учитывались при разработке стратегии и риторики ЕС. Это повлияло на отношения между Москвой и странами Европейского Союза. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Завершился первый тур голосования на выборах президента РАН
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25000818.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Российской академии наук завершился первый тур голосования на выборах нового президента РАН. Начался подсчёт голосов.

 В бюллетенях для голосования было три кандидатуры – академик Владимир Фортов, нобелевский лауреат Жорес Алфёров и вице-президент РАН Александр Некипелов.

 Если никто из них в первом туре не наберёт необходимое большинство голосов, то будет объявлен второй тур. Тогда в бюллетень будут включены две кандидатуры, получившие большее число голосов.

 Вот что заявил Радио Свобода . ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 16:57:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совфед отклонил закон о публикации партийных списков в Интернете - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGELMfghtbIppv7V5UeWDEHVt2p6Q&amp;url=http://top.rbc.ru/politics/29/05/2013/859734.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Совет Федерации отклонил законопроект, разработанный в правительстве РФ, предлагающий не дублировать информацию об участниках региональных и муниципальных выборов в печатных СМИ, а публиковать ее в Интернете. Верхняя палата парламента пришла к выводу, что ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 16:59:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гарри Бардин ищет 2,2 млн рублей на завершение нового мультфильма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/29may2013/bardin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новый фильм "Три мелодии" почти готов - созданы две истории из трех. Первая - философская притча о жизни на музыку "Интродукция и Рондо-каприччиозо" Сен-Санса. Второй сюжет на "Элегию" Массне - история о молодых влюбленных, которые ничего не замечают вокруг себя и одержимы только своими чувствами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Удобные «фишки» для работы с дизайнерами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/181388/</link>
  <description><![CDATA[
                        Здравствуйте, уважаемые читатели! Меня зовут Ирина, и я руководитель :) Руководитель департамента развития в нашей славной компании «Простой бизнес» («Простой бизнес» –это система для управления организацией, для коллективной работы, для работы с клиентами). Сегодня я решила рассказать о нескольких полезных «фишках», которых на самом деле несметное количество в «Простом бизнесе». Речь пойдет об удобных инструментах для работы с дизайнерами. Как известно, дизайнеры – люди творческие, поэтому подх ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 16:57:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Высшего Евразийского экономического совета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18215</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин, Президент Белоруссии Александр Лукашенко и Президент Казахстана Нурсултан Назарбаев приняли участие в заседании Высшего Евразийского экономического совета (ВЕЭС) – высшего органа Таможенного союза и Единого экономического пространства России, Белоруссии и Казахстана. На заседании ВЕЭС также присутствовали Президент Киргизии Алмазбек Атамбаев и Президент Украины Виктор Янукович. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Социологи зафиксировали новый взгляд россиян на роскошь и богатство
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/state/2013/05/29/Sociologi_zafiksirov.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня в ИТАР-ТАСС состоялась совместная пресс-конференция ВЦИОМ и интернет-издания Smartnews.ru на тему «Достаток и роскошь в представлении россиян: вчера и сегодня». Основные итоги: сегодня количество довольных жизнью россиян удвоилось по сравнению с «нулевыми»; уровень жизни стал выше, а прежние предметы роскоши прочно вошли в обиход обычных граждан. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 17:02:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.05.2013 17:04 : Специальная комиссия начала подсчет голосов на выборах президента Российской академии наук
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1084216-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сообщает агентство РИА «Новости» со ссылкой на свой источник. На этот пост претендуют три кандидата, в том числе вице-президент академии Александр Некипелов. Ученый пессимистически оценивает нынешнее состояние организации, он сожалеет, что наука тратит все свои силы на то, чтобы отстаивать свою компетентность.
<br>

<br>
Победитель на выборах должен набрать более половины голосов. Если этого не произойдет, объявят второй тур. Почти два десятка лет академию наук возглавлял Юрий Осипов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Зачем две радуги?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/445893</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/f9/77/1369818281-f97780ffcbf8940cacaadfc5f8ede018.jpg" alt="Зачем две радуги?"><br>
		
	
		Недавно с племянником наблюдали двойную радугу и, само собой, возник вопрос "Зачем она там, почему и т.п.". Каждый может ответить, что это преломление света, деление на спектр, но с каждым новым "почему" от ребенка я все больше заходил в тупик. Пришлось разобраться подробнее:<br><br>Когда мы наблюдали 2 радуги, то внутри была первичная, а снаружи вторичная. Радугу с зе ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 May 2013 17:05:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1369832701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>