<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дело подмосковных прокуроров вернули на доследование
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/06/130618_russia_illegal_casinos_inquiry.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Генпрокуратура вернула в Следственный комитет на доследование дела бывших подмосковных прокуроров Александра Игнатенко и Дмитрия Урумова. Игнатенко - последний фигурант "игорного дела", который пока еще остается под стражей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:55:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Забайкалье чиновнику объявили замечание за нарушения при проверке НКО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/ngo/m.215820.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава краевого управления Минюста Ольга Поспелова объявила замечание начальнику отдела Александру Джупине. Ранее прокуратура края по запросу Забайкальского правозащитного центра вынесла в адрес Поспеловой представление об устранении допущенных при проверке НКО нарушений. Требования Минюста о предоставлении документов не соответствовали закону. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 15:12:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ Финляндии: Путин едет в финский Сочи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20130618/210166195.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На положительной волне вся пресса Финляндии объявила о предстоящей 25 июня двусторонней встрече президента России Владимира Путина с президентом Финляндии Саули Нийнистё. Газеты отмечают, что данная встреча состоится сразу же после окончания любимого финнами праздника Дня Ивана Купалы в городе-курорте Наантали. Все ведущие газеты сообщили повестку дня встречи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  HRW подверг критике последние назначения Карзая
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25020710.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Международная правозащитная организация Human Rights Watch и ведомство ООН по правам человека выразили обеспокоенность в связи с последними назначениями в Независимую комиссию по правам человека Афганистана президентом этой страны Хамидом Карзаем.

 Глава ведомства ООН по правам  человека Нави Пиллэй призвала сотрудников возглавляемой ею организации провести мониторинг процесса назначения и оценить – насколько он отвечает афганским законам и международным стандартам. 

 Афганское ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:41:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Евкуров пригрозил увольнять чиновников за отказ от донорства - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHwg8KL0EffTA7G_od_X42a0Ru7kQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2013/06/18/n_2981225.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Ингушетии Юнус-Бек Евкуров пообещал принять меры в отношении чиновников, не желающих становиться донорами крови. «Я сказал принять меры вплоть до увольнения, если кто-то несерьезно будет относиться к данному делу и не окажет должного содействия в обеспеченииВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:55:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Проданная за рубль авиакомпании Red Wings получила разрешение возобновить полеты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/18jun2013/redwingsteakesoff.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Росавиация возобновила действие сертификата эксплуатанта Red Wings, отозванного в феврале по итогам внеплановой проверки. Одним из поводов для проверки авиакомпании, в то время еще принадлежавшей опальному банкиру Александру Лебедеву, стала катастрофа в конце прошлого года в аэропорту Внуково. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бесплатный вебинар из цикла «Основы архитектуры современных серверов»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/183736/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Вниманию системных инженеров и технических специалистов! 

• На этом вебинаре вы сможете получить хорошее представление об основных составляющих современного сервера и их влиянии на производительность системы.
• Изучить методы управления сервером, рассмотреть вопрос установки операционной системы на отдельном сервере. И понять принципы мониторинга инфраструктуры.
• Данный цикл вебинаров является дальнейшим развитием концепции разработанного в УЦ МУК одноименного курса.

Вебинар проводится 26 и ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:45:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Иванов встретился с преподавателями Всероссийского государственного университета кинематографии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/18359</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководитель Администрации Президента посетил Всероссийский государственный университет кинематографии имени С.А. Герасимова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В предвыборный штаб Собянина вошли Александр Масляков и Карен Шахназаров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2013/06/18/V_pryedvyybornyyy_sh.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководитель предвыборного штаба Сергея Собянина Людмила Швецова назвала состав этого органа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 16:41:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.06.2013 17:03 : Конституционный суд  России начал рассматривать дело о запрете ранее судимым  гражданам быть педагогами
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1097984-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Одним из заявителей стала учитель средней школы Ольга Крикливенко. Много лет назад она была осуждена за побои. После развода муж не платил алименты, и женщина решилась на крайние меры. Судимость уже давно погашено, однако учитель не может найти себе работу, рассказала сама Крикливенко.
<br>

<br>
По мнению заявителей, оспариваемые нормы нарушают гарантированное Конституцией право на свободное распоряжение своими способностям  и представляют собой ограничение прав и свобод граждан.
<br>

<br>
Д ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Яков Исидорович Перельман против невежества.
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/451939</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/57/fa/1371551958-57fa4cbc8ff74f4915e6e48b4dfe5949.jpg" alt="Яков Исидорович Перельман против невежества."><br>
		
	
		В связи с участившимися случаями абсолютного непонимания основных законов физики, предлагаю сообществу d3 и лично тебе, %username%, ознакомиться с двумя интереснейшими книгами выдающегося популяризатора науки Якова Исидоровича Перельмана.<br>Занимательная физика. Книга 1.<br>Занимательная физика. Книга 2.<br>Безусловно, многие их уже прочли,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Jun 2013 17:05:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1371560701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>