<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 29 Dec 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Взрыв на вокзале в Волгограде: не менее 14 погибших 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/12/131229_volgograd_blast.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В здании железнодорожного вокзала в Волгограде прогремел взрыв. Число жертв постоянно уточняется - на этот момент сообщается о 14 погибших и десятках раненых. Среди пострадавших есть дети. Взрыв предположительно устроила смертница.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 16:46:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Националисты проведут "народный сход" по поводу теракта в Волгограде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.223006.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Националисты проведут "народный сход" по поводу теракта в Волгограде. Сход запланирован на волгоградской Аллее Героев 30 декабря. В воскресенье в Волгограде произошел террористический акт. На входе в железнодорожный вокзал произвела самоподрыв террористка-смертница. В результате погибли 15 человек. Более 40 ранены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Освобожденная активистка Greenpeace потребовала от России извинений
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20131229/216141102.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Амнистированная аргентинская активистка с судна Arctic Sunrize Камила Специале заявила, что Россия должна извиниться перед 30 экологами Greenpeace, арестованными после акции на платформе «Приразломная» в Арктике. Она также рассказала, что, находясь в российском тюрьме, очень тяжело перенесла одиночество, к чему добавилось «острое чувство несправедливости». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мощность бомбы в Волгограде составила не менее 10 кг тротила
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25215615.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мощность взрывного устройства, сработавшего на вокзале в Волгограде, cоставила не менее десяти килограммов в тротиловом эквиваленте. Об это заявил официальный представитель Следственного комитета России Владимир Маркин.

Он также сообщил, что на месте взрыва обнаружены останки смертницы, которая, как предполагается, привела в действие бомбу. Назначена генетическая экспертиза, чтобы установить её личность.

Для оказания помощи пострадавшим из Москвы в Волгоград вылетел самолёт МЧС России... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 16:38:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В результате ДТП в Таиланде госпитализированы 5 россиян - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEzojx3ahfOyEPJFOxsjUd59XrnNQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/auto/news/2013/12/29/n_5851441.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В ДТП с автобусом в Пхукете пострадали 13 россиян, пятеро из них остаются в больнице, сообщает РИА «Новости» со ссылкой на пресс-секретаря Ростуризма Ирину Щеголькову. По ее словам, жертвами ДТП стали водитель автобуса и гид — оба граждане Таиланда. СогласноВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 16:55:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Анелька обвинили в антисемитизме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/29dec2013/anelka.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Французский нападающий "Вест Бромвича" Николя Анелька обвиняется в антисемитизме. Английская футбольная ассоциация ведер расследование относительно жеста, который 34-летний форвард продемонстрировал, празднуя забитый гол в матче с "Вест Хэмом" (3:3). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дайджест новостей из мира мобильной разработки за последнюю неделю №35 (23-29 декабря 2013)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/207798/</link>
  <description><![CDATA[
                        В последней в этом году подборке – история создания кассового терминала на iPad, руководство по съемке видео для приложений, новый Qt с поддержкой мобильных платформ, cкрытые возможности Xcode 5. 

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 16:08:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент поручил оказать помощь пострадавшим при взрыве в Волгограде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19937</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин получил оперативные доклады по линии специальных служб о взрыве, произошедшем на вокзале в Волгограде. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ДТП погиб четырехкратный чемпион мира по вольной борьбе Кудухов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2013/12/29/V_DTP_pogib_chyetyyr.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Четырехкратный чемпион мира по вольной борьбе, серебряный и бронзовый призер Олимпийских игр Бесик Кудухов погиб в автокатастрофе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 16:39:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.12.2013 16:59 : 15 человек, по последним данным, стали жертвами взрыва в Волгограде
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1228012-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Теракт произошёл на городском железнодорожном вокзале. 
<br>

<br>
Число погибших увеличивается с каждым часом. Как сообщают в Минздраве, взрыв унёс жизни 15 человек, в то же время, по данным Следственного комитета, погибли 14 человек. Известно, что среди жертв теракта  есть один полицейский – он стоял около рамок металлоискателей, возле которых прогремел взрыв. Между тем ещё около 50 человек получили ранения, среди них также несколько полицейских и один ребёнок. Все пострадавшие были доставл ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Пресс–секретарь портала rutracker.org]
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/sprosi.d3.ru/comments/508985</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Всем привет! Если у вас есть вопросы по работе главного пиратского сайта в рунете — я с удовольствием на них отвечу. Про то, например, как нас вчера в очередной раз хоронили.. то есть блокировали... да незаблокировали. Или про нежно любимых правообладателей... Спрашивайте, не стесняйтесь!
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 29 Dec 2013 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1388322300#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>