<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 17:05:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 12 Mar 2014 17:05:07 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рейс MH370: опубликован последний радиообмен с Землей 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/03/140312_malaysia_plane_search_confusion.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Из преданного гласности последнего обмена сообщениями пилотов пропавшего в прошлую субботу малайзийского "Боинга" с диспетчерами следует, что на борту самолета не происходило ничего необычного вплоть до его исчезновения с радаров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 16:55:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1394629507#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ленте.Ру сменился главный редактор
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Media/m.226592.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В крупнейшем российском онлайн-СМИ сменился главный редактор. Владелец Ленты.Ру Александр Мамут уволил Галину Тимченко, работавшую в издании со дня основания. "Ленту" возглавит Алексей Гореславский, бывший главный редактор прокремлевской интернет-газеты "Взгляд".  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 16:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1394629507#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как Путин может использовать Крым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140312/218477100.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Если я правильно понимаю ситуацию, и русские не заинтересованы в прямой аннексии Крыма, то Путин наверняка поставит переходную власть Украины в очень трудное положение. На какие уступки она готова пойти, чтобы выполнить обещание временного премьер-министра Арсения Яценюка о том, что ни одного сантиметра украинской территории не будет потеряно? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1394629507#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Большая семёрка" выступила с заявлением о действиях России в Крыму
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25294377.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Большая семерка" сегодня выступила с заявлением, в котором подчёркивается, что "аннексия Крыма" могла бы оказать крайне неблагоприятное влияние на законодательное обеспечение единства и суверенитета всех государств".

Ранее сегодня глава Еврокомиссии Жозе Мануэл Баррозу, заявил, что "большая семёрка" примет документ, в котором проявится твердость намерений семи ведущих держав мира и стран-членов Европейского союза.

В "Большую семерку" входят... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 16:44:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1394629507#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин подписал закон об объединении судов - Утро.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFvSBOdu17VF--44z2LqEYeieLQLg&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://www.utro.ru/articles/2014/03/12/1181562.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин подписал ряд законопроектов, которые вносят в Конституцию поправки, объединяющие Верховный и Высший арбитражный суд. Документы, которые неделей ранее были одобрены Советом Федерации, определяют полномочия судебной коллегииВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 16:56:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1394629507#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Китае задержаны бандиты, нанесшие 6 ножевых ранений бывшему главреду газеты в Гонконге
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/12mar2014/cut6tjourhongkong.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Всего полиция арестовала девять человек, причастных к февральскому нападению на уволенного главу газеты Ming Pao Кевина Лау. На журналиста напал вооруженный ножом злоумышленник, скрывшийся с места преступления на мотоцикле вместе с сообщником. В Гонконге это покушение увязывают с общей тенденцией усиления цензуры. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1394629507#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В законодательство внесены изменения, направленные на определение видов электронной подписи, используемых в различных правоотношениях
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20490</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Федеральный закон «О внесении изменений в отдельные законодательные акты Российской Федерации». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1394629507#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.03.2014 16:33 : Британские власти предложили ряд визовых санкций против российских парламентариев
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1277532-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сообщил премьер-министр Великобритании Дэвид Кэмерон.  Ограничение на передвижение по Европе могут применить к тем, кто наиболее активно поддерживает действия  Москвы в отношении Украины, пояснил премьер. Он добавил, что в Лондоне накануне прошли соответствующие консультации и сейчас вопрос прорабатывается, однако не уточнил каких-либо деталей.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1394629507#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ну вот, собственно, и всё
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/534904</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Главный редактор «Ленты.ру» Галина Тимченко оставит свою должность. Такое решение, как сообщила Тимченко редакции, принял владелец объединенной компании «Афиша–Рамблер–SUP» Александр Мамут. <br>Новым главным редактором назначен Алексей Гореславский. Изменения вступают в силу с 12 марта. <br>Галина Тимченко, работавшая в «Ленте.ру» с момента основания в 1999 году, руководила изданием с 2004 года. 
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Mar 2014 17:05:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1394629507#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>