<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 21 Feb 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ученые надеются научиться лечить рак поджелудочной
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2012/02/120221_new_cancer_drug.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Кембридже проводятся первые клинические исследования нового метода лечения рака поджелудочной железы, который показал обещающие результаты во время первых испытаний. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 16:24:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пономарев пожаловался на полицейских за потасовку в мэрии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/opinion/milshtein/m.195822.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутат от "Справедливой России" Илья Пономарев подал заявление в полицию с требованием расследовать инцидент у московской мэрии во время подачи заявок на проведение акций 5 марта. По словам адвоката, полицейские причинили Пономареву телесный и имущественный ущерб. В результате стычки сотрудники полиции повредили обувь депутата, оторвав подошву от ботинка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 14:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин на выборах борется с США
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20120221/186515663.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Злобная волна антиамериканизма, поднятая Владимиром Путиным, переросла в нападки на нового американского посла и лидеров российской оппозиции, вызывая вопросы о будущем российско-американских отношений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Завершено расследование дела в отношении экс-чиновницы Росреестра 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120221/17/17.html?id=24491341</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет России завершил расследование уголовного дела в отношении экс-главы отдела подмосковного управления Росреестра Ольги Якушевой. 
 
Как сообщили в ведомстве, она обвиняется в организации преступной группы, вымогавшей взятки за оказываемые услуги. По делу проходят еще три человека, среди которых бывший подчиненный Якушевой. Материалы направлены в суд. 
 
По данным правоохранительных органов, с сентября 2009 года экс-чиновница и ее соучастники получили от потерпевших в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 16:54:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кургинян: Кандидатам в президенты предложено подписать новый текст общественного договора
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/Z7TEGuxL-yY/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Кандидатам в президенты РФ предложено подписать новый текст общественного договора. Об этом, как передает корреспондент «Росбалта», сообщил на пресс-конференции лидер движения «Суть времени» Сергей Кургинян.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФСБ вернула в аэропорт самолет с соратником Джиоевой, ей самой грозит уголовное дело
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/21feb2012/tedeev.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший главный тренер сборной России по вольной борьбе Джамболат Тедеев был задержан на борту самолета, следовавшего рейсом "Москва-Симферополь". До Симферополя Тедеев не долетел, был задержан, но вскоре после приземления был отпущен. Проблемы у него начались после того, как он попытался баллотироваться на пост главы Южной Осетии, а затем поддержал лидера местной оппозиции Джиоеву. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Лесосибирске сгорел крупный торгово-развлекательный центр - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEiUJU0fDAL1gJIicUqwSlzE17Jxg&amp;url=http://krsk.kp.ru/online/news/1087938/</link>
  <description><![CDATA[
                        Торгово-развлекательный комплекс, самый крупный в Лесосибирске, находится на улице Мира, 1А. Во второй половине дня во вторник в МЧС позвонили сразу несколько человек – «Горим!». Пожарные прибыли через четыре минуты, на 1 и 2 этаже полыхал огнь, везде был черный едкий дым. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 16:35:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Определеный команды для разработки концепции «Новой Москвы»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2012/02/21/Opryedyelyenyyy_koma.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Четыре российских и шесть иностранных команд определены для участия в разработке концепции развития московской агломерации, в сентябре планируется сформировать единый коллектив по проекту, сообщил журналистам главный архитектор столицы Александр Кузьмин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 16:31:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.02.2012 16:34 : Передача Ксении Собчак «Госдеп», которую сняли с эфира на телеканале MTV, будет выходить на портале журнала «Сноб»
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/861143-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Как сообщается на его сайте, издатель журнала, миллиардер Михаил Прохоров уже пообещал, что в одном из выпусков программы появится блогер и оппозиционер Алексей Навальный. Прохоров уверен, что именно из-за планов создателей передачи дать слово борцу с коррупцией, ее сняли с эфира. На самом телеканале, как передают РИА «Новости», замечали, что зрителям MTV была не слишком интересна политическая окраска ток-шоу.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Леонид Броневой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/338833/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/02/21/33906-165105-de1dafa3ad762853698b8b754d0ce441.jpg><br /><br />Для роли Мюллера мне сшили мундир размера на два меньше, чем надо. Воротник врезался в шею, и я все время из-за этого дергал головой. Лиознова спрашивает: «Что это вы делаете?» Я не хотел, чтобы ругали портного, и отвечаю: «Это моя нервная привычка». Лиознова: «А не сделать ли это нам краской в самых нервных местах?» Захаров говорил потом актерам: «Видите, как можно без слов передать нер ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Feb 2012 16:51:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1329829204#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>