<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 04 Jul 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума вернула рекламу пива на экраны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/07/140704_duma_beer_advertisement.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Госдума России в пятницу приняла пакет поправок к закону о рекламе, разрешающие в связи с будущим чемпионатом мира по футболу в России рекламу пива на стадионах и в спортивных передачах, а также запрещающие рекламу на платных телеканалах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 17:10:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мединский обвинил директора Музея кино Клеймана в безынициативности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Culture/Cinema/m.230799.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Минкультуры крайне заинтересовано в развитии Музея кино, заявил Владимир Мединский. Однако он чувствует нехватку помощи от руководителя музея Наума Клеймана. В настоящее время специалисты Минкульта оценивают, что было сделано в музее за год. Вопрос о назначении главы Музея кино будет решать соответствующий департамент, отметил Мединский. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 15:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Главы МИД решают проблемы Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140704/221455318.html</link>
  <description><![CDATA[
                        ЕС поддерживает идею функционирования рабочей группы, которая в свете текущих событий должна решить, стоит ужесточать санкции против России или нет. Еще в прошлую пятницу ЕС стремился подтолкнуть Россию к переговорам путем ультиматума. В ситуации, когда в распоряжении есть только такие инструменты, как дипломатия и санкции, ими нужно пользоваться осторожнее. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ираке при авиаударах в районе Байджи убиты около 30 боевиков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25445743.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Ираке при ударах правительственной авиации по позициям боевиков, предпринимающих попытки захватить крупнейший нефтеперерабатывающий завод страны, убиты около 30 экстремистов.

    Удары наносились в рамках операции против членов радикальной суннитской группировки «Исламское государство Ирака и Леванта». Попытки взять под свой контроль завод в Байджи боевики продолжают уже несколько месяцев. В июне, по поступавшим сообщениям, им это почти удалось, но военные... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 17:29:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сенатор от Санкт-Петербурга предлагает разместить задания по ЕГЭ-2015 в открытом доступе - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGRdMHYPtJlxsAHOUy0_dvYLP3sqQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778887464935&amp;ei=ia22U6CbK-mRywP8soGICA&amp;url=http://www.kommersant.ru/doc/2506468</link>
  <description><![CDATA[
                        Сенатор Совфеда от Санкт-Петербурга Вадим Тюльпанов предложил опубликовать задания по ЕГЭ-2015 в открытом доступе. «Прошу рассмотреть возможность размещения на официальных информационных ресурсах министерства образования и науки Российской ФедерацииВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 17:28:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума ратифицировала соглашение о прощении 90% долга Кубы СССР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/04jul2014/rucubadebts.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сумма долга на дату подписания соглашения осенью прошлого года составляла 35,2 млрд долларов. Оставшиеся 10% суммы долга (3,5 млрд долларов) будут погашаются кубинской стороной в течение 10 лет на специальный счет, предназначенный для финансирования российских инвестпроектов на Кубе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 17:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Habrachat бросил ARM и теперь на Heroku
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/228703/</link>
  <description><![CDATA[
                        В прошлой статье я писал про тестирование ARM сервера при помощи самописного чата на Python ( www.habrachat.org ). 
Но как выяснилось несколько дней назад:
К сожалению, пока заканчиваем работу с этим проектом. Возможно в будущем появятся другие решения от Рикор и мы их с удовольствием попробуем внедрить. Такая информация обязательно будет выложена на хабре и у нас на сайте.
По хорошему меня попросили выехать за 2 дня (а на сервере я смог разместить много тестовых проектов кроме чата). В итоге я  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 16:58:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  11–16 июля Владимир Путин посетит Кубу, Аргентину и Бразилию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46151</link>
  <description><![CDATA[
                        В период с 11 по 16 июля Владимир Путин осуществит серию двусторонних визитов в латиноамериканские страны и примет участие в саммите БРИКС, в том числе во встрече в формате БРИКС – Латинская Америка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Остров в Средиземном море продается за 1,5 млн евро
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/foreign/2014/07/04/Ostrov_v_Sryedizyemn.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Необитаемый остров Маль-ди-Вентре, расположенный у берегов Сардинии, выставлен на продажу за 1,5 млн евро. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 17:15:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.07.2014 17:34 : Служба безопасности Украины   возбудила уголовное дело в отношении гендиректора МИА "Россия   сегодня" Дмитрия Киселева, заявил в пятницу на брифинге глава   СБУ Валентин Наливайченко
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1353414-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

  "Проводится расследование по статье "финансирование   терроризма", "содействие террористической деятельности", -   сказал председатель СБУ.    
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Порошенко объяснил  Эштон, почему не продлил перемирие
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/39413</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Украины Петр Порошенко в телефонном разговоре с главой европейской дипломатии Кэтрин Эштон заявил, что потери силовиков после истечения перемирия уменьшились. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 17:30:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1404480903#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>