<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 14 Feb 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обама сокращает расходы на марсианскую программу НАСА
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2012/02/120214_nasa_slash_martian_funds.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент США Барак Обама запросил у американского конгресса 17,7 млрд долларов на финансирование НАСА в 2013-м финансовом году. Новый бюджет предполагает сокращение расходов на исследование Марса и увеличение расходов на полеты людей в космос. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:39:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд отменил освобождение Мирзаева под залог
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.195656.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд отменил решение об освобождении под залог чемпиона мира по смешанным единоборствам Расула Мирзаева, обвиняемого в убийстве Ивана Агафонова. Как пояснила пресс-секретарь Мосгорсуда Анна Усачева, суд низшей инстанции не учел, что спортсмен до заключения под стражу проживал не по адресу регистрации. Кроме того, сумма залога признана слишком низкой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Венесуэльская оппозиция объединяется вокруг Каприлеса, но сможет ли он победить Чавеса?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/latamerica/20120214/185911026.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Результаты голосования оппозиционных партий Венесуэлы за выдвижение кандидата в президенты, первое в своем роде, не представило особых сюрпризов. Молодой губернатор Энрике Каприлес Радонски лидировал по данным опросов общественных мнений и выиграл с большим отрывом, набрав две трети голосов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Бахрейне полиция помешала демонстрантам собраться в центре Манамы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120214/17/17.html?id=24483745</link>
  <description><![CDATA[
                        В столице Бахрейна Манаме полиция помешала сегодня оппозиции собраться на центральной Жемчужной площади, чтобы провести массовую акцию по случаю первой годовщины начала в стране антиправительственных выступлений. 
 
Сообщается, что сегодня активисты оппозиции пытались пройти маршем до центра города несколько раз, но сотрудники сил безопасности их усилия пресекали. Беспорядки в Манаме начались в понедельник, когда в ходе столкновений с демонстрантами полиция использовала против них шумовые ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:46:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура требует посадить Луценко на 4,5 года
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/2N_ZuES47wM/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокуратура, признав вину экс-министра внутренних дел Юрия Луценко, предлагает суду наказание обвиняемого в виде лишения свободы сроком на 4 года 6 месяцев с конфискацией имущества, и 3 года лишения права занимать должности,с лишением звания служащего. Об этом заявил прокурор Дмитрий Лобань во время рассмотрения уголовного дела в отношении Луценко, которое продолжается в Печерском районном суде г.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге ФСБ разгромила "логово антифашистов": задержан активист, расстрелявший охранников клуба, и девушка с гашишем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/14feb2012/antifaarrestspb.html</link>
  <description><![CDATA[
                        26-летний москвич Алексей Олесинов скрывался в Петербурге из-за инцидента 17 декабря 2011 года, произошедшего в клубе "Воздух". Тогда были расстреляны из травматики два охранника. Накрыв "антифашистскую явку", контрразведчики обнаружили там несколько приезжих с грузом наркотиков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Google / Министерство юстиции США одобрило покупку Motorola Mobility корпорацией Google
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/google/138187/</link>
  <description><![CDATA[
                        

В принципе, «Корпорация Добра» уже может считать Motorola Mobility собственным подразделением. Дело в том, что в понедельник стало известно об одобрении сделки Министерством юстиции США. Кроме того, в Евросоюзе также одобрили эту сделку. Похоже на то, что больше никаких особых препятствий не будет, а критические точки уже преодолены. Стоит напомнить, что сумма сделки немаленькая даже для Google: за Motorola Mobility было заплачено 12,5 миллиардов долларов.

 Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 15:47:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жириновский и Зюганов хотят телеэфира наравне с Путиным - Интерфакс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEY8-EFs6OBC5xm5kFC32gSNwzbUw&amp;url=http://www.interfax.ru/politics/txt.asp?id%3D230928</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва. 14 февраля. ИНТЕРФАКС - Представители парламентской оппозиции намерены перед заседанием Госдумы 15 февраля выразить протест против нечестных выборов, заявил во вторник на пресс-конференции в центральном офисе "Интерфакса" в Москве лидер КПРФ Геннадий Зюганов. "Мы подготовили заявление, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:45:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Apple рассчитывает продать более 60 млн iPad 3
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/computer/2012/02/14/Apple_rasschityyvaye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Согласно последней информации, корейские компании LG и Samsung получили крупный заказ на производство дисплеев типа Retina. Общее количество экранов в заказе составляет 65 млн, а заказчиком является компания Apple. Ни Apple, ни тем более LG или Samsung не сообщают, зачем Яблочной Империи в срочном порядке понадобилось такое количество дисплеев. Речь идет о моделях с разрешением 264 пикселя на дюйм (PPI), то есть о дисплеях с повышенной четкостью изображения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:55:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.02.2012 16:32 : Пассажирский  самолет совершил аварийную посадку в аэропорту Кургана
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/858813-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Пострадавших нет. Ту-154 летел в Москву. На его борту было более 40 пассажиров. Из-за неполадок ему пришлось вернуться. Местные следователи выясняют причины инцидента, - передают РИА Новости.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новости спорта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/337889/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/02/14/30935-162941-50e69a1aa9950b158b96f95097332527.jpg><br /><br />На фото 25-летний чемпион в легком весе Р.Мирзаев и 19-летний двухметровый амбал грабитель и гопник, который наехал на него в клубе. Оказывается ребята знакомы уже много лет и занимались вместе тайским боксом в клубе "Лион".  <br />
Решение об освобождении отменено. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Feb 2012 16:29:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1329224404#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>