<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 04 Apr 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЮАР: вор, не найдя денег, спилил рог фигуры носорога
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2012/04/120404_rhino_dehorned.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Южной Африке забравшийся в носорожий питомник вор отпилил рог носорога из стеклопластика. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 16:51:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Без бумажки он букашка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/opinion/milshtein/m.196882.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Медведев вроде как и рад бы освободить всех, чьи имена содержатся в известном списке, но вот беда: резолюцию "согласен" ему накладывать некуда. Жестокосердые политзеки лишили его такой возможности - наложить резолюцию. А он вроде бы даже и не требует раскаяния и лишь бессильно разводит руками: хочу, хочу миловать, но не могу. Без бумажки я букашка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 15:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Алжир теряет интерес к российскому оружию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/africa/20120404/189921224.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Программа военных закупок Алжира все меньше ориентируется на Россию, его традиционного поставщика оружия, и поворачивается в сторону Германии и Италии. На днях Алжир подписал договор на 2,2 миллиарда евро с немецким ThyssenKrupp Marine Systems на поставку двух корветов Meko с ракетами шведского Saab Bofors Dynamics и южноафриканского Denel. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 16:55:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Грузия отказала бизнесмену Иванишвили в предоставлении гражданства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120404/17/17.html?id=24537410</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство юстиции Грузии отказало бизнесмену Бидзине Иванишвили в предоставлении гражданства. Таким образом, миллиардер, -  заявивший в прошлом году о переходе в оппозицию президенту Михаилу Саакашвили, - до сих пор лишён права заниматься политикой в Грузии, в том числе участвовать в парламентских выборах, намеченных на октябрь. 
 
Как передает из Тбилиси корреспондент Радио Свобода Георгий Кобаладзе, министерство юстиции аргументировало свой отказ Бидзине Иванишвили тем, что ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 16:38:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Активисты Freedom House прибыли в колонию к Тимошенко - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFoEBi07Dq-teHucoinEi_xknUhww&amp;url=http://www.kp.ru/online/news/1121882/</link>
  <description><![CDATA[
                        Представители международной неправительственной организации Freedom House прибыли на территорию Качановской колонии в Харькове, где отбывает наказание экс-премьер Украины Юлия Тимошенко, осужденная за превышение полномочий при подписании газовых контрактов с Россией. Члены объединения не стали ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 16:44:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китайский премьер больше не хочет монополии крупнейших банков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/04apr2012/van.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вэнь Цзябао разглядел проблему, существующую в КНР уже не первый год. Банки КНР предоставляют кредиты, главным образом, государственным предприятиям, часто побуждая частных предпринимателей заимствовать у неофициальных кредиторов под высокий процент. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Учеба в Германии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/141377/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Учебный процесс в IT Добрый день дамы и господа. 

В этом топике я предлагаю вам небольшое описание учебы на программиста в Германии. Я живу в этой гостеприимной стране уже семь лет, пять из которых учусь в маленьком специальном высшем учебном заведении (институте?). Первые два года я потратил на оформление бумаг, посещение всяческих курсов и на добровольно-принудительные работы. Мой диплом учителя физики тут не признали, так что официально у меня был только школьный аттестат. С таким обра ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 16:36:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дмитрий Медведев предложил кандидатуру Сергея Шойгу на пост губернатора Московской области
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14940</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент внёс на рассмотрение Законодательного Собрания Московской области кандидатуру Сергея Шойгу для наделения его полномочиями губернатора Московской области. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти Петербурга могут запретить строительство малогабаритных квартир
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2012/04/04/Vlasti_Pyetyerburga_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Комитет по градостроительству и архитектуре (КГА) Санкт-Петербурга предлагает запретить строить квартиры площадью менее 25 квадратных метров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 15:52:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  Компания Михаила Прохорова по производству ё-мобиля намерена запатентовать ряд торговых марок, начинающихся с буквы "ё"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/875338-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Среди них такие названия как "ё-тариф", "ё-еда" и "ё-энергетик". Об этом сообщили изданию "Маркер" представители компании. Пока неизвестно, будут ли эти бренды использоваться для производства или только для рекламы. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уличный кот по кличке Боб
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/344195/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/04/04/34413-164219-03ef354533f841c175038d6a950653d2.jpg><br /><br />Бездомный музыкант Джеймс Боуэн жил в приюте на северо–востоке Лондона и едва сводил концы с концами, подрабатывая распространителем журнала The Big Issue (еженедельный журнал, распространяемый бездомными). Джеймс страдал от депрессии и употреблял наркотики. Его жизнь изменилась, когда он встретил бродячего хромающего кота. Кот был искусан, и на ноге у него был большой гнойник. Джеймс от ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Apr 2012 16:42:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1333544403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>