<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 19 Sep 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Захватившим управу школьникам обещают новую школу к 2014
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/09/130919_moscow_school_closure_protest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Несколько десятков человек, среди которых родители с детьми, устроили в четверг утром акцию протеста против закрытия школы №740 - единственной в Молжаниново - и ворвались в районную управу. И.о.главы администрации пообещал предоставить управу для учебы.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 16:38:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД  вручил ноту протеста послу Нидерландов в связи с действиями судна Greenpeace
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/ecology/m.219186.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Послу Нидерландов в Москве вручена нота в связи с действиями судна Arctic Sunrise, принадлежащего Greenpeace. Действия экологов у нефтедобывающей платформы "Приразломная" МИД назвал "экстремистскими". Между тем у пограничников нет претензий к задержанным активистам, сообщили в ФСБ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 15:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китайский интернет возмущен арестом блогера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/fareast/20130919/213118261.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главная китайская социальная сеть взорвалась после сообщений о том, что один из ее самых известных борцов с коррупцией был задержан в рамках возобновления усилий правительства по контролю над интернетом. Официальная газета китайской армии Liberation daily сообщила в аккаунте Sina Corp. в Weibo, что микроблогера, известного под ником «Босс Хуа потерял свою золотую дубинку», допрашивает полиция. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лукашенко не исключает экстрадиции Баумгертнера в Россию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25111336.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Белоруссии Александр Лукашенко заявил, что не исключает экстрадиции в Россию генерального директора компании "Уралкалий" Владислава Баумгертнера.

 Выступая на заседании совета по экономическим и внешнеполитическим вопросам в Минске, Лукашенко отметил, что не видит препятствий для выдачи Баумгертнера Росии, если российские власти готовы расследовать дело.

 Баумгентнер был арестован в Минске в конце августа и обвинён в злоупотреблении служебным положением. Это вызвало ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 16:23:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия просит США проверить сообщения о нарушениях прав усыновленных детей - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEI4HVB8v_YBlm37MbPaReu2TM0tw&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2013/09/19/n_3195493.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Российская сторона сделала представление советнику-посланнику американского посольства в России из-за обнародования агентством Reuters новых фактов о «грубых нарушениях прав российских детей», усыновленных гражданами США. Представление сделал уполномоченныйВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 16:58:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД России вручил ноту послу Нидерландов из-за атаки Greenpeace на морскую платформу "Газпрома"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/19sep2013/midnota.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Послу была вручена нота по поводу "провокационных действий" экипажа судна Arctic Sunrise, под флагом Нидерландов вошедшего в акватории вод, прилегающих к северному побережью РФ. Находившиеся на судне активисты Greenpeace забрались на российскую нефтяную платформу "Приразломная". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  G2
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/193664/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всем привет! Не так давно в Берлине стартовала выставка IFA, и все мировые представители гаджетостроения там присутствуют. Мы не стали исключением и привезли туда наш новый смартфон — LG G2, о котором сегодня и хотим вам рассказать.


G2 — это результат кропотливого труда инженеров, объединивших в тонком и аккуратном корпусе наши последние разработки в области дисплеестроения, камеростроения и в области автономности девайса. G2 — результат работы дизайнеров и специалистов по эргономике. В конце  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 16:57:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подписано распоряжение о поддержке организаций, осуществляющих деятельность в сфере защиты прав и свобод человека и гражданина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/19242</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал распоряжение «Об обеспечении в 2013 году государственной поддержки некоммерческих неправительственных организаций, участвующих в развитии институтов гражданского общества, реализующих социально значимые проекты и осуществляющих деятельность в сфере защиты прав и свобод человека и гражданина». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российский МИД призвал США расследовать нарушения прав детей из России и наказать виновных
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/state/2013/09/19/Rossiyskiy_MID_prizv.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Уполномоченный МИД РФ по вопросам прав человека, демократии и верховенства права Константин Долгов сделал представление советнику-посланнику посольства США в Москве в связи с очередной информацией о нарушении прав российских детей, усыновленных американцами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 16:56:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.09.2013 17:02 :    Роскомнадзор внес "Фейсбук" в реестр запрещенных сайтов  
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1160606-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Сайт социальной сети  Facebook в России был внесен в реестр запрещенных   сайтов и может быть заблокирован, если компания в течение трех   суток не устранит нарушения. Об этом сообщил ИТАР-ТАСС представитель Роскомнадзора Владимир Пиков. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Расстрел Белого дома, 1993
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/477270</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
					<img src="http://std3.ru/93/16/1379575640-9316c6c7abe495efabf5fd4435c388df.jpg" alt="Расстрел Белого дома, 1993"><br>
			
	
		К 20–летию осенних событий 1993 года выложил в приличном разрешении сканы любительских слайдов, сделанных 4 октября. Свободная лицензия на все фото, можно использовать в любых целях.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Sep 2013 15:50:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1379595900#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>