<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 02 Nov 2011 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Викинги прокладывали курс с помощью кристаллов шпата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2011/11/111102_islandic_sunstones.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Древние викинги пользовались кристаллами минерала из Исландии для навигации в открытом море, свидетельствуют результаты исследования современных ученых. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 16:51:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лебедев: Я готов судиться с Полонским в Лондоне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.192827.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бизнесмен Александр Лебедев готов судиться с бизнесменом Сергеем Полонским в Лондоне. В интервью The Guardian Лебедев заявил, что Полонский спровоцировал его на драку за несколько часов до записи "НТВшников". На вопрос, что побудило его ударить Полонского, Лебедев ответил: "Вы помните случай с Зиданом?".  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Лондоне отклонил апелляцию Ассанжа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20111102/177008956.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лондонский Высокий суд отказал основателю сайта WikiLeaks Джулиану Ассанжу в апелляции против экстрадиции в Швецию, где против него выдвинуты обвинения в изнасиловании и сексуальных домогательствах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Центробанк России вновь повысил прогноз оттока капитала в 2011 году
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111102/17/17.html?id=24379218</link>
  <description><![CDATA[
                        Чистый отток частного капитала из России в 2011 году ожидается на уровне 73,6 миллиарда долларов, сообщил в среду заместитель председателя Центрального банка Сергей Швецов. Вместе с тем, как стало известно накануне, в доработанном проекте основных направлений денежно-кредитной политики это прогноз уже был увеличен почти вдвое - с 36 до 70 миллиардов долларов. 
Таким образом, чистый отток капитала из России может стать максимальным за три последних года: в 2009 и 2010 годах его объем составил ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блогер: Уголовное преследование мэра Ростова - политическое решение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/y8ZqgP0lc-E/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Решение о начале уголовного преследования мэра Ростова Михаила Чернышева принималось на политическом уровне. Как заявил корреспонденту «Росбалта» блогер и публицист Сергей Резник, проверки деятельности градоначальника оказались возможны вследствие смены регионального руководства в Ростовской области.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Племянник британской королевы должен России 400 тыс. фунтов из-за опального путинского олигарха
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/02nov2011/linely.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пугачев выдал виконту Дэвиду Линли кредит от "Межпромбанка". Но после того, как попал в опалу, банк обанкротился, а процедура банкротства стала предметом расследования в России, Агентство по страхованию вкладов, заинтересовалось этим кредитом и намерено обратиться в суд, чтобы его вернуть. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании e-Legion Ltd. / Если бы я был музыкантом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/e-Legion/blog/131782/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня исполняется ровно 6 лет со дня регистрации ООО «Е-Легион». В прошлом году к пятилетию компании я написал праздничный пост. Он был как всегда спорный, не все поняли, что я хотел сказать, но это не было моей целью. Сегодня я решил повторить этот опыт. Под катом мои мысли о том, чтобы я делал, если бы был музыкантом. 

На самом деле, стоит оговориться, что был бы не тем, кто играет в оркестре по нотам, скажем, вторую скрипку, а музыкантом с двумя классами музыкальной школы и активным желани ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 16:22:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Автобус с людьми встал на крышу на Урале - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHBOjaSxMdCvr9E04B_H3cLlmWx-g&amp;url=http://www.pravda.ru/news/accidents/02-11-2011/1097396-perevernulsja-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        Пассажирский автобус перевернулся сегодня днем на перекрестке в Челябинской области, в результате четыре человека получили различные травмы. Пострадавшие доставлены в больницу. Как сообщает Mega-u.ru со ссылкой на пресс-центр ГУ МЧС России по Челябинской области, авария произошла в два часа дня ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 16:45:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Официально представлен новый Peugeot 208
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/car/2011/11/02/Oficialno_pryedstavl.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Peugeot в очередной раз доказала, что европейские компактные хетчбэки представляют серьезную силу в автомобильной индустрии. Новая модель 208, представленная сегодня заслуживает самого пристального внимания. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 16:44:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.11.2011 16:32 : Уполномоченный по правам ребенка в Москве заинтересовался инцидентом с задержанием полицией шестилетнего сына оппозиционера
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/826483-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Евгений Бунимович намерен обратиться к начальнику управления МВД по столице Владимиру Колокольцеву. Он планирует разобраться, почему без законного представителя ребенка мальчика допрашивали о том, что происходило на площади. Накануне, во время несогласованной акции «Другой России» на Триумфальной площади столицы активист Сергей Аксенов оставил своего сына гулять со своей подругой. Они находились неподалеку, когда стражи порядка задержали девушку с мальчиком, и отвезти их в отделение внутренних  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 326324
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/326324/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сенегале шокированы репрессиями на Украине и требуют свободы для Юлии Тимошенко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Nov 2011 15:34:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1320238803#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>