<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 19 Jul 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД закрыл въезд в Россию 12 американцам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/rolling_news/2014/07/140719_rn_us_russia_sanctions.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        МИД закрыл въезд в Россию 12 гражданам США в ответ на расширение со стороны Вашингтона санкционного списка. Невъездными в Россию стали те, кого в Москве сочли причастными к пыткам в "Абу-Грейб" и "Гуантанамо".  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 16:58:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Антиклерикальный митинг в Москве собрал 200 участников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Religion/m.231277.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 200 человек приняли участие в согласованном антиклерикальном митинге на Триумфальной площади в Москве. По заявлениям организаторов, акция направлена против религиозных активистов, которые срывают концерты скандальных музыкальных групп. Цель митинга – потребовать "наказания для людей, мешающих развитию искусства и демократии". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 15:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Финляндия: Приграничное сотрудничество не будет остановлено из-за санкций ЕС против России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140719/221771791.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как сообщил премьер Финляндии, ЕС не будет приостанавливать приграничное сотрудничество с Россией. Финляндия очень постаралась для того, чтобы финансируемые Евросоюзом программы приграничного сотрудничества не были прекращены в связи с санкциями против России. У Финляндии и России есть три такие программы, их прекращение означало бы потерю 200 миллионов евро финансирования. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД РФ: Москва ответит на санкции США визовыми запретами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25463030.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва ответит на новые санкции США в отношении России вводом визовых запретов против американских граждан. Об этом в субботу заявил официальный представитель МИД России Александр Лукашевич, отметив, что «когда речь идёт о визовых запретах, реакция обычно бывает зеркальной». По его словам, будет закрыт въезд в Россию 12 американцам,  в том числе  руководителям тюрем «Абу-Грейб» и "Гуантанамо".

Лукашевич добавил, что «в прошлом году был... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 17:07:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Источник: в Москве указывают на большое количество вопросов к Киеву по поводу ЗРК «Бук» в районе катастрофы Boeing - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNF4y0x2Y5O2Ah9QbOlhk2ncxxjDfQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778907866654&amp;ei=CHTKU4DcC7OFyQPX_oCwCw&amp;url=http://www.kommersant.ru/doc/2529489</link>
  <description><![CDATA[
                        К украинским властям есть слишком много вопросов насчет их зенитных ракетных комплексов «Бук» и боевых самолетов в районе катастрофы самолета Boeing 777. Об этом 19 июля сообщает ИТАР-ТАСС со ссылкой на источник в российских властных структурах. «К сожалениюВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 17:17:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Турция инициировала создание зоны свободной торговли с Таможенным союзом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/19jul2014/turk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Заявление было сделано по итогам переговоров с министром экономики Турецкой Республики Нихатом Зейбекчи: тот выступил с инициативой более тесного сотрудничества с Таможенным союзом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Написание своих дополнений для Shell. Часть 2: bash
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/230425/</link>
  <description><![CDATA[
                        
В данных статьях (решил, что тематически лучше разбить на две части) описываются некоторые основы создания файлов дополнений для собственной программы.

Часть 1: zsh
Часть 2: bash


Преамбула
В процессе разработки одного своего проекта возникло желание добавить также файлы дополнений (только не спрашивайте зачем). Благо я как-то уже брался за написание подобных вещей, но читать что-либо тогда мне было лень, и так и не осилил.

Введение
Bash, в отличие от zsh, требует к себе некоторого велосипед ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 17:01:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Федеральным канцлером Германии Ангелой Меркель
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46253</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Федеральным канцлером ФРГ Ангелой Меркель. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 15:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Астахов попросил премьера Италии следить за расследованием гибели российского ребенка 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/07/19/Astahov_poprosil_pry.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Уполномоченный по правам ребенка при президенте России Павел Астахов обратился к премьер-министру Италии Маттео Ренци с просьбой взять расследование гибели российского ребенка, усыновленного итальянской семьей, под личный контроль. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 17:25:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.07.2014 17:32 : Санкции США против "Роснефти" могут повлиять на планы ее приватизации
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1362934-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Об этом сообщил российским журналистам министр экономического развития Алексей Улюкаев. По его словам, есть шансы провести приватизацию "Роснефти" в запланированные сроки, в том случае, если цена будет не хуже цены первичного размещения. Но нельзя исключать и того, что она может быть отложена. 
<br>

<br>
Как ранее сообщалось, приватизация 19,5 проц "Роснефти" запланирована на 2015 год. По словам министра финансов Антона Силуанова, в бюджете заложена сумма от приватизации в размере 423 млрд р ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Портал Newsru исказил слова уволившейся с RT журналистки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/41622</link>
  <description><![CDATA[
                        Портал Newsru.com опубликовал статью с ошибочным переводом сообщения Сары Фёрт - бывшего корреспондента RT. Согласно материалу сайта, сотрудники канала вели фейковые интернет-аккаунты очевидцев прямо из ньюсрума. Пресс-служба RT ждёт опровержения и извинений от редакции Newsru. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 Jul 2014 17:26:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1405776902#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>