<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 30 Aug 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Паралимпиец Ашапатов: перейти черту из четырех стен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/sport/2012/08/120830_paralympics_ashapatov_interview.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский паралимпиец, двукратный чемпион Пекина Алексей Ашапатов в интервью Русской службе Би-би-си рассказал об ожиданиях от Игр-2012 в Лондоне и переменах в отношении к инвалидам в России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 15:57:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Представитель РПЦ: В убийстве женщин в Казани виноваты сторонники Pussy Riot
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.200117.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Представитель РПЦ по связям с правоохранительными органами протоиерей Димитрий Смирнов возложил ответственность за убийство двух женщин в Казани на сторонников Pussy Riot. Он предложил "Полу Маккартни, Amnesty International, известным людям России взять свои слова обратно". Между тем первые сообщения о двойном убийстве в Казани появились накануне - о нанесенной на стену "ритуальной надписи" "Free Pussy Riot" в них не упоминалось. Читайте первые отклики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                   Агрессивное поведение удваивает риск инсульта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/30Aug2012/dailymail/medicine.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Исследование, проведенное испанскими учеными, показало, что высокий уровень стресса удваивает риск инсульта. Курение наносит такой же вред. Люди с агрессивным поведением подвержены большему риску инсульта вне зависимости от других факторов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Краткий курс Родины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/blog/24692985.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Николай Второй многое сделал для канонизации себя и своей семьи.

 Единственное, что не успел Владимир Ильич Ленин – дать объявление "Мавзолей. Самовывоз".

 Иосиф Виссарионович Сталин не убедил Адольфа Гитлера, что эффективным менеджерам надо держаться друг друга.

 Только на октябрьском 1964-го года пленуме ЦК КПСС Никита Сергеевич Хрущев узнал, как выглядят настоящие пидарасы.

 Пока хватало сил, Леонид Ильич Брежнев оттягивал крупнейшую геополитическую катастрофу ХХ века.

 Юрий ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 16:56:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Псков вошёл в двадцатку счастливых городов России - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGTYVRv6k5BKEsAGvtORVE19-9kYA&amp;url=http://pskov.kp.ru/online/news/1235280/</link>
  <description><![CDATA[
                        Мониторинговое агентство NewsEffector опубликовало рейтинг счастья российских городов. В 100 крупнейших городах страны людям задавали одинаковые вопросы: Довольны ли вы своим материальным положением? Довольны ли вы экологией города? Чувствуете себя в безопасности в своем городе? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 16:48:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Клерк из Нью-Йорка, хранивший в холодильнике части тела мальчика-хасида, приговорен к пожизненному заключению
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/30aug2012/murd8yhasidlifesnt.html</link>
  <description><![CDATA[
                        37-летний Леви Арон получит право на УДО в 2052 году, но, скорее всего, он умрет в тюрьме. Летом 2011 года Арон встретил на улице заблудившегося 8-летнего мальчика и решил провести с ним досуг. Когда мужчина опомнился, была уже ночь, а наутро пропавшего ребенка искал весь Бруклин. Испугавшись ответственности, Арон задушил своего юного "друга". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Создатель Super Meat Boy об играх как особом виде искусства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/150535/</link>
  <description><![CDATA[
                        На днях автор и разработчик хитов Super Meat Boy и The Binding of Isaac – Эдмунд МакМиллен (Edmund McMillen) дал интересное интервью ресурсу Gamezebo. В нем он поделился своим видением состояния рынка игровой индустрии, рассказал об опыте создания игр-пародий и экспериментами с ценой. Мы перевели его для российских разработчиков мобильных игр на App2Top.ru и сделали специальную версию для Хабра. 

Для многих разработчиков взлет App Store стал просто манной небесной: появилось много примеров того ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 16:10:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Открыта новая станция московского метро – «Новокосино»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16325</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин посетил новую станцию Калининской линии Московского метрополитена – «Новокосино». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Писарев назвал расширенный состав молодежной сборной России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/08/30/Pisaryev_nazval_rass.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Старший тренер молодежной сборной России Николай Писарев назвал расширенный состав команды, которая 6 и 10 сентября проведет заключительные отборочные матчи группового этапа чемпионата Европы-2013 с командами Польши и Молдавии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 16:24:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.08.2012 16:32 : Таможня Выборга обзаведется резиновыми игрушками
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/925013-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Как сообщает «Интерфакс» со ссылкой на сайт госзакупок, ведомство решило закупить осьминогов, сардельки на веревочке и прочие каучуковые апорты для служебных собак. Максимальная цена контракта – почти сто тысяч рублей. Есть в заказе и технические параметры. Например, веревка для сардельки должна быть длиной 20 см. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 358638
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/358638/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Где деньги Зин? <br />
А именно 857 млн. 622 605 руб. 50 коп. собранных Российским Красным Крестом на ликвидацию последствий трагедии в Крымске и окрестностях.<br />
Нам до до таких сумм как до Луны, но тоже присоединяемся к вопросу. РКК, хотя бы расскажите на что будут потрачены средства? Какие планы? Можно даже просто пообещать, мы привычные.<br />
Вы уж извините что обижаем такими вопросами.<br />
А пока продолжаем строить приют. Смета строительства, фотографии, сумма по ссылке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Aug 2012 16:47:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1346331603#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>