<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 17 May 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 17 May 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Лаосе разбился самолет с министром обороны на борту
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/05/140517_laos_plane_crash.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        КНа севере Лаоса разбился военный самолет, в котором летел министр обороны страны в сопровождени других высокопоставленных чиновников. Судьба пассажиров и членов экипажа пока неизвестна. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 15:54:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВДВ, РВСН и подводный флот в России станут полностью контрактными
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.229329.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Воздушно-десантные войска, Ракетные войска стратегического назначения и подводный флот к 2020 году станут полностью контрактными, заявил командующий ВДВ генерал-полковник Владимир Шаманов. Минобороны в ближайшее время впервые проведет масштабную акцию по отбору контрактников.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 15:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Укрощение американского зверя
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140517/220371310.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Не так давно американцев шокировала страшная новость. В Иране был перехвачен летательный аппарат, публикация изображения которого привела США в полное отчаяние. Им оказался американский беспилотник, известный под названием «Кандагарский зверь». Сейчас этот «зверь» укрощен иранскими вооруженными силами, а конструкторы Исламской республики создали его копию, чем привели в ужас США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Макеевке открыли огонь по мирным жителям, двое ранены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25388510.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В городе Макеевка Донецкой области в воскресенье неизвестные из проезжающей машины открыли огонь по людям, стоявшим на остановке общественного транспорта. Как сообщают СМИ, пострадали женщина и ребёнок. Они госпитализированы.
 
Ранее в тот же день вблизи Луганска был обстрелян  автомобиль  «Шевроле». По информации местной милиции Луганской области, водитель машины умер на месте, пассажир с тяжелыми ранения доставлен в больницу. Пострадали находившиеся рядом две... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 17:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полиция не нашла бомбу в петербургском аэропорту Пулково - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFMH51wte3o-r2rugQTgUvsIVCsBw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778824626714&amp;ei=YmV3U6DjE_KByQO7LA&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2014/05/17/n_6159877.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        «Проверка в Централизованном пассажирском терминале аэропорта Пулково закончена. Взрывчатых веществ и взрывных устройств не обнаружено. Централизованный пассажирский терминал аэропорта Пулково возобновил свою работу», — сообщили в полиции. Ранее аэропортВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 17:21:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суарес пообещал на ответить Джеррарду на удар ударом во время матча чемпионата мира
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/17may2014/suares.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Нападающий "Ливерпуля" Луис Суарес дал понять, что на чемпионате мира в Бразилии, куда форвард поедет в составе сборной Уругвая, он не будет думать о клубной принадлежности соперников и намекнул, что не даст спуска даже капитану клуба Джеррарду. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 17:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Microsoft Research запустила браузерную игру-головоломку по обучению программированию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/223173/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Microsoft Research в своем блоге анонсировала запуск браузерной игры-головоломки Code Hunt по обучению программированию на C# и Java. 
Игроку даются фрагменты кода с заранее неизвестной функциональностью. Цель игры заключается в том, чтобы на основе входных данных и ожидаемого результата, изменить код метода или функции так, чтобы выходные данные соответствовали этому ожидаемому результату.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 16:35:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание по вопросам развития оборонно-промышленного комплекса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/21030</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание по вопросам развития оборонно-промышленного комплекса России. Этой встречей глава государства завершил серию совещаний, посвящённых выполнению государственного оборонного заказа и Государственной программы вооружения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 May 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                   Российские хоккеисты обыграли Латвию и обеспечили себе место в плей-офф ЧМ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/hockey/2014/05/17/_Rossiyskiye_hokkyei.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сборная России уверенно переиграла команду Латвии в матче группового этапа чемпионата мира, который проходит  в Минске.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 17:09:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.05.2014 17:33 : Оползень в Грузии, по последним данным, накрыл автомобили и транзитные трейлеры, которые двигались в направлении грузино-российской границы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1322168-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сейчас полным ходом идут спасательные работы, к ним подключились вертолеты, сообщает «Интерфакс» со ссылкой на министерство энергетики Грузии. По сведениям МВД страны, из Дарьялского ущелья эвакуированы 12 турецких рабочих. Премьер Грузии Ираклий Гарибашвили проводит заседание чрезвычайной комиссии по ликвидации последствий стихии. В район бедствия отправился президент Георгий Маргвелашвили, сообщает администрация главы государства.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тайны XXI–ого века. Проклятие 80–го градуса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/net.d3.ru/comments/559690</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Позицию 80 градусов восточной долготы пора уже включать в Книгу рекордов Гиннеса. Хоть и говорит народная мудрость о том, что один снаряд два раза в одну и ту же точку не попадает, но последняя авария со спутником “Экспресс–AM4P” говорит, что он может туда не попасть и три раза.<br><br>Да–да, авария спутника “Экспресс”, запускаемого в позицию 80 градусов восточной долготы на самом деле была третья по счёту. Но если интервал между неудачными вторым и третьим запусками составил 2,5  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 May 2014 12:12:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1400333701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>