<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 04 Jul 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Химки: чиновник получил 6 лет за нападение на эколога
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/07/130704_fetisov_assault_verdict.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший сотрудник администрации города Химки Андрей Чернышев, признанный виновным в организации жестокого избиения активиста-эколога Константина Фетисова, приговорен к шести годам тюремного заключения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 15:35:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин предложил "концептуальные" поправки в закон о реформе РАН
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.216424.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин сформулировал ряд поправок в закон о реформе РАН. По словам пресс-секретаря президента Дмитрия Пескова, поправки имеют концептуальный характер. Тем не менее Песков не стал излагать суть предложенных корректив. Он лишь заметил, что на сроки прохождения документа в Госдуме эти поправки не повлияют. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 15:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Энергетические сделки России с Восточной Азией: кто побеждает?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20130704/210656570.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия в последние недели оформила несколько масштабных энергетических соглашений с Китаем. Они стали важными шагами вперед в вопросах энергетических отношений России и Китая. Их называют поворотом России в сторону Азии, поскольку крупные поставки энергоресурсов Москва использует для повышения своего веса и влияния. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                   Госдума завершила прием поправок ко второму чтению закона о РАН
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25036502.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Комитет Госдумы по науке завершил прием поправок к законопроекту о реформе Российской академии наук, второе чтение которого назначено на пятницу.
 
 В общей сложности поступило несколько десятков поправок от депутатов, ученых, академиков и различных общественных и научных организаций. Большинство из них предполагает сохранение РАН в нынешнем виде и отмену ее ликвидации.
 
 Согласно внесенному на прошлой неделе правительством в Госдуму проекту реформы Российской академии наук, академии ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 15:58:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заказчик нападения на химкинского эколога Фетисова сел на 6 лет - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFtotpZ861LkGrumYAUjwrLdWGQWg&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/627840/</link>
  <description><![CDATA[
                        Мособлсуд вынес приговор бывшему сотруднику администрации Химок Андрею Чернышёву за организацию нападения на местного эколога Константина Фетисова. Экс-чиновник проведет за решеткой шесть лет. 794. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; ВконтактеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 17:00:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Райан Гиггз стал играющим тренером "Манчестер Юнайтед"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/04jul2013/giggs.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Неувядающий ветеран "Манчестер Юнайтед", еще в марте подписавший новый однолетний контракт, теперь будет совмещать обязанности игрока и тренера в штабе Дэвида Мойеса, с июля сменившего у руля клуба Алекса Фергюсона. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Симплекс-метод
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/185570/</link>
  <description><![CDATA[
                        Преамбула
Собственно, зачем. Когда-то мои поиски качественного описания симплекс-метода заняли уйму времени. Для того, чтобы прочие не страдали, я постараюсь изложить более полную информацию о решении задач данным способом. Кому-то, возможно, эта тема покажется далекой от IT, однако она полезней, чем подумают многие. Скажем даже больше, до наступления эры квантовых компьютеров оптимизация будет играть ключевую роль в работе настоящих программистов. Статья довольно тяжелая, но при надобности можн ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 16:46:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с президентом Российской академии сельскохозяйственных наук Геннадием Романенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18520</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин продолжил серию консультаций с руководителями академий и ведущими академиками по вопросам реформирования Российской академии наук. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин предложил поправки в законопроект о реформе РАН
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/science/enlightenment/2013/07/04/Putin_pryedlozhil_po.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин после встречи с учеными сформулировал предложения по корректировке законопроекта о реформе РАН, при этом предлагаемые поправки не повлияют на сроки прохождения документа в Госдуме, сообщил журналистам пресс-секретарь президента Дмитрий Песков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 16:43:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В день Конституции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/ukraine.d3.ru/comments/456380</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<br>




		
	
		На видеозаписи хорошо видно, как ГАИшник показывает результаты водителю, после чего автомобилист достает деньги и передает инспектору. Но, работнику милиции было мало. Тогда водитель берет кошелек и достает около 800–1000 гривен. Указанную сумму он кладет под сидение патрульного автомобиля 2151.<br><br>Водитель, который дал взятку — приехал на машине Daewoo Lanos, госномер ВН5295ЕВ.<br><br>После того, как преступление было зафиксировано, журналисты сразу же позвонили в ми ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Jul 2013 16:52:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1372943100#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>