<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 29 Nov 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Комета Исон могла выдержать сближение с Солнцем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2013/11/131129_comet_ison_survival_hopes.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые полагают, что комета Исон, или хотя бы ее часть, выдержала сближение с Солнцем. Первоначально предполагалось, что огромный шар, состоящий из льда и космической пыли, был в значительной степени разрушен. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 16:49:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фанат, спровоцировавший драку с ОМОНом на матче в Ярославле, получил 10 суток
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.221700.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Фанат "Спартака" Роман Екименков, спровоцировавший драку болельщиков с ОМОНом в Ярославле, осужден к 10 суткам ареста по статье о неповиновении полиции. Екименкова разыскивали около 40 ярославских полицейских, а после доставки в Ярославль с ним работали следователи. Однако к уголовной ответственности по делу о вандализме его не привлекли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ребята, а счет кто будет закрывать?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20131129/215234667.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Председатель Демократической партии Армении (ДПА) Арам Саркисян об отношениях Армения-Таможенный союз, Армения-Евросоюз и о предстоящем визите Владимира Путина в Армению. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Следствие отказалось прекратить уголовное дело против Удальцова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25184393.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Следователи отказались прекратить уголовное дело в отношении координатора «Левого фронта» Сергея Удальцова, которого обвиняют в подготовке массовых беспорядков на Болотной площади в Москве 6 мая 2012 года.

Адвокат оппозиционера Виолетта Волкова написала в пятницу в Твиттере: «Следственный комитет прислал ответ на ходатайство с отказом в прекращении уголовного дела по Удальцову, в том числе в связи с  наличием  вступивших в законную силу... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 16:32:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Музыканты «Крематория» передали «пламенный привет» РЖД из дымившего поезда - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFbyZzoQZLT2e7Nz-s3z6sZUyg4iA&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/743477/</link>
  <description><![CDATA[
                        Пассажиры задымившегося поезда Москва — Адлер, среди которых были музыканты группы «Крематорий», сообщили подробности утреннего происшествия на железной дороге. 923. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: НажмитеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 16:58:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  75-летняя солистка "Бурановских бабушек" села на диету перед этапом олимпийской эстафеты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/29nov2013/coneva.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Солистка музыкального коллектива "Бурановские бабушки" 75-летняя Галина Конева сидит на диете и отказалась от сладкого, чтобы не потерять форму перед участием в эстафете олимпийского огня. Пенсионерка усиленно готовится к событию, ежедневно делая зарядку и совершая лыжные прогулки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Что следует знать о плоском дизайне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/204194/</link>
  <description><![CDATA[
                        Дорогой дизайнер и недизайнер!

Эта статья для вас обоих. Дизайнеру она послужит хорошим напоминанием, на что нужно обращать внимание прежде всего. Недизайнеру она поможет понять произошедший сдвиг от объемного к плоскому дизайну, а так же что это значит с технической точки зрения. 

Плоский и минималистичыный дизайн — это то, чем я зарабатываю свой хлеб. С тех пор, как я стал работать с дизайном, я всё время упрощаю объем, минимизирую отдельные элементы и увеличиваю пустое пространство. В данны ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 16:50:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Осмотр олимпийских объектов прибрежного кластера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19720</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин посетил центральный стадион «Фишт», на котором пройдут церемонии открытия и закрытия Олимпиады и Паралимпиады. Президент также провёл совещание по вопросам организации церемоний открытия и закрытия Игр. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Более 10 млн кв. м аварийного жилья будет снесено в России за 5 лет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2013/11/29/Bolyeye_10_mln_kv__m.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Правление Фонда содействия реформированию ЖКХ утвердило прогнозный план ликвидации жилого фонда, признанного аварийным до 1 января 2012 года, согласно которому в 2013-2017 годах в РФ должно быть снесено почти 10,8 млн квадратных метров аварийного жилья. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 16:27:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.11.2013 17:01 : Тысячи граждан, взявшись за руки, выстроили в Киеве "живую цепь", символизируя единство Украины и Европейского союза
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1208009-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Начиная от площади Независимости, где проходит акция в поддержку евроинтеграции Украины, цепочка растянулась по Крещатику и далее по другим столичным улицам. 
<br>

<br>
Между тем, как передает «Интерфакс», альтернативный митинг в поддержку украинских властей принял резолюцию с требованием создать трехстороннюю комиссию в составе Евросоюза, России и Украины для решения торгово-экономических проблем. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  РИА проводит открытый показ фильма о детдомовцах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/496912</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Для любителей реального хардкора.<br><br>Кто желает пойти посмотреть и разобраться почему нянечке нельзя брать на ручки трехлетних малышей, несмотря на то, что им это жизненно необходимо? И ознакомится с прочими радостями депривации для детей?  Можете посмотреть трейлер для начала.<br>И вот РИА Новости приглашает любого прийти и посмотреть полуторачасовой фильм об этом. Потом поучаствовать в дискуссии: "Первая годовщина "закона Димы Яковлева": хотели как лучше, а получилось?.." За ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Nov 2013 17:05:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1385730301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>