<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 17:00:06 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 21 Mar 2011 17:00:06 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По факту смерти Виктора Илюхина проводят проверку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/03/110320_ilyukhin_died.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет России проводит проверку по факту смерти депутата Госдумы Виктора Илюхина; КПРФ заявляет о создании в нижней палате российского парламента комиссии по расследованию смерти депутата.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:15:10 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Перетяжку с цитатой из Тютчева сняли из-за ее деформации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.187163.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Перетяжка с цитатой поэта Федора Тютчева, являющаяся частью рекламной кампании газеты "Московские новости", была демонтирована не из цензурных соображений, а из-за деформации в связи с плохой погодой. По словам представителя рекламного агенства, рабочие обнаружили "ненадлежащее состояние постера" и решили его демонтировать.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:19:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Модель этого реактора никуда не годится..."
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/21Mar2011/spiegel/avaria.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В атомной промышленности СССР царили обман и очковтирательство, а власти свалили ответственность за аварию на персонал АЭС. Der Spiegel публикует выдержки из протоколов заседаний Политбюро, на которых обсуждались последствия чернобыльской катастрофы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:46:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Анджей Вайда награжден высшим орденом Польши
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110321/17/17.html?id=2345153</link>
  <description><![CDATA[
                        Всемирно известный польский режиссер Анджей Вайда награжден высшей государственной наградой Польши - Орденом Белого орла.   Вручая высокую государственную награду Анджею Вайде, президент Бронислав Коморовский подчеркнул, что творчество режиссера воспитало целое поколение антикоммунистчиеской оппозиции в ПНР.  "Вручая орден господину Анджею Вайде, я понимаю, что это благодарность всем создателям польских фильмов, а также имею возможность показать, что на самом деле является важным в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:49:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эксперты: БРИКС не является зрелой организацией, но развивается очень быстро
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/3DPis1EH-ow/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Группа из пяти стран - Бразилия, Россия, Индия, Китай и недавно присоединившаяся к ним Южно-Африканская Республика (БРИКС) - еще не является зрелой организацией, но темпы ее роста и развития весьма велики. Такое мнение высказали российские и китайские эксперты в ходе состоявшегося в понедельник в Москве диалога на тему «БРИКС - новая внешнеполитическая геометрия».

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:11:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ: ливийский пилот-камикадзе убил сына Каддафи. Власти отрицают (ВИДЕО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/21mar2011/khamis.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Арабские источники и ливийская оппозиция сообщили, что 32-летний Хамис, руководивший одним из самых свирепых спецподразделений армии, скончался от ран в госпитале Триполи. Повстанцы надеются на скорую победу при международной поддержке "сверху", но у войск Каддафи - новые хитрости. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:52:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Яндекс / [RSS-пост] Поиск товаров и выгодных цен для iPhone
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/yandex/blog/115895/</link>
  <description><![CDATA[
                        В ноябре прошлого года мы выпустили приложение Яндекс.Маркет для смартфонов на базе Android. Сегодня аналогичное приложение появилось для iPhone. Напомним, что приложение помогает находить выгодные цены и получать более полную информацию о товарах. Всё, что вам необходимо, чтобы узнать характеристики продукта и его стоимость в интернет-магазинах, – это штрихкод. Открываете приложение, запускаете сканирование, наводите камеру – и спустя несколько мгновений видите, можно ли купить товар дешевле и  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 15:52:02 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эксперты назвали причину смерти депутата Илюхина - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGPuxrCoqAccbAtLLQDudnIxABAcg&amp;url=http://www.pravda.ru/news/society/21-03-2011/1070933-iljuhin-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        Lenta.ruЭксперты назвали причину смерти депутата ИлюхинаПравда.РуУстановлена причина смерти депутата Госдумы Виктора Илюхина. Эксперты пришли к выводу, что представитель фракции КПРФ умер в результате обширного инфаркта, который развивался несколько дней. Об этом сообщил секретарь ЦК КПРФ Сергей Обухов. По словам Обухова, вскрытие уже завершено. ...Панихида по В.Илюхину пройдет в траурном зале ЦКБРБК - RBC.RuВ КПРФ признают, что причиной смерти Виктора Илюхина стал инфарктКоммерсантъНазвана прич ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:40:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рослесхоз построит первое в стране хранилище для желудей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/science/planet/2011/03/21/Roslyeshoz_postroit_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Воронежской области появится первое в России хранилище для желудей. Рослесхоз планирует построить его за два года, потратив при этом до 400 млн рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:47:21 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                   В Новой Зеландии наконец-то начались съемки фильма "Хоббит"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/759304-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         По разным причинам их несколько раз откладывали...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:37:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 308650
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/308650/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня ночью  западная коалиция уничтожила  командный пункт Каддафи. Американцы и К  последовательно реализуют стратегию на уничтожение ливийской ПВО, которую американский военный аналитик Шон О'Коннор  оценил,  как представляющую вполне реальную угрозу самолетам коалиции (там же карта размещения ЗРК Ливии по стране и радиус покрытия). Очевидно, что не решив эту задачу коалиция не сможет перейти к более активной поддержке мятежников в Бенгази. <br />
<br />
<br />
В свою очередь, Каддафи понима ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Mar 2011 16:26:56 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1300716006#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>