<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 12 Oct 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защита Тимошенко готовится обжаловать приговор
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/10/111012_timoshenko_verdict_reax.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Адвокаты в ближайшее время обжалуют приговор бывшему премьер-министру Украины Юлии Тимошенко, осужденной на семь лет за газовую сделку с Россией. Тем временем вынесение приговора осудили и Запад, и Россия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:38:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российскому блогеру Багирову грозит до 8 лет тюрьмы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/m.192229.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Молдавии завершено рассмотрение уголовного дела в отношении российского блогера Эдуарда Багирова. Ему грозит до восьми лет тюрьмы. Багиров был задержан в Кишиневе 16 июня. Ему инкриминировано участие в преступной группе в ходе массовых протестов в молдавской столице в апреле 2009 года, когда были разгромлены здания администрации президента и парламента. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Наступление очарованием: СМИ о визите Путина в Китай
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20111012/175901947.html</link>
  <description><![CDATA[
                        За поездкой российского премьера в Пекин комментаторы видят скорее геополитические мотивы, чем экономические. Переговоры о сделке по газу идут давно и в этот раз точки поставлено не будет. Зато желание Путина повернуться на Восток скорее всего призвано быть сигналом Европе, которая все больше критикует Москву. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:28:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эксперт по Ближнему Востоку Елена Супонина - о последствиях обмена Гилада Шалита на 1027 палестинцев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/article/24357489.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Почему соглашение об обмене капрала израильской армии на палестинских заключенных между Израилем и радикальной палестинской группировкой ХАМАС было достигнуто именно сейчас? Какое влияние этот обмен, если он состоится, окажет на внутрипалестинскую ситуацию? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Псковская область представит свой потенциал в Бонне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/ywRUu_X3xDQ/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Делегация Псковской области во главе с губернатором Псковской области Андреем Турчаком находится с официальным визитом в Германии. Основная цель визита &mdash; презентация инвестиционного потенциала Псковской области для представителей немецких деловых кругов.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Северному Кавказу обещаны первые проекты на 40 млрд рублей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/12oct2011/sevkaz.html</link>
  <description><![CDATA[
                        О первых проектах в рамках рекордной госпрограммы на 4 трлн рублей сообщил полпред президента в СКФО Александр Хлопонин. А секретарь Совбеза Николай Патрушев сообщил, что республики региона отличает высокая безработица (особенно в Чечне), а также низкие зарплаты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Яндекс / [RSS-пост] Яндекс.Афиша: считайте сдачу, не отходя от кассы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/yandex/blog/130253/</link>
  <description><![CDATA[
                        С сегодняшнего дня на Яндекс.Афише можно купить билеты в кино. Теперь, если вы собрались провести приятный вечер в компании друзей или запланировали романтический поход в кино со своей половиной, вам не придётся стоять в очереди или волноваться, что билетов на ваши любимые места не окажется.

Для того чтобы приобрести билет, достаточно выбрать понравившийся фильм (например, новую комедию Вуди Аллена «Полночь в Париже») и кликнуть на кнопку «Купить билеты». Билеты на выбранные места можно оплатит ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 15:52:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Освобождение капрала Шалита планируется в два этапа - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHA-nUSbpjeHwYLbsCC3hqz9u3nHA&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D598590%26cid%3D9</link>
  <description><![CDATA[
                        Израиль и Палестина договорились об освобождении Гилада Шалита. Капрала, который уже пять лет находится в плену у боевиков группировки ХАМАС, обменяют на тысячу заключенных. Среди них осуждённые за терроризм. Израильское правительство долго не соглашалось на эту сделку, но минувшим вечером всё ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:54:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Великобритания сняла ограничение на въезд в страну для иностранных супругов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/tourism/europe/2011/10/12/Vyelikobritaniya_sny.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховный суд Великобритании признал незаконным действовавший в стране запрет на получение визы для супругов британских граждан из неевропейских стран, который распространялся на лиц моложе 21 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:54:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.10.2011 16:33 : Музеи и  музейные комплексы Греции закрыты в  связи с забастовкой работников  Министерства культуры
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/820094-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Сегодня и завтра  античные  памятники недоступны для туристов, -  сообщили  в  московском представительстве  греческой туристической организации. 
<br>
Забастовка     проводится в связи с решением греческого правительства  отправить в резерв 30 тысяч работников бюджетной сферы.  Этих людей планируется отстранить от работы и назначить им  минимальное пособие.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 324829
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/324829/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Оказывается не все так плохо в России, как может показаться. Хотя, конечно, все... Но не все-все!<br />
Вот например PayPal разрешил россиянам принимать деньги. Теперь можно на e-bay барыжить матрёшкми и валенками!<br />
Вот бы ещё и Почту России автоматизировали, тогда бы совсем хорошо стало. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Oct 2011 16:47:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1318424406#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>