<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 07 Mar 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лавина во французских Альпах смела подъемник
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2012/03/120307_france_avalanche_ski.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На одном из горнолыжных курортов во Франции лыжникам удалось заснять на камеру сход лавины. Снег разрушил горнолыжную станцию, но никто не пострадал. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 16:24:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Протокол Медведевой: Жена президента отдыхает на свои
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.196253.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Жена действующего президента России Дмитрия Медведева Светлана отдыхает в Италии за собственный счет. Об этом сообщили в службе протокола Светланы Медведевой, комментируя сообщения о том, что для ее отдыха в Италии полностью зарезервирован дорогостоящий отель. В службе уточнили, что президент не планирует присоединиться к супруге на отдыхе в Италии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 16:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Латвия ценит в России стабильность и неагрессивность
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20120307/187720915.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Проведенный в Латвии соцопрос показал, что большая часть жителей страны не связывает возвращение Владимира Путина в Кремль с изменениями в отношениях между двумя странами, передает канал TV3. Тем временем министр обороны Латвии отметил, что Рига заинтересована в стабильной, процветающей, но не агрессивной России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 16:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава гуманитарного ведомства ООН едет в Хомс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120307/17/17.html?id=24507934</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава ведомства ООН по гуманитарным вопросам Валери Амос, которая прибыла сегодня в Сирию, направляется в город Хомс, ставший в последние несколько недель ареной жестоких боев между правительственными войсками и вооруженной оппозицией. 
 
   Цель миссии Амос - убедить сирийские власти предоставить международным организациям безопасные коридоры для доставки гуманитарных грузов для мирных жителей. 
 
   В Дамаске глава ведомства ООН провела переговоры с министром ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 16:44:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На площади Революции в Москве проходит еще одна акция сторонников Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/iWQdTHbaSvk/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        На площади Революции в Москве проходит еще одна акция сторонников премьера Владимира Путина, одержавшего, по данным ЦИК РФ, победы на выборах президента РФ. По словам очевидцев, акция проходит без происшествий.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Mar 2012 20:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Копенгаген" хочет играть при пустых трибунах - болельщики ему только мешают
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/07mar2012/fans.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Мы предпочли бы, чтобы никого не было на трибунах, когда мы играем не дома, - заявил директор старейшего клуба Дании Андерс Хершольт в интервью местным СМИ. - Это позволит нам лучше сосредоточиться на результатах". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  DIY или Сделай Сам / [Из песочницы] RGB светлячок на Attiny13
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/DIY/139568/</link>
  <description><![CDATA[
                        Приветствую Вас, коллеги, товарищи сопутствующие и просто интересующиеся!
Намедни смастерил девайс, который можно использовать как основу для оригинального подарка, сувенир или просто сделать ради собственного удовольствия, если таковое вам доставляет возня с современной микроэлектроникой. Сразу видео демонстрация устройства:
К сожалению, камера не может передать оттенки и переливы свечения RGB-светодиода, в живую это выглядит намного симпатичнее. Однако, если тем не менее вы заинтересованы, то  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 13:49:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент встретился с выдающимися женщинами – представительницами различных профессий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14727</link>
  <description><![CDATA[
                        В преддверии 8 Марта в загородной резиденции глава государства встретился с выдающимися женщинами – представительницами различных профессий. Президент сообщил участницам встречи, что подписал Указ о награждении их государственными наградами. Дмитрий Медведев также поздравил всех женщин с наступающим праздником – Международным женским днём. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Женеве представлен концепт Honda NSX
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/car/2012/03/07/V_ZHyenyevye_pryedst.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Honda представила на Женевском автосалоне концепт спорткара NSX. Ранее предполагалось, что автомобиль будет гибридом, что на сегодняшний день считается несколько неуместным на рынке спорткаров.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 17:00:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.03.2012 16:33 : Американский президент Барак Обама выступил за отмену поправки  Джексона-Вэника
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/866269-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Она была принята почти  40 лет назад специально против  Советского  Союза и существенно ограничивала торговлю  между двумя странами. 
<br>
 После развала СССР   американские  власти приостановили  ее действие, но  не отменили.
<br>
На  "круглом столе"  с  американскими бизнесменами глава  Белого Дома заявил,  что призвал  Конгресс отменить эту норму,   что,  по его мнению,  позволит увеличить экспорт американских товаров на российский рынок. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 341038
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/341038/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        В 1970 году пациенты психиатрической клиники Гейдельбергского университета организовали собрание, на котором раскритиковали авторитаризм врачей и выдвинули политические требования. Директор клиники пытался всеми способами уладить конфликт, но 27 февраля бунтари захватывают администрацию клиники и начинают протестную голодовку. В конфликт вмешался ректор университета, и 28 февраля был достигнут компромисс — лидеру и организатору группы протестующих, а по совместительству — научному ассистенту пси ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Mar 2012 16:33:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1331125205#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>