<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 11 Aug 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киев: готовится "финальная стадия освобождения Донецка"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/08/140805_ukraine_donetsk_shelling.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинские военные заявили, что началась подготовка к "финальной стадии освобождения Донецка". Накануне город вновь подвергся обстрелам, а из местной колонии сбежали более сотни заключенных. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 17:14:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Никишина снята с должности председателя Замоскворецкого суда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.231967.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Наталия Никишина, вынесшая приговор по "Болотному делу восьми", досрочно снята с должности председателя Замоскворецкого райсуда столицы. Полномочия судьи за ней сохранены. В июле Никишину рекомендовали на должность судьи Мосгорсуда. Есть мнение, что отставка Никишиной - мера формальная: ее лишь уравняли в статусе с другими кандидатами в Мосгорсуд. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 16:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крысиный патруль
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20140811/222303412.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Общество охотников с Райдерс-Элли, скрывающееся за аббревиатурой R.A.T.S. («крысы»), – группа энтузиастов, патрулирующих улицы Нью-Йорка в сопровождении собак. Отважные члены общества отправляются на ночные вылазки, где позволяют своим питомцам делать то, что они умеют лучше всего: выслеживать и бесстрашно убивать грызунов. Смотрите репортаж с крысиной охоты в Нижнем Ист-Сайде. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 17:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент Ирака поручил сформировать кабинет Хайдару аль-Абади
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26524893.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Ирака Фуад Масум официально поручил сформировать правительство кандидату от шиитский коалиции Хайдару аль-Абади.

В тот же день глава иракского Национального альянса шиитских партий Ибрагим аль-Джафари заявил, что представители  альянса согласились выдвинуть на пост премьера кандидатуру заместителя председателя парламента Хайдара аль-Абади.

Нынешний премьер-министр Ирака аль–Малики, который намерен в третий раз подряд занять пост главы кабинета, обвинил президента Фуада... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 17:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Погранпункт «Матвеев Курган» снова эвакуирован из-за стрельбы на Украине - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGkSUVhDlqwDyKTCk1MEc6W0w3USA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778937336191&amp;ei=icboU-HFCI3ZygOpjYHwDw&amp;url=http://www.rbc.ru/rbcfreenews/20140811100437.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        РБК 11.08.2014, Москва 10:04:37 Сотрудники погранпункта «Матвеев Курган» в Ростовской области в ночь на 11 августа были эвакуированы из-за интенсивной стрельбы со стороны Украины около границы, сообщает пресс-служба Южного таможенного управления. Также былиВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 12:55:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рекордсмен мундиалей Мирослав Клозе завершил международную карьеру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/11aug2014/klose.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Завоевав титул на чемпионате мира в Бразилии, я осуществил свою детскую мечту. Я горд и счастлив, что мне удалось принять участие в этом успехе немецкого футбола", - заявил на прощание 36-летний футболист сборной Германии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 17:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Распространенные ошибки при построении ИТ-инфраструктуры малого бизнеса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/232941/</link>
  <description><![CDATA[
                        Которые все совершают, и из-за которых потом приходится все переделывать
 


Подавляющее большинство ИТ-инфраструктур малого бизнеса, с которыми мне пришлось сталкиваться, имеют один существенный недостаток – они не масштабируемы. Нет, нет, проблема не в том, что к имеющимся в настоящий момент 50-ти компьютерам вы не можете подключить 51-й. Проблема в том, что заложенная изначально архитектура создает с ростом бизнеса непропорционально больше проблем и затрат, нежели приносит пользы. 

У молодог ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 16:53:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с избранным Президентом Турции Реджепом Тайипом Эрдоганом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46431</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин в ходе телефонного разговора поздравил Реджепа Тайипа Эрдогана с победой на первых в истории Турции всенародных выборах Президента. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  AMD займется производством твердотельных накопителей 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/computer/2014/08/11/AMD_zaymyetsya_proiz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания AMD собирается выйти на новый для себя рынок и начать производство твердотельных накопителей. SSD-драйвы от главного конкурента компании Intel будут называться Radeon R7, и их целевой аудиторией станут геймеры, которым критически важна высокая производительность дисковой подсистемы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 17:20:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.08.2014 17:32 : Руководство самопровозглашенной Донецкой народной республики заявляет о готовности перейти в контрнаступление через 2-3 дня по всем направлениям
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1377894-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Как заявил премьер самопровозглашенной республики Александр Захарченко, для осуществления контрнаступления вооружения достаточно. Ранее представитель Совета национальной безопасности и обороны Украины Андрей Лысенко заявил, что военная операция на востоке  страны остановлена не будет, а мирным жителям лучше покинуть Луганск и Донецк. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В новом романе Пелевина «Любовь к трем цукербринам» упомянуты Майдан, Крым и золотой батон Януковича
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/44886</link>
  <description><![CDATA[
                        Новый роман Виктора Пелевина «Любовь к трем цукербринам» будет представлена на Московской международной книжной выставке-ярмарке, которая пройдёт с 3 по 9 сентября. В широкой рподаже она появится с 9 сентября, пишет «Московский комсомолец». Главный герой книги - «технический спаситель мироздания» Киклоп. В романе упомянуты киевский Майдан, полуостров Крым и золотой батон, найденный в покинутой хозяином резиденции Виктора Януковича «Межигорье», отмечает издание. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Aug 2014 17:30:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1407764103#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>