<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 15 Nov 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роскосмос хочет избавиться от иностранных спутников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/11/131115_russian_sputniks.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Роскосмос предлагает отказаться от покупки иностранных гражданских спутников связи и заказывать их только в России, пишет газета "Коммерсант". Однако это может быть нарушением правил Всемирной торговой организации.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 16:36:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Павленского вызвали на допрос по делу об акции на Красной площади
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.221222.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Петербургского художника Петра Павленского вызвали на допрос в Москву в связи с нашумевшей акцией "Фиксация". Пока он не имеет официального статуса фигуранта уголовного дела и может уехать из страны, но не собирается этого делать. 10 ноября Павленский прибил свою мошонку к брусчатке на Красной площади. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как казахстанское правительство понуждают к отставке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20131115/214816334.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мальчиков для битья из казахстанского правительства еще не делали. Я имею ввиду информационную атаку на казахстанское правительство, стартовавшую 1 ноября. Что, собственно, и насторожило. Старт оказался шумным, с визгом, с воскликами: «куда смотрит правительство?», растиражированными государственными СМИ, потом последовали выговоры. И заявления на увольнения. Пока – вице-министров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дочь Кеннеди прибыла в Японию как новый посол США
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25169226.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новый посол США в Японии – дочь бывшего американского президента Джонна Кеннеди – юрист Кэролайн Кеннеди в пятницу прибыла в Токио.

В среду в Вашингтоне состоялась церемония принятия ею присяги на эту должность. 55-летняя Кэролайн Кеннеди стала первой женщиной-послом Соединенных Штатов в Японии.

Как ожидается, во вторник состоится вручение верительных грамот Кеннеди императору Японии Акихито.

В 2008 году она поддержала кандидатуру Барака Обамы на президентских выборах и участвовала... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 16:24:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На период Олимпиады в Сочи устанавливается специальный порядок регистрации россиян - Интерфакс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHqI5mh5lueAu8OVyVeCfAUZT4V7g&amp;url=http://www.interfax.ru/tourism/tourisminf.asp?sec%3D1466%26id%3D341106</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва. 15 ноября. СПОРТ-ЭКСПРЕСС/ИНТЕРФАКС - Президент РФ Владимир Путин своим указом установил порядок регистрации граждан, прибывающих в Сочи в период проведения зимних Олимпийских игр и не являющихся членами национальных делегаций, международныхВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 16:46:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Новосибирске судят подполковника МВД, которого неонацисты-"антипедофилы" вымазали гуталином за свидание с мальчиком
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/15nov2013/nzpedltcolpoltrial.html</link>
  <description><![CDATA[
                        45-летний подполковник ГУ МВД по Новосибирской области Андрей Литвинов, возглавлявший архивный отдел, был пойман активистами минувшей зимой, когда пришел на встречу с подростком. При этом офицер взял с собой презервативы и виагру. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Кешируем статику
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/202290/</link>
  <description><![CDATA[
                        Существует мнение, что nginx — отличный инструмент для отдачи статики.
Есть статьи, где описываются настройки sendfile или aio для «улучшения» отдачи.
На Хабре есть чего почитать о настройке proxy_store с proxy_cache для минимизации проблем со стороны мозгов сайта.
Еще в QA иногда возникают вопросы про кеширование картинок, например.
Зачем заниматься этой ерундой! — говорят опытные пользователи — OS лучше вас знает как кешировать файлы! С кешем и префетчем в современных OS, точнее FS, проблем не ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 16:59:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посещение Рязанского воздушно-десантного училища
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19628</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин посетил Рязанское высшее воздушно-десантное командное училище имени генерала армии В.Ф. Маргелова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рязанский гаишник оштрафован на 9 млн рублей за взяточничество
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/law/2013/11/15/Ryazanskiy_gaishnik_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Советский районный суд Рязани признал бывшего инспектора по особым поручениям регионального УГИБДД Алексея Кристелева виновным во взяточничестве и приговорил его к штрафу в 9 миллионов рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 16:27:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.11.2013 17:03 : Депутаты предлагают конфисковывать  автомобили  у  водителей,  находящихся   в состоянии алкогольного опьянения и не имеющих водительских прав
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1198787-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В  Госдуму РФ внесен  законопроект, предлагающий  конфисковывать  автомобили  у  водителей,  находящихся   в состоянии алкогольного опьянения и не имеющих водительских прав, а также, если водителя не первый раз штрафуют за управление в нетрезвом состоянии или передачу  управления  автомобилем  лицу,  находящемуся  в  состоянии опьянения.
<br>

<br>
Автор законопроекта, депутат от ЛДПР Сергей Иванов говорит, что закон этот вызван в первую очередь ужасающей статистикой по автомобильным авариям,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Призвание
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/story.d3.ru/comments/492725</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/0a/04/1384505834-0a0414c82c0b24349eda9a7650d608e1.jpg" alt="Призвание"><br>
		
	
		Посмотрите на фото. Это баба Галя. Живет баба Галя в городе Сасово на улице Советской, 156. Ей 61 год, какое–то время она подрабатывала гардеробщицей в местном бассейне, куда устроилась после выхода на пенсию. На первый взгляд ничем не примечательная пенсионерка. Да и на второй тоже, если не считать, что она чем–то похожа на самую влиятельную женщину планеты — Ангелу Меркель. Похож ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Nov 2013 16:59:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1384520700#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>