<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 25 Nov 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЛАГ может ввести против Дамаска новые санкции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/11/111125_syria_al_ultimatum.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Истек срок, установленный Лигой арабских государств, в течение которого Сирия должна была дать свое согласие на размещение в стране иностранных наблюдателей. ЛАГ грозит ужесточить режим санкций.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:38:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путенихин оставлен под арестом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.193408.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд оставил под стражей активиста "Другой России" Дмитрия Путенихина, который облил водой прокурора Алексея Смирнова. Судьи не учли справки о трудоустройстве Путенихина и его постоянной регистрации в Оренбурге. 1 ноября судья Сташина санкционировала арест Путенихина до 30 декабря, поскольку он якобы нигде не работает и не имеет постоянной регистрации. 


 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему Япония утаила российское предложение по хранению ядерных отходов?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/fareast/20111125/178457945.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сокрытие японскими чиновниками дипломатического документа, в котором Россия предложила взять на временное хранение отработанное ядерное топливо, скапливающееся на японских АЭС, лишило общественность возможностей обсуждать японскую политику в области ядерного цикла. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕС настаивает на продолжении диалога Сербии и Косова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111125/17/17.html?id=24402105</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский Союз настаивает на дополнительных гарантиях со стороны Сербии о том, что диалог Белграда с властями Косова будет продолжен, а уже достигнутые между Белградом и Приштиной договоренности - воплощены в жизнь. 
 
   Об этом заявил председатель Европейского Совета Херман ван Ромпей после встречи в Брюсселе с президентом Сербии Борисом Тадичем. 
 
    9 декабря на саммите ЕС будет обсуждаться вопрос о предоставлении Сербии  статуса кандидата на вступление ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:53:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киевский суд запретил туризм в Чернобыле
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/8Su07qWAn-g/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Окружной административный суд Киева удовлетворил иск Генеральной прокуратуры Украины, просившей запретить туристические поездки в Чернобыльскую зону. Об этом сообщает пресс-служба ГПУ.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинские чернобыльцы, лишенные пенсий просят главу РПЦ вразумить Януковича, которого он благословил на президентство
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/25nov2011/yanukov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Просим Ваших архипастырских молитв, в том числе и о вразумлении нашего президента, который пришел к власти и по Вашим молитвам. Вы являетесь патриархом не только Московским, но и Всея Руси, и поэтому имеете каноническое основание повлиять на нашего президента, погасить сложившуюся конфликтную ситуацию и примирить власть и народ", - говорится в письме. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании ВымпелКом (Билайн) / Ковыряемся в SIM-карте: процессор, память, файловая система + I/O
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/beeline/blog/133388/</link>
  <description><![CDATA[
                        Трудно найти человека, не знающего, что такое SIM-карта или Subscriber Identity Module — модуль идентификации абонента. Этот кусочек пластика с золотистыми контактами на одной из поверхностей является ключом к услугам, предоставляемым оператором мобильной связи. А ещё внутри SIM-карты находится специализированный компьютер с достаточно сложной функциональностью. 

SIM-карта — это та же процессорная кредитка, но в профиль
SIM-карта на самом деле одна из разновидностей более общей сущности – проце ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:21:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тема дня: "Священники - конкуренты чиновников из опеки" - эксперт - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFC_VK0nAgGgk_asYOk_Rj6Aw9ELg&amp;url=http://www.pravda.ru/news/society/25-11-2011/1099943-Kuznetsov_family-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        Пожар в доме православного священника Георгия Кузнецова взбудоражил СМИ. Выдвигались самые разные версии, вплоть до "ваххабитского следа". Следователи склоняются к тому, что причина — неисправность отопления и электропроводки. Дом возводился "из чего Бог послал" для нужд приемной семьи ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:49:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  120 полномочий отойдут от центра к регионам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/state/2011/11/25/120_polnomochiy_otoy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Рабочие группы правительства по децентрализации власти предлагают передать от центра регионам 120 полномочий, касающихся, в частности, охраны здоровья, природного регулирования, земельного контроля, пожарной безопасности, охраны прав потребителей, что позволит сократить около 100 тысяч федеральных чиновников.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:52:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.11.2011 16:42 : Срок ультиматума Лиги арабских государств в отношении Сирии уже истек
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/833512-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Организация так и не получила от Дамаска никакого ответа, - сообщают арабские дипломатические источники. Накануне Лига пригрозила экономическими санкциями, если власти Сирии не позволят международным наблюдателям прибыть в страну. Теперь межарабская организация может прекратить транспортное сообщение с Сирией и заморозить государственные активы. 
<br>
Лига требует от президента Башара Асада прекратить насилие в стране. Столкновения продолжаются с марта этого года и жертвами, по данным ООН, ста ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  dirty забыли
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/328204/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2011/11/25/32687-160847-e06b74afa6353da1ba8f81494beb1047.jpg><br /><br />Впрочем, у нас тут так просто не зарегистрируешься.<br />
Источник и картинка в более высоком разрешении здесь ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Nov 2011 16:08:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1322226006#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>