<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 08 Nov 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Google+ появились официальные страницы компаний
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2011/11/111108_google_plus_pages.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В социальной сети Google+ появилась возможность создания официальных страниц компаний. Новый сервис является конкурентом Facebook Pages и призван привлечь на сайт бизнес-пользователей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 16:45:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев: Россия и Германия перешли от "сложных отношений" к партнерству
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.192946.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия и Германия перешли от "сложных отношений" к партнерству, заявил президент Дмитрий Медведев после переговоров с президентом Германии Кристианом Вульфом. "Впечатляет количество пунктов, по которым мы отмечаем взаимное согласие", - сказал Вульф. 8 ноября Медведев и канцлер Ангела Меркель официально открыли газопровод "Северный поток". По словам Медведева, это "новая страница в партнерстве" России и Евросоюза.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Саркози рассказал Обаме о неприязни к премьеру Израиля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20111108/177299848.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В прессу просочился конфиденциальный разговор Барака Обамы и Николя Саркози. Французский лидер поделился с американским президентом, что «видеть больше не может» израильского премьера Биньямина Нетаньяху, назвав его «лжецом». Обама посетовал, что ему «приходится иметь дело с Нетаньяху каждый день». Журналисты подслушали разговор благодаря технической оплошности сотрудников администрации Саркози. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Германии введен в эксплуатацию "Северный поток"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111108/17/17.html?id=24384586</link>
  <description><![CDATA[
                        В немецком городе Любмин во вторник введен в эксплуатацию газопровод "Северный поток". 
 
В церемонии открытия приняли участие канцлер ФРГ Ангела Меркель, главы правительств Нидерландов и Франции Марк Рютте и Франсуа Фийон, а также президент России Дмитрий Медведев, прибывший в Германию с визитом. Компании именно из этих стран участвовали в строительстве "Северного потока". 
 
6 сентября в Выборге под Петербургом состоялся технический пуск газопровода, который ведет из ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 16:11:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Миссия МВФ разберется с долговыми проблемами Италии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/EGAhouLxHaA/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В ближайшее время в Италию отправится Миссия Международного валютного фонда (МВФ) с целью анализа предлагаемых страной мер по преодолению долговых проблем. Об этом на пресс-конференции в "Интерфаксе" сообщила директор-распорядитель Международного валютного фонда Кристин Лагард.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Прядкин пообещал обнародовать видео избиения Гогниева
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/08nov2011/xfiles.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Видеоматериалы инцидента с избиением футболиста молодежной команды "Краснодар" Спартака Гогниева будут обнародованы, заявил журналистам президент Российской футбольной премьер-лиги (РФПЛ) Сергей Прядкин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Библиотека ExtJS/Sencha / [Из песочницы] Руководство по мелочам в Ext JS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/extjs/132145/</link>
  <description><![CDATA[
                        Добрый день, хабрапользователи! Сегодня я бы хотел поделиться с проблемами, которые обычно отталкивают добропорядочных программистов от использования фреймворка — Ext JS. Опишу конкретную ситуацию: в один прекрасный день после некоторого времени потраченного на просмотр возможностей, которые предлагает Ext JS, возникает непреодолимое желание попробовать его «в деле». Качается дистрибутив, ставится на локальный сервер и запускаются красивые примеры гридов, форм и, даже, готового рабочего стола! Р ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 14:15:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МВФ направит в Италию миссию для анализа ситуации - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFLVDAiLHJkpZpspx02n6MFEGk2EQ&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D624289%26cid%3D6</link>
  <description><![CDATA[
                        Международный валютный фонд (МВФ) намерен направить в Италию своих специалистов для анализа сложившейся экономической ситуации в стране, а также, чтобы поделиться знаниями и опытом, накопленными в Фонде, для нахождения путей выхода из сложной обстановки". Об этом сообщила сегодня ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 16:47:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Британцы поддерживают блокирование соцсетей во время беспорядков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/internet/2011/11/08/Britancyy_poddyerzhi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Более двух третей британцев поддерживают блокирование доступа к социальным сервисам в случае возобновления массовых беспорядков аналогичных тем, что имели место прошедшим летом. В опросе, организованном компанией Unisys, приняли участие 973 жителя страны, 70% респондентов поддержали отключение Twitter, Facebook и BlackBerry Messenger (BBM), и только 27% опрошенных отвергли эту инициативу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 17:00:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  08.11.2011 16:33 : В Москве на 67-м году жизни скоропостижно скончался народный артист России композитор Георгий Мовсесян
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/828290-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Об этом сообщают в Союзе композиторов России. Многие знают такие произведения Мовсесяна, как песни "Мои года, мое богатство", "Проводы любви", которые исполнил Вахтанг Кикабидзе. Кроме того, он написал песню "Береза", которая стала фактически визитной карточкой артистки Анны Герман.  О дате и месте прощания с композитором пока не сообщается.
<br>
О дате и месте прощания с композитором пока не говорят. Впрочем, уже сообщается, что похоронят его на Троекуровском кладбище. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Футбольный юмор: Нестандартное положение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/326739/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/m66yUetEqwg/2.jpg><br /><br />Всем привет. Меня, вообще-то, пригласили сюда, чтобы я делал анонсы Хобостей, которые тут получили теплый отклик, самостоятельно. <br />
<br />
Но, во-первых, по-моему, слишком часто делать анонсы одного и того же  -  кощунственно, а во вторых, все равно кто-то всегда успевал сделать анонс до меня :)<br />
<br />
Поэтому хочу представить вашему вниманию другой проект от этой же группы авторов, которому уже больше года. <br />
<br / ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Nov 2011 16:36:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1320757205#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>