<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 23 Jun 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арестованный в Мексике "наркобарон" оказался автодилером
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2012/06/120623_mexico_wrong_arrest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мексиканские власти признали, что при опознании арестованного человека, который был принят за сына самого опасного наркобарона в стране Эль Чапо Гузмана, произошла ошибка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 15:20:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Титов попросит Путина освободить  Ходорковского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.198582.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Уполномоченный по защите прав  предпринимателей Борис Титов обратится к президенту с просьбой об освобождении 13 тысяч заключенных, осужденных за экономические преступления. В их число входит и Михаил Ходорковскоий, срок заключения которого истекает в 2017 году. По словам Титова, "Это будет хорошая новость для инвестиционного климата". "Он слишком долго сидит в тюрьме. Он сделал то, что другие тоже делали, но никто не отбывает такого наказания", - заявил омбудсмен, комментируя заключение Ходорко ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 13:09:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шувалов: протесты – это новая норма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20120623/193989335.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В пятницу первый вице-премьер Игорь Шувалов заявил, что политические протесты являются «новой нормой», а правительству придется вести диалог с растущим средним классом. Окончание избирательного цикла не означает, что все более влиятельный городской средний класс россиян потеряет аппетит к переменам, и новому правительству нужно будет ответить на его требования, сказал он в интервью Reuters. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 03:06:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве активисты провели акцию возле здания Следственного комитета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120623/17/17.html?id=24623711</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве сегодня более 50 гражданских активистов провели акцию протеста возле здания Следственного комитета России. Как сообщает корреспондент Радио Свобода, полиция оцепила все входы в здание, однако никаких действий в отношении протестующих не предпринимала. 
 
Акция «Оккупай Следственный комитет!» прошла в формате встречи с депутатом. Среди требований активистов - освобождение арестованных по делу о событиях 6 мая на Болотной площади и других политических заключенных, а также ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 16:44:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Турецкий истребитель могли сбить из-за его высокой скоростиКомментарии: 8 - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEWM1TSA0RRReht3vtO1u2uc7-m6Q&amp;url=http://perm.kp.ru/online/news/1181562/</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Турции абдулла Гюль выступил с предположением, что турецкий истребитель, сбитый сирийскими ПВО, нарушил воздушное пространство Сирии из-за высокой скорости полета. "Это обычное явление, когда истребители иногда пересекают границы стран, если принимать во внимание скорость, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 16:44:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Немецкие фанаты отметили победу сборной Германии драками между собой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/23jun2012/gerfans.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Футбольные радости немецких болельщиков обернулись драками и задержаниями. Опьяненные успехом и, видимо, не только им, фанаты всю ночь скакали по припаркованным машинам, дрались друг с другом и награждали тумаками стражей порядка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Современное школьное образование, часть 2
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/146377/</link>
  <description><![CDATA[
                        Большое спасибо за конструктивное обсуждение первой части статьи здесь. 

Во второй части я хочу попытаться изложить свои ответы на следующие вопросы:
Возможно ли в России создание аналога онлайн архива лекций (и не только) khanacademy.org? Именно нормальных уроков и лекций, связанных в один программный курс, а не пособий по дрессировке к ЕГЭ. Как советская система образования может выглядеть в современных медиа? Кто будет это делать?

В заключительном третьем посте, что будет опубликован позже, ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 15:58:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Президентом Финляндии Саули Ниинистё
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15720</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Саули Ниинистё обсудили перспективы развития российско-финляндских отношений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Jun 2012 19:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве избит и ограблен адвокат
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/06/23/V_Moskvye_izbit_i_og.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Адвокат Александр Старцев был ранен в ходе разбойного нападения на северо-востоке Москвы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 16:07:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.06.2012 16:36 : В Берлине сегодня проходит традиционный 34-й по счету гей-парад
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/902077-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 В нем, как передает радио Свобода, принимают участие более полумиллиона гомосексуалистов, лесбиянок, бисексуалов и трансгендеров со всей Германии и других стран. Парад проводится в память о событиях в память о событиях 28 июня 1969 года, когда в Нью-Йорке геи впервые вступили в открытое противостояние с полицией. Как и в прошлом году, у российского посольства в Берлине гей-активисты устроят акцию протеста под девизом, который скандировали демонстранты  в солидарность с притесняемыми сексуальны ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  NettleBox
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/352210/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/3M8CNDYipUg/2.jpg><br /><br />Берем плазму со встроенной в него системой камер и эмиттеров и получаем очень реалистичное изображение объектов на столе. Проект, кстати, из России. Более подробно тут и тут. Описание технологии уже появлялась  тут и тут. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 16:52:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1340456403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>