<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 15 Jun 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Войска Ирака отбили у исламистов несколько городов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/06/140615_iraq_conflict_sunni_push_halted.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Вооруженным силам Ирака при поддержке мусульман-шиитов и курдских отрядов самообороны, по сообщениям, удается сдерживать продвижение боевиков-исламистов к северу от Багдада. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 17:29:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава МИДа Украины объяснил нецензурное выражение в адрес Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.230239.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава МИДа Украины Андрей Дещица объяснил нецензурное выражение в адрес Владимира Путина. Во время разговора с участниками митинга протеста, переросшего в беспорядки у здания посольства России в Киеве, дипломат назвал Путина "х...ом". По его словам, в тот момент "главным было - удержать людей". Он также не исключил возможности разрыва дипотношений с Россией. ВИДЕО. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 14:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Инфраструктурное решение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140615/221005976.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Хотя дебаты об инфраструктуре имеют тенденцию сосредотачиваться на необходимости больших средств и более креативного финансирования, реальная проблема заключается вовсе не в недостаточных объемах инвестиций. Скорее, построенная среда обитания ухудшается в результате фрагментированного подхода к планированию инфраструктуры, финансов, реализации и эксплуатации, в котором основной упор делается на стоимость, класс активов и географическое положение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вече в Киеве призвало к акциям с требованием досрочных выборов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25422785.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Киеве на площади Независимости в воскресенье прошло очередное народное вече. Его участники призвали провести 17 июня перед зданием Верховной Рады митинг с требованием немедленного принятия нового закона о выборах, передаёт «Украинская правда».

Выступавшие заявили, что стране нужен новый избирательный закон, по которому выборы будут проходить по открытым спискам, поскольку действующий пятипроцентный барьер мешает обновлять состав парламента.

Второе требование – "роспуск... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 16:18:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве на территории автозавода «ЗИЛ» возник второй за неделю пожар - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGEbSOonII1TjhSNTufzRELRBTmJA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778862773287&amp;ei=8J-dU5jgB6eoyQOt3YH4Cw&amp;url=http://www.kp.ru/online/news/1762375/</link>
  <description><![CDATA[
                        Столичные спасатели в воскресенье, 15 июня, ликвидировали пожар, который возник на территории автозавода имени Лихачева второй раз за неделю. Сообщение о возгорании по адресу улица Автозаводская, 23, поступило на пульт дежурного около 15 часов. ПредположительноВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 17:18:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутат Милонов выкинул в урну перед генконсульством Украины флаг, сало и секс-игрушку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/15jun2014/milonov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Милонов совместно с соратниками пытался провести акцию протеста перед генеральным консульством Украины в Петербурге. Удалось лишь частично: митинг запретили правоохранители, а украинских дипломатов не оказалось на месте в связи с выходным днем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 17:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новейшее хранилище Nimble Storage совмещает производительность флеш и вместительность HDD
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/226271/</link>
  <description><![CDATA[
                        Производитель флеш-оптимизированных хранилищ Nimble Storage запустил новую платформу Adaptive Flash, цель которой — совместить производительность флеш-массивов со вместительностью гибридных массивов. Достигается она благодаря интеллектуальной системе динамического распределения ресурсов, что позволяет удовлетворять различные и весьма строгие требования приложений на единой платформе. В новой платформе также представлены массивы серии CS700 и All-Flash Shelf, позволяющие добиться производительнос ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 16:30:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Ангелой Меркель и Франсуа Олландом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/45913</link>
  <description><![CDATA[
                        По инициативе европейских партнёров состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Федеральным канцлером Федеративной Республики Германия Ангелой Меркель и Президентом Французской Республики Франсуа Олландом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 14 Jun 2014 18:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Грузии на выборах проголосовала треть избирателей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/06/15/V_Gruzii_na_vyyborah.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Явка избирателей на проходящих в Грузии выборах органов местного самоуправления к 15.00 составила 28,94 %. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 17:24:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.06.2014 17:18 : Уголовное дело завели из-за беспорядков у российского посольства в Киеве
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1340910-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Милиция уже задержала троих подозреваемых
<br>

<br>

<br>
Правоохранительные органы квалифицируют вчерашние события как хулиганство. По данным украинского МВД, «группа неустановленных лиц, грубо нарушая общественный порядок и выражая явное неуважение к обществу, игнорируя общепринятые нормы поведения, повредили семь автомобилей, расположенных рядом со зданием посольства. Кроме того с помощью подручных средств (яиц, зеленки, брусчатки и обломков асфальта), повредили фасад здания и окна россий ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 17:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лучшие авторские материалы уходящей недели
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/tjournal.ru/paper/tj-weekly-3?from=rss</link>
  <description><![CDATA[
                        Селфи Медведева, запрещённые кинопостеры, откровения основателя Secret, восстание машин и другие авторские материалы TJournal для чтения долгим воскресным вечером.В  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 15 Jun 2014 17:02:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://tjournal.ru">Статьи от редакции TJournal</source>
  <guid isPermaLink="false">1402839303#44</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>