<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Джихад в цифрах: жертвы исламистов по всему миру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2014/12/141212_v_jihad_explained</link>
  <description><![CDATA[
                        Расследование, проведенное Би-би-си, выявило основные очаги активности джихадистов во всем мире и самые опасные группировки экстремистов, на счету которых - тысячи человеческих жизней. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 17:00:55 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пермский художник будет просить политическое убежище на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.235895.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пермский художник Антон Мырзин, известный под псевдонимом Paperdaemon Chaognostic, эмигрировал на Украину и собирается просить политическое убежище. Он участвовал в прошедшей в Киеве выставке "Сто патриотических плакатов". После этого его личные данные выложил в сеть хакер Hell. По запросу депутата Хинштейна ФСБ возбудила в отношении Мырзина уголовное дело. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 15:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Десять часов Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20141212/224883881.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Обычно государственный визит длится хотя бы сутки, однако государственным визитом были названы и те десять часов, которые Владимир Путин провел в Турции. Что заставило турецкие власти таким образом выделить приезд российского лидера? Несомненно, визит пошел обеим сторонам на пользу, но поможет ли это нашим странам выстроить равноправные, выгодные и прочные отношения? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 17:05:41 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крым вместо Конституции. Эфир в 19:05
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/26740856.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Что война Путина с Украиной отняла у россиян?  Обсуждают Андрей Пионтковский, Лилия Шевцова, Виктор Шейнис. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 17:20:01 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Челябинскому сенатору Цыбко предъявили обвинение во взятках в размере 27 млн рублей - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEnpxP0BlknMcy9YSP_vranV0vNvQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779086673821&amp;ei=F_2KVIH3AsqkyAPw-4HAAQ&amp;url=http://www.mk.ru/politics/2014/12/12/chelyabinskomu-senatoru-predyavili-obvinenie-vo-vzyatkakh-v-razmere-27-mln-rubley.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В пятницу главным следственным управлением СК РФ предъявлено официальное обвинение челябинскому сенатору Константину Цыбко. Действия парламентария квалифицированы по статье о взятке в особо крупном размере (часть 6 статьи 290 УК РФ), сообщили в ведомстве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 17:29:09 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Арабская весна" и ИГ направлены на демонизацию ислама, убежден патриарх Кирилл
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/12dec2014/kirill_goermez.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Предстоятель Русской церкви говорил об этом на встрече с главой Управления по делам религий Турции Мехметом Гёрмезом, состоявшейся накануне в Москве. Он также выразил обеспокоенность христианофобией, распространяемой сейчас на Ближнем Востоке, где разрушаются храмы, а христиан либо убивают, либо принуждают принять ислам, либо требуют с них уплаты специального налога. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Качество без «наворотов» или как я выбирал видеорегистратор
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/242871/</link>
  <description><![CDATA[
                        В 2013 году в России произошло 204 тысячи ДТП – всего на 0,2% больше, чем годом ранее. Зато продажи регистраторов в стране за тот же период выросли на 30%, а в 2012 году вообще на 80% – народ понимает, что при одной и той же аварии наличие/отсутствие «чёрного ящика» может радикально изменить оценку инцидента компетентными органами. До последнего времени я периодически посматривал видео с регистраторов на YouTube, ведь иной раз сюжет и игра «актёров» уделывают голливудские блокбастеры по зрелищно ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 16:17:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с губернатором Тверской области Андреем Шевелёвым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47233</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл рабочую встречу с губернатором Тверской области Андреем Шевелёвым. Губернатор информировал Президента о социально-экономическом положении в регионе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 15:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ford готовит новую информационную систему SYNC 3
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/soft/2014/12/12/Ford_gotovit_novuyu_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Ford раскрыла некоторые подробности о своей новой информационно-развлекательной системе SYNC 3, которая в скором будущем станет частью ее автомобилей. Данное ПО придет на смену нынешней системе MyFord Touch, которая, по мнению представителей американского концерна, уже морально устарела.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 15:53:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.12.2014 17:31 : Федеральная антимонопольная служба вынесла первое предупреждение в связи с необоснованным повышением цен на гречку поставщику из Татарстана
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1454396-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как сообщили в ведомстве РИА Новости, по всем продуктам питания заведено около десяти дел, касающихся завышения цен. По гречке пока вынесено только предупреждение. Гречка в России с начала ноября подорожала на 27,5%. Она включена в перечень продуктов, подлежащих мониторингу ФАС.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/64117
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/64117</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты Госдумы сегодня приняли в первом чтении президентский законопроект, который предоставляет Наркоконтролю право запрещать новые спайсы и вводит запрет на оборот в России такого рода психоактивных веществ. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 17:28:05 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1418394901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>