<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 05 Jan 2014 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  США помогут властям Ирака в борьбе с исламистами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/01/140105_us_support_iraq_promise.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Госсекретарь США Джон Керри заявил, что Соединенные Штаты помогут властям Ирака в борьбе против связанных с "Аль-Каидой" боевиков, контролирующих город Фаллуджа. Но войска Вашингтон посылать не будет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 16:33:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Бангладеш оппозиционеры подожгли свыше 200 избирательных участков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Asia/m.223122.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Бангладеш оппозиционеры, протестующие против нечестных парламентских выборов, подожгли свыше 200 избирательных участков. Также они громили избирательные урны и демонстративно сжигали захваченные бюллетени. В волнениях участвуют тысячи людей. Как минимум 11 человек погибли. Явка на многих участках фактически сорвана. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 14:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украина и Бандера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140105/216280087.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В течение последних восьми лет каждый первый день нового года тысячи украинцев собираются в центре Киева, чтобы отметить день рождения Степана Бандеры. По данным различных информагентств, в этом году с факелами и портретами Бандеры по центральным улицам украинской столицы прошли от 5 до 15 тысяч человек. В соцсетях это явление продолжает обсуждаться с весьма неоднозначными оценками. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Скончался легендарный футболист Эйсебио да Силва Феррейра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25220986.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Лиссабоне на 72 году жизни скончался легендарный португальский футболист мозамбикского происхождения Эйсебио да Силва Феррейра. Он умер в ночь на воскресенье  от остановки сердца.

Правительство Португалии объявило трёхдневный национальный траур в связи с кончиной Эйсебио. Об этом сообщают агентства со ссылкой на местные СМИ.

Председатель Еврокомиссии Жозе Мануэль Баррозу выразил соболезнование семье футболиста и всему португальскому народу.

Большая часть 22-летней карьеры... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 16:42:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ходе парламентских выборов в Бангладеш сожжены 200 участков, убиты более 10 человек - Росбалт.RU
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEAcR-FGgpQz1PA5UUritEXW_P-vg&amp;url=http://www.rosbalt.ru/main/2014/01/05/1218283.html</link>
  <description><![CDATA[
                        05 января 2014 Россия вползает в перемены Наступивший 2014 год, по прогнозам аналитиков, станет годом сползания российской экономики если не в кризис, то в стагнацию. Экономисты предрекают "десять тощих лет". Это скажется и на политической ситуации в стране. Экспертиза.и другиеВ В» ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 16:50:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Калужской области водитель, сбивший женщину и двух детей, скрылся с места ДТП
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/05jan2014/dtp3.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Наезд произошел в Жиздринском районе: автомобиль сбил 21-летнюю женщину, девочку 12 лет и детскую коляску с восьмимесячным мальчиком. Пострадавшие госпитализированы, тяжелее всего пострадала девочка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] 10 правил дзен-программиста
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/208172/</link>
  <description><![CDATA[
                        От переводчика: это перевод статьи Кристиана Глобмайера The Ten Rules of a Zen Programmer. Статья мне понравилась, решил сделать перевод, после окончания перевода загуглил название, нашел вариант перевода: 10 принципов дзен программиста. Отличается от моего, поэтому решил свой вариант перевода все-таки запостить.

Для некоторых пунктов так и не смог найти перевода, который бы меня устроил, поэтому в скобочках оставляю оригинальное название.

Одним дождливым утром я сидел за своим столом и думал  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 16:44:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Товарищеский матч звезд отечественного хоккея
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20030</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Президент Белоруссии Александр Лукашенко приняли участие в товарищеском матче звезд отечественного хоккея на арене ледового дворца «Большой» в Сочи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Jan 2014 18:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Доля чиновников среди покупателей элитного жилья в Москве достигла 25%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2014/01/05/Dolya_chinovnikov_sr.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В последнем квартале 2013 года число федеральных и региональных чиновников, а также сотрудников госкомпаний среди покупателей элитного жилья в столице выросло до 25%.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 15:55:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.01.2014 16:32 : Ford Focus лидирует в России на рынке продаж подержанных автомобилей
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1232344-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом «Интерфаксу» сообщили в компании "Интеррейтинг". Кроме того, очень популярны "Жигули" – "девятка", "Лада-Приора" и модель 21014. Высокие места в рейтинге занимают также Toyota и Volkswagen. По данным экспертов, в выборе цвета машины россияне довольно консервативны – они выбирают в основном черный, белый и серебристый. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост эпической безысходности. Часть вторая. Пессимистическая. Народ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/510370</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/ee/52/1388910311-ee52470d567cb52daf8b5b02a09bf28b.jpg" alt="Пост эпической безысходности. Часть вторая. Пессимистическая. Народ"><br>
		
	
		Личные ощущения. Не более. <br>Голословно, поверхностно, бездоказательно.<br><br>Путин не уйдет. Его нынешний срок только начался, впереди еще 10 лет. Чудес не бывает. Ельцинское новогоднее «Я устал! Я ухожу!» в исполнении Владимира Владимировича представляется едва ли. Дворцовые перевороты и бархатные революции в современно ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 16:34:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1388927100#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>