<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 05 Sep 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мавритания передала Ливии шефа разведки Каддафи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/09/120905_libya_spy_chief_senussi_extradited.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мавритания объявила о том, что Абдулла Сенусси, бывший глава разведки Муаммара Каддафи, бежавший в страну в марте, был передан ливийским властям. Его выдачи также добивались Франция и МУС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:11:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: Я не влезаю в дело Pussy Riot
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.200259.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Путин утверждает, что не вмешивается в ситуацию с панк-группой Pussy Riot. "Я знаю о том, что происходит c Pussy Riot, но я туда совершенно не влезаю", - сказал Путин в интервью телеканалу Russia Today. 2 августа, незадолго до вынесения приговора Путин выразил надежду на "правильное и обоснованное" решение суда по делу Pussy Riot. Тогда многие восприняли это как "коренной перелом в деле". Между тем уже после вынесения приговора РПЦ призвала Путина "проявить милосердие". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Ё-мобиль": проблемы на старте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/05Sep2012/standard/avto.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Серийное производство первого российского электрокара, проекта миллиардера Михаила Прохорова, известного под названием "Ё-мобиль", откладывается на два года. Отсрочка свидетельствует о том, что пока за проектом не стоит ничего, кроме пиара и денег. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ингушетии при нападении боевиков погибли шестеро военнослужащих
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120905/17/17.html?id=24698869</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сунженском районе Ингушетии в окрестностях села Даттых сегодня, по уточненным данным, в результате обстрела колонны военнослужащих шесть человек погибли, один получил ранения.
  
 Как сообщили в МВД республики, сначала на пути движения колонны с сотрудниками отдела по охране административной границы сработало самодельное взрывное устройство, затем по военнослужащим был открыт огонь из автоматического оружия. По предварительной информации, нападение на колонну совершили около  ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:53:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По "болотному делу" арестовали журналиста из провинции - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHJUwRVYfL8wEh78-L4c0vVmNYTjA&amp;url=http://top.rbc.ru/society/05/09/2012/668066.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В деле о беспорядках на Болотной площади появился новый фигурант – кировский журналист Леонид Ковязин. Об этом сообщает издание "Вятский наблюдатель", с которым внештатно сотрудничает Л.Ковязин. По данным издания, журналист арестован и в данный момент находится в кировском СИЗО. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:36:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Газпром" ответил на обвинения Еврокомиссии - мы не в компетенции Брюсселя
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/05sep2012/gazpromanswer.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Монополист выступил с официальным заявлением по поводу расследование, которому дала ход Еврокомиссия. Он указывает, что является российской госкомпаний и рабоает по российским законам. Польша уже спешит радоваться - "зависимость от цен на нефть и газ - формула прошлого". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Осень. Пора в школу: студенческая однодневная практическая эксперсс-школа по Windows 8
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/150928/</link>
  <description><![CDATA[
                        

15 сентября в Москве, в офисе Microsoft в Крылатском, первая студенческая экспресс-школа по Windows 8. Регистрация уже открыта!

Уже совсем скоро станет всем доступна новая ОС от Microsoft – Windows 8. Эта система объединит возможности разных типов устройств: ноутбуков, планшетов, настольных компьютеров. Для Windows 8 можно будет создавать новые красочные приложения и распространять их через Windows Store. Подробнее о формате и докладчиках ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:40:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин встретится с Премьер-министром Республики Молдова Владимиром Филатом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16386</link>
  <description><![CDATA[
                        12 сентября в Сочи Владимир Путин встретится с Премьер-министром Республики Молдова Владимиром Филатом, который будет находиться в России с рабочим визитом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Работа по дому защищает женщин от рака груди
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/03/body/2012/09/05/Rabota_po_domu_zashc.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Повседневные дела по дому снижают вероятность развития рака груди у женщин. Те, кто посвящает им шесть часов в день, болеют на 13% реже. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:31:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.09.2012 16:35 : Комитет по мониторингу парламентской ассамблеи Совета Европы  призывает российские власти немедленно освободить участниц панк-группы Pussy Riot, которые в августе были приговорены к 2-м годам заключения
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/927087-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В проекте резолюции, посвященной выполнению Россией своих обязательств перед Советом Европы, отмечается, что приговор Pussy Riot может  быть воспринят как знак того, что правосудие в России по-прежнему испытывает политическое давление исполнительной власти. 
<br>
Доклад будет представлен на сессии ПАСЕ, которая состоится в начале октября. В Страсбург, как ожидается, приедет и спикер российской Думы Сергей Нарышкин.  
<br>
 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 359145
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/359145/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Наукограды, иннограды и прочие скольковы... Бюджет пилят, аж стружки летят! А тем временем, Гондурас подписал договор с группой частных инвесторов о строительстве частного (чартерного) города. Идею чартерного города предложил Пол Ромер, а она проста: берётся неиспользуемая земля по договору с принимающим государством, составляется городской устав (по сути, свои законы)  -  и строится высокотехнологичный город. Автономный. Эдакий сам себе Ватикан.<br />
Не ту страну назвали... Да чего уж там. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Sep 2012 16:25:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1346850004#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>