<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 11 Feb 2013 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папа римский Бенедикт XVI отрекается от престола
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/02/130211_pope_resignation.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Папа римский Бенедикт XVI объявил, что покинет престол 28 февраля по состоянию здоровья. Понтифик сообщил об этом во время встречи в Ватикане. В последний раз подобное происходило в XV веке - в 1415 году от сана отрекся Григорий XII.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 16:34:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Волин: Либеральная аудитория меня не поняла
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Media/m.211512.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Замминистра связи Алексей Волин считает, что острая реакция на его выступление в МГУ демонстрирует "глубину разрыва между представлениями российских академических кругов о медиарынке и реальной ситуацией в отрасли". Выступая в МГУ, Волин заявил, что "надо учить студентов тому, что они пойдут работать на дядю, и дядя будет говорить им, что писать". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 16:12:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папа Бенедикт XVI уходит в отставку в конце месяца
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130211/205759828.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Я созвал эту консисторию не только ради трех канонизаций, но и чтобы сообщить вам о решении, которое будет иметь большую важность для жизни Церкви. Я неоднократно  испытывал свою совесть перед Богом и пришел к уверенности в том, что из-за преклонного возраста мои силы больше не позволяют мне должным образом нести служение Святого Петра". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Быший полицейский продолжает убивать
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24898863.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Лос-Анджелеса пообещали рекордное вознаграждение в один миллион долларов за предоставление информации, ведущей к поимке бывшего полицейского, который подозревается в покушении на жизнь своих коллег и членов их семей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 16:52:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Речь Папы Римского об отречении. Полный текст - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGLwHgoQ_ofQZE8KIqN0OgWQkQ8Dg&amp;url=http://top.rbc.ru/society/11/02/2013/844620.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Папа Римский Бенедикт XVI принял решение отречься от Святого престола 28 февраля. Об этом он заявил на консистории в Отранто. Радио Ватикана приводит полный текст обращения понтифика, в котором он объясняет мотивы своего поступка: "Дорогие братья, я собрал вас на эту ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 16:53:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  С партбилетов французских коммунистов исчезли традиционные серп и молот
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/11feb2013/noserp.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Символы единства пролетариата и крестьянства заменили изображением пятиконечной звезды. Лидер партии счел, что серп и молот не отражают то, чем является компартия Франции сегодня. Некоторых его соратников новшество "шокировало". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Job Safety Driven Development
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/169017/</link>
  <description><![CDATA[
                        В то время как сторонники современных гибких методологий разработки выдумывают все новые и новые практики, их оппоненты также не стоят на месте. На фоне разнообразных XDD (FDD — Feature Driven Development, TDD — Test Driven Development, BDD — Behavior Driven Development, ATDD — Acceptance Test Driven Development) они сформулировали свою методологию — JSDD (Job Safety Driven Development). Кому интересны детали, добро пожаловать под кат.

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 16:24:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент поручил главе МЧС Владимиру Пучкову вылететь на шахту «Воркутинская»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17491</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин поручил Министру по делам гражданской обороны, чрезвычайным ситуациям и ликвидации последствий стихийных бедствий Владимиру Пучкову срочно отправиться на шахту «Воркутинская», где произошла авария, чтобы на месте принять экстренные меры по ликвидации последствий аварии и помощи пострадавшим. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Игрок «Краснодара» послал в нокаут футболиста «Днепра»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2013/02/11/Brazilyec_iz___Dnyep.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Полузащитник «Днепра» Джулиано, пострадавший в матче с «Краснодаром», заявил, что от удара ногой во время массовой драки он потерял сознание почти на минуту. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 16:44:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.02.2013 16:32 : Власти Швейцарии уже второй век ищут наследников пропавшего без вести священника
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1009796-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Они хотят передать им деньги, которые были оставлены в завещании. Первоначальная сумма составляла тысячу люцернских гульденов, но за 171 год с учетом процентов она серьезно выросла и в настоящее время составляет в пересчете на доллары около 80-ти тысяч. Однако наследники священника Карла Гислера не объявляются. Как передает ИТАР-ТАСС, срок получения наследства истекает в конце этого года, после чего деньги будут направлены на помощь обездоленным. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пророчество
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politics.d3.ru/comments/416028</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Предпоследним папой является нынешний глава католической церкви Бенедикт XVI, который ассоциируется с завершающей список св. Малахии фразой «De Gloria Olivae» («От славы оливы»). При последнем же папе, которого пророчество называет «Петром Римлянином» (Petrus Romanus), произойдёт следующее:<br><br>"Во время последних гонений на Святом Римском Престоле будет сидеть Пётр Римлянин, который будет пасти овец среди множества терзаний; по свершении чего город семи холмов будет разрушен,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 11 Feb 2013 17:00:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1360587604#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>