<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 12 May 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 12 May 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  При аварии на китайской шахте погибли 27 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/05/130512_china_mine_blast.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Авария на шахте Таоцзыгоу, расположенной в городе Лучжоу, произошла в момент, когда в штольне работали более ста шахтеров. 81 человек спасен, 16 из них получили ранения, сообщают государственные СМИ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 14:47:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Социальная группа "Они"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Culture/essay/rubinstein/m.214587.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Они – это те, кто судит и "содит", посылая таким образом обществу убедительный, как им кажется, сигнал "стоять - бояться". Но они совсем не понимают, что возрастающее и разрастающееся с каждым днем брезгливое презрение к ним сильнее страха. Что для взрослого цивилизованного человека чувство личной гигиены существенно сильнее, чем опасение, что в глаза может попасть мыло. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 12:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Музыка и политика
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130512/208886818.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Оказывается, музыкальные вкусы сторонников разных партий несколько отличаются. Различия заметны уже в вопросах музыкального жанра: демократы предпочитают классику, республиканцы - кантри. И в отношении Битлз у них тоже нет согласия - симпатии первых на стороне Леннона, а вторых - Маккартни. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Пакистане начинается формирование новой власти
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/archive/radio-svoboda-news/20130512/16564/16564.html?id=24983753</link>
  <description><![CDATA[
                        В Пакистане подводятся итоги состоявшихся в субботу всеобщих выборов. Бывший премьер-министр и лидер партии Пакистанская мусульманская лига Наваз Шариф провёл совещание со своими соратниками о формировании будущего правительства.

 Предварительные результаты показывают, что сторонники Шарифа получают досточное большинство мест в парламенте, чтобы сформировать однопартийное правительство.

 Второй результате на выборах показал бывший капитан сборной Пакистана по крикету Имран Хан и его ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 16:24:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин проведет совещание с руководством Минобороны и аппарата СБ РФ - Росбалт.RU
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFa9tWwJ_7qlQjL21MN3_Q5lartzA&amp;url=http://www.rosbalt.ru/main/2013/05/12/1127214.html</link>
  <description><![CDATA[
                        facebook.com 12 мая 2013 "Бегство от московских ужасов в Петербург — отсрочка" Преподаватель РАНХиГС Алексей Чадаев рассказал о том, есть ли смысл в объединении Петербурга и Ленобласти по примеру "большой Москвы", поможет ли городу стратегия развития и как избавиться ...и другиеВ В» ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 16:59:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шарапова в очередной раз уступила Серене Уильямс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/12may2013/sharapova.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российская теннисистка Мария Шарапова потерпела поражение от американки Серены Уильямс в финале престижного турнира в Мадриде, поэтому не сможет подняться в понедельник на первое место в мировом рейтинге. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мнемоника: можно запомнить даже цифры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/179397/</link>
  <description><![CDATA[
                        Помимо дороги Цицерона, благодаря которой можно запомнить любое количество слов в правильной последовательности, существуют другие способы для запоминания последовательности слов. К сожалению, они не так удачные, требуют намного больше работы и подготовки, поэтому я не буду их рассматривать. Скажу лишь, что они не нужны. Дворец памяти (дорога Цицерона) — лучший способ запоминать списки.



Но как насчет цифр? Если бы вы попробовали запомнить набор цифр с помощью дворца памяти, вы бы столкнулись  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 16:52:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  13 мая Владимир Путин проведёт совещание с руководством Министерства обороны и аппарата Совета Безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18098</link>
  <description><![CDATA[
                        13 мая Владимир Путин проведёт совещание с руководством Министерства обороны РФ и аппарата Совета Безопасности РФ, на котором главе государства будет доложено об итогах внеплановых военных учений, состоявшихся 28-29 марта 2013 года в Краснодарском крае. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 15:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Юношеская сборная России вышла в полуфинал ЧЕ по футболу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2013/05/12/YUnoshyeskaya_sborna.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Юношеская сборная России, состоящая из игроков 1996 года рождения, сыграла вничью со сверстниками из Италии в третьем матче на Евро-2013, проходящем в Словакии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 16:20:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.05.2013 17:00 : Россия создает постоянную эскадру в Средиземном море
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1072490-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Она будет усилена атомными субмаринами и вертолетоносцем "Мистраль".
<br>
 
<br>
Российские субмарины спустя два десятилетия могут вновь выйти на постоянное дежурство в Средиземное море. В случае необходимости они пополнят небольшую группу из 5-6 боевых кораблей и судом обеспечения, которые будут отбираться на определённые периоды службы у Черноморского, Балтийского и Северного флотов. О таких планах в интервью РИА «Новости» сообщил главнокомандующий ВМФ России адмирал Виктор Чирков. Он напомн ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Американец Рико рассказывает американцам о Дне Победы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/441047</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<br>




		
	
		Вообще, у чувака интересный канал.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 May 2013 16:36:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1368363901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>