<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 07 May 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уильям Хейг: Россия стремится сорвать выборы на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/05/140507_ukraine_russia_hague.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия пытается сорвать проведение президентских выборов на Украине и, возможно, даже планирует военное вторжение на территорию страны, заявил в Киеве министр иностранных дел Великобритании Уильям Хейг. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:16:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕСПЧ запретил экстрадицию из России четырех граждан Узбекистана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.228836.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Права четырех уроженцев Узбекистана будут нарушены в случае их экстрадиции из России. Такое решение принял ЕСПЧ. России запрещено высылать заявителей. На родине их обвиняют в участии в деятельности экстремистской религиозной организации. Россия ранее отклонила запрос об экстрадиции, но намерена выслать заявителей как незаконных мигрантов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему об убийствах в Одессе так мало говорят?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140507/220121187.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Во Франции СМИ представляют ситуацию таким же карикатурным образом, как и распад бывшей Югославии. Тогда были хорошие боснийцы и плохие сербы, а сейчас есть хорошие украинцы (сторонники Европы, пусть даже и ультранационалисты) и плохие украинцы (они поддерживают России и, значит, заслуживают той же ненависти, что в прошлом удостоился Советский Союз). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:34:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Назначен новый временный премьер-министр Таиланда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25376435.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новым премьер-министром Таиланда, который возглавит работу временного кабинета, назначен помощник прежнего главы правительства Ниватхамронг Бунсонгпаисан.

    Ранее в среду стало известно, что Конституционный суд отправил в отставку с поста премьера Йинглак Чинават, признав её виновной в злоупотреблении служебным положением. Речь идёт о переводе другую должность в 2011 году главы Совета национальной безопасности. Согласно выводам суда, Йинглак сделала это с тем, чтобы... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:23:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутаты Госдумы не собираются на референдумы на востоке Украины - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG5uKX9aowyGbEGPhFGU9NBQryvBQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778810968561&amp;ei=7jVqU8C1A4X8ygOFaw&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/956236/</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты Госдумы РФ не планируют ехать в качестве наблюдателей на референдумы в Донецкой и Луганской областях Украины. 1001. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: Нажмите правой клавишей мыши и выберитеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:24:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Конституционный суд отправил премьер-министра Таиланда Йинглак Чинават в отставку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/07may2014/shinawatra.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Исполняющая обязанности премьер-министра Таиланда Йинглак Чинават должна покинуть свой пост. Решение о ее отставке принял Конституционный суд страны. Временно исполняющим обязанности премьер-министра страны оперативно назначен министр торговли, но сторонники отставного премьера обещают массовые выступления в субботу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Превращение обычного электрического конвектора в беспроводной
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/222085/</link>
  <description><![CDATA[
                        Предыстория
Мой частный дом отапливается при помощи электрических конвекторов. Всё в них хорошо: и лёгкость монтажа и автоматическое управление температурой и режим день/ночь и режим 50% мощности. Но есть и минус — датчик температуры воздуха закреплён прямо на корпусе конвектора, поэтому нагревается и остывает вместе с ним. Из-за этого конвектор включается/выключается гораздо чаще, чем хотелось бы, невозможно установить желаемую температуру воздуха в комнате, т.к. реальная будет ниже градусов на ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Президентом Швейцарии, действующим председателем ОБСЕ Дидье Буркхальтером
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20972</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял в Кремле Президента Швейцарии, действующего председателя Организации по безопасности и сотрудничеству в Европе (ОБСЕ) Дидье Буркхальтера. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Объявлен состав сборной Латвии на ЧМ по хоккею
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/hockey/2014/05/07/Obyavlyen_sostav_sbo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Главный тренер сборной Латвии Тед Нолан назвал состав на чемпионат мира-2014, который пройдет в Белоруссии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:11:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.05.2014 17:31 : Дорогомиловский суд Москвы приговорил к 14 годам тюрьмы уроженца Дагестана Магомеда Магомедова
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1315444-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

При задержании прошлым летом его родственники напали на оперативников.  Тяжелое ранение получил оперативник уголовного розыска Антон Кудряшов. Магомедова признали виновным в изнасиловании несовершеннолетней. В Мосгорсуде по делу о нападении на оперативника сейчас судят родственников Магомедова, супругов Магомеда и Халимат Расуловых. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  story.d3.ru/comments/556674
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/story.d3.ru/comments/556674</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Тут живут люди  вот уже 16 лет И тут живут люди И тут живут И здесь Местность весьма спорная Ещё немного карты. И вики: http://en.wikipedia.org/wiki/Ayungin_Reef Филиппинские самолёты периодически сбрасывают еду и предметы первой необходимости экипажу По–русски об этом конфликте чуть–чуть больше можно узнать тут: http://vif2ne.ru/nvk/forum/archive/2566/2566770.htm Китайские сторожевики такие самолёты стараются отогнать Корабль полностью сгнил и раззваливается Экипаж занят ловлей рыбы, ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 May 2014 17:05:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1399469701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>