<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 17:05:09 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 11 Mar 2014 17:05:09 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Янукович: я жив и вскоре обязательно вернусь в Киев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/03/140311_yanukovich_rostov_presser.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Свергнутый украинский президент Виктор Янукович вновь напомнил о своем существовании, собрав журналистов на брифинг в Ростове-на-Дону. Он заявил, что остается действующим президентом Украины и верховным главнокомандующим, и пообещал вернуться в Киев.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 16:49:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экономическую амнистию могут продлить
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/amnesty/m.226520.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Борис Титов обсуждает с Верховным судом возможные механизмы продления экономической амнистии. По словам бизнес-омбудсмена, еще около тысячи человек могут выйти по амнистии, если им дадут время для возмещения ущерба. Ранее комитет Госдумы отклонил инициативу Титова. Под экономическую амнистию попали более 2300 человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Переосмысление сокращения выбросов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140311/218441428.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Возобновляемые источники энергии и энергоэффективность считаются решением проблемы глобального потепления. Но более пристальный взгляд на мировую энергетическую систему позволяет осознать, что ископаемое топливо, скорее всего, все равно будет доминировать в этом столетии, а это означает, что улавливание и хранение углерода вполне может быть критически важной технологией для смягчения климатических изменений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 16:33:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новый омбудсмен - новая война? Эфир в 19:05
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/25293007.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В "Лицом к событию" правозащитники Сергей Кривенко, Элла Полякова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 16:20:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Янукович: я жив и вскоре обязательно вернусь в Киев - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH1U_ku1xg441BxwG9PC7EWxKFMtQ&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/03/140311_yanukovich_rostov_presser.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Свергнутый президент Украины Виктор Янукович выступил с новым обращением и прокомментировал слухи о своей смерти. Смотретьmp4. Для проигрывания необходимо включить поддержку Java-скрипта и установить новую версию Flash. Flash-проигрыватель можно скачать здесь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 16:53:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Волгоградский чиновник, похитивший более 65 миллионов рублей, задержан в Болгарии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/11mar2014/serenko.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По данным следствия, бывший глава территориальной избирательной комиссии Кировского района Волгограда Олег Серенко похищал средства, переводимые пользователями за электроэнергию. В ноябре он был объявлен в розыск и на днях задержан в Софии. Решается вопрос об аресте и экстрадиции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Последовательности построений в TFS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/215369/</link>
  <description><![CDATA[
                        При использовании подхода непрерывной интеграции часто возникает потребность в запуске не просто одного построения, а в запуске последовательности построений.

Это актуально когда код продукта разделён на несколько проектов, и они зависят друг от друга.
В данной статье я хочу рассказать, как это можно сделать, используя TFS сервер.

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 17:04:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Наталье Братюк, бронзовому призёру XI Паралимпийских зимних игр 2014 года в Сочи в соревнованиях по биатлону в гонке преследования на дистанции 10 км среди спортсменов с физическими особенностями
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/20471</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 15:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутаты Госдумы попросили ФИФА лишить США членства в организации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/03/11/Dyeputatyy_Gosdumyy_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты Госдумы от партий «Единая Россия» и «Справедливая Россия» Александр Сидякин и Михаил Маркелов обратились с официальным письмом в ФИФА с просьбой отстранить сборную США от участия в чемпионате мира 2014 года и лишить страну членства в ФИФА. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 16:57:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.03.2014 16:59 : Верховная рада Украины грозит прекратить полномочия парламента Крыма, если до завтрашнего дня не будет отменен референдум о присоединении к России
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1276858-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В Киеве обещают начать процедуру досрочного прекращения полномочий крымского Верховного совета, говорится в заявлении украинского парламента, которое размещено на сайте Рады. 
<br>

<br>
Тем временем в Симферополе заявляют, что референдум состоится. Сегодня местный парламент принял декларацию о независимости республики. Согласно документу, если референдум будет положительным, Крым будет объявлен независимым и суверенным государством, и в этом качестве обратится с предложением к России о вхожде ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ответ на ультиматум
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/ukraine.d3.ru/comments/534402</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Уполномоченному по обеспечению организации <br>и проведения общекрымского референдума, <br>Советнику председателя Совента Министров<br>АР Крым<br><br>Сообщаем Вам, что воинская часть А4519 Воздушных Сил Вооруженных Сил Украины есть законным вооруженным формированием согласно Закону Украины “Про Збройні Сили України” также согласно ст.17 Конституции Украины «Оборона України, захист її суверенітету, територіальної цілісності і недоторканності покладаються на Збройні Сили України… Зб ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Mar 2014 17:05:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1394543109#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>