<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 20 Jun 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Кремле предлагают давать гражданство по праву рождения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/06/140620_ivanov_citizenship_proposal.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководитель администрации президента России Сергей Иванов предлагает ввести в обиход американскую практику выдачи гражданства, когда паспорт страны выдается по факту рождения на ее территории. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 16:32:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин наградил журналистов ВГТРК, погибших на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.230388.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин наградил орденом Мужества журналистов ВГТРК Игоря Корнелюка и Антона Волошина, погибших 17 июня на блокпосту террористов в Луганской области Украины в результате минометного обстрела силовиками. В России по факту гибели Корнелюка и Волошина возбуждено уголовное дело.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 15:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Татаринцев: С нами нельзя обращаться как с малыми детьми
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140620/221158217.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как говорит новый посол России в Швеции Виктор Татаринцев, российско-шведские отношения остаются «нормальными», хотя кризис на Украине и повлиял на них отрицательно. «Не мы начали военную эскалацию в регионе Балтийского моря, это ответ на возросшую активность НАТО», — говорит он в интервью «Дагенс Нюхетер». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 17:23:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Польская прослушка и русские следы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25429478.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В связи с политическим скандалом и украинским кризисом в Польше чаще говорят об усилении влияния России ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 17:01:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев считает часть решений ЕСПЧ "квазиполитическими" - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGpr0ZHAJ1pJfOAZ19GJf-_QGuLlg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778869104942&amp;ei=iDikU4D5K6eoyQOMpYCIBA&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/rolling_news/2014/06/140620_rn_medvedev_echr_decisoin.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        "Если взять Европейский суд по правам человека, то это суд особого рода и, конечно, скажем прямо, не все его решения, вот с моей точки зрения - я сейчас рассуждаю не как председатель правительства Российской Федерации, а скорее, как юрист, хотя это трудно отличить, тем неВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 17:23:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Изъятая при обыске у Навального картина, по слухам, оказалась краденным произведением уличного художника
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/20jun2014/sotov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        А похитителем, по сведениям Life News, является ближайший соратник Алексея Навального из созданного им "Фонда борьбы с коррупцией" Георгий Албуров, которому теперь грозит до двух лет тюрьмы. При этом и самого Навального могут привлечь к ответственности по этому делу, намекает канал. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 17:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бесплатная версия Embarcadero AppMethod доступна для скачивания
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/226995/</link>
  <description><![CDATA[
                        На прошлой неделе, на конференции Android разработчиков AnDevCon, Embarcadero анонсировала бесплатную версию AppMethod — своей новой мультиплатформенной среды разработки, поддерживающей PC, Mac, iOS и Android. И вот вчера (19 июня) очередная версия AppMethod была официально представлена. 

Получить ссылку на скачивание, а также ознакомиться с ценами и FAQ можно на официальном сайте продукта. Следует отметить, что данный продукт — коммерческий, и лицензируется по подписке. Однако, разработку для  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 17:30:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с губернатором Ханты-Мансийского автономного округа Натальей Комаровой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/45949</link>
  <description><![CDATA[
                        Губернатор информировала Президента о социально-экономической ситуации в регионе, в частности речь шла об обеспечении детей местами в детских дошкольных учреждениях. Обсуждались также вопросы освоения трудноизвлекаемых запасов углеводородов на территории Югры. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 14:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сборные Бельгии и России рассудит немец Брых
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/06/20/Sbornyyye_Byelgii_i_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        ФИФА назвала имя арбитра, который обслужит матч второго тура группового этапа чемпионата мира между сборными России и Бельгии. Им стал немец Феликс Брых. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 17:20:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.06.2014 17:33 : В Брюсселе объявлено, что президент Украины Петр Порошенко приедет в Страсбург 26-го июня
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1344432-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 По сведениям «Интерфакса», президент Украины выступит с обращением с трибуны Парламентской ассамблеи Совета Европы. Порошенко выступит в ПАСЕ по приглашению президента ассамблеи Анн Брассер. 
<br>

<br>
А сегодня Порошенко должен официально представить свой мирный план по урегулированию на юго-востоке Украины. Пока этого не произошло. Подробности плана в общих чертах известны в изложении уполномоченного президента Украины по урегулированию в самопровозглашенных республиках Ирины Геращенко. Од ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Судьба 200 школьниц, похищенных «Боко Харам» в Нигерии, неизвестна
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/37371</link>
  <description><![CDATA[
                        Судьба более чем 200 нигерийских школьниц, похищенных в апреле боевиками группировки «Боко Харам», заявил бригадный генерал Ибрахим Сабо. На данный момент 57 школьниц воссоединились со своими семьями, 219 остаются в заложниках у боевиков, отмечает РИА Новости. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 17:34:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1403271302#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>