<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 15 May 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 15 May 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европейские ВМС атаковали базы сомалийских пиратов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/05/120515_eu_somalia_operation.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Военно-морские силы Евросоюза провели первую операцию против баз сомалийских пиратов на суше, уничтожив несколько пиратских судов. Как сообщается, в ходе операции никто не пострадал. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 16:38:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокурор извинился перед блогером за незаконное уголовное преследование
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Internet/m.197740.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокурор Челябинска Сергей Лежников принес официальные извинения от имени государства блогеру Андрею Ермоленко за необоснованное привлечение к уголовной ответственности по обвинению в экстремизме. В своем извинении прокурор напомнил Ермоленко, что у него теперь есть законное право обратиться в суд с иском о реабилитации, а также требовать компенсации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 16:23:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как строить прибыль на риске
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/economic/20120515/192023194.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Начало достигающему 2 миллиардов долларов состоянию Эрмана Ылыджака положила встреча с Владимиром Путиным, которая состоялась почти два десятилетия назад. В 1994 году будущий президент России был заместителем мэра Санкт-Петербурга, а г-н Ылыджак - одним из множества турецких предпринимателей, искавших возможности для прорыва, которых у них не было в родной стране. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пакистан получил приглашение для участия в саммите НАТО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120515/17/17.html?id=24581557</link>
  <description><![CDATA[
                        Союз НАТО решил пригласить президента Пакистана Асифа Али Зардари на саммит в Чикаго, который состоится 20-21 мая. Накануне министр иностранных дел Пакистана официально предложил вновь разрешить транспортировку американских грузов через пакистанскую территорию – для международной коалиции в Афганистане. 
 
Представитель НАТО в Брюсселе заявила, что на саммите в Чикаго международное сообщество вновь подтвердит свою приверженность мирному процессу в Афганистане. В НАТО считают, что важную роль ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 16:37:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лидеры стран-членов ОДКБ сверили подходы к вопросам мировой безопасности - Росбалт.RU
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFeLuE8QVQ0ztyQvVCJe3nvaQkFsQ&amp;url=http://www.rosbalt.ru/main/2012/05/15/981136.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 15 мая. В Кремле состоялась юбилейная сессия Совета коллективной безопасности Организации Договора о коллективной безопасности (ОДКБ), посвященная 20-летию подписания договора о коллективной безопасности и 10-летию создания организации. По итогам саммита принята декларация глав ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 16:41:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европарламент ограничит бонусы для работников банков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/15may2012/zp.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Комитет по экономике большинством голосов отклонил поправки, по которым размер бонуса должен быть меньше, чем фиксированная заработная плата финансиста. При этом ведомство поддержало введение квот для женщин в топ-менеджменте финансовых организаций. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Опрос] Какие приложения Вы тестируете?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/143894/</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 16:56:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Законопроект по борьбе с договорными матчами требует доработки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/05/15/Zakonoproyekt_po_bor.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Коллегия Счетной палаты России под председательством Сергея Степашина рассмотрела проект федерального закона «О внесении изменений в Федеральный закон «О физической культуре и спорте в Российской Федерации» и отдельные законодательные акты Российской Федерации» и посчитала, что он требует доработки, поскольку не в полной мере способствует исправлению сложившейся в российском спорте негативной ситуации с так называемыми «договорными» соревнованиями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 16:57:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.05.2012 17:00 : Участники протеста не покинут добровольно лагерь на Чистых прудах
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/888869-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Участники протеста на Чистых прудах  пока не собираются
переносить свой лагерь, несмотря на решение Басманного суда о его ликвидации.
Об этом предает корреспондент радиостанции "Эхо Москвы"
Протестующие рассматривают различные варианты переноса лагеря на один из других
столичных бульваров, однако, не торопятся собирать вещи, сворачивать полевую
кухню или информационные стенды. К противостоянию силам полиции обители лагеря
также не готовятся. Присутствующие сейчас в лагере депутаты И.Пономарев  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 347998
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/347998/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Это важно понять сейчас, когда нам будут впендюривать Реакцию под видом бутерброда из слов о законности и правопорядке: неповиновение властям не тождественно насилию. Неповиновение – это, когда вы отказываетесь идти, куда вам указывают. Но это не насилие, вы не причиняете никому ущерба. Точно также и призыв к сторонникам сесть на площади и сидеть, пока не будут выполнены требования, ни в коем случае не является призывом к насилию. Наоборот, это демонстративный призыв к ненасилию. Смешение этих п ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 May 2012 16:50:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1337086803#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>