<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 15 Mar 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бизнесмен Козлов признан виновным в мошенничестве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/03/120315_alexey_kozlov_sentence.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пресненский суд Москвы признал бизнесмена Алексея Козлова виновным в мошенничестве с акциями и попытках отмывания средств. Судья продолжает читать приговор и еще не дошел до резолютивной части, где определяется мера наказания. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:48:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд признал Козлова виновным по всем статьям
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.196435.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пресненский суд Москвы признал предпринимателя Алексея Козлова виновным в хищении акций. Судья посчитала, что вина подсудимого доказывается "совокупностью изученных по делу доказательств". В ноябре жена Козлова, журналистка Ольга Романова заявила, что Козлова могут убить после вынесения ему нового приговора. Она многократно говорила, что текст приговора был составлен заранее. В своем последнем слове Козлов выразил надежду на то, что суд станет "примером с точки зрения честности и беспристрастнос ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как правильно наложить санкции на Россию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20120315/188344780.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Американский Сенат проведет слушание, в котором обсудят вступление России в ВТО и отмену поправки Джексона-Вэника, которая затрудняет американские торговые отношения с Россией. Администрация Обамы представила эту поправку как застарелое хозяйственное распоряжение времен холодной войны, при этом активно расписывая воображаемую экономическую выгоду для американских фермеров, которая может стать результатом более свободной торговли с Россией. Но реальность в сегодняшней авторитарной России гораздо  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Испании голые таксисты выехали на улицы Валенсии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120315/17/17.html?id=24516627</link>
  <description><![CDATA[
                        В Валенсии, третьем по значению городе Испании, в четверг прошла своеобразная акция протеста таксистов. На маршруты они выехали в голом виде. Об этом сообщает корреспондент Радио Свобода Виктор Черецкий. 
 
Таксисты протестуют против проведенной недавно либерализации своей отрасли, в частности, снятия ограничений на продолжительность рабочего дня. Острая конкуренция в условиях экономического кризиса заставляет их работать по 14 и больше часов, лишает отпуска и выходных. Водители требуют вновь .. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:42:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Москве признал бизнесмена Козлова виновным в хищении акций - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG2dqKEcogev902uPpfiRrSuxrpeQ&amp;url=http://center.ria.ru/politics/20120315/82625981.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 15 мар - РИА Новости. Пресненский суд Москвы признал предпринимателя Алексея Козлова виновным в хищении акций, передает корреспондент агентства РАПСИ/rapsinews.ru из зала суда. Судья посчитала, что вина подсудимого доказывается совокупностью изученных по делу доказательств. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:48:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минфин предложил разблокировать 200 млрд рублей из прошлогоднего бюджета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/15mar2012/puteng.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам главы Мифина Антона Силуанова, сейчас в условиях высоких цен на нефть растут нефтегазовые доходы бюджета. За два месяца объем нефтегазовых доходов превышает 12% ВВП, а ненефтегазовые доходы находятся на уровне плана. В свою очередь премьер-министр Владимир Путин сообщил, что считает возможным гасить текущий дефицит из этих доходов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Совета по развитию гражданского общества и правам человека
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14776</link>
  <description><![CDATA[
                        Вопросы экологической безопасности и защиты окружающей среды Дмитрий Медведев обсудил на выездном заседании Совета при Президенте по развитию гражданского общества и правам человека. В заседании приняли участие члены Совета, эксперты-экологи и представители ряда экологических организаций. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд признал бизнесмена Козлова виновным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/03/15/Sud_priznal_biznyesm.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пресненский суд Москвы признал предпринимателя Алексея Козлова виновным в хищении акций у его бывшего делового партнера Владимира Слуцкера. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:49:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.03.2012 16:32 : Почти два часа продолжалась сегодня в Казани акция протеста против милицейского произвола
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/868839-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Ее участники собрались возле здания республиканского МВД. Они скандировали "Позор" и требовали, чтобы к ним вышли глава МВД Татарстана и члены комиссии, которые сейчас работают в связи с ЧП в отделе полиции "Дальний", после пыток в котором кончался задержанный. Как сообщает Интерфакс, к протестующим так никто и не вышел. Участники митинга оставили на тротуаре у здания МВД бутылки из-под шампанского, перевязанные белыми ленточками, а также коробки со стиральным порошком, мыло, рулоны туалетной б ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 341931
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/341931/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Немного о политике и отдыхе от нее.<br />
ВэВэ.Пу подписал постановление правительства в котором предлагает всей стране отметить его светлую инаугурацию четырехдневным запоем, удобно расположившись на своих приусадебных огородах в ближайшие майские праздники. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Mar 2012 16:33:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1331816405#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>