<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 09 Jan 2014 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд во Франции готов экстрадировать Аблязова в Россию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/01/140109_ablyazov_extradition_france.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Французский суд постановил экстрадировать казахского опального олигарха Мухтара Аблязова в Россию или на Украину, при этом приоритет получает российская сторона. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 16:15:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защита Удальцова обжаловала продление ему домашнего ареста
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.223190.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Защита Сергея Удальцова просит отменить его домашний арест или хотя бы смягчить его условия. Адвокат Леонида Развозжаева также просит выпустить подзащитного из СИЗО. Ранее суд вернул дело об организации массовых беспорядков в прокуратуру. Однако ходатайство об изменении обвиняемым меры пресечения суд отклонил. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 16:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Есть ли будущее у Евросоюза? Взгляд из Латвии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140109/216370800.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Негативное отношение к евро, свойственное жителям Латвии, связано, конечно, с их общим недоверием к проекту под названием Европейский союз. Однако этот евроскептицизм довольно странный. К такому выводу приходишь после изучения недавно опубликованного исследования, проведенного Eurobarometer. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защита Развозжаева оспорила возвращение его дела в прокуратуру 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25224888.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Адвокат оппозиционера Леонида Развозжаева сегодня оспорил постановление Мосгорсуда о возвращении в прокуратуру материалов уголовного дела о попытке организации массовых беспорядков в России.

Как заявил Дмитрий Аграновский ИТАР-ТАСС, защита не возражает против возвращения дела, но оспаривает основания, по которым оно было возвращено, а также меру пресечения, которую судья оставил прежней.

Сегодня же защита другого фигуранта этого дела - координатора «Левого фронта» Сергея... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 16:27:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Главное — человек на свободе»: приговор журналистке Пановой обрадовал Ройзмана - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHQpJIdyco1AqTjli2mkEDfsiXh8w&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/826797/</link>
  <description><![CDATA[
                        Мэр Екатеринбурга прокомментировал решение Ленинского районного суда об условном сроке для бывшего шеф-редактора информационного агентства «Ура.ру». 271. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: Нажмите правойВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 16:54:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Японии прогремел взрыв на заводе Mitsubishi - пять погибших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/09jan2014/japplant.html</link>
  <description><![CDATA[
                        ЧП произошло на химическом предприятии, принадлежащем компании Mitsubishi Materials Corp в городе Йоккаити. Изначально сообщалось о двух погибших, однако позднее их количество увеличилось. Кроме того, 11 человек получили ранения. Часть территории завода разрушена. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Результаты конкурса приложений Windows 8.1 и Windows Phone
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/208572/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Мы рады объявить итоги конкурса приложений Windows 8.1 и Windows Phone, завершившегося 31 декабря 2013 года.

Напомним, его участникам надо было разработать приложение, опубликовать его в Windows Store или Windows Phone Store. Выбор победителей производился на основе популярности и рейтинга приложений, участвовавших в конкурсе.

Победители каждой номинации получат Nokia Lumia 1020. 
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 16:46:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Президентом Ирана Хасаном Рухани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20041</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Президентом Исламской Республики Иран Хасаном Рухани. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 15:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутат попросил Росавиацию разъяснить запрет на провоз жидкостей в ручной клади
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/russia/2014/01/09/Dyeputat_poprosil_Ro.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Заместитель руководителя фракции ЛДПР, глава комитета по делам общественных объединений Ярослав Нилов направил депутатский запрос главе Росавиации Александру Нерадько с просьбой разъяснить новые правила, в том числе запрещающие провоз жидкостей в ручной клади пассажиров во всех аэропортах России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 16:59:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.01.2014 17:03 : Беглый казахский банкир Мухтар Аблязов может быть экстрадирован из Франции в Россию или на Украину
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1234760-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Этим решением довольны в БТА Банке, который ранее возглавлял финансист. 
<br>

<br>
БТА Банк пытается вернуть активы на сумму в  6 миллиардов долларов. Эти средства Аблязов присвоил незаконно, когда был председателем совета директоров банка, говорится в пресс-релизе крупнейшего в Казахстане финансового учреждения. Там называют ключевым сегодняшнее решение суда города Экс-ан-Прованс на юге Франции об экстрадиции банкира. Это облегчит возврат денег, которыми он незаконно завладел, сказал юридиче ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первый день легализации валерьянки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/kotiki.d3.ru/comments/511395</link>
  <description><![CDATA[
                        
		



						<img src="http://i.imgur.com/EydK7t8.jpg" alt="Первый день легализации валерьянки"><br>

		
	
		
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Jan 2014 17:05:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1389272701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>