<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 26 Jan 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Афинах в 68 лет умер певец Демис Руссос
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2015/01/150126_demis_roussos_dies_athens</link>
  <description><![CDATA[
                        В ночь с субботы на воскресенье в афинской клинике в возрасте 68 лет скончался известный греческий певец Демис Руссос. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 17:26:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ЕСПЧ направлена жалоба об избиении другоросски Зайцевой омоновцем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.237228.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Комитет против пыток направил в ЕСПЧ жалобу об избиении другоросски Екатерины Зайцевой прапорщиком ОМОНа Игорем Лебедевым на митинге в 2012 году. После удара дубинкой по голове активистка лечилась в больнице. В возбуждении дела против Лебедева СКР отказал. Вместо этого активиста Юрия Староверова осудили по обвинению в нападении на самого омоновца. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 16:37:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Евросоюз на Вестерплатте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150126/225832322.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы не ожидаем, что кто-то из европейских лидеров примет приглашение приехать на парад в Москве, поэтому нам бы хотелось, чтобы они приехали на Вестерплатте. В ходе торжественных мероприятий мы хотим напомнить об участии солдат из Восточной и Центральной Европы в борьбе с Третьим рейхом. Речь идет и о военных разных национальностей, сражавшихся в рядах Красной армии. Нельзя называть их всех «русскими». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 16:41:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге прошли похороны художника Владимира Овчинникова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26814024.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Петербург проcтился с художником-нонконформистом Владимиром Овчинниковым. Об этом рассказывает Татьяна Вольтская.



Один из основоположников ленинградского «неофициального искусства», скульптор, живописец, театральный художник Владимир Овчинников умер 24 января на 74 году жизни. Он родился в 1941 году на Урале, в Пермской области, куда его семья уехала в эвакуацию во время войны. В 1945 году семья вернулась в Ленинград. Официального художественного образования он не получил,... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 17:17:12 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  17:26 Столичные взяточники берут в два раза больше денег, чем в среднем по стране - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE7M9MTG9XeqXC74tdc7N5p7AcTUA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779152584069&amp;ei=l1DGVIDuBYnpygOWloHoCg&amp;url=http://www.bfm.ru/news/284621</link>
  <description><![CDATA[
                        Средний размер взятки в Москве в два раза больше, чем в регионах. В столице средняя взятка составляет 327 тыс. рублей, по остальным регионам России цифра — 139 тыс. рублей. Такие Читайте также: Дело сенатора Цыбко. Взятки на 27,5 млн рублей за помощь данные поВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 17:26:55 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент РФ проведет годовщину освобождения Освенцима в Москве: он примет участие в мероприятиях в Еврейском музее
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/26jan2015/holocost.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин, которого пропустит памятные мероприятия в Польше, примет участие в траурной церемонии в Москве, а также осмотрит выставочную экспозицию проекта "Человек и катастрофа". В Европу вместо президента полетит глава его администрации Сергей Иванов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 16:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  USB-монитор PaperLike на электронных чернилах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/244848/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Один из интересных гаджетов, обойдённых вниманием в обзорах выставки CES 2015 — 13,3-дюймовый монитор на электронных чернилах PaperLike производства китайской компании Dasung Tech.

PaperLike с разрешением 1600х1200 (150 ppi) подключается к компьютеру по USB и работает как второй дисплей. Он сделан на основе экрана E Ink Fina со стеклянным покрытием.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 15:14:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с губернатором Санкт-Петербурга Георгием Полтавченко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47522</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл рабочую встречу с губернатором Санкт-Петербурга Георгием Полтавченко. Обсуждались итоги социально-экономического развития города в 2014 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 17:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гибкий график работы полезен для здоровья
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/body/2015/01/26/Gibkiy_grafik_raboty.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Свободный график работы, который позволяет сотрудникам высыпаться, полезен для здоровья.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 16:07:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  26.01.2015 17:03 : Российские телеканалы, которые в своем эфире давали изображение газеты «Шарли Эбдо» с карикатурой на пророка Мухаммеда, получат предупреждение Роскомнадзора только в том случае, если в ведомство поступит соответствующее заявление
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1481224-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом "Эху Москвы" рассказал пресс-секретарь Роскомнадзора Вадим Ампелонский.
Ампелонский подчеркнул, что ранее Роскомнадзор предупреждал СМИ о возможных последствиях публикации карикакатурных изображений на религиозные символы. По его словам,  российские журналисты должны найти «другой способ» чтобы выразить солидарность с французскими коллегами.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 17:03:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/70744
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/70744</link>
  <description><![CDATA[
                        24 января жилые кварталы Мариуполя подверглись артиллерийским обстрелам, в результате чего погибли не менее 30 человек. После этого на видеохостинге YouTube было опубликовано видео, снятое украинскими журналистами в пострадавшем городе. Корреспондент попытался взять интервью у бойца Национальной гвардии Украины, но тот ответил по-английски. По мнению эксперта по международной политике Небойши Малича, данное видео доказывает, что НАТО активно вмешивается в дела Украины. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Jan 2015 17:21:09 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1422282901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>