<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 30 Jan 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телеканал МУЗ-ТВ судится из-за сорванного шоу Леди Гага
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2012/01/120130_gaga_concert_muz_tv.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Владелец телеканала МУЗ-ТВ договорился с американской компанией о концерте певицы в Москве. После того, как российская компания перечислила аванс, посредник сообщил, что шоу не состоится. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 16:43:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подмосковным журналистам разослали инструкции по освещению митингов за Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Media/m.195263.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Минпечати Московской области подготовило памятку для журналистов, освещающих митинги в поддержку Путина. Их призывают "не показывать и не упоминать" "Единую Россию" и ее символику, здания местных администраций с флагами, чиновников, представляющих правящую партию, глав администраций, представителей депутатского корпуса, имеющих отношение к "Единой России". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 15:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Азербайджан ведет борьбу и за себя, и за Турцию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/caucasus/20120130/184357465.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Обсуждение идеологами и организаторами принятого во французском Сенате решения также находит отражение и в турецкой прессе. По сути, сценарий тот же, просто проявляется на разных фронтах. Самое главное то, что политическое руководство и все население Турции видят упорное сопротивление Азербайджана на передовых позициях, как до этого времени, так и по данному вопросу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На саммите ЕС в Брюсселе Польша может не поддержать новый финансовый пакт 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120130/17/17.html?id=24467700</link>
  <description><![CDATA[
                        Польша подвергла критике предложенный Евросоюзом новый общий финансовый пакт. Выступая сегодня перед открытием саммита ЕС в Брюсселе, польский премьер-министр Дональд Туск заявил о необходимости усилить влияние на процесс принятия решения стран, не входящих в еврозону. Туск не исключил того, что не будет голосовать за документ.   
 
    Главная задача саммита - согласовать пакт о бюджетных реформах, который уточнит содержание и механизм реализации новых бюдждетных правил ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 16:52:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В педпрофсоюзе уверяют, что не рассылали по школам никаких директив
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/SsJARDNA6aY/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В территориальной организации московской ячейки Профсоюза работников народного образования и науки РФ САО отрицают информацию о распоряжении профсоюза вывести учителей на митинг в поддержку премьера Владимира Путина. Ранее СМИ сообщили о том, что сразу двум школам города (в Западном и Северном округах) приказали «отправить 15 педагогов на митинг на Поклонной горе 4 февраля».

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев похвалил полицейских за адекватность на митингах и новую солидную форму
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/30jan2012/medvedpol.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Органы полиции показали себя современными и адекватными в новой жизни, в меняющейся ситуации в нашей стране, на должном уровне обеспечивали безопасность и правопорядок, четко, грамотно и корректно действовали в ходе проведения общественных мероприятий", - сказал Медведев полицейским на встрече. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  PHP / [Перевод] Улучшения в htmlspecialchars() в версии 5.4
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/php/137296/</link>
  <description><![CDATA[
                        Вокруг новых фич в PHP 5.4 было много разговоров, как например про traits, короткий синтаксис массивов.

Но одни особенно важные изменения, которые часто забывают для PHP 5.4, героически переписал cataphract (Artefacto на StackOverflow) большую часть htmlspecialchars.

Изменения о которых идет речь, относятся не только к htmlspecialchars, но еще и к htmlentities, htmlspecialchars_decode, html_entity_decode, get_html_translation_table.

Вот краткий обзор наиболее важных изменений:

UTF-8 кодировк ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 16:02:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Сирии пропал российский репортер - Росбалт.RU
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEkY2ee4JpXRtaPMpXVuKa9e5a1nQ&amp;url=http://www.rosbalt.ru/main/2012/01/30/939438.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 30 января. Российский репортер Александр Рыбин, который передавал репортажи из Сирии для таджикского независимого еженедельника "Бизнес и политика", с 18 января перестал выходить на связь. Как рассказал в интервью ИТАР-ТАСС главный редактор издания Джамшед Ульмасов, об исчезновении ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 16:48:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  SSC избавилась от имени Shelby
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/car/2012/01/30/SSC_izbavilas_ot_imy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Чтобы избавиться от маркетинговых затруднений, компания Shelby SuperCars решила сменить торговую марку. По итогам переговоров и заключения соглашения с Carroll Shelby Licensing компания приняла решение продолжать свою деятельность под новым именем — SSC. То есть сохранилась аббревиатура, а имя Shelby использоваться больше не будет, сообщает Autoevolution. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 17:00:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.01.2012 16:33 : Индекс ММВБ сегодня в ходе торгов опускался ниже отметки в 1,5 тысячи пунктов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/853887-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Это происходит на фоне негативного открытия торгов в Европе. Участники рынка ждут начала саммита ЕС в Брюсселе. Там должен быть принят договор об учреждении европейского механизма стабильности. Впрочем, к настоящему моменту индексу удалось немного отыграть свое падение.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Современное искусство
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/335700/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/01/30/31516-163215-bcb57a68a7dc130e9f8dd35be7bb0c53.jpg><br /><br />Израильскому иллюстратору Noma Bar с помощью нескольких линий и символов удается изобразить знаменитостей ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 16:32:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1327928404#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>