<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 28 Sep 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лавров: необходима перезагрузка отношений России и США
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/09/140928_lavrov_tv_int.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава российского МИДа Сергей Лавров призвал в воскресенье к новой перезагрузке отношений с Соединенными Штатами, заявив, что Россия не намерена уходить в самоизоляцию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 17:25:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киев и боевики ДНР договорились о возобновлении обмена пленными
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.233445.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Обмен пленными, остановленный по инициативе самопровозглашенной "Донецкой народной республики", возобновился, заявила глава "комитета по военнопленным" ДНР Дарья Морозова. До этого боевики отказывались от обмена, требуя от Киева предоставлять "нормальные" списки пленных и обеспечивать их документами. Ранее обмены производились несколько раз. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 14:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Радужные перспективы будущего Афганистана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140928/223288894.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С созданием коалиционного правительства на основе принципа разделения власти разрешились трудности с выборами в Афганистане. Таким образом, наступил период сотрудничества и гармонии, столь необходимый для процветания этой страны. Согласно достигнутому политическому соглашению, Ашраф Гани Ахмадзай стал президентом, а Абдулла Абдулла — исполнительным главою, то есть фактически премьер-министром. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пилоты Air France прекратили двухнедельную забастовку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26610127.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пилоты Air France, как объявил в воскресенье их главных профсоюз, прекратили продолжавшуюся около двух недель забастовку, которая обошлась авиакомпании в сотни миллионов евро.

    Профсоюзным лидерам и руководству Air France ещё только предстоит заключить соглашение по вызвавшему забастовку трудовому спору, который касается планов перевозчика развивать дочернюю компанию Transavia, специализирующуюся на бюджетных поездках.

    Как подчеркивают в профсоюзе... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 16:23:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обвал дороги в Крыму мог произойти из-за ошибки строителей - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFsZ7HQ49l92EN7cWHYAdYWTvLebw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778993674886&amp;ei=iA4oVLjsN7KDyAPaooHgAw&amp;url=http://www.rbc.ru/rbcfreenews/54280be9cbb20f710c06a738</link>
  <description><![CDATA[
                        Обвал объездной дороги под Симферополем мог произойти из-за ошибки строителей или проектировщиков. Об этом сообщил вице-премьер правительства республики Дмитрий Полонский, передает РИА Новости. «Мы будем изучать ситуацию, и будем разбираться не только сВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 17:29:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мэрия Москвы отказалась штрафовать организаторов акции на Поклонной горе за превышение численности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/28sep2014/mayorov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как объяснил руководитель столичного департамента региональной безопасности Алексей Майоров, превышение численности участников не повлекло проблем с безопасностью. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как мы тестируем CSS-регрессии с Gemini. Доклад на BEMup в Яндексе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/238323/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всем привет! Меня зовут Сергей Татаринцев. В Яндексе я работаю в группе разработки общих интерфейсов. Наша группа занимается созданием интерфейсных библиотек, используемых во многих сервисах, — в том числе в Поиске. Мы поддерживаем четыре библиотеки, которые в общей сложности включают в себя 62 блока. 

Если посчитать все десктопные и мобильные браузеры всех версий, то получается, что у нас в поддержке их более 15. Около года назад их все мы тестировали вручную. Тестировщик просто брал и проклик ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 15:09:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приветствие участникам и гостям Каспийского молодёжного саммита
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46683</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин направил приветствие участникам и гостям Каспийского молодёжного саммита. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 10:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минобороны Ирака: боевики «Исламского государства» используют снаряды с хлором
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/09/28/Minoboronyy_Iraka__b.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Экстремистская группировка «Исламское государство» несколько раз использовала хлоросодержащие материалы в фугасах, которыми они минируют дороги. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 17:15:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  28.09.2014 17:02 : Таллин подключает к ситуации с задержанным российскими спецслужбами гражданином Эстонии своих союзников
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1408358-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Глава МИД страны обсудил инцидент с генсеком Совета Европы. 
Действия России в отношении сотрудника Полиции безопасности Эстона Кохвера, которого содержат в московской тюрьме, противоречат международному праву, сказал Урмас Паэт в беседе с Турбьерном Ягландом. Их встреча состоялась в рамках Генассамблеи ООН. По словам министра, главная цель заключается в том, чтобы эстонский гражданин как можно быстрее смог вернуться домой. «Ситуация сложная, но у Эстонии есть много союзников и друзей, которые  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сборная России завоевала «золото» Чемпионата мира по художественной гимнастике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/52008</link>
  <description><![CDATA[
                        Сборная России завоевала золотые медали на проходящем в турецком городе Измире Чемпионате мира по художественной гимнастике в упражнениях с тремя мячами и двумя лентами, сообщает ИТАР-ТАСС. Всего россиянки  завоевали на чемпионате двенадцать медалей - восемь золотых и четыре серебряных. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 28 Sep 2014 17:31:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1411911302#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>