<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 05 May 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 05 May 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МВД Украины сообщает о новых жертвах боев под Славянском
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/05/140505_ukraine_slavyansk_offensive_fears.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинские войска заняли телебашню на подступах к Славянску. Поступают сообщения, что столкновения переместились ближе к центру города. МВД Украины объявило о четырех погибших и около 30 раненых сотрудниках. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 17:15:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин одобрил соглашение о списании долгов КНДР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.228722.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Путин подписал закон о ратификации соглашения об урегулировании задолженности КНДР  перед Россией по кредитам, предоставленным в период СССР. 90 процентов долга будет списано. Оставшиеся 1,09 миллиарда долларов Северная Корея будет гасить в течение 20 лет. Эти деньги будут направлены на оказание официальной российской помощи КНДР. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Большая ложь Госдепартамента
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140505/220057661.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Джон Керри повторяет ложь так часто, что это вызывает отвращение. Ложь содержится в сообщениях о событиях в стране. Она есть и в пресс-релизах. Она присутствует также в ходе ежедневных брифингов. Правда является лучшим дезинфицирующим средством. Она бросает свет на темную сторону Америки. Это становится очевидным на примере Украины. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 15:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕСПЧ зарегистрировал жалобу из Костромы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25373620.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Страсбургский суд зарегистрировал жалобу Костромского центра поддержки общественных инициатив и ее исполнительного директора на нарушение двух статей Европейской конвенции о защите прав человека. Сегодня соответствующее письмо из суда получил правовой аналитик Межрегиональной правозащитной Ассоциации "Агора" Дамир Гайнутдинов, представляющий интересы НКО в Страсбурге.

Костромской центр и его исполнительный директор Александр Замарянов просят ЕСПЧ признать правительство России... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 16:58:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На досрочном ЕГЭ по математике никто не набрал 100 баллов - Газета Труд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNESihmmUs-LWxknm7gdUF1p8TeRWg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778807586889&amp;ei=k5NnU6GKB6-5yQP2pQE&amp;url=http://www.trud.ru/article/05-05-2014/1312226_na_dosrochnom_ege_po_matematike_nikto_ne_nabral_100_ballov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На досрочной сдаче Единого государственного экзамена по математике ни один из выпускников не смог набрать максимальных 100 баллов, сообщил пресс-секретарь главы Рособрнадзора Сергей Шатунов. Из 839 сдававших ЕГЭ школьников более 80 баллов набрали только семьВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 17:20:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Из-за кризиса на Украине Россия недосчиталась туристов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/05may2014/tourism.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Иностранцы отказываются от поездок в Россию как из идейных соображений, поскольку не хотят поддерживать аннексию Крыма, так и из соображений безопасности. Доля отказов в два-три раза превышает среднегодовую норму. Основная часть "отказников" - жители США и Европы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Создаём сайт, используя Laravel и Recurly. Часть 2
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/221815/</link>
  <description><![CDATA[
                        Добрый день, Хабр! После изучения первой части, я начал искать вторую, но её не оказалось, поэтому решил сам написать перевод. Итак, начнем.

Введение
 В первой части данной серии мы создали голый костяк сайта с подписками на основе Laravel. Так же, мы создали сайт с ролями и создали распределение ролей для зарегистрированных пользователей. Теперь мы подошли к тому моменту, где мы можем создать и выполнить регистрацию, авторизацию и выход.
 В этой части мы будем интегрировать Recurly для настрой ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 17:26:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Внесено изменение в Закон «Основы законодательства Российской Федерации о культуре»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/20924</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Федеральный закон «О внесении изменения в статью 12 Закона Российской Федерации «Основы законодательства Российской Федерации о культуре». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 17:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Славянске погибли как минимум шесть человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/05/05/V_Slavyanskye_pogibl.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе спецоперации в районе Славянска Донецкой области в понедельник погибли как минимум четыре силовика, около 30 человек получили ранения. О двоих убитых сообщает самооборона города. Бой продолжается. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 17:11:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.05.2014 17:31 : Москва списала КНДР 10 миллиардов долларов долгов по кредитам, образовавшихся еще с советских времен
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1314012-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Соответствующий закон подписал Владимир Путин. Как напоминает РБК, переговоры о списании продолжались с Пхеньяном почти двадцать лет.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  science.d3.ru/comments/555917
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/555917</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Брачные игры роботов с интимными картинками [ОСТОРОЖНО ТРАФИК] Хочу Вам рассказать и показать, как размножается электроника. Постараюсь быть подробным, ибо только благодаря строгому соблюдению инструкций появляется новая электронная жизнь, но не занудным. К сожалению, в этой статье будут опущены описания производств современной электронной базы и печатных плат. Темы, без всяких сомнений, также очень волнующие, но как–нибудь в другой раз.<br>И хочу предупредить, что сложная система рит ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 May 2014 17:35:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1399296901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>