<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 29 Jan 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обязательные наркотесты в российской школе: за и против
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2015/01/150129_russia_schools_drug_tests</link>
  <description><![CDATA[
                        Российские депутаты предлагают наделить школу и правоохранительные органы правом отправлять ребенка на наркотест без согласия родителей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 16:57:12 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Второй приговор нацисту Тихонову оставлен в силе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.237323.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховный суд оставил в силе приговор нацисту Никите Тихонову по делу БОРН - 18 лет колонии в дополнение к пожизненному сроку за убийство Маркелова и Бабуровой. Тихонов в ходе слушаний не отрицал свою вину, однако призывал учесть смягчающие обстоятельства, отмечая, что активно помогал следствию по основному делу БОРН, а также дал показания на неких торговцев оружием. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 16:06:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верит ли Путин собственной пропаганде?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150129/225912610.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Последние три года обман стал практически постоянным элементом российской политики. Существует большая ложь, к которой Кремль осознанно прибегает, чтобы ввести народ в заблуждение. Есть и мелкие ляпы, которые все чаще допускает президент Путин. При этом никто точно не знает, в чем дело: то ли он плохо информирован, то ли верит собственной пропаганде. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 17:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Челябинской области застрелился солдат-срочник из Тольятти
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26819991.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Челябинской области застрелился солдат-срочник из Тольятти. Вобуждено уголовное дело по статье "Доведение до самоубийства". 20-летний военнослужащий Михаил Гуделев служил в Чебаркульской танковой бригаде. Об этом сообщает корреспндент Радио Свобода Александр Валиев.

Судя по активности солдата в соцсетях, служба протекала без особых трудностей. Однако 28 января днем после того, как военнослужащих подняли по учебной тревоге, а затем отдали распоряжение сдать оружие, он этому... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 17:15:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лукашенко: альтернативы минскому формату переговоров по Украине нет - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHQaIp88CsA6p6HxZsivUgRwUC9pg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779153928135&amp;ei=F0XKVLCTHoWByQOU9oHgDQ&amp;url=http://ria.ru/world/20150129/1044916239.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МИНСК, 29 янв — РИА Новости, Алексей Букчин. Президент Белоруссии Александр Лукашенко заявляет, что не представляет другой площадки для переговоров по Украине, чем в Минске. "Я не представляю пока других форматов для переговоров, чем Минск", — заявил Лукашенко наВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 17:19:31 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чартеру с туристами из РФ запретили пролет над Индией из-за ошибки оператора
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/29jan2015/aviaincident.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Самолет, летевший из Санкт-Петербурга во вьетнамский Нячанг, до утра пятницы будет находиться в Пакистане из-за технической ошибки при оформлении документов. Ранее сообщалось, что авиационное судно было задержано в аэропорту города Лахор. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 16:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Cult of razer: гарнитуры Kraken
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/245040/</link>
  <description><![CDATA[
                        Тот неловкий момент, когда наступает ночь и все ложатся спать, а вам приспичивает послушать музыку, посмотреть фильм, поиграть или пообщаться в скайпе. Что делать? Правильно, использовать наушники. А что, если хочется при этом получить отличное качество звука, превосходную передачу голоса и испытать полное погружение в процесс? Специально для этого компания Razer разработала целую серию гарнитур под названием Kraken. 



Они отличаются от обычных «наушников с микрофонами» двумя фишками: виртуаль ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 16:14:21 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Семинар-совещание руководителей регионов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47540</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял участие в ежегодном семинаре-совещании с главами субъектов Федерации, председателями законодательных собраний, мэрами крупных городов. Тема встречи – «Современная экономическая и политическая повестка. Лучшие региональные практики». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 15:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ростехнадзор признал «Уралкалий» невиновным в аварии на руднике Соликамск-2
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/company/2015/01/29/Rostyehnadzor_prizna.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        «Уралкалий» не мог предотвратить аварию, произошедшую на руднике Соликамск-2 (Пермский край) в ноябре 2014 года, ее причиной стало массовое обрушение пород в результате землетрясения 20-летней давности. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 16:06:03 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.01.2015 17:07 : В  отношении  летчицы  Надежды       Савченко,  обвиняемой в пособничестве убийству российских журналистов на  Украине,  возбуждено  уголовное  дело  по  факту незаконного пересечения  границы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1483230-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом    заявил    адвокат   Илья  Новиков.       "Моей  подзащитной  были   представлены документы о возбуждении данного уголовного дела", - сообщил  «Интерфаксу» И.Новиков.       По его данным дело возбудила ФСБ.       Он напомнил,  что  ранее  ФСБ  РФ  проводило  проверку по факту возможного незаконного  перехода   Н.Савченко  через  границу  РФ.       «Интерфакс»  не  располагает   комментариями ФСБ относительно этой информации.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 17:07:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава МИД Австрии считает несвоевременным ужесточение санкций против России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/71355</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава МИД Австрии Себастьян Курц уверен, что ужесточение экономических санкций против России несвоевременно. Об этом он сообщил по прибытии на экстренное заседание совета на уровне министров иностранных дел ЕС по Украине. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Jan 2015 17:28:51 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1422542101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>