<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 14 Sep 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папа Римский прибыл в Ливан и призвал к миру в Сирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/09/120914_pope_lebanon_visit.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Это первое посещение этой страны главой католической церкви за последние 15 лет. Понтифик увидит совсем другой Ливан по сравнению с тем, какой была страна во время посещения предыдущего Папы Иоана Павла II в 1997 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 16:28:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Говорухин проголосовал против лишения Гудкова мандата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parliament/Duma/m.206360.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Станислав Говорухин стал единственным депутатом от "Единой России", проголосовавшим против лишения Геннадия Гудкова депутатского мандата. Другой единорос Александр Хинштейн, ранее обещавший не поддерживать лишение Гудкова мандата, не принял участия в голосовании. Из 92 членов фракции КПРФ 91 проголосовал против лишения Геннадия Гудкова мандата. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 15:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В каких отношениях Барак Обама находится с исламом? 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/14Sep2012/washtimes/obama.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Газета The Washington Times публикует цикл статей эксперта Дэниэла Пайпса, президента Middle East Forum. В этих материалах Пайпс устанавливает "многочисленные связи президента с исламом", утверждая, что Обама лгал о своей мусульманской идентичности. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Хартуме (Судан) нападениям подверглись посольства ФРГ и Великобритании
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120914/17/17.html?id=24708547</link>
  <description><![CDATA[
                        В столице Судана - Хартуме разъяренная толпа ворвалась сегодня в посольство Германии. Нападению подверглось и представительство Великобритании. По предварительным данным, сотрудники посольств не пострадали, так как их заранее вывезли в безопасное место.

  Беспорядки в Хартуме - часть продолжающихся в мусульманских странах массовых акций протеста против снятого в США фильма «Невинность мусульман», который в исламском мире считают оскорбительным.

  В Египте и Йемене полиция ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 16:47:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Грабители на иномарке обстреляли людей в Москве - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFK8N-Kr9QFoVFjC97pntyn4Qn5mA&amp;url=http://www.pravda.ru/news/accidents/14-09-2012/1128111-mazda-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        Стрельбу по прохожим учинили сегодня неизвестные на юге Москвы. Злоумышленники передвигались на иномарке с литовскими номерами. В результате стрельбы двое получили ранения. По информации BFM.ru, стрельба началась в районе дома номер 26 по улице Серпуховской вал. Нападавшие находились в салоне ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 16:46:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Подмосковье грабители залезли в особняк певиц из дуэта "Сестры Зайцевы"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/14sep2012/stealzaitzevsister.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Преступники проникли в дом сестер-близнецов Зайцевых, когда его обитатели спали. Они похитили золотые украшения, 20 тысяч рублей, компьютерную технику, а потом незаметно скрылись. Одновременно была ограблена и соседняя дача, где обитает семья покойного генерала Минобороны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Как собирается новый iPhone5 на фабрике Foxconn
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/151436/</link>
  <description><![CDATA[
                        Журналист Китайского новостного агентства Shanghai Evening Post устроился на работу на завод Foxconn Tai Yuan под видом обычного рабочего. Его задачей было выяснить, как производятся новые смартфоны iPhone 5.
На фабрике Foxconn Tai Yuan в марте прошла одна из крупнейших забастовок рабочих, а на сегодняший день наблюдается недобор 20.000 сотрудников. Всё это на фоне крупного заказа на сборку 57 миллионов iPhone 5 в год поставило руководство завода в сложные условия.
Журналист продержался на фабри ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 15:57:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Президентом Киргизии Алмазбеком Атамбаевым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16481</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Президентом Киргизской Республики Алмазбеком Атамбаевым. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Молодежная сборная России по футболу сыграет с чехами за выход на ЧЕ-2013
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/09/14/Molodyezhnaya_sborna.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        За выход в финальную часть молодежного чемпионата Европы 2013 года сборная России по футболу поспорит с командой Чехии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 16:36:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.09.2012 16:32 : Министерство иностранных дел России называет фальшивкой размещенное в  Интернете письмо о фактах коррупции в ведомстве
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/930203-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сегодня заявил Департамент информации и печати внешнеполитического ведомства. Среди подписантов встречаются фамилии людей, которые уже умерли. Поэтому назвать эту фальшивку открытым письмом нельзя даже с натяжкой, - сообщили в Департаменте информации и печати МИД. Напомним, два дня назад на специально заведенной странице в "Живом Журнале" вышла статья в трех частях, где говорилось о коррупции с участием министра иностранных дел Лаврова и его окружения.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 360071
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/360071/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        У нас было 2 пакетика травы, 75 ампул мескалина, 5 пакетиков Диетиламид лизергиновой кислоты или ЛСД, солонка, на половину наполненная кокаином, и целое море разноцветных Амфетаминов, Барбитуратов и Транквилизаторов. Виртуальная экскурсия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Sep 2012 16:47:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1347627603#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>