<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 29 Oct 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чем нас пугает маркиз де Сад?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/10/141027_vert_cul_de_sade_still_shocking.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Почему мрачный взгляд на человечество маркиза де Сада, распутника-вольнодумца XVIII века, выглядит пугающе уместным в современном мире? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 17:10:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин освободил от должности двух заместителей начальника ГУЭБиПК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.234491.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Владимир Путин освободил от должности первого заместителя начальника ГУЭБиПК МВД генерал-майора полиции Виталия Скворцова и замначальника антикоррупционного главка генерал-майора полиции Виталия Скворцова. Первым замначальника ГУЭБиПК стал генерал-майор Андрей Курносенко, замначальниками - полковники Олег Калинкин и Евгений Лукин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 16:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Понять большую игру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20141029/223984868.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Если все, что сегодня происходит на Ближнем Востоке и пространстве Северной Африки, рассматривать фрагментарно или только на микроуровне, то почти невозможно прийти к какому-либо выводу. Давайте же взглянем на происходящее широко. Почему Вашингтон потерял интерес к Асаду? Почему важно, кто именно победит ИГИЛ? Какую игру ведут Соединенные Штаты? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 17:35:03 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ростовский журналист Александр Толмачев приговорен к 9 годам тюрьмы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26664547.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В суде Кущевского района Краснодарского края вынесен приговор ростовскому журналисту и издателю Александру Толмачеву. Федеральный судья Виктория Ананич, приговорившая за сокрытие следов преступления одного из участников «банды Цапка» Сергея Цеповяза к штрафу в 150 000 рублей, приговорила журналиста к реальному сроку - девяти годам лишения свободы с содержанием в колонии общего режима.

Напомним, главный редактор и издатель газеты «Уполномочен заявить» и журнала... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 17:05:30 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рогозин назвал дату передачи России первого вертолетоносца "Мистраль" - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE6q_-6XIKgKrUBOdE0AnuDWcyU4A&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779031459508&amp;ei=F_tQVMi3ObKDyAP0rICABQ&amp;url=http://www.rg.ru/2014/10/29/mistral-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Интрига вокруг передачи России уже построенного первого вертолетоносца класса "Мистраль" наконец-то разрешилась. В среду вице-премьер Дмитрий Рогозин, курирующий оборонно-промышленный комплекс, сообщил, что "Рособоронэкспорт" получил от французской стороныВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 17:20:35 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В "Сбербанке" прогнозируют инфляцию в России на уровне 9,1% по итогам года
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/29oct2014/ruinfltnsberfrcst.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Инфляция будет значительно выше тех ориентиров, которые были еще несколько месяцев назад. И если, публикуя свои основы денежно-кредитной политики, Центробанк осторожно сказал, что инфляция может превысить 7%, то сейчас мы можем весело сказать, что и 9% может превысить", - говорит руководитель ЦМИ "Сбербанка". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 16:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Настройка своего сервера синхронизации Firefox Sync
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/241889/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Firefox Sync, это служба, которая позволяет пользователям переносить полностью свою историю, пароли, закладки, открытые вкладки и даже дополнения между различными устройствами, на которых установлен браузер Firefox, как для десктопной версии, так и для Android. 

Firefox Sync реализуется двумя сущностями — сервисом авторизации (Firefox account API) и сервером синхронизации (Firefox Sync).

Давно возникла идея настроить свой сервер для синхронизации паролей, закладок и прочих радостей жизни. По ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 16:39:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Комиссии по вопросам кадровой политики в правоохранительных органах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/46885</link>
  <description><![CDATA[
                        Под председательством помощника Президента Евгения Школова состоялось заседание Комиссии при Президенте по вопросам кадровой политики в правоохранительных органах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 16:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бронзовый призер ЧМ-1994 умер от рака
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/10/29/Bronzovyyy_prizyer_C.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бронзовый призер чемпионата мира 1994 года по футболу в составе сборной Швеции Клас Ингессон скончался от рака в возрасте 46 лет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 16:03:10 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.10.2014 17:31 : Служба безопасности аэропорта Домодедово проверяет сообщения о вскрытом багаже шведской группы Roxette
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1427636-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Соответствующие фотографии появились в социальных сетях. По предварительной информации, контейнер с реквизитом музыкантов вскрыли сотрудники экспедиторской компании, которая сопровождает груз, сообщается на сайте аэропорта. Это произошло в карго-терминале, там сотрудники московского аэропорта не участвуют в производственных процессах, подчеркивает руководство Домодедово. Там обещают потребовать у экспедиторской компании незамедлительного увольнения сотрудников, которые допустили некорректные д ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «АвтоВАЗ» в 2015 году может увеличить производство почти на треть - до 700 тыс. машин
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/56870</link>
  <description><![CDATA[
                        Крупнейший российский производитель легковых автомобилей «АвтоВАЗ» планирует в 2015 году выпустить около 700 тыс. автомобилей, сообщает РИА Новости. В уходящем году компания планирует произвести 544 тыс. автомобилей. Таким образом, прирост производства в 2015 году может составить 28,7%. В 2015 году компания планирует выпустить примерно 452 тысячи автомобилей Lada, 110 тыс. Renault, 90 тыс. Datsun и 40 тыс. Nissan, отметил представитель «АвтоВАЗа». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 17:27:48 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1414593301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>