<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 30 Jun 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Египтяне отмечают годовщину правления Мурси протестами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/06/130630_anti_morsi_protest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Египте идет подготовка к массовой акции протеста с требованием отставки президента страны Мохаммеда Мурси. Тысячи людей провели ночь на площади Тахрир в центре Каира. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 16:52:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин подписал закон о введении наказания за оскорбление чувств верующих
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.216257.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Владимир Путин подписал закон о введении наказания за оскорбление чувств верующих. Документ, одобренный Госдумой и Советом Федерации, предусматривает в качестве максимальной меры наказания лишение свободы на срок до трех лет, штрафы в размере до 500 тысяч рублей и общественные исправительные работы на срок до 480 часов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 16:06:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Окончательный диагноз для депутата Яровой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130630/210518880.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Военный историк Марк Солонин закончил работу над новой книгой «Июнь 41-го. Окончательный диагноз». Его исторические исследования пользуются успехом у читателей, неизменно порождают споры и вызывают негодование ура-патриотов. Что оказалось весь актуально в свете недавнего законопроекта депутата Госдумы РФ Ирины Яровой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Египте проходят акции с требованием отставки президента Мурси
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25032242.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В столице Египта Каире и по всей стране сегодня, в годовщину пребывания у власти президента Мохаммеда Мурси, проходят выступления с требованием его отставки и новых выборов.

 Оппоненты нынешнего главы государства считают, что ему не удается решать стоящие перед Египтом проблемы в экономике и сфере безопасности. "Уходи!", - скандируют тысячи демонстрантов, собравшиеся на площади Тахрир в центре Каира. Сотни активистов провели на этой площади всю минувшую ночь. Выступления ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 16:36:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  США, Нидерланды, Кувейт и Катар вывозят своих граждан из Египта - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHeJ7p-FQ3fbaHPZMXdztxGtaq-JQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2013/06/30/n_3007409.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Посольства США, Нидерландов, Кувейта и Катара объявили об эвакуации своих граждан из Египта, пишет Reuters. Действия стран связаны с массовыми акциями протеста против и в поддержку действующего президента Египта Мухаммеда Мурси. Из Египта уже вывезены 45 членовВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 16:56:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Роллинги" впервые за 50 лет существования выступили на фестивале в Гластонбери
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/30jun2013/rollstglst.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Организатор фестиваля Майкл Ивис рассказал, что ему потребовалось несколько лет, чтобы уговорить The Rolling Stones выступить на Гластонбери. Посмотреть на "роллингов" пришли несколько десятков тысяч человек. Поклонники группы занимали места у главной сцены за 12 часов до начала выступления. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Изменены сроки приёма экзаменов Microsoft
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/185148/</link>
  <description><![CDATA[
                        До вчерашнего дня Microsoft планировал прекратить приём экзаменов 70-643, 70-647 и 70-680 31 июля этого года. Таким образом прекращалась сертификация специалистов по треку MCITP: Enterprise Administrator on Windows Server 2008. Среди администраторов желавших получить сертификацию это вызывало бессонные ночи подготовки, наравне с недовольством, так как официальных материалов для аналогичной сертификации по Windows 2012 на данный момент нет.

Вчера срок приёма экзаменов был изменён. Теперь экзамен ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 16:51:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Внесены изменения в Уголовный кодекс и отдельные законодательные акты в целях противодействия оскорблению религиозных убеждений и чувств граждан
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18422</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент подписал Федеральный закон «О внесении изменений в статью 148 Уголовного кодекса Российской Федерации и отдельные законодательные акты Российской Федерации в целях противодействия оскорблению религиозных убеждений и чувств граждан». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 15:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин подписал закон о гей-пропаганде среди детей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/law/2013/06/30/Putin_podpisal_zakon.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин подписал закон о запрете гей-пропаганды среди детей. Соответствующий документ опубликован на официальном портале правовой информации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 16:23:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.06.2013 16:32 : США и Палестина кардинально разошлись в оценках переговоров госсекретаря США с лидером автономии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1105770-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Встреча Джона Керри с Махмудом Аббасом завершилась без прорывных договоренностей, заявил представитель палестинской делегации: "Есть определенный прогресс, но не могу сказать, что это – прорыв". 
<br>

<br>
В свою очередь, госсекретарь заявляет о реальном прогрессе. Мирный диалог между Израилем и Палестиной находится в пределах досягаемости, и обширные разногласия удалось заметно уменьшить. 
<br>

<br>
Мирные переговоры были прерваны в 2010-м. Для возобновления процесса палестинцы требуют от И ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Максим Кац: Полиция должна извиниться
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/455244</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/d6/ad/1372586704-d6ad5d6cda559776f5cb38ff3058abeb.jpg" alt="Максим Кац: Полиция должна извиниться"><br>
		
	
		Как выяснилось, Навальный нарушил несуществующий закон.<br><br>Открываю избирательный кодекс. Обнаруживается там статья 49 под названием «агитационный период». И там прямо пункт 1: «Агитационный период начинается со дня выдвижения кандидата. Агитационный период прекращается в ноль часов за одни сутки до дня голосования»<br><br>А что же за закон «о в ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 30 Jun 2013 17:05:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1372597501#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>