<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 29 Feb 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Запад критикует приговор экс-главе МВД Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/02/120229_lutsenko_verdict_criticism.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Председатель ПАСЕ Жан-Клод Миньон выразил свое возмущение решением Печерского суда в Киеве, приговорившего бывшего начальника МВД Украины Юрия Луценко к 4 годам лишения свободы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 16:27:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: Оппозиция может кого-нибудь грохнуть
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.196033.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Владимир Путин заявил, что оппозиция может организовать громкие политические убийства, чтобы свалить ответственность на власть. Он говорит, что "прекрасно знаком с этой методикой и тактикой". "Они уже десять лет как пытаются ее применить, прежде всего те, кто за границей сидит. Точно вам это говорю. Это мне известно. Даже ищут так называемую "сакральную жертву" из числа каких-нибудь заметных людей. Сами грохнут, извините, а потом будут власть обвинять", - сказал Путин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новый раунд переговоров по иранской ядерной программе вскоре будет согласован
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20120229/187217187.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Соглашение на новый раунд переговоров по ядерной программе с Ираном, вероятно, будет достигнуто в ближайшие дни, когда дипломаты из шести основных держав дадут коллективный ответ на предложение Тегерана возобновить контакт, сообщили официальные источники во вторник. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 16:55:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Инфляция в России с начала года составила 0,9%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120229/17/17.html?id=24500121</link>
  <description><![CDATA[
                        Инфляция в России за период с 1 по 27 февраля составила 0,4%, а с начала года – 0,9%, сообщила Федеральная служба статистики. Для сравнения, в прошлом году за такие же периоды темпы роста потребительских цен в стране составили 0,8% и 3,2% - в основном в связи с январской индексацией тарифов на услуги ЖКХ, которая с нынешнего года перенесена на июль. 
Согласно прогнозу правительства, в целом по итогам текущего года инфляция в России составит от 5% до 6% против 6,1% - годом ранее. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 16:58:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Госдуме предлагают альтернативу ипотеке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/zlSsFVa_BA8/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В Госдуму внесен законопроект о строительных сберкассах, передает корреспондент «Росбалта». Как пояснила журналистам один из авторов проекта, депутат Госдумы от «Справедливой России» Оксана Дмитриева, система стройсбережений успешно зарекомендовала себя в Германии, где за время ее применения были мобилизованы и предоставлены в форме кредитов около 800 млрд евро.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Томскому подростку за избиение учительницы и замдиректора грозит 2 года лишения свободы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/29feb2012/beatteachdettomsk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В отношении 18-летнего одиннадцатиклассника Тимура Яицкова в полиции возбудили уголовное дело. На большой перемене юноша ворвался в школьную столовую и принялся жестоко избивать классную руководительницу и завуча. Одна из женщин получила сквозное ранение щеки. Изуродовав преподавателей, ученик сказал, что его "накачали" наркотиками. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ruby / FnordMetric: красивый мониторинг событий для веб-приложения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/ruby/139041/</link>
  <description><![CDATA[
                        

FnordMetric легко настраиваемый и быстрый интерфейс для мониторинга событий в вашем приложении в режиме реального времени, написанный на Ruby и использующий Sinatra для реализации веб-фронтенда. В качестве бэкенда для хранения данных использует Redis. Схема работы проста: после какого-либо события в вашем приложении создается запись FnordMetric, которая в тот же момент отобразится в веб-интерфейсе метрики.

 Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 16:01:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание по экономическим вопросам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14630</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев провёл совещание по экономическим вопросам, посвящённое теме налогообложения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 15:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Google объединяет профили сервисов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/internet/2012/02/29/Google_obyedinyayet_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        С завтрашнего дня компания Google начинает действовать в соответствии с новой политикой конфиденциальности. Интернет-гигант предоставляет множество различных сервисов, и до настоящего момента каждый из этих сервисов функционировал на основе собственных правил, что в сумме давало объемный пакет документов для каждого пользователя, который получал доступ ко всем этим услугам, имея учетную запись в почтовой службе Gmail. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 17:00:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.02.2012 16:32 : Один из лидеров международной террористической сети "Аль-Каида" Мухаммед Микави, по некоторым данным, арестован в Египте
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/863843-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Его задержали в международном аэропорту Каира, сообщает интернет-портал египетской газеты "Аль-Ахрам". Микави прилетел в Каир из Пакистана, заявляют в службе безопасности аэропорта. Его уже доставили в прокуратуру Египта для проведения следственных мероприятий. Лидер "Аль-Каиды" Усама бен Ладен был убит американским спецназом минувшей весной. После его смерти группировку некоторое время возглавлял один из ее основателей - выходец из Египта Микави, который взял себе прозвище Сейф аль-Адль. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  8-летний чемпион
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/340029/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/7laPcxD9Q-Y/2.jpg><br /><br />Мне кажется, для популяризации спорта на ТВ, не надо увеличивать время хоккейно-футбольных пивных трансляций. Нужно показывать такие ролики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 29 Feb 2012 16:38:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1330520405#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>