<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Навальный приговорен к пяти годам колонии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/07/130718_navalny_kirovles_verdict_live.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ленинский районный суд Кирова приговорил оппозиционера Алексея Навального к пяти годам колонии по делу о хищениях у "Кировлеса" и штрафу в размере 500 тыс. рублей. Петр Офицеров, признанный судом соучастником, получил на год меньше и такой же штраф. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 16:28:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховный суд сократил срок заключения для Квачкова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.216945.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Коллегия судей Верховного суда смягчила приговор бывшему полковнику Владимиру Квачкову с 13 до восьми лет строгого режима с последующим годом ограничения свободы. Из дела исключена статья УК о терроризме, но осталась в силе статья о вооруженном мятеже. По версии ФСБ, Квачков с единомышленниками готовил военный переворот. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 16:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия сказала "нет" заповеднику
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130718/211075631.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Скандалом обернулась международная конференция по проблемам Антарктики в немецком Бремерхафене. Идея образования крупнейшего в мире морского заповедника провалилась. Китай и Украина выступили против, а Россия и вовсе поставила под сомнение легитимность всей конференции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верзилов: к Марии Алехиной в СИЗО была применена сила
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25050064.html</link>
  <description><![CDATA[
                        К осужденной участнице панк-группы Pussy Riot Марии Алехиной во время встречи с адвокатом была применена физическая сила со стороны спецназа Федеральной службы исполнения наказаний (ФСИН).

 Об этом сообщил в четверг Петр Верзилов – муж второй осужденной девушки из Pussy Riot Надежды Толоконниковой. По его словам, на встрече в СИЗО Соликамска Мария и ее защитница потребовали у сотрудников ФСИН предъявить им официальные основания для этапирования девушки. В требовании им отказали, после чего ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 16:09:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оглашен последний приговор по делу о Сагре - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHTnYgDWLXlMSLuNN-2q0cL4ZtPPQ&amp;url=http://www.rg.ru/2013/07/18/reg-urfo/bekov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Свердловском облсуде вынесен приговор Магомету Бекову - последнему участнику нападения на уральскую деревню Сагра, который вовремя не успел предстать перед Фемидой. Из организаторов массовых беспорядков Бекова "разжаловали" до рядового участника. НапомнимВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 16:53:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Иваново девушка-сирота задушила четырехмесячную дочь "от безысходности"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/18jul2013/mommrd4mbabyivan.html</link>
  <description><![CDATA[
                        26-летняя приезжая из Калуги убила ребенка голыми руками, а труп спрятала в погребе, расположенном под снимаемой ею комнатой. На допросе женщина пожаловалась, что у нее нет жилья и работы. Из-за нищеты она не могла обеспечить ребенка всем необходимым, хотя ей и помогали соседи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ETegro Hyperion RS430 G4 – к Big Data готовы!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/187034/</link>
  <description><![CDATA[
                        Помимо вездесущих «облаков», одной из самых популярных и обсуждаемых тем в серверном мире сейчас является концепция работы с Большими Данными (Big Data) – очень большими объемами слабоструктурированных данных самого разнообразного вида. Мы не будем касаться вопросов программной обработки данных, а покажем ту платформу, на которой, по нашему мнению, это стоит делать: наш новый сервер ETegro Hyperion RS430 G4.



 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 16:34:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поздравление поэту Евгению Евтушенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18860</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин поздравил поэта Евгения Евтушенко с 80-летием. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 11:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На День города в Москве пройдет ряд гастрономических фестивалей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/afisha/show/2013/07/18/Na_Dyen_goroda_v_Mos.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В сентябре, на День города, в Москве состоится ряд гастрономических фестивалей, призванных популяризовать кулинарные традиции столицы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 16:21:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.07.2013 16:32 : Власти Москвы предупредили сторонников Навального о  недопустимости несогласованных акций
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1117766-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Правоохранительные органы  отслеживают ситуацию  в  столице   в  связи  с   приговором  оппозиционеру   Алексею Навальному, заявил в эфире телеканала «Дождь» глава департамента региональной  безопасности мэрии Москвы Алексей Майоров.
<br>

<br>
Тех, кто хочет выйти на несанкционированное мероприятие, просто предупреждаем, что это дополнительный, не совсем приятный контакт с правоохранительными органами в случае нарушения тех или иных требований пребывания граждан в общественных местах. Будем с ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  А в это время...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/460907</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




			
	
		В то время, как все обсуждают приговор Навальному, под шумок в Москве к 5 годам условно приговорили бывшего заместителя префекта Северо–Восточного административного округа Москвы Иосифа Рейханова за хищение 376 миллионов рублей.<br><br>И даже добавить нечего...
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jul 2013 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1374152700#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>