<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 17:00:09 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 18 Feb 2009 17:00:09 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>General Motors ищет деньги за рубежом</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/business/newsid_7896000/7896756.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        Американский автогигант General Motors проводит переговоры с правительствами Великобритании, Германии, Швеции, Канады и Тайланда в попытке получить заем в размере более 6 млрд. долларов, необходимых, по словам компании, для спасения ее зарубежных дочерних предприятий. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 13:26:58 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Доллар установил новый рекорд</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Economy/m.147715.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Банк России установил официальный курс доллара на четверг на уровне 36,4267 рубля, подняв его сразу более чем на 79 копеек. Таким образом, курс американской валюты достиг исторического максимума. Курс евро вырос почти на 98 копеек и составил 45,9741 рубля. Стоимость бивалютной корзины, рассчитанная по официальным курсам, достигла 40,72 рубля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 15:13:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Двадцать лет назад завершился 'Вьетнам Советского Союза' ("Hirszerzo", Венгрия)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/247548.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Двадцать лет назад завершилась советская война в Афганистане. Ушедшие советские войска после безуспешных военных действий оставили в руинах страну, ставшую добычей племенных полевых командиров и исламских боевиков, которых вооружили американцы, и которых они же вместе с союзниками по НАТО пытаются разоружить. Через два года после вывода войск Советский Союз распался, но в бывших советских республиках афганская война для многих по-прежнему является травмой ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 13:32:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Американец, упавший пьяным на рельсы метро, отсудил у города $2,3 млн </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/society/20090218/162503757.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По данным агентства, в апреле 2006 года Дастин Диббл (Dustin Dibble), находясь в состоянии сильного алкогольного опьянения, упал на рельсы на станции Юнион-сквер нью-йоркского метрополитена. Машинист подъезжавшего к станции поезда слишком поздно увидел лежащего мужчину и не смог остановить состав до столкновения. В результате инцидента Дибблу, которому на тот момент было всего 25 лет, отрезало часть ноги. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 16:59:54 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Казахстан стремится расширить свои экспортные возможности</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/18Feb2009/wsj/kazakhstan.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Казахстану срочно нужны дополнительные экспортные мощности, чтобы справиться с ростом производства нефти в следующем десятилетии, заявил высокопоставленный представитель Chevron. Как ожидается, Казахстан увеличит добычу к 2020 году почти в два раза. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 16:38:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Ингушетии в сотрудников милиции и военных начали стрелять снайперы - есть раненые</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/18feb2009/snipers.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Менее чем за сутки в разных районах республики были ранены двое сотрудников правоохранительных органов и военный. МВД Ингушетии ввело в действие план "Перехват". Раненые доставлены в медицинские учреждения. По фактам обстрелов возбуждены уголовные дела. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Италия увеличит свой контингент в Афганистане до 2800 </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2009/02/18/n_1332209.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Италия увеличит свой военный контингент в Афганистане приблизительно на 500 военнослужащих.
«Мы готовы к тому, чтобы увеличить число наших военных в Афганистане с 2300 до 2800 к концу апреля», - сказал министр иностранных дел ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 16:41:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Facebook будет пожизненно хранить и использовать данные пользователей</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/368449.php</link>
  <description><![CDATA[
                        В новой версии лицензионного соглашения на использование Facebook предусмотрен пункт, позволяющий компании пожизненное право на хранение и лицензирование данных пользователей. В этом случае, если учетная запись была удалена пользователем, его данные продолжаю хранится на серверах компании. 	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 12:44:58 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Вскоре выйдет законопроект о доступе нефтяников к газотранспортной системе РФ</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/gzt.ru/economics/2009/02/18/165408.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Законопроект о недискриминационном доступе российских нефтяных компаний к газотранспортной системе будет согласован в течение месяца и выйдет в 1-м полугодии 2009 года. Об этом сообщил сегодня вице-премьер Игорь Сечин.  Как рассказал во вторник глава Федеральной антимонопольной службы (ФАС)... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 16:54:08 +0300</pubDate>
  <source url="http://gzt.ru">Газета GZT.RU</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Россия – Иран – США: чьи надежды оправдаются?</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/52774/</link>
  <description><![CDATA[
                        Приезд 18 февраля 2009 г. в Москву министра обороны Ирана М.Наджара и его переговоры с российскими партнёрами – событие далеко не рядовое... За всем, что происходит в сфере российско-иранского военно-технического сотрудничества, внимательно следят в США. Официальная цель визита М.Наджара – разблокировать вопрос о поставке в Исламскую Республику Иран зенитно-ракетных комплексов (ЗРК) С-300ПМУ-1... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 17:47:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #402576</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/402576</link>
  <description><![CDATA[
                        xxx: У него роман есть 1408, про комнату в отеле, в которой постоянно совершались убийства. и в сентябре в общаге меня заселили в комнату с номером...<br>xxx: 1408!!!<br>yyy: И как жили то? Тряслись?<br>xxx: Живем. Весело )<br>yyy: каждое утро убийство?)<br>xxx: каждый день у меня мышь в холодильнике вешается<br>xxx: жрать нечего ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Feb 2009 15:46:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1234965609#11</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>