<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 15 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Австралии захвачены 40 заложников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2014/12/141215_australia_siege</link>
  <description><![CDATA[
                        Утром в понедельник в австралийском городе Сиднее, в кафе на одной из главных улиц, были захвачены в заложники несколько десятков человек. В одном из окон кафе позже был выставлен флаг, похожий на знамя "Исламского государства". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 17:19:33 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Стало известно имя террориста, захватившего заложников в Сиднее
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Terror/m.235970.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Полиция Австралии сообщила имя террориста, захватившего заложников в кафе Lindt в центре  Сиднея. Им оказался Харон Монис, также известный как Шейх Харон. Уроженец Ирана получил в Австралии статус беженца в 1996 году. Его подозревают еще в нескольких преступлениях. Монис удерживает около 15 заложников, с ним ведут переговоры. Пятерым заложникам удалось бежать. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 16:51:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Когда же Армения станет членом ЕАЭС?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20141215/224940091.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Что выиграет и что проиграет Армения от вступления в Евразийский экономический союз (ЕАЭС) — обсуждают в армянских СМИ должностные лица и предприниматели. Россия ратифицировала договор о вступлении Армении в ЕАЭС, а вот Белоруссия и Казахстан не спешат это сделать. Аналитики считают, что Минск и Астана выторговывают таким образом торговые преференции у РФ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 17:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В бельгийском городе Гент полиция освободила заложника  
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26744648.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В бельгийском городе Гент полиция освободила заложника, захваченного сегодня неизвестными в квартире жилого дома. Он не пострадал.

В результате штурма задержаны трое захватчиков. Оружия при них не обнаружено.

Ранее сообщалось, что нападавших было четверо.

По информации бельгийского телевидения, ссылающегося на соседей, упомянутая квартира использовалась наркодилерами.

Представитель бельгийской прокуратуры заявила, что пока нет никаких свидетельств о причастности к инциденту... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 16:55:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Дагестане уничтожен главарь боевиков, готовивший смертников - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE6SY6yLM6949NgR8uc91MPpQElDQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779091171194&amp;ei=jPCOVJC4MYb3ygO8wICIDQ&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1274596/</link>
  <description><![CDATA[
                        В ФСБ России сообщили о ликвидации главаря «кадарской» банды и одного из лидеров дагестанского бандподполья Мурада Залитинова по кличке Абу Тахир. 162. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter В· Facebook В· Вконтакте В· Google+. Прямая ссылка:. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 17:26:13 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава ФМС России предложил мигрантам-нелегалам встретить Новый год дома
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/15dec2014/migranty.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ромодановский рассказал, что в Госдуме прошел второе чтение законопроект, предусматривающий закрытие въезда для тех, кто находился в РФ больше года "и никоим образом себя не проявил в миграционной службе". Их могут объявить персонами нон грата в России на 10 лет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 16:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обзор Datakam G5-City Pro-BF: регистратор будущего от русских инженеров-оборонщиков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/242975/</link>
  <description><![CDATA[
                        Мое знакомство с продукцией бренда Datakam началось с сегодняшнего обзора. Я знал лишь, что это вроде бы тайваньская марка автомобильных видеорегистраторов, в ассортименте у которой – только топовые модели. В итоге выяснилось, что марка на самом деле российская, а регистраторы не просто топовые – а попросту уникальные.



Почему мне понравился Datakam G5-City Pro-BF и я решил о нем рассказать? Модель интересна большим числом новаторских решений, которых нет в регистраторах других брендов. И даже ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 16:20:27 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Перечень поручений по итогам форума Общероссийского народного фронта «Качественное образование во имя страны»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/assignments/47239</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал перечень поручений по итогам форума Общероссийского общественного движения «Народный фронт «За Россию» «Качественное образование во имя страны», состоявшегося 15 октября 2014 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 16:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Андерлехт» – топ-команда в своем чемпионате»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/12/15/__Andyerlyeht_______.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тренер молодежного состава «Динамо», в прошлом полузащитник ПСВ Дмитрий Хохлов полагает, что соперник бело-голубым в плей-офф Лиги Европы достался крепкий. Это же мнение в отношение «Андерлехта» разделяет и руководство клуба. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 16:06:52 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.12.2014 17:31 : Роспотребнадзор потребовал объяснений от федеральных торговых сетей по фактам появления в продаже запрещенных к ввозу продуктов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1456030-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Соответствующий отчет глава Роспотребнадзора Анна Попова затребовала на встрече с представителями ассоциации компаний розничной торговли и представителями крупнейших торговых сетей.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хронология терактов в Австралии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/64566</link>
  <description><![CDATA[
                        В кафе шоколадной компании Lindt в центре Сиднея террорист захватил и продолжает удерживать несколько десятков заложников. Мужчина вывесил экстремистский флаг и требует переговоров с премьер-министром Австралии Тони Эбботтом. RT приводит справку, в которой перечислены произошедшие в Австралии теракты. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Dec 2014 17:27:58 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1418654101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>