<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 14 Oct 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Киеве столкновения у Рады из-за закона об УПА
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2014/10/141014_v_kiev_rada_clashes.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Возле здания парламента Украины в Киеве во вторник вспыхнули столкновения между сотрудниками правоохранительных органов и участниками акции протеста, требовавшими признания Украинской повстанческой армии (УПА) воюющей стороной во Второй мировой войне. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 16:19:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роспотребнадзор запретил ввоз украинских сыров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.233966.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Роспотребнадзор приостановил ввоз сырных продуктов производства Украины. В качестве причины названы несоблюдение производителями требований Таможенного союза. На Украине считают решение политически мотивированным. Там не исключают, что запреты поставок украинских товаров могут привести к отказу от отсрочки начала действия режима свободной торговли с ЕС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 15:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тигр Путина убежал в Китай
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20141014/223663966.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Появление в Китае тигра по кличке Кузя было воспринято в Пекине крайне серьезно. Дело в том, что, переправившись через реку Амур, тигр может столкнуться нос к носу с обеспокоенными за свой скот крестьянами. Что еще хуже, в этом регионе распространено браконьерство. Этот вид находится на грани исчезновения. Поэтому Владимир Путин регулярно участвует в мероприятиях по их сохранению. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Турция готовится к войне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26636848.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Боевые действия "Исламского государства" ведутся у границы одной из стран НАТО ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 16:50:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ООН произошла смерть от лихорадки Эбола - Дни.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGwh0X57QgT8H038lRCmy0qOzchrQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779015045847&amp;ei=gCU9VLC0E-r3ygPZr4DAAw&amp;url=http://www.dni.ru/incidents/2014/10/14/283358.html</link>
  <description><![CDATA[
                        16:01 / 14.10.2014 Германия, Лихорадка Эбола, ООН, СмертьЛихорадка Эбола добралась и до сотрудников ООН. Германия официально подтвердила факт кончины 56-летнего сотрудника гуманитарной миссии. Кроме того, стало известно, что это первый зарегистрированный случайВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 17:29:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мединский намерен запретить петь под "фанеру"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/14oct2014/netfanere.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр отметил, что это пока не запрещено, но ведомство будет "двигаться в этом направлении". Ранее замминистра культуры Григорий Ивлиев сказал, что исполнительское искусство обозначено в новом законопроекте как творческая деятельность, подразумевающая живое исполнение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 17:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Pivot: подводные камни и выводы на примере стартапа MoneyHero
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/240309/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как показывает практика, бизнес-идея в большинстве случаев доходит до своего реального воплощения как минимум после значительных переработок, а зачастую – только после pivot’а – полного перезапуска стартапа, сопровождающегося радикальной сменой бизнес-модели. Связано это, в первую очередь, с тем, что на этапе формирования бизнес-модели основатель еще не знает точно, как она будет реализована в определенном бизнес-сегменте. Другими словами, если вы не работали в данной области раньше, не «погру ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 15:47:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Совета по развитию гражданского общества и правам человека
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46786</link>
  <description><![CDATA[
                        В Кремле под председательством Владимира Путина прошло заседание Совета при Президенте по развитию гражданского общества и правам человека. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 17:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Cтоимость полисов ОСАГО выросла на треть
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/10/14/Ctoimost_polisov_OSA.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        С 11 октября стоимость полисов ОСАГО выросла на 30%. Такую информацию опубликовал Банк России. Ранее Российский союз автостраховщиков предлагал изменить нынешние коэффициенты «возраст/стаж», которые влияют на стоимость полиса ОСАГО. По мнению организации, увеличение количества возрастных категорий сделает тарифы более «справедливыми». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 17:14:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.10.2014 17:31 : "Макдональдс" оштрафован за кишечную палочку в салатах
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1418438-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Решение вынес суд в Воронеже по итогам проверок двух из девяти ресторанов этой сети в городе. Помимо бактерий было обнаружено превышение уровня нитратов в огурцах, - передает РИА. Компания наказана на 50 тысяч рублей. Решение суда пока не вступило в законную силу и может быть обжаловано .
Массовые проверки ресторанов "Макдональдс" в России проходят с августа. За нарушение санитарных норм был временно закрыт ряд заведений, в том числе и в Москве. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин: Меня часто пытаются сделать крайним, но я не сопротивляюсь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/54404</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин признался, что его часто пытаются «сделать крайним», но он готов нести бремя ответственности даже за то, что не входит в его компетенцию. «Очень многим коллегам хочется, чтобы был «крайний». Ваш покорный слуга в таком качестве часто выступает. Я не сопротивляюсь. В конечном итоге мы все должны нести свое бремя ответственности. Даже за то, что, казалось бы в прямую компетенцию нашу не входит», - сказал Путин на заседании Совета при президенте по правам человека. Чи ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Oct 2014 17:33:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1413293701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>