<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 17:35:00 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 01 Feb 2015 17:35:00 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  США: трехлетний мальчик ранил родителей одним выстрелом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2015/02/150201_us_boy_shoots_parents</link>
  <description><![CDATA[
                        Трехлетний мальчик в США ранил своих родителей из выстрелом из пистолета, который он вытащил из сумочки матери. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 16:35:19 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Командир батальона "Донбасс" Семенченко контужен в бою под Углегорском
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.237401.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Командир батальона "Донбасс" Семен Семенченко получил контузию в боях в районе Углегорска Донецкой области. Кроме того, погибли четверо бойцов "Донбасса", 11 человек получили ранения. Помимо Семенченко, контужены еще два добровольца. Утром в воскресенье стало известно о неудачной попытке освобождения Углегорска силовиками. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 14:38:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Европе им не рады
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150201/225969070.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На стыке границ Турции, Греции и Болгарии разворачивается страшная игра в кошки-мышки между властями и стремящимися пробраться в Европу мигрантами. Многие из них говорят, что их завернули обратно (причем в некоторых случаях весьма жестко) с пренебрежением к международному праву. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве на улицы вышли около двух тысяч валютных заемщиков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26824447.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве около двух тысяч человек провели акцию протеста против передачи решения проблемы валютных заемщиков в Агентство по ипотечному жилищному кредитованию (АИЖК). Люди, взявшие ипотеку в иностранной валюте, выстроились цепочкой между станциями метро «Белорусская» и «Маяковская». Многие из них держали в рукахплакаты с перечеркнутой надписью АИЖК или изображением доллара. 

По словам участников акции, АИЖК доказало свою неэффективность после кризиса 2008 года.... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 17:21:17 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Санкт-Петербурге родители первоклассников устроили давку у многофункционального центра - Радиостанция ЭХО МОСКВЫ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFJ1Qyoi5wgoMi_PhR11H5sn7yjRw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779159394936&amp;ei=NTnOVPnRK6KRywPM64Bg&amp;url=http://echo.msk.ru/news/1484894-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прием заявок официально должен начаться первого февраля в 9:00. Однако, питерский портал государственных и муниципальных услуг накануне прекратил работу из-за технического сбоя. Это единственный в городе ресурс, где можно подать заявку на запись ребенка в школу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 17:10:13 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве полиция задержала 17 человек на акции валютных ипотечников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/01feb2015/action.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Полицейские предупредили собравшихся о том, что мероприятие не было согласовано и предложили разойтись. Отказавшихся выполнить требование сотрудников правопорядка задержали. При этом одна из задержанных активисток рассказала, что ее доставили в полицию за переход дороги в неположенном месте. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 16:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сэкономьте $400 в год: Google сделал Earth Pro бесплатным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/245140/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Системой географических и спутниковых карт с расширенными возможностями Google Earth Pro теперь может бесплатно пользоваться любой желающий. Для этого необходимо заполнить и отправить форму для бесплатного теста и скачать клиентскую программу. Несмотря на заголовок “free trial”, подписка должна остаться бесплатной навсегда.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 17:11:04 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Патриархом Московским и всея Руси Кириллом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47571</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин встретился с Патриархом Московским и всея Руси Кириллом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 13:10:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минздрав: симптомов Эболы у россиянина, госпитализированного в Приморье, нет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2015/02/01/Minzdrav__simptomov_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Специфических симптомов лихорадки Эболы у россиянина, госпитализированного в Приморье, нет. Такое заявление сделал пресс-секретарь Минздрава России Олег Салагай. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 15:48:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.02.2015 17:31 : Лидеры донецких и луганских сепаратистов назвали главное условие продолжения минских переговоров
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1484902-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Они требуют прекращения обстрелов городов Донбасса украинской армией.
"Поскольку словам мы больше не верим, прекращение огня должно быть подтверждено официальным приказом президента Порошенко, украинской армии и нацгвардии. Приказ должен быть опубликован на официальном сайте президента Украины", говорится в заявлении полпредов самопровозглашенных ДНР и ЛНР.
Напомним, ранее ОБСЕ обвинила сепаратистов в провале минских переговоров, которые проходили накануне. В свою очередь, представители ДНР и  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Дамаске на месте теракта обезврежена вторая бомба
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/71822</link>
  <description><![CDATA[
                        Правоохранительные органы Сирии обезвредили в Дамаске бомбу, заложенную там, где сегодня уже произошёл теракт. По данным местных СМИ, взрывное устройство было обнаружено на парковке поблизости от автобуса с шиитскими паломниками, подорванного сегодня террористом. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Feb 2015 17:26:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1422801300#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>