<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 13 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Найден кот, объевший рыбный магазин во Владивостоке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/12/141213_vladivostok_cat_found</link>
  <description><![CDATA[
                        Рыжий кот из Владивостока, ставший звездой интернета после того как съел и попортил в магазине морепродукты на крупную сумму, нашелся. Животное решено передать в хоккейный клуб "Адмирал" в качестве талисмана. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 16:29:21 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кудрин: Ослабление рубля продолжится в 2015 году
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Economy/m.235915.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Курс рубля в 2015 году принципиально не изменится, однако в ближайшие два-три года он будет немного ослабевать, заявил бывший министр финансов, глава Комитета гражданских инициатив Алексей Кудрин. Возобновления роста цен на нефть, по его словам, следует ожидать через полгода. В ближайшие месяцы нефть опустится до 50-60 долларов за баррель. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 14:16:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дни рождения отменяются на месяц
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141213/224894486.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Все, кому не посчастливилось родиться в конце декабря — начале января, могут и не беспокоиться, утверждают ученые. Принято считать, что дни рождения, выпадающие на период с 12 декабря по 12 января, не учитываются, поскольку их затмевают рождественские и новогодние торжества. Никто не придет к этим людям на торжество, поскольку и так уже празднуют. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дороги к свободе: Зачем Кадырову Донбасс и Крым?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/media/video/26740954.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Чечни Рамзан Кадыров возмущен высказываниями украинских парламентариев о событиях в Грозном. В Киеве считают, что это возмущение связано с заинтересованностью Кадырова в происходящем в Крыму и на Донбасе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 17:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Очередь на Керченской переправе выросла вдвое - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNH0amVkdlhjqTFUtcOyBAat12CIVg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779087963931&amp;ei=jE2MVJr0KsqkyAPw-4HAAQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/auto/news/2014/12/13/n_6740333.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Очередь на Керченской переправе за минувшие сутки выросла вдвое. Об этом сообщает РИА «Новости» со ссылкой на представителя диспетчерской службы Единой транспортной дирекции. На момент 15.00 мск очередь на паром в порту «Кавказ» состояла из 200 легковыхВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 17:24:19 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полеты над тремя областными центрами Украины запрещены по неизвестной причине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/13dec2014/ukrclosed.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Госавиаслужба Украины запретила гражданские рейсы в Харьков, Днепропетровск и Запорожье на неопределенный срок. По данным украинских СМИ, в субботу в одном из аэропортов приземлился самолет с российскими военнослужащими - членами мониторинговой миссии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 16:14:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В сервис переводов Google Translate добавлены 10 новых языков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/242913/</link>
  <description><![CDATA[
                        Вчера произошло одно из знаковых событий для жителей Средней Азии и Африки. В сервис переводов Google Translate были добавлены 10 новых языков, включая казахский, узбекский и таджикский. После добавления этих новых языков Азиатского и Африканского регионов сервис Google Translate позволяет совершать переводы теперь уже на 90 языков мира. Как отмечают в официальном пресс релизе все это стало возможным благодаря активной работе волонтеров в проекте Google Translate Community. Об работе в этом прое ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 06:58:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с губернатором Тверской области Андреем Шевелёвым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47233</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл рабочую встречу с губернатором Тверской области Андреем Шевелёвым. Губернатор информировал Президента о социально-экономическом положении в регионе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Dec 2014 15:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вице-президент IBU Готлиб Ташлер временно сложил полномочия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/winter/2014/12/13/Vicye_pryezidyent_IB.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-президент Международного союза биатлонистов (IBU) Готлиб Ташлер временно сложил полномочия.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 14:53:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.12.2014 17:04 : Хоккейная команда «Адмирал» готова сделать своим талисманом прославившегося кота-гурмана, который объел магазин морепродуктов в аэропорту Владивостока
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1454922-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом рассказал пресс-аташе клуба Александр Пузырёв. 
Сегодня также выяснилось, что животное оказалось кошкой. Ранее хоккеисты уже дали коту кличку «Матроскин», и менять ее они не собираются. Пресс-аташе клуба отметил, что все заинтересованные лица смогут следить за кошкой в социальных сетях, а также на официальном сайте команды "Адмирал".
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 17:04:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Доктор Лиза и Евгений Примаков стали лауреатами премии Андрея Первозванного
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/64265</link>
  <description><![CDATA[
                        Исполнительный директор фонда «Справедливая помощь» Елизавета Глинка (известная как доктор Лиза), академик РАН РФ Евгений Примаков, президент Федерации еврейских общин России Александр Борода и митрополит Патрский Хризостом стали лауреатами премии Фонда Андрея Первозванного «Вера и Верность». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 13 Dec 2014 17:20:28 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1418481301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>