<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 25 Nov 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посадить F-35 на авианосец сможет игрок в Nintendo
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2014/11/141125_v_landing_f-35.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Когда истребитель пятого поколения F-35 Lightning II начнет поступать в британские Королевские военно-воздушные силы, он станет самым технологически сложным самолетом за всю историю КВВС. Но просто ли на таком истребителе летать? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 17:32:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нарышкин призвал страны НАТО исключить США из альянса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parliament/Duma/m.235354.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Спикер Госдумы Сергей Нарышкин призвал европейские страны - члены НАТО исключить из альянса США. Тогда, заявил он, "уровень стабильности и безопасности в Европе довольно быстро вернется в должное состояние". Во вторник Парламентская ассамблея НАТО призвала вводить новые санкции против России, пока та не уйдет с Украины, в том числе из Крыма. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 16:23:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Когда рушится порядок на Ближнем Востоке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20141125/224493037.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ближний Восток погружается в хаос. При этом, о чем бы не мечтали турецкие власти, разрушение старого порядка не сделает Турцию хоть сколько-то сильнее. Кому же этот процесс на руку? Ирану и курдам — если их лидеры правильно разыграют карты. В то же время есть два фактора, которые отравят жизнь всем: ИГИЛ и перевод палестинского конфликта в религиозное русло. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Гродно оштрафован корреспондент Радио Свобода Михаил Карневич
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26709802.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Гродно суд оштрафовал корреспондента Белорусской службы Радио Свобода Михаила Карневича, который обвиняется в нарушении правил проведения массовых мероприятий.

Суд в Ленинском районе Гродно постановил, что Карневич должен заплатить около 200 долларов за участие в массовом несанкционированном митинге 26 октября.
 
По данным нашей радиостанции, Карневичу инкриминируют участие в несанкционированной акции в городе Свислочь (Гродненская область).Карневич утверждает, что в этот день он... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 17:24:16 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ГД: Франция потеряет репутацию надежного партера на рынке вооружений - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEqn9qVSY0fIhFPZWdmjXHvMiKQ4Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779064438014&amp;ei=lpN0VMCoMcf3yAOP_oHoCg&amp;url=http://www.rg.ru/2014/11/25/pushkov-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Решение французского лидера Франсуа Олланда не передавать РФ в течение некоторого количества времени первый из двух заказанных российской стороной в 2011 году вертолетоносцев типа "Мистраль" вызвало немедленную реакцию в Госдуме. ранее по теме. Фото: ГригорийВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 17:30:48 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У берегов Испании спасены наркоторговцы, пытавшиеся сжечь на судне 18 тонн гашиша
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/25nov2014/fire18thachisesp.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Рыболовецкий траулер с десятками тонн наркотиков был обнаружен у средиземноморского побережья Испании. При появлении силовиков наркоторговцы попытались уничтожить улики. В итоге двое из десяти членов команды получили обширные ожоги кожи и дыхательных путей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 16:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обходим защиту iOS клиента Dropbox
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/244143/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Что в первую очередь сделает iOS разработчик, если перед ним встанет задача спрятать пользовательские данные от любопытных глаз? Конечно же, встроит экран парольной защиты. Особо хитрый разработчик даже не будет хранить установленный пользователем пароль в NSUserDefaults, а аккуратно спрячет его в связку ключей — в этом случае приложение в глазах как его, так и заказчика, сразу же перемещается в разряд «сверхзащищенных».
Мы не будем углубляться в описание опасностей хранения ключа в открытом д ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 16:20:32 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заявление для прессы по итогам российско-вьетнамских переговоров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/transcripts/47091</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 16:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Газпром нефть» и Petrovietnam договорились о поставках нефти марки ВСТО во Вьетнам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/state/2014/11/25/__Gazprom_nyeft___i_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия и Вьетнам подписали ряд документов, в том числе по созданию ОАО «Газпром нефть» и Petrovietnam совместной компании для разработки Долгинского нефтяного месторождения и контракт о поставках нефти марки ВСТО во Вьетнам.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 15:52:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.11.2014 17:31 : Певец Иосиф Кобзон заявил, что не хочет быть почётным гражданином Полтавы при нынешних властях Украины
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1443868-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Таким образом он прокомментировал решение полтавского городского совета, который наказал таким образом Кобзона из-за его позиции по Донбассу. Ранее Днепропетровский горсовет лишил звания почётного гражданина города Днепропетровска. "Пускай лишают. Для меня не существует Украины, в которой существует фашистский режим. Поэтому я не хочу быть почётным гражданином", - сказал Кобзон РИА Новости.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия может ограничить поставки овощей и фруктов из Швейцарии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/61266</link>
  <description><![CDATA[
                        Поставки овощей и фруктов из Швейцарии в Россию могут быть ограничены, сообщает РИА Новости со ссылкой на Россельхознадзор. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 17:31:33 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1416926101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>