<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 09 Jul 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лидеры ЕС попросят Порошенко о перемирии с сепаратистами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/07/140709_ukraine_eu_separatists_truce.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Главы Франции и Германии намерены призвать Петра Порошенко вновь заключить перемирие с сепаратистами на юго-востоке страны. Однако лидеры ополченцев Донбасса говорят, что пока не готовы к диалогу с Киевом.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 16:36:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приговор Удальцову и Развозжаеву огласят 24 июля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.230925.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Судья Мосгорсуда Александр Замашнюк назначил оглашение приговора по делу Сергея Удальцова и Леонида Развозжаева на 24 июля. Начало заседания в 13:00. Выступая с последним словом, Удальцов и Развозжаев подчеркнули политическую мотивированность процесса. Замашнюк прерывал их речи больше 30 раз. Прокурор запросил для подсудимых восемь лет общего режима. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 15:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украина не может без России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140709/221562835.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия сегодня финансово дотирует украинскую экономику минимум 5 миллиардами долларов в год (но это может быть и 10 миллиардов), особенно через покупку некачественной продукции украинской промышленности. Россияне эту продукцию покупают, несмотря на то, что могут заменить ее своей собственной. Однако в последние месяцы эти закупки были остановлены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 17:12:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России успешно прошел испытательный пуск "Ангары-1.2ПП"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25451117.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На космодроме Плесецк в Архангельской области состоялся испытательный запуск российской ракеты-носителя лёгкого класса «Ангара-1.2ПП».
  

Старт прошёл в штатном режиме. Об этом со ссылкой на источник в Войсках воздушно-космической обороны сообщают российские информационные агентства.
   

Министр обороны России Сергей Шойгу доложил президенту Владимиру Путину об успешном проведении первого испытательного пуска ракеты.
  

Старт лёгкой... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 16:53:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киев отказался вести переговоры с представителями ДНР и ЛНР - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFegmds2W4xmx8nDI1OLNe2_m3UMg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778894262383&amp;ei=CUW9U9DwM6aiyQOcj4HIAQ&amp;url=http://www.bfm.ru/news/264652</link>
  <description><![CDATA[
                        Официальный Киев не будет вести переговоры с представителями самопровозглашенных Донецкой и Луганской народных республик, передает ИТАР-ТАСС со ссылкой на заявление заместителя главы администрации президента Украины Валерия Чалого. Официальные переговорыВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 17:24:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Генсек НАТО предупредил Барака Обаму о "двойной игре" Путина в украинском кризисе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/09jul2014/ptngameofthrones.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По мнению главы Североатлантического альянса Андерса Фог Расмуссена, президент России Владимир Путин двуличен в своей позиции по Украине. "Не обманывайтесь, это самая настоящая тактика", - предупредил генсек НАТО. Он также считает, что оружие, в частности, ПВО, сепаратистам предоставила российская сторона. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  GUI в игре World of Tanks. Часть вторая: обзор структуры GUI и планы на будущее
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/229261/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сегодня мы продолжаем начатый неделю назад рассказ об интерфейсе игры World of Tanks.

Текущее состояние проекта
Освежим информацию из первой части статьи. 

Сейчас для рендеринга GUI в проекте используется технология Autodesk Scaleform, которая позволяет использовать Flash как среду разработки.

Кто знаком с Flash, тот знает, что языком программирования в этой среде является ActionScript. У этого языка есть несколько версий, но самые широко используемые — ActionScript2 (AS2) и ActionScript3 ( ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 17:32:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с представителями международных общественных и религиозных организаций
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46180</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял в Кремле делегацию раввинов из ряда зарубежных стран – Израиля, Австрии, Бельгии, Великобритании, Германии, Италии, Нидерландов и Франции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Туроператоры просят Италию не вводить дактилоскопию для российских туристов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/russia/2014/07/09/Turopyeratoryy_prosy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ассоциация туроператоров России (АТОР) обратилась к послу Италии Чезаре Мария Рагальинису с просьбой отменить процедуру дактилоскопирования для туристов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 17:11:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.07.2014 17:31 : В Госдуме предложили ввести практику досрочного возврата водительских прав
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1356560-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Такой документ зарегистрирован в нижней палате. Автор законопроекта – член Совета Федерации Владимир Федоров предлагает поощрять водителей, которые лишились прав за примерное поведение. Тем, кто остался без прав за езду в нетрезвом виде, потребуется также предоставлять медицинское заключение, - пишет Газета.Ру. Кроме того, вопрос о досрочном возврате прав можно рассматривать лишь после того, как истечет половина срока, назначенного судом нарушителю. Сам сенатор считает, что эта норма будет хор ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В осаде: Луганск окружают украинские войска
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/40045</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинской армии приказано взять в кольцо два крупнейших города на востоке страны — Донецк и Луганск, которые в данный момент находятся под контролем ополченцев. О жизни осаждённого Луганска рассказывает корреспондент RT Мария Финошина. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 17:31:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1404912903#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>