<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 13 Jul 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Армия Израиля совершила наземный рейд в Газе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/07/140713_israel_gaza_ground_raid.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В ночь на воскресенье авиация Израиля нанесла серию ударов по штаб-квартире сил безопасности в секторе Газа и полицейским участкам. Это стало самым интенсивным обстрелом палестинского анклава с 8 июля, когда началась израильская операция против ХАМАС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 15:19:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сенатор предложил нанести точечные удары по Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.231048.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-спикер Совета Федерации Евгений Бушмин предложил нанести точечные удары по территории Украины. По словам сенатора, это поможет остановить обстрелы российской территории. Бушмин уверен, что украинские силовики "все чаще устраивают провокации", чтобы вынудить российские войска вступить с ними в противостояние. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 15:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Русская игра на Ближнем Востоке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140713/221638785.html</link>
  <description><![CDATA[
                        До распада Советского Союза русские имели исключительное влияние на Ближнем Востоке, однако последовавшие после 1991 года события привели к утрате Москвой своего былого престижа. Несмотря на это, приход к власти Владимира Путина стал причиной того, что Россия набралась решимость в очередной раз вернуть свое могущество в регионе, однако на пути к этому она столкнулась с массой трудностей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Грузии состоялись похороны Эдуарда Шеварднадзе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25455379.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Тбилиси простились с бывшим президентом Грузии и бывшим  министром иностранных дел СССР Эдуардом Шеварднадзе. На похороны прибыли официальные делегации из 28 стран. Но, как передаёт корреспондент Радио Свобода в Грузии Георгий Кобаладзе, среди них не было официальных посланцев из России. США представлял бывший госсекретарь Джеймс Бейкер, а ФРГ – бывший министр иностранных дел Ганс Дитрих Геншер, который подчеркнул, что прибыл по личной просьбе канцлера ФРГ Ангелы Меркель.

Эдуарда... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 16:30:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Киев приписывает нам свои бомбежки»: в ДНР отвергли обвинения в обстреле российского Донецка - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG85Oqg_9a7Kk742Wva7RjP7CcNVQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778899457550&amp;ei=E4vCU-jmCq_bygOy9ICIDQ&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1130636/</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-премьер провозглашенной Донецкой народной республики (ДНР) Андрей Пургин заявил, что ополченцы не имеют никакого отношения к обстрелу российского Донецка и назвал обвинения Киева безосновательными. 49. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; FacebookВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 17:32:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Самолет ВВС Украины вторгся в воздушное пространство РФ, объявила "Звезда"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/13jul2014/fighter.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Об этом объявил корреспондент канала, прибывший в приграничный российский город Донецк, где один из снарядов попал в жилой дом. Утверждает, что самолет, разворачиваясь для нанесения удара, зашел на российскую территорию: "Люди были напуганы, разбежались". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 17:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Влияние технологий на среднюю длину песен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/229675/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Может быть, кто-то задавался вопросом: почему песни на радио примерно одинаковой длины? Действительно, все они заканчиваются примерно за одно время, нет действительно коротких или слишком длинных песен.

Причина этого феномена не известна. Некоторые специалисты высказывают мнение, что она имеет технологический характер: первые фонографы играли 10-дюймовые диски, которые вращались на скорости 78 RPM и могли вместить около 3 минут музыки.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 17:00:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Официальный обед от имени Президента Аргентины Кристины Фернандес де Киршнер
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46211</link>
  <description><![CDATA[
                        В Буэнос-Айресе состоялся официальный обед от имени Президента Аргентинской Республики Кристины Фернандес де Киршнер в честь Президента России Владимира Путина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 05:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Новосибирской области из-за урагана погибли два ребенка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/07/13/V_Novosibirskoy_obla.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Новосибирской области в результате  урагана погибли два ребенка – трехлетние сестры. Девочки скончались по дороге в больницу.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 17:08:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.07.2014 17:03 : Тело лидера кущевской группировки Сергея Цапка кремировано в Волгограде
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1359068-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Он скончался в начале этой недели в медицинской части следственного изолятора. 
<br>

<br>
Покойного главаря банды «цапков» выдали родственникам. Те увезли его в другой город, поскольку близкие жертв Сергея Цапка выступали категорически против его захоронения на одном кладбище с убитыми. В Волгограде тело осуждённого за убийство 12 человек лидера преступной группы кремировали, при этом когда и где    будет    захоронен  прах,  пока неизвестно, передаёт РИА Новости.  Сергей Цапок умер в следств ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лидер «Боко харам» взял на себя ответственность за теракт в Нигерии 25 июня
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/40591</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер «Боко харам» Абубакар Шекау взял на себя ответственность за подрыв резервуаров с топливом в нигерийском Лагосе 25 июня. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2014 17:25:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1405258503#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>