<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 04 May 2011 17:00:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 04 May 2011 17:00:07 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Миллионы лет назад по Арктике сновали гигантские муравьи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2011/05/110504_giant_ant_fossil.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В американском штате Вайоминг обнаружены окаменелые останки муравьев, достигавших 5 см в длину. По заключению ученых, в жаркие периоды в истории Земли они перебирались с континента на континент.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:33:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сотрудники РЕН-ТВ обвинили руководство канала в цензуре
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Media/m.188275.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лица, назвавшиеся сотрудниками коллектива информационной службы РЕН-ТВ, обвинили руководство телеканала в цензуре. В открытом письме ими  описывается изменение информационной политики канала, введение цензуры и черных списков нежелательных персон для эфиров. Руководство телеканала уже заявило, что коллектив РЕН-ТВ непричастен к письму. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 15:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Победа России или проигрыш Словакии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20110504/169066477.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В заключительном матче предварительного групового этапа в группе А сборная России играла с хозяевами чемпионата - командой Словакии. Встреча, прошедшая в Братиславе, завершилась победой сборной России. Лучшие моменты встречи - в фотоленте ИноСМИ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:24:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Международный трибунал ООН продолжит слушания по делу Воислава Шешеля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110504/17/17.html?id=24091303</link>
  <description><![CDATA[
                        Международный трибунал ООН по бывшей Югославии намерен продолжить процесс по делу Воислава Шешеля, обвиняемого в военных преступлениях и преступлениях против человечности.  	Судьи отклонили запрос Шешеля прекратить слушания за недостатком улик против него. Ранее подсудимый заявил, что не признает себя виновным ни по одному из предъявленных ему пунктов.  	Шешелю, который считался одним из ближайших помощников бывшего президента Югославии Слободана Милошевича, вменяют причастность к этническим ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тюрьма останется основным наказанием за взяточничество
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/L7DE91afBng/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                         Лишение свободы по-прежнему остается основным видом наказания за взяточничество, а новый закон о кратных штрафах за взятки позволяет применять альтернативную ответственность, заявил президент РФ Дмитрий Медведев на встрече с генпрокурором Юрием Чайкой. "Чтобы ни у кого не было сомнений: лишение свободы, как основной вид наказания за взяточничество, остается и точно также может применяться судом", - сказал Медведев, передает РАПСИ.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия выселяет израильских экологов из Сергиевского подворья в Иерусалиме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/04may2011/oekokonflikt.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В офис иерусалимского отделения Общества охраны природы, расположенный в помещениях подворья, пришли двое представителей России, заявившие, что у экологов есть 7 месяцев на то, чтобы оставить исторический комплекс. Между тем, согласно договору между Израилем и РФ, любое изменение статуса "квартирантов" требует согласия обоих государств. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Copiny / Меняться значит выжить! Интеграция с Вконтакте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/copiny/blog/118680/</link>
  <description><![CDATA[
                        Друзья, привет!

Оглядываясь сейчас назад, вспоминая первоначальное позиционирование Copiny.com, просто не верится, что мы могли придти к текущему продукту и планам. Но единственное, что осталось неизменным – это идея.
 
Идея простого и эффективного способа общения посетителей с администрацией проекта, клиентов с компанией, потребителей с брендом. Быть верным этой идее и не уйти в сторону требует огромных усилий, но у нас получается.

Мы очень горды тем, что нам первым в Рунете удалось связать м ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:15:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На подмосковных прокуроров завели дело за взятки - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF0h_LhNHVm-gRLxvAV8Wejr4rpHg&amp;url=http://top.rbc.ru/society/04/05/2011/586421.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В отношении четырех уволенных подмосковных прокуроров вновь возбуждено уголовное дело. Как сообщили в управлении взаимодействия со СМИ Следственного комитета (СК) РФ, дело возбуждено по ст.290 (получение взятки) Уголовного кодекса РФ. Речь идет о прокурорах Ногинска и Клина Владимире Глебове и ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:36:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эмиссар «Аль-Каиды» Абдулла Курд уничтожен в Чечне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2011/05/04/Emissar_Al_Kaidyy_Ab.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Эмиссар «Аль-Каиды», главный координатор международных террористов на Северном Кавказе Абдулла Курд был уничтожен в результате спецоперации в Чечне, заявили в Национальном антитеррористическом комитете (НАК). При нем был обнаружен турецкий паспорт. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:34:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Известный американский миллиардер и инвестор Джордж Сорос начинает избавляться от своих запасов золота и серебра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/771872-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Сорос не видит в дальнейшем угрозы для экономики...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 312173
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/312173/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Надо же. Нет, ну надо же. Они всё-таки решили грохнуть Каддафи не просто так, а постановлением Гаагского суда. Состав преступления: получены доказательства, что ливийские власти планировали подавлять недовольство самыми суровыми мерами вплоть до убийства граждан. Муаммарка замышлял  -  и повинен смерти.<br />
<br />
У него наверняка где-то есть и атомное оружие. В блокнотике злодейский план с рисунками. Надо поискать. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 May 2011 16:31:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1304514007#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>