<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 17:00:03 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 26 Nov 2010 17:00:03 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[В Думу внесен спорный законопроект о защите журналистов]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2010/11/101126_journalists_protection_bill.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты Госдумы в пятницу рассмотрят законопроект, предполагающий ужесточение наказания за нападения на журналистов - вплоть до 15 лет лишения свободы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 15:57:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Госдума признала вину советских властей за расстрел в Катыни]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.183887.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты Госдумы признали, что расстрел польских офицеров весной 1940 года был совершен по приказу советских властей. В заявлении парламента подчеркивается, что материалы, хранившиеся в секретных архивах, "не только раскрывают масштабы этой страшной трагедии, но и свидетельствуют, что катынское преступление было совершено по прямому указанию Сталина и других советских руководителей". За принятие документа проголосовали члены всех фракций Госдумы, кроме КПРФ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 16:27:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Мультфильмы – новое российское оружие против террористов]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/social/20101126/164512098.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Маленький мальчик находит на улице брошенную сумку. Он поднимает ее и относит к себе домой. «Сумка потикала и перестала, мы не покажем, что с мальчиком стало», - говорит закадровый голос. Это один из мультфильмов, созданных по заказу ФСБ. Предполагается, что так российских детей приобщат к борьбе с терроризмом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 16:40:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Лыжные гонки. Марит Бьорген и Йон Кристиан Даль выиграли этап Кубка мира]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20101126/17/17.html?id=2231489</link>
  <description><![CDATA[
                        Лыжные гонки. Кубок мира. 2-й этап. Куусамо, Финляндия  Женщины. Спринт (классический стиль)  1. Марит Бьорген (Норвегия) 2. Петра Майдич (Словения) 3. Астрид Якобсен (Норвегия)  Общий зачет: 1. Марит Бьорген (Норвегия) 2. Шарлотта Калла (Италия) 3. Петра Майдич (Словения)  Мужчины. Спринт (классический стиль)  1. Йон Кристиан Даль (Норвегия) 2. Алексей Полторанин (Казахстан) 3. Сами Яухоярви (Финляндия)  Общий зачет: 1. Йон Кристиан Даль (Норвегия) 2. Маркус Хелльнер (Швеция) 3. Алексей ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 16:49:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[СКП проверит на коррупцию милицию Чеховского района Подмосковья]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/9RpYuJ0B87A/794327.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководство СКП в связи с обращением группы жителей Чеховского района Московской области, сообщающих о фактах коррупции среди  должностных лиц местных правоохранительных органов, поручило провести проверку по изложенным в обращении фактам.

Как сообщили "Росбалту" в СКП, в случае подтверждения фактов коррупции среди должностных лиц правоохранительных органов Чеховского района Московской области будет принято соответствующее процессуальное решение.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 16:56:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Хор Вестминстерского аббатства выступит на рождественском фестивале в Москве, а певчие Сикстинской капеллы не приедут]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/26nov2010/musikfestival.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Московском международном доме музыки 9-23 января 2011 года пройдет рождественский фестиваль духовной музыки. Как заявили организаторы мероприятия, форум, приуроченный к празднованию Рождества Христова, может стать одним из важных шагов на пути приобщения публики к многовековым традициям христианской музыкальной культуры. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 16:59:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Неплательщиков ипотеки куда-то денут]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.memoid.ru/node/Neplatelshchikov_ipoteki_kudato_denut</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам гендиректора Агентства по ипотечному жилищному кредитованию (АИЖК) Александра Семеняки, по итогам года в России будет выдано в 2,2 раза больше ипотечных кредитов, чем в 2009 году. Объём выданных в рамках ипотеки средств к концу 2010 года, по расчётам Семеняки, достигнет 340 млрд рублей. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 16:32:47 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.memoid.ru">Memoid: смотрим глубже</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Голландцы предложили легализовать файлообмен]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/399799.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Несколько творческих объединений предложили легализовать файлообмен в обмен на введение налога на плееры и телефоны.	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 15:19:25 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[«Отклик в лице Медведева нашел выражение в уступке единороссов»]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/law/2010/11/26/ryegionalnyyye_grupp.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        После встречи с президентом «Единая Россия» пошла навстречу оппозиции, и теперь предлагает снизить минимальное количество региональных групп на выборах в Госдуму. Впрочем, эксперты отмечают, что главной проблемы -- непредставленности региональной оппозиции в парламенте -- внесенный единороссами в Думу законопроект не решает. Партии власти выгодно большое количество региональных групп, чтобы ставить во главе каждой из них по «губернатору-паровозу».

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 16:55:03 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[В Чеховском районе Подмосковья Следственный комитет начал проверку по обращениям жителей о коррупции среди сотрудников правоохранительных органов]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/729463-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         В район направлена группа следователей...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 16:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Fluorescent Haven]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/296256/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2010/11/26/33328-162648-78001ee67af59184451ea88f6c58483c.jpg><br /><br />Сегодня я хотел бы рассказать о молекуле без которой немыслима современная наука  (и моя повседневная жизнь) – зелёном флюоресцентном белке (Green Fluorescent protein – GFP). Сотни миллионов лет в глубинах океана обитают удивительные животные, способные светиться в темноте. Это явление называется биолюминисценцией. Одним из таких животных была медуза Aequorea victoria выловленная в далёк ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Nov 2010 16:26:48 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1290780003#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>