<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 10 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 17:00:02 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 13 Dec 2007 17:00:02 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Страны ЕС подписали новый основной договор</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7141000/7141672.stm</link>
  <description>Лидеры стран Европейского Союза подписали в Лиссабоне, новый договор, призванный заменить Европейскую конституцию. ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 13:59:58 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Киевских пассажиров будут заталкивать в вагоны метро силой</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/kaleidoscope/funny/20071213/92266062.html</link>
  <description>В киевском метрополитене сложилась критическая ситуация - предприятие не справляется с пассажиропотоком. Руководство метрополитена даже обратилось к гражданам с просьбой, по возможности, не пользоваться метро в час пик, с 7.30 до 9 утра.  ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Россия и ЕС начали переговоры в рамках визового диалога</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2007/12/13/n_1152516.shtml</link>
  <description>Первые встречи на уровне экспертов в рамках визового диалога между ЕС и Россией прошли сегодня в российской столице, сообщает ИТАР-ТАСС.
Как заявили в представительстве Еврокомиссии в России "основными темами на переговорах стали ... ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 16:42:03 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>На экологической конференции на о. Бали возникли разногласия</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2007/12/13.html?id=425965</link>
  <description>   На конференции по проблемам охраны окружающей среды, проходящей на острове Бали (Индонезия), возникли разногласия.   Европейцы настаивают на признании США предлагаемых ограничений объемов выброса в атмосферу веществ, которые способствуют глобально ... ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 16:36:55 +0300</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Рим готовит премьеру гей-оперы</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/corriere/2007/12/13/16:50:44/opera</link>
  <description>В ближайший вторник в Nazionale, на малой сцене Римской оперы будет представлена первая гей-опера. Режиссер-постановщик утверждает: "Это целомудренная опера, гомосексуальность &#150; всего лишь одна из многих тем произведения". ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 16:50:44 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Болгария зарабатывает на проституции: 7% ВВП приносит торговля своим телом</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/13dec2007/bulgar_sex.html</link>
  <description>Более 20 тыс. болгарок обслуживают клиентов по всей Европе. По данным независимых экспертов, кое-где в Болгарии в проституцию вовлекается каждая пятнадцатая женщина. Выезжая на заработки за рубеж, болгарские проститутки зарабатывают почти 3 млрд долларов ежегодно. Впрочем, эксперты рассчитывают на скорые перемены в связи со вступлением страны в ЕС. ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 16:54:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Мандат Путина достался магаданскому депутату</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2007/12/13/mandate/</link>
  <description>Владимир Путин отказался от своего депутатского мандата и он передан депутату Думы четвертого созыва Сергею Капкову, занимавшему вторую позицию в региональной группе списка "Единой России" по Магаданской области и Чукотскому автономному округу. Всего из списка единороссов от мандатов отказался 101 "паровоз". ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 16:55:39 +0300</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Новые правила для Европы</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.vz.ru/politics/2007/12/13/131528.html</link>
  <description>В четверг в Лиссабоне лидеры 27 стран Евросоюза подпишут Договор о реформах. Он заменит провалившийся проект евроконституции. Новый базовый документ создан для функционирования Евросоюза. Он вступит в силу в начале 2009 года после ратификации всеми членами ЕС. Если всё пройдет гладко, то объединенная Европа заживет по новым правилам и будет выбирать себе президента сроком на два с половиной года. ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 16:02:34 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.vz.ru">Деловая газета "Взгляд"</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Иваны, помнящие родство</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/35132/</link>
  <description>Недавно я выступала на тему соборной сущности Российской империи на крупном тихоокеанском форуме. Подошел пожилой англосакс из Австралии, поцеловал руку и сказал: «Браво, мне смертельно надоели те русские, которые презирают собственную историю!» Россия изначально складывалась как империя в отличие от моноэтнических государств Европы, была соборной империей и, опять же, в отличие от стран Европы никогда не имела колоний. ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 16:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>SERGIO :: 5-и летний сапляк из Пендосии йобнул медведя (Конкурц).</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.udaff.com/news/80708.html</link>
  <description>Ужэ с самова децтва Тре Мэррит не был абычным пендосцким спинагрызом. Фсио дело фтом, што к ево васпитанейу прилажыле руку ево папаша и дедужка, каторые были заядлыми как песдетс ахотнеками. Именно ани и научиле Тре стрелять, кагда ему было всиво 2 года. По-началу, Тре лофка пулял из водянова пестика по сваим дамачадцам. Дамачадцы, не чаяфшые душы в ребёнке, только умилялесь ево меткасти, вытирая забрызганные вадой ебальнеки палатенцэм. ...</description>
  <pubDate>Thu, 13 Dec 2007 11:07:28 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.udaff.com">Ресурс Удава. Новости (18+)</source>
  <guid isPermaLink="false">1197554402#10</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>