<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 20 Jan 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Франция: задержаны 5 россиян по подозрению в терроризме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/01/150120_france_russians_arrests</link>
  <description><![CDATA[
                        Пятеро россиян задержаны во Франции  по подозрению в подготовке террористического акта, сообщают французские СМИ со ссылкой прокуратуру. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 17:20:33 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пятеро чеченцев задержаны во Франции по подозрению в подготовке теракта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.237057.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В департаменте Эро на юге Франции по подозрению в подготовке теракта задержали пятерых чеченцев - граждан России в возрасте 24-37 лет. В ходе обысков силовики обнаружили хранилище взрывчатки. Планировались ли подозреваемыми теракты во Франции или за ее пределами, не уточняется. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 16:18:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Если бы не санкции, российская армия была бы в Одессе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20150120/225703688.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Путин почувствовал спад своей власти и именно потому развязал войну, разжег антизападные настроения, усилил пропаганду. Большая часть общественного мнения последовала за ним. Однако заострять внимание на опросах бессмысленно. Даже среди элиты до конца поддерживать его будут лишь только самые близкие соратники... Других же, особенно в деловых кругах, держит в узде только страх. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Во Франции службами безопасности задержаны пятеро россиян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26803949.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пятеро российских граждан из Чечни задержаны на юге Франции по подозрению в планировании атаки, сообщило во вторник агентство France-Presse со ссылкой на местную прокуратуру.

Все пятеро подозреваемых были задержаны в понедельник в городе Безье. Проводился обыск, найдены некоторые интересующие следствие предметы, о которых подробно не сообщается. Один из задержанных живёт в Безье, еще один, предположительно, в расположенном неподалёку Монпелье. Адреса трёх других выясняются.

Во Франции... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 17:27:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума одобрила закон об условиях признания иностранных организаций нежелательными - Взгляд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEWU61AAlUUpyfXRW4N5irMCJYpPQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779142967559&amp;ei=mGe-VJnxK4mVyQOJjoA4&amp;url=http://www.vz.ru/news/2015/1/20/725309.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты Госдумы приняли в первом чтении законопроект о признании нежелательной работы иностранных и международных организаций в России, если она представляет угрозу основам конституционного строя, обороноспособности и безопасности России. Активы такойВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 17:25:01 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чиновники Владивостока, попавшие под статью за неубранный снег, объяснили: по контракту столько снега не должно было выпадать
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/20jan2015/snow.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Последствия обрушившегося на Приморье в декабре циклона, принесшего обильные снегопады, заметны на улицах Владивостока до сих пор: из 1 млн кубометров снега дорожными службами вывезены только 100 тысяч. В администрации объясняют неготовность к катаклизму изношенностью техники, нехваткой рабочей силы и "неоправдавшимися надеждами". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 16:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Межпланетный зонд Dawn прислал новые фотографии карликовой планеты Цереры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/244548/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Обработанная специалистами фотография Цереры

Изучение Солнечной системы идет очень активно, и на днях ученые получили новые данные от межпланетного зонда Dawn. Полученная информация представляет собой серию снимков, в лучшем разрешении, чем те фото, что были у ученых до настоящего момента. Снимки зонд сделал 13 января этого года, с расстояния примерно 383 тысячи километров. Наблюдение за Церерой велось около часа, и ученые смогли составить анимированную «картинку» планеты (в продолжении). 

Ра ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 16:09:11 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  21 января Президент проведет очередное совещание с членами Правительства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/47492</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 17:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Внутренний туризм в России в 2014 году вырос на 30-40%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/russia/2015/01/20/Vnutryenniy_turizm_v.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Туризм в России в 2014 году во многом переориентировался с выездного на внутренний, рост за прошлый год составил 30-40%, сообщил глава Ростуризма Олег Сафонов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 16:10:17 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.01.2015 17:31 : Новый допинговый скандал в российском спорте
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1477572-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Дисквалифицированы трое российских олимпийских чемпионов по спортивной ходьбе. Это Валерий Борчин, Сергей Кирдяпкин и Ольга Каниськина. Кроме того, такое же наказание выбрали для чемпиона мира 2011-го года Сергея Бакулина, - сообщает Российское антидопинговое агентство. Самый большой срок дисквалификации выбрали для Борчина – он продлится до осени 2020-го года. Кроме того, у всех спортсменов аннулировали ряд результатов, которые они показывали в период с 2009-го по 2012-й годы. 
Судьбу их меда ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума приняла закон о признании ряда иностранных организаций нежелательными в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/69908</link>
  <description><![CDATA[
                        Госдума приняла в первом чтении законопроект о признании нежелательной работы иностранных и международных организаций в России, если они представляют угрозу основам конституционного строя, обороноспособности и безопасности России. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 17:31:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1421764501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>