<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 03 Apr 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иранцы празднуют заключение ядерного договора
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2015/04/150403_v_iran_nuclear_deal</link>
  <description><![CDATA[
                        Тегеран и шесть ведущих мировых держав после длительных переговоров заключили в Швейцарии рамочное соглашение по иранской ядерной программе. Жители Ирана отпраздновали это событие, надеясь на отмену санкций. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 16:54:16 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Болотное дело: Непомнящих предъявили обвинение в окончательной редакции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.239783.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Фигуранту Болотного дела Ивану Непомнящих предъявлено обвинение в окончательной редакции. Добавлен абзац  с подробным описанием его действий, зафиксированных на сделанной 6 мая 2012 года видеозаписи, сообщил адвокат Дмитрий Динзе. Когда начнется ознакомление обвиняемого и защиты с материалами дела, адвокату неизвестно. Непомнящих находится под домашним арестом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 16:40:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заочное усыновление
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150403/227287641.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В канун праздника Пасхи мы хотели бы рассказать о благотворительном проекте, который реализуется в Чешской Республике уже более двух десятилетий. Речь пойдет о спонсорской программе «Заочное усыновление», благодаря которой свой шанс в этой жизни получило множество детей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 17:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дети Бориса Немцова признаны потерпевшими по делу о его убийстве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26937114.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как отметил адвокат Вадим Прохоров, согласно закону, потерпевшие смогут частично знакомиться с материалами уголовного дела ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 17:13:35 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Слишком худые модели оказались во Франции под запретом - ОРЕАНДА
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFI-5ir9iM62eJw4LCooRenQ9ab3Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779242529771&amp;ei=Q6QeVeDHMYyr1Qaa4oGABw&amp;url=http://www.oreanda.ru/other/Slishkom_hudye_modeli_okazalis_vo_Frantsii_pod_zapretom/article891878/</link>
  <description><![CDATA[
                        ОРЕАНДА-НОВОСТИ. Во Франции чересчур худые модели больше не смогут выходить на подиумы, пишут зарубежные ленты новостей в пятницу, 3 апреля. Соответствующий запрет был принят сегодня национальным собранием в рамках рассмотрения блока законопроектов поВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 17:24:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутаты Верховной Рады намерены отправить в отставку коррумпированных премьера Арсения Яценюка и главу МВД Арсена Авакова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/03apr2015/radayatsenuk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Парламентарии потребовали создать комиссию по расследованию коррупционных схем в кабмине. Ранее экс-глава Госфининспекции обвинил Яценюка в "крышевании" коррупционных схем, оставшихся в наследство от правительства Азарова. Авакова же обвиняют в сокрытии махинаций главы Службы чрезвычайных ситуаций, арестованного в конце марта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 16:07:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рынок корпоративного онлайн-обучения в США достиг $70 миллиардов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/248334/</link>
  <description><![CDATA[
                        Рынок корпоративного обучения только в США оценивается в 70 миллиардов долларов, — сообщает портал businessbecause.com со ссылкой на недавнее исследование Deloitte.


Компания AT&T оплачивает и разрабатывает онлайн курсы совместно с Udacity

На волне интереса к онлайн-образованию, крупнейшие поставщики дистанционных образовательных курсов, такие как Coursera, Udemy, Alison и похожие проекты объединяются с крупными компаниями для повышения профессионального уровня их сотрудников. В число компаний ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 15:49:58 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Президентом Южной Осетии Леонидом Тибиловым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/48088</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Президентом Республики Южная Осетия Леонидом Тибиловым. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 15:35:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шанцев: задача достигнуть товарооборота с Белоруссией в миллиард долларов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/finances/2015/04/03/SHancyev__zadacha_do.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        3 апреля 2015 года в Минске губернатор Нижегородской области Валерий Шанцев принял участие в работе тринадцатого заседания Совета делового сотрудничества  Нижегородской области и Республики Беларусь. 

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 16:18:55 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  03.04.2015 17:31 : Мемориальная акция готовится на 40-й день со дня смерти Бориса Немцова
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1523800-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Она должна состояться 7-го апреля в 11 утра, - говорится на странице акции в Фейсбуке. Организаторы призывают в память о Борисе Немцове пешеходов остановиться на минуту, а автомобилистов подать звуковой сигнал. В тот же день планируется возложение цветов на Большом Москворецком мосту у места убийства политика. Организаторы акции напоминают, что цветы, которые в последние дни приносят на мост, убирают городские службе, а концерт памяти Немцова фактически не дают провести.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Польский эксперт: Любые решения по размещению ПРО НАТО не будут выгодны Варшаве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/83531</link>
  <description><![CDATA[
                        Решения по размещению в Польше объектов ПРО будут выгодны кому-то другому, но не самой Польше. Такое мнение высказал польский контр-адмирал в отставке Марек Точек. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Apr 2015 17:33:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1428071701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>