<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 26 Aug 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блокпост: будни украинских военных на передовой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/ukrainian/multimedia_russian/2014/08/140826_ru_s_gallery_balandiukh_debalcevo.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Дебальцево, которое контролируется украинскими военными, со всех сторон ведется огонь. Уже через несколько километров на восток - территория так называемой "ЛНР", а на юг и запад - "ДНР". Автор всех фото и подписей - Максим Баландюх.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 17:04:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Навальный опубликовал данные о зарубежной недвижимости Рыкова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.232378.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Создатель ряда прокремлевских интернет-СМИ, организатор движения "За Путина" и экс-депутат Госдумы Константин Рыков владеет недвижимостью в Каннах, сообщается на сайте Алексея Навального. Также Рыков - налоговый резидент Франции. Не являясь госслужащим, он имеет право владеть недвижимостью за рубежом и писать оттуда патриотические твиты, отмечается в статье. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 16:11:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украина: парад под тенью Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140826/222620058.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В честь национального праздника Киев провел военный парад. На улицы вышли тысячи людей, завернувшихся в национальные флаги или надевших украинские вышитые рубашки. Но пока Киев праздновал День независимости, Донецкая Народная Республика провела собственный парад — «парад позора», посмотреть на который собрались несколько сотен человек. Воскресный «парад позора» ужаснул многих украинцев. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Порошенко рассчитывает на мирные договорённости в Минске
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26551101.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Украины Пётр Порошенко выразил надежду на то, что организованная сегодня в Минске встреча на высшем уровне, среди участников которой российский президент Владимир Путин, будет способствовать установлению мира на Украине.

    По словам Порошенко, он рассчитывает на заключение - по результатам переговоров – соглашения, которое «принесёт мир на украинскую землю». Порошенко сказал об этом перед началом своей двусторонней встречи с президентом Белоруссии... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 16:34:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Игорь Сечин выиграл суд по иску к газете «Ведомости» - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGEmRMUQGlFCPhGdqkz-Gm0MrijaQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778951981527&amp;ei=Boz8U6CYLI36yAOz8oHQAw&amp;url=http://top.rbc.ru/society/26/08/2014/945145.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Останкинский суд Москвы удовлетворил иск президента НК «Роснефть» Игоря Сечина к газете «Ведомости» и заместителю главного редактора Кириллу Харатьяну о защите чести, достоинства и деловой репутации. Об этом сообщает корреспондент РБК из зала суда. ПредставительВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 17:28:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинские военные утверждают, что четверых украинских пограничников захватили в районе Мариуполя и доставили в РФ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/26aug2014/ukrpogran.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как утверждает источник в вооруженных силах Украины, четыре украинских пограничника были взяты в плен на юге Донецкой области, в 30 км от российско-украинской границы, между Мариуполем и Новоазовском. Также сообщается о сражении с танками из РФ в районе последнего пункта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Управление яркостью подсветки 7-ми дюймового TFT LCD
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/234601/</link>
  <description><![CDATA[
                        Введение
В настоящее время я занимаюсь проектом на Arduino с использованием TFT дисплея. Недавно мне захотелось добавить в него, казалось бы, простую функцию — функцию регулировки яркости. Нашёл в документации к библиотеке для работы с TFT дисплеем (UTFT Library) нужный метод: setBrightness(br);

Написал весь код, сделал все, как надо. Решил проверить, но, к моему удивлению, ничего не происходило. Начал разбираться. Спустя два дня, заметил небольшое примечание к методу: "This function is current ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 17:30:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин прибыл в Минск
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46493</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент прибыл с визитом Минск, где примет участие во встрече глав государств Таможенного союза с Президентом Украины, на которой также будут присутствовать представители Европейской комиссии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задержаны двое подозреваемых в хищении 28 млрд рублей у банка Пугачева
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/crime/2014/08/26/Zadyerzhanyy_dvoye_p.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет России сообщил о задержании двух подозреваемых в хищении средств Межпромбанка, в том числе высокопоставленного федерального чиновника. Пропажа 28 миллиардов рублей расследуется в рамках уголовного дела бывшего сенатора и совладельца банка Сергея Пугачева.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 17:10:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  26.08.2014 17:31 : Пассажира рейса из Дубая задержали в Шереметьево по подозрению в дебоше
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1387670-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 По некоторой информации, он находился в состоянии алкогольного опьянения. Как рассказали, рано утром к ним поступило сообщение о гражданине, который ведет себя в полете неадекватно и пристает к пассажирам. Самолет должен был приземлиться в Москве в половине восьмого, но сел около 11-ти из-за задержки рейса. По данным агентства РИА Новости, самолет совершал вынужденную посадку в аэропорту Еревана. Но местная полиция отказалась его принимать. Задержанный,  по некоторым данным, оказался гражданин ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Харькове снесли три памятника Ленину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/47076</link>
  <description><![CDATA[
                        Три памятника Ленину разбили в Харькове минувшей ночью, сообщает УНН со ссылкой на пресс-службу Харьковского городского совета. Один монумент разгромили в Орджоникидзевском на улице Механизаторской, где он простоял около 60 лет. Ещё два памятника разбили в Октябрьском районе – в Карповском саду и в сквере возле ДК им. Ильича. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Aug 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1409060102#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>