<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 12 Apr 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава Эстонии хочет видеть в стране постоянные силы НАТО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/04/150412_estonia_president_ilves_nato_interview</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Эстонии Тоомас Хендрик Ильвес призвал разместить в стране силы НАТО на постоянной основе. По его словам, "велика возможность того, что Эстония может стать эпицентром следующего мирового кризиса". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 16:35:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Порошенко: Порядок предоставления политического убежища россиянам будет упрощен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.240008.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Украины Петр Порошенко намерен инициировать изменения в законодательство для ускорения процесса предоставления гражданства Украины, в том числе и представителям российской оппозиции. Ранее на территорию страны эмигрировали многие политические и гражданские активисты. При этом они сталкивались с трудностями при получении убежища. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 16:18:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В платке я чувствую себя свободной
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20150412/227460699.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В комнате становится тихо. Там среди разбросанных детских игрушек на молитвенном коврике стоит молодая женщина, ее глаза закрыты. Она монотонно произносит на арабском языке слова молитвы: «Аллах акбар» — Аллах велик. Эта 30-летняя женщина выросла в христианской семье, но сейчас ее белокурые волосы покрыты платком. Дело в том, что восемь лет назад эта голландка приняла ислам. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава МИД ФРГ выступил против участия Путина в саммите G-7
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26951685.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Штайнмайер: "...однако после незаконной аннексии Крыма мы не можем вести себя так, как будто бы ничего не случилось" ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 16:39:46 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Великая Пасхальная неделя начинается у православных - Маяк
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGSEAPnl5fLR8DDCeLWY762HnYQ7w&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779255086751&amp;ei=l4IqVdj3FKquyAPJw4BQ&amp;url=http://radiomayak.ru/news/article/id/308097/</link>
  <description><![CDATA[
                        У православных христиан начинается Великая Пасхальная неделя. В ночь на воскресенье в храмах и церквях прошли праздничные богослужения; сопровождаемые крестным ходом. Сегодня, люди, встречаясь, по традиции делятся друг с другом радостной вестью о воскресении Христа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 17:26:41 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге ученого обвиняют в шпионаже за отправленное на Украину SMS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/12apr2015/nikolsky.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По делу о госизмене в форме шпионажа судят капитана 1-го ранга и ученого Владислава Никольского: он отправил на Украину SMS с паролем от почтового ящика, на который выложил документацию на десантный корабль "Зубр", разработанный в конце 1970-х годов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Game of Torrents: в сети появились первые 4 серии нового сезона «Игры престолов»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/248876/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Кроме аномально тёплой погоды, в День космонавтики случилась ещё одна неожиданность: в сети появились сразу первые четыре серии нового сезона популярного сериала Game of Thrones («Игра престолов»). Серии доступны в разрешении 480p. Официальная премьера первого эпизода должна состояться в США только 12 апреля вечером.

По совпадению, неделю назад в интервью продюсер HBO жаловался на постоянную тревогу по поводу возможной утечки сериала в интернет. Держитесь, люди – спойлеры наступают.

Game of  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 14:58:41 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Более 70 человек пострадали при пожарах в Хакасии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2015/04/12/Bolyeye_70_chyelovye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Более 70 человек пострадали при пожарах в Хакасии, проверяется информация о двух погибших. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 16:11:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.04.2015 17:04 : Министр иностранных дел Германии Франк-Вальтер Штайнмайер отклонил просьбу немецких левых пригласить Владимира Путина на саммит Большой семерки
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1529154-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Это связано с ситуацией в Донбассе. 
Возвращение формата Большой восьмерки с участием России возможно только в том случае, если Москва будет уважать единство Украины и соблюдать свои обязательства по минским договоренностям, указал глава внешнеполитического ведомства Германии в интервью газете Die Welt. «После незаконной с точки зрения международного права аннексии Крыма мы не можем просто делать вид, что ничего не произошло и вести дела как обычно», - заявил Штайнмайер. По его словам, впрочем ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 17:04:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Синае произошёл мощный взрыв в полицейском участке, есть погибшие
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/85136</link>
  <description><![CDATA[
                        Как сообщает сотрудник службы безопасности Египта, в полицейском участке на полуострове Синай прогремел мощный взрыв, передаёт AP. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Apr 2015 17:29:31 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1428849301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>