<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 09 Jul 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ХХХ Летние Олимпийские игры в Лондоне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/indepth/2012_london_olympics_new.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        До Летних Олимпийских игр в Лондоне остается все меньше времени. На протяжении последних полутора лет в рамках проекта World Olympic Dreams Всемирная служба Би-би-си следит за тем, как сильнейшие спортсмены мира готовятся к важнейшему старту. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:32:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ткачев уволил глав Крымска и Крымского района
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Disaster/m.198916.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Губернатор Краснодарского края Александр Ткачев уволил глав Крымска и Крымского района. "Если уже трое суток главой района фактически работает Ткачев – живет, принимает все решения, встречается с людьми,   возникает вопрос: а местные власти что делают в этой ситуации?" - заявил Ткачев. Ранее он говорил, что избежать трагедии не было возможности. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:23:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Немецкий публицист: "Моя встреча с Асадом"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/09Jul2012/bild/assad.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Тот, кто описывает эту войну одной-единственной фразой: "диктатор отдает приказ стрелять по народу", ничего не понял". Известный немецкий публицист Юрген Тоденхёфер взял для телеканала ARD интервью с президентом Сирии и делится своими впечатлениями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Гааге возобновился суд над Ратко Младичем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120709/17/17.html?id=24639659</link>
  <description><![CDATA[
                        В Международном трибунале по бывшей Югославии в Гааге возобновился процесс по делу бывшего командующего армией боснийских сербов Ратко Младича. Его обвиняют в геноциде и военных преступлениях во время войны на Балканах в первой половине 90-х годов. Один из главных пунктов обвинения - организация убийства более 8 тысяч боснийских мусульман в анклаве Сребреница в 1995 году.

   Младич долгое время скрывался от правосудия и был выдан в Гаагу только в прошлом году. В мае слушания его дела ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:46:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  К.Аннан: Мы провели с Б.Асадом позитивную и конструктивную дискуссию - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHOnzUskgm4zhSdew0OQziX5yaY4Q&amp;url=http://spb.rbc.ru/topnews/09/07/2012/659058.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Специальный посланник ООН и Лиги арабских государств Кофи Аннан провел "конструктивные переговоры" с президентом Сирии Башаром Асадом. Речь зашла о плане К.Аннана по мирному урегулированию ситуации в регионе, который, по мнению сирийского лидера, "очень хороший", но при этом подвергается ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:49:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Испания объявила, что готова создать банк "мусорных" активов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/09jul2012/spain.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мадрид готов создать такую организацию, если этого потребует ЕС. Этот шаг приведет к появлению центрально управляемой организации, показатели которой будет легко отслеживать, что, вероятно, ослабит опасения европейских лидеров относительно того, каким образом будет осуществляться надзор за проблемными банками страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Если бы хакеры не существовали, правительству стоило бы их выдумать
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/147422/</link>
  <description><![CDATA[
                        Образ хакера, преобладающий в массовой культуре и новостях — злобный малолетний техноволшебник, имеющий желание и возможность причинить огромный ущерб невинным гражданам и обществу в целом — имеет мало общего с реальностью. 

Эта искаженная картина направляет внимание и ресурсы на борьбу с призраками вместо того, чтобы решать гораздо более распространенные проблемы с безопасностью данных. По информации Privacy Rights Clearinghouse, утеря или неправильная утилизация бумажных документов, флешек, н ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:35:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание послов и постоянных представителей России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15902</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин выступил на совещании послов и постоянных представителей Российской Федерации. Тема заседания – «Россия в меняющемся мире: преемственность приоритетов и новые возможности». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новый беспилотник передвигается автономно в любую погоду
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/car/2012/07/09/Novyyy_byespilotnik_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Британские инженеры приступили к испытаниям первого в мире беспилотного пассажирского самолета, способного в полностью автоматическом режиме взлетать, садиться и осуществлять автономную навигацию даже в самых сложных погодных условиях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:37:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.07.2012 16:32 : Россия не будет поставлять в Сирию новые образцы вооружений до урегулирования ситуации в этой стране
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/907374-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Так, Москва пока не собирается отправлять туда партию учебно-тренировочных самолетов Як-130, сообщил журналистам замглавы Федеральной службы по военно-техническому сотрудничеству Вячеслав Дзиркалн. Военно-техническое сотрудничество Москвы и Дамаска, по его словам, сейчас   ограничивается выполнением прежде заключенных контрактов. Они в основном связаны  с ремонтом и восстановлением техники. Запад уже неоднократно критиковал Россию и заявлял, что та поставляет режиму Башара Асада оружие. В сво ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Информация для поступающих в ВУЗы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/353534/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/S4i6pyDYBDY/2.jpg><br /><br />Сейчас многие бывшие выпускники ещё не решили  -  куда пойти учиться? А кому-то предстоит сделать этот нелёгкий выбор в ближайшие годы. Возможно, вас не устраивает ваша нынешняя зарплата и статус. <br />
Программа Центральное телевидение (НТВ) в прошлом году сняла для специальный материал в помощь поступающим в ВУЗы, рассказав четыре истории пути к богатству и успеху. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Jul 2012 16:23:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1341838803#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>