<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 08 Apr 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти Сирии требуют от оппозиции письменные гарантии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/04/120408_syria_wants_written_guarantees.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство Сирии хочет получить письменные гарантии от оппозиции, прежде чем начнет выводить войска из районов, где продолжаются столкновения правительственных войск с противниками президента Башара Асада. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 15:52:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Навальный призывает граждан ехать к голодающим в Астрахань
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.196965.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава РосПила Алексей Навальный призвал провести массовую акцию протеста в Астрахани, где 25-й день голодают экс-кандидат в мэры Олег Шеин и его соратники-эсеры. Это вопрос жизни и смерти, Шеин может умереть в ближайшие дни, предупреждает Навальный. Однако сам Шеин отказывается прекращать голодовку. "Настроение у всех голодающих светлое, мы настроены на результат", - заявил он. Лидер эсеров Сергей Миронов сообщил, что власти все-таки выполнят требование голодающих - предоставят видеозаписи с изб ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 15:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай: Почка в обмен на  iPhone и  iPad
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/fareast/20120408/190162800.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мальчик в ответ на вопрос матери,где он взял новые электронные гаджеты фирмы Apple, признался, что продал свою почку. Один из обвиняемых получил 35 тысяч долларов за то, что добыл трансплантат для незнакомого клиента. Он поделился деньгами с хирургом и тремя другими обвиняемыми. В Китае айфон стоит от 633 долларов, а айпад – от 474 долларов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 16:41:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Журналист Алексей Букалов – о послании Папы Римского Urbi et orbi
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/article/24541388.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Католики и другие христиане западных конфессий отмечают Пасху – праздник Воскресения Христова. Во время торжественной мессы в Ватикане Папа Римский Бенедикт XVI призвал противостоять тьме, которая, по его словам, способна затенять истинные ценности и закрывать от людей Бога. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 16:48:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Белые ленточки» провели свои акции в метро и на Красной площади - Новые Известия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEFdRnKa4vgtglzQqCF7Pj6fHWbOA&amp;url=http://www.newizv.ru/lenta/2012-04-08/161902-belye-lentochki-proveli-svoi-akcii-v-metro-i-na-krasnoj-ploshadi.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В воскресенье 8 апреля сторонники движения «За честные выборы» провели в Москве свои очередные акции. Так, около 50-ти оппозиционеров провели акцию «Белое метро» на станции столичной подземки «Площадь революции». Около 13:00 участники акций начали прибывать на станцию «Площадь революции». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 16:31:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  КНДР готовится к ядерному испытанию, объявила разведка Южной Кореи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/08apr2012/nuked.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На спутниковых снимках видно, что КНДР ведет прокладку нового подземного тоннеля в районе ядерного полигона в провинции Хамген-Пукто, где ранее уже дважды проводились ядерные испытания. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  1997 год. Стив Джобс: Первые размышления об «облачных сервисах» (русский перевод)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/141678/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Apple, Блог компании GTV — видеоканал про технику  

Предлагаем посмотреть редкое видео с презентации Apple от 1997 года. Именно тогда Стив Джобс впервые рассказал разработчикам о потенциале облачных сервисов, которые стали входить в нашу жизнь только сейчас. Перевод на русский язык — канал GTV.
 Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 16:34:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поездка в Мурманскую область
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/trips/14957</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев посетил Восточный рудник горно-обогатительного предприятия «Апатит», осмотрел диспетчерский пункт управления процессом добычи и транспортировки апатит-нефелиновой руды. Глава государства также встретился с работниками предприятия. Кроме того, состоялась рабочая встреча Президента с временно исполняющей обязанности губернатора Мурманской области Мариной Ковтун. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Apr 2012 19:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мужчине, пытавшемуся раздеться в московской церкви, вызвали психиатра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2012/04/08/Muzhchinye__pyytavsh.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мужчина попробовал раздеться в Елоховском соборе в Москве, но был задержан. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 15:43:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  Второй тур президентских выборов в Южной Осетии признан состоявшимся
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/876568-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Явка приближается к 50% - это официальные данные. В ЦИКе утверждают, что крупных нарушений не зафиксировано. Однако в штабе кандидата Давида Санакоева утверждают, что зафиксировали ряд нарушений.
<br>

<br>
Первые предварительные результаты голосования будут объявлены после 22 часов по Москве.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Башня Eben-Ezer
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/344546/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/04/08/34378-155711-104e45712003ac40582bdb18ce6cd52d.jpg><br /><br />Живет в Бельгии интересный человек по имени Роберт Гарсет, художник, историк и архитектор.  В 60-ых годах он, практически один, построил в долине Джекер настоящий замок, точнее  -  башню. Назвал он ее Eben-Ezer, что значит на иврите «Камень помощи». Строителя всегда сильно интересовали библейские мотивы, нумерология и древние цивилизации. Все свои интересы он постарался воплотить в этом  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 15:57:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1333890004#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>