<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 17 Sep 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Голодовка медработников в Уфе: без отрыва от работы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/09/140917_ufa_ambulance_hunger_strike.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Две участницы голодовки сотрудников Станции скорой медицинской помощи Уфы прекратили акцию протеста из-за плохого самочувствия. Медики просят повысить им зарплаты и улучшить условия труда. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 17:03:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оренбургская облпрокуратура проверяет дневники с надписями "мудак" и "лох"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.233089.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокуратура Оренбургской области проверяет появившиеся в магазинах Орска школьные дневники с надписями "мудак" и "лох" и изображениями жестов со средним пальцем. Проверка ведется в частности на предмет экстремизма. Слова и жесты - часть большого граффити, репродукция которого помещена на обложке. Они почти неразличимы, если не приглядываться. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 16:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин издевается над Стрелковым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140917/223061023.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Полковник Игорь Стрелков сыграл ключевую роль в военной операции против прозападного киевского правительства на востоке Украины, однако вовремя не присягнул на верность Владимиру Путину. Молчание телеканалов, которые Кремль держит под жестким контролем, безусловно, означает, что Стрелков стал неудобен для высоких властей. Не исключено, что это связано с его слишком большой популярностью. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Египет закупит у России оружия на сумму 3,5 миллиарда долларов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26590357.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Египет закупит у России оружия и военной техники общей суммой на три с половиной миллиарда долларов, сообщил в среду на открывшейся выставке «Africa Aerospace and Defence-2014» директор Федеральной службы по военно-техническому сотрудничеству России Александр Фомин.

Там же помощник президента России по вопросам военно-технического сотрудничества Владимир Кожин заявил, что санкции стран Запада в отношении России «не повлияли на экспорт оружия».

Ранее президент России... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 17:31:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  АФК "Система" отвергает все обвинения, Чубайс заявляет об ударе по бизнесу в России - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFT4LMvTI51no6BVweCRtdmEbGvOg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778979966608&amp;ei=_Y0ZVIiSB4f0yAP14oCgDQ&amp;url=http://www.mk.ru/economics/2014/09/17/afk-sistema-otvergaet-vse-obvineniya-chubays-zayavlyaet-ob-udare-po-biznesu-v-rossii.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский миллиардер Владимир Евтушенков сидит с браслетом для арестованных на даче, акции АФК "Системы", "Башнефти" и МТС падают. В этих условиях АФК "Система" на Лондонской бирже сделала заявление о том, что все сделки с компаниями башкирского ТЭКУ былиВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 17:31:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жители аджарского города протестуют против "мусульманской экспансии"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/17sep2014/kobuleti.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Группа жителей приморского города Кобулети в Аджарии, являющейся автономией в составе Грузии, третий день пикетирует здание нового медресе-пансионата, которое должно было открыться 15 сентября, одновременно с началом нового учебного года в Грузии. В итоге мусульманское учебное заведение не может начать работу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 17:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Опубликован код игры Commander Keen
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/237151/</link>
  <description><![CDATA[
                        

На Github опубликован исходный код игры Commander Keen, одной из первых видеоигр для персонального компьютера IBM PC/XT с операционной системой MS-DOS. Серия отличалась новаторским использованием графики, в том числе использованием передового формата EGA и первым в мире использованием для сдвига картинки адаптивного обновления тайлов, которое изобрёл Джон Кармак.

Это одна из первых игр id Software и Джона Кармака. Оригинальная версия вышла в декабре 1990 года.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 16:29:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Внесены кандидатуры для избрания на должность Главы Кабардино-Балкарской Республики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46632</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  45% россиян верят в существование «мирового правительства»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/state/2014/09/17/45__rossiyan_vyeryat.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Почти половина жителей России (45%) уверена, что на планете существует «мировое правительство», оказывающее влияние на все мировые процессы и контролирующее действия властей многих государств. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 16:40:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.09.2014 17:31 : Власти Крыма объяснили обыск в здании меджлиса крымскотатарского народа
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1401666-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Там искали запрещенную литературу, - сообщил журналистам крымский глава Сергей Аксенов. Накануне сотрудники полиции оцепили офис меджлиса в Симферополе, позже в администрации полуострова сообщили, что здание, куда пришли сотрудники правоохранительных органов, принадлежит одному из лидеров крымских татар, Мустафе Джемилеву. Там находится аппарат меджлиса, а, кроме того, на здании был вывешен украинский флаг. Местные журналисты сообщали, что при этом сотрудники полиции запрещали им снимать происх ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Алексей Миллер: Россия способна в полном объёме удовлетворить растущие запросы в Европе и Китае
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/50371</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия способна в полном объеме удовлетворить растущие запросы газа в Европе и Китае. Об этом заявил сегодня на встрече с президентом России Владимиром Путиным глава «Газпрома» Алексей Миллер, передаёт ИТАР-ТАСС. «Способны удовлетворить и растущий спрос на китайском рынке, на восточном направлении, спрос в Европейском Союзе», - заявил Миллер. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Sep 2014 17:26:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1410960903#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>