<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 29 Jul 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  BP: новые санкции против России ударят и по нам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2014/07/140729_bp_russia_sanctions_risk.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Британская компания BP объявила о росте прибыли во втором квартале этого года, но предупредила, что дальнейшие санкции против России могут негативно отразиться на ее бизнесе и отношениях с "Роснефтью". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 17:00:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обвинения в адрес России как «достоверный факт»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140729/222008619.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Обладающая ядерным арсеналом Америка мчится навстречу отнюдь не неизбежному столкновению с обладающей ядерным оружием Россией из-за Украины, и теперь есть возможность увидеть опасности, связанные с «информационной войной», когда факты уступают место пропаганде, а пресса теряет способность исполнять роль непредвзятого арбитра. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 17:14:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Комиссия ЕС: надо судить виновных в этнических чистках в Косове
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25474087.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Специальная комиссия ЕС по расследованию преступлений в Косове (бывшая Югославия) в 1998-1999 году установила факты, доказывающие проведение этнических чисток и случаи торговли человеческими органами. Комиссия высказалась за возбуждение уголовных дел о преступлениях против человечности в отношении бывших высокопоставленных членов Армии освобождения Косова.

По словам прокурора Евросоюза Клинта Уильямсона, трехлетнее расследование привело к установлению доказательств этнических чисток во... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 16:39:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  США обвинили Россию в нарушении «ракетного» договора 1987 года - Газета Труд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFFubbiDK27f1tGt023SoPXZe_etA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778917707720&amp;ei=EqPXU-iALI3ZygP6j4H4Ag&amp;url=http://www.trud.ru/article/29-07-2014/1316119_ssha_obvinili_rossiju_v_narushenii_raketnogo_dogovora_1987_goda.html</link>
  <description><![CDATA[
                        США обвинили Россию в нарушении Договора о ликвидации ракет средней и меньшей дальности (РСМД) 1987 года. Соответствующее письмо, как пишет издание New York Times, президент Барак Одама направил Владимиру Путину. «Соединенные Штаты определили, что РоссийскаяВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 17:23:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ноги польского велосипедиста в сети обсуждают больше, нежели итоги "Тур де Франс"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/29jul2014/pol.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Польский велогонщик Бартош Хузарский шокировал мир, когда сделал достоянием общественности снимки своих ног, иссеченных паутиной вздувшихся вен. Фотографию спортсмен сделал после 18-го этапа веломногодневки "Тур де Франс". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 17:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На какие языки лучше переводить свой продукт?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/231511/</link>
  <description><![CDATA[
                        Какие языки лучше выбрать для локализации своего продукта? Этот вопрос часто ставит разработчиков в тупик. А от правильного ответа на него могут зависеть самые важные показатели – величина прибыли, количество скачиваний или посетителей. Что ж, спешим поделиться с вами любопытной статистикой на эту тему.

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 17:12:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с Председателем Совета по правам человека Михаилом Федотовым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46372</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провел рабочую встречу с советником Президента, Председателем Совета по развитию гражданского общества и правам человека Михаилом Федотовым. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бояринцев возглавил молодежную команду «Торпедо»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/07/29/Boyarincyev_vozglavi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Денис Бояринцев стал главным тренером молодежной команды московского «Торпедо». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 17:03:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.07.2014 17:31 : Санкции против России могут привести к остановке экономического роста или даже к спаду
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1369398-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом журналистам сказал зампред Внешэкономбанка Андрей Клепач. По его словам, существенный негативный эффект для ВВП, возможно, проявится в следующем году. По его словам, чтобы компенсировать последствия санкций, придется инвестировать в экономику страны валютные резервы или средства фонда национального благосостояния. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинская армия отказывается пропустить экспертов к месту крушения Boeing и продолжает наступление
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/42997</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Нидерландов Марк Рютте в ходе беседы с президентом Украины Петром Порошенко призвал Киев обеспечить доступ международных экспертов на место крушения самолёта Boeing 777 авиакомпании Malaysia Airlines, который разбился под Донецком 17 июля. Голландский премьер также выразил беспокойство из-за того, что специалисты не могут попасть на место трагедии. Однако спикер СНБО Андрей Лысенко заявил, что силовики планируют занять контролируемые ополченцами территории. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Jul 2014 17:30:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1406640902#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>