<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 04 Jun 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Следы канадского маньяка-убийцы обнаружены в Париже
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/06/120604_canadian_porn_killer_paris_link.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Французская полиция провела в Париже серию обысков в попытке обнаружить канадского порноактера, подозреваемого в том, что он убил своего любовника в Монреале и расчленил его труп. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 16:55:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прохоров создает партию "Гражданская платформа"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parties/m.198179.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Миллиардер Михаил Прохоров объявил о создании партии с названием "Гражданская платформа". При этом сам бизнесмен заявил, что в партию вступать не намерен. В будущую партию будут входить всего 500 человек – минимальное для регистрации партии число ее членов, отметил Прохоров. Он также заявил, что не исключает для себя участия в выборах мэра Москвы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Видеоигры из Cибири
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/economic/20120604/193103854.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В обветшалом здании расположенного посреди сибирской тайги научного института молодая художница Дарья Павлова работает над оформлением будущей онлайн игры для российской компании Alawar Entertainment, чья продукция сегодня пользуется успехом по всему миру. Студия находится в новосибирском Академгородке, который был создан еще в советские годы на окраине третьего по величине города России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Генерал МВД Боков получил 9 лет колонии за хищение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120604/17/17.html?id=24603247</link>
  <description><![CDATA[
                        Никулинский суд Москвы приговорил генерала МВД Александра Бокова к 9 годам колонии общего режима. 
 
Боков - бывший директор Бюро по координации борьбы с организованной преступностью в странах СНГ – признан виновным по делу о хищении около 10 миллионов долларов. 
 
По данным следствия, Боков и двое его сообщников обманным путем завладели средствами предпринимателя, который намеревался приобрести Волжское нефтеналивное пароходство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 16:46:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МВД подтвердило данные о завершении следствия по делу Pussy Riot - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF9INHZSR3Owitqi_suDH36ETBcaA&amp;url=http://smol.kp.ru/online/news/1167327/</link>
  <description><![CDATA[
                        Главное управление МВД РФ по Москве подтвердило поступившую в СМИ информацию об окончании следствия по делу о панк-молебне в храме Христа Спасителя. «4 июня предъявлено обвинение участнице Pussy Riot Марии Алехиной, последней из трех девушек, арестованных в рамках уголовного дела о хулиганстве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 16:42:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай начал подготовку к выходу Греции из зоны евро
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/04jun2012/chinegreece.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Государственные регуляторы, включая Центробанк, разработают меры, направленные на стабилизацию курса юаня, увеличение надзора за иностранными потоками капитала, а также меры по стабилизации внутренней экономики Китая. "Это очень срочно", - сообщил один из источников, комментируя временные сроки подготовки планов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Кто здесь работает или как быстро узнать информацию о callback`е для меню Drupal`а
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/145180/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет Хабраюзер!

Я являюсь WEB разработчиком, программирую на PHP. Основным моим направлением является разработка сайтов с использованием CMS/CMF Drupal. Я работаю в небольшой IT организации, проекты бывают всякие (большие, маленькие, новые, прибывшие на допил и т.д.). В последнее время (в моём случае это уже год) я сталкиваюсь с такими проектами на которых работали одни, потом другие, третьи… И в осномном на таких проектах заказчик просит поправить как правило что-то по мелочи (там элемент в  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 16:43:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Саммит Россия – Европейский союз
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15537</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял участие в саммите Россия – Европейский союз. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Московские власти выделят 16 млн руб на исследования для борьбы с педофилией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/06/04/Moskovskiye_vlasti_v.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Департамент региональной безопасности Москвы готов выделить 16 миллионов рублей на  проведение экспертных исследований, направленных на пресечение преступлений сексуального характера против детей и подростков.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 16:35:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.06.2012 16:34 : Певца Эдуарда Хиля похоронят на Смоленском кладбище Петербурга, в четверг
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/895627-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Гражданская панихида пройдет в Театре Эстрады, сообщает РИА Новости со ссылкой на сына артиста, Дмитрия. Знаменитый певец ушел из жизни прошлой ночью. В советское время он завоевал эстраду исполнением лирических и патриотических песен, а в последние годы пережил вторую волну популярности, когда в Интернете разошлась запись его так называемой "Песни без слов". 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Jun 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338814802#32</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>