<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 04 Feb 2014 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховная Рада Украины пока не может ничего решить
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/02/140204_ukraine_rada_discussions.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховная Рада, едва открыв во вторник очередную сессию, ушла на перерыв до вечера: депутаты пока не смогли не только принять, но даже и включить в повестку ключевой для "Евромайдана" вопрос об изменении конституции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 16:15:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд продлил срок мер пресечения Удальцову и Развозжаеву
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.224158.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд на полгода продлил срок домашнего ареста Сергею Удальцову и срок содержания в СИЗО Леониду Развозжаеву. В суде начались предварительные слушания по их делу. У здания суда прошли  одиночные пикеты. Решение о рассмотрении дела по существу или о возврате дела в прокуратуру судья примет 6 февраля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 16:14:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва обескуражена при виде украинского кризиса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140204/217184811.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Стратегическая победа президента России Владимира Путина, который оттолкнул своего украинского коллегу Виктора Януковича от подписания соглашения об ассоциации с Европейским Союзом в ноябре 2013 года, начинает все больше напоминать неудачу: Украина с ее обескровленной экономикой все глубже погружается в тяжелейший за ее постсоветскую историю кризис. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 16:43:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посол США в России Макфол завершит работу после Олимпиады в Сочи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25252784.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Посол США в России Майкл Макфол покидает свой пост после завершения Олимпийских игр в Сочи.

После более чем пяти  лет работы в администрации президента Обамы Макфол вернется домой, написал он в своем блоге во вторник. Посол вернется на работу Стэнфордский университет и больше времени проводить с семьей в Калифорнии.

Макфол отметил, что ему жаль уезжать из России и он будет скучать по работе с партнерами в российском правительстве и россиянами из самых разных частей общества и... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 16:59:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Найти объективную истину в российской истории помогут иностранцы - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG8fnxrups4AyOwvwRN1A-0SZzIBw&amp;url=http://lenta.ru/news/2014/02/04/history/</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин поручил организовать совместную работу российских и зарубежных ученых, чтобы выработать объективные подходы к оценке фактов российской истории. Об этом говорится в перечне поручений по итогам встречи с разработчиками единойВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 16:58:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Калифорнии арестована 40-летняя учительница, которую бывшая ученица изобличила на Youtube в сексуальных домогательствах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/04feb2014/teachwompedocalif.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Преподавательницу уличила в преступлениях 15-летней давности ее прежняя ученица Джейми Каррильо. Она позвонила прямо в школу и записала разговор с женщиной-педофилом. В тот же день видеозапись была опубликована, а учительница немедленно была уволена и попала под следствие. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Разработчики VoxImplant теперь могут интегрировать видео-звонки в свои приложения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/209868/</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы уже несколько раз писали про нашу новую облачную платформу для разработчиков сервисов real-time коммуникаций / телефонии. С тех пор уже несколько известных компаний, включая Bitrix24, JivoSite и МойСклад, интегрировали различные сервисы на базе VoxImplant в свои продукты. По нашей задумке платформа должна давать возможность создавать самые разнообразные сервисы и приложения, но реализовать все наши идеи сразу очень сложно, поэтому мы последовательно двигаемся по роадмапу. Одна из новых возмож ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 16:57:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посещение Центра разведения и реабилитации переднеазиатского леопарда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20158</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин посетил Центр разведения и реабилитации переднеазиатского леопарда, расположенный в Сочинском национальном парке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Евродепутат: Азаров, Арбузов и Клюев – граждане Австрии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/02/04/YEvrodyeputat__Azaro.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутат Европарламента Ребекка Хармс заявила, что экс-премьер Украины Николай Азаров, и.о. премьера Сергей Арбузов и глава администрации президента Андрей Клюев имеют австрийские паспорта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 16:31:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.02.2014 16:32 : Посол США в Москве Майкл Макфол сообщил, что покидает свой пост после  завершения Олимпийских игр в Сочи
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1251822-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

"Это мой последний блог в качестве посла США в Российской  Федерации. Вскоре после Олимпиады я планирую вернуться к  семье в Калифорнию. После более чем пяти лет работы в администрации президента Обамы настало время возвращаться домой", - написал он в своем блоге.
<br>
    
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В поисках украинского фашизма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/ukraine.d3.ru/comments/519680</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Эссе россиянина, переехавшего в Украину, о его успешном поиске и идентификации фашистов (фошыстов) в нашей стране.<br><br>О бедном фошысте замолвите слово...<br><br>Пролог. В моем сумбурном повествовании нет ни политики, ни росжЫгания, ни прочей латентной гомофобии. А кто увидит это все в тексте, то свинья везде грязь найдет  то кто ему доктор?<br><br>В Одессу я переехал из Сибири 12 лет назад, реализуя "на ура" детскую мечту жить у теплого моря.<br><br>Для меня это был непростой  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Feb 2014 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1391519101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>