<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 01 Aug 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Игры-2012: дисквалификация за "поддавки"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/sport/2012/08/120801_olympics_badminton_charges.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По данным Би-би-си, четыре пары бадминтонисток дисквалифицированы на Олимпиаде в связм с тем, что "не прилагали всех усилий, чтобы выиграть свои матчи". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:21:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госслужащим могут запретить иметь счета и недвижимость за рубежом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parliament/Duma/m.199384.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты всех фракций внесли законопроект, запрещающий госслужащим иметь счета и недвижимость за границей. Нарушение может караться штрафом до 10 миллионов рублей или лишением свободы на срок до пяти лет. Закон коснется широкого круга чиновников и силовиков. Ранее внесенный законопроект предполагал лишь обязательное декларирование зарубежного имущества. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 14:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Судьба BP  в руках Сечина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/01Aug2012/forbes/bp.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Британская компания заявила об огромных убытках и не ожидает улучшения ситуации в ближайшем будущем. Сложно представить, как BP сможет сохраниться в ее нынешнем виде. Все теперь находится в руках российского энергетического царя Игоря Сечина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:07:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СК: Геннадий Гудков незаконно занимается бизнесом в России и за рубежом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120801/17/17.html?id=24663528</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет России располагает информацией о том, что депутат Госдумы от «Справедливой России» Геннадий Гудков занимается незаконной предпринимательской деятельностью в России и за границей.

 Как сегодня сообщил официальный представитель ведомства Владимир Маркин, материалы процессуальной проверки по обращению знакомого Гудкова, гражданина Болгарии Ивайло Зартова, будут направлены в прокуратуру и Госдуму. Зартов в своем заявлении просил оценить законность инвестиций депутата ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:53:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Судья по делу Pussy Riot отказалась взять самоотвод - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFxWRnZ5sx1eojGwHZEKlAUltVFbA&amp;url=http://lenta.ru/news/2012/08/01/riot2/</link>
  <description><![CDATA[
                        Ведущая дело Pussy Riot судья Хамовнического суда Марина Сырова отказалась взять самоотвод, заявленный стороной потерпевших и защитой. Об этом сообщает "Интерфакс". Сырова мотивировала это тем, что не видит обстоятельств, препятствующих ей участвовать в заседании. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:55:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ольга Забелинская завоевала бронзу в велогонке с раздельным стартом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/01aug2012/velo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ольга стартовала одной из первых и вынуждена была дожидаться финиша соперниц, восседая на установленном на финише троне. Те одна за одной показывали худший результат, но две последние фаворитки превратили ее золото в бронзу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Небольшой логгер стека вызовов для C++
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/148781/</link>
  <description><![CDATA[
                        
На написание этого топика меня сподвиг топик "Какие кодотрюки вы знаете?", и я хотел было поделиться данным логгером там, но автор просил «без фанатизма», и желал видеть такие трюки, на понимание которых требуется не больше пяти-десяти секунд, поэтому я решил вынести это дело в отдельный топик, т.к. по-быстрому такое взглядом не окинешь.

Будет рассмотрен небольшой, но иногда довольно полезный класс, плюс небольшой трюк с макросами, позволяющие проводить первичный анализ стека вызовов (call sta ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:53:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поездка в Ульяновскую область
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16112</link>
  <description><![CDATA[
                        Накануне Дня Воздушно-десантных войск Владимир Путин посещает расположенную под Ульяновском 31-ю гвардейскую отдельную десантно-штурмовую бригаду. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экс-начальник удмурткой колонии получил условный срок за избиение заключенного-инвалида до смерти  
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/08/01/Zaklyuchyennogo_inva.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Завьяловский районный суд Удмуртии вынес приговор в отношении оперуполномоченного помещения, функционирующего в режиме следственного изолятора, исправительной колонии N1 Артема Алексеева, обвиняемого в избиении заключенного, после которого тот скончался. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:28:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.08.2012 16:39 : В поселке Вешки Мытищинского района Подмосковья жильцы препятствуют сносу многоквартирного дома
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/914976-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Еще в сентябре 2011-го года Мытищинский городской суд вынес решение о сносе, так как здание было возведено предпринимателем Виктором Холодом незаконно. Холод решение суда не исполнил и тогда к делу подключилась администрация Мытищ. Как передает РИА, судебные приставы сегодня начали демонтаж крыши. Некоторые жильцы дом покинули добровольно. Тех же, кто остается в квартирах, приставы выводят принудительно. На месте находятся все оперативные службы города. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Месть сикхов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/355770/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/08/01/36155-162053-f3f71e49ec93ed46b0ae094a9c66d3f1.jpg><br /><br />Вам интересно, почему эти юноши закидывают портрет бородача лепестками? 31 июля 1940 года Шахида Удхама Сингха (eng) повесили за убийство, которое он готовил 21 год. Целью был британский командир, сэр Майкл О’Дуайер (eng), под командованием которого был произведен расстрел демонстрации мирных жителей (в основном, сикхов) в Амритсаре 13 апреля 1919 года. Было убито 379 человек, еще 1100 р ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Aug 2012 16:20:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1343826003#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>