<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 05 Dec 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Представитель Сербии в НАТО покончил с собой в Брюсселе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/12/121205_serbia_nato_suicide.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Представитель Сербии в НАТО Бранислав Милинкович скончался после того, как спрыгнул с платформы на парковке аэропорта в Брюсселе. Министерство иностранных дел Сербии подтвердило факт смерти 52-летнего дипломата.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 16:38:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дело лидера северокавказских боевиков Магаса передано в судО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.209375.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Генпрокуратура утвердила обвинительное заключение по уголовному делу одного из лидеров "Имарата Кавказ" Али Тазиева, известного под кличкой Магас. Дело передано в суд. Он обвиняется по восьми статьям УК, включая вооруженный мятеж и террористический акт. Магаса обвиняют в покушении на Юнус-Бека Евкурова в 2009 году, взрыве автобуса в Невинномысске и здания ОВД в Назрани.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 15:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Росс Даузет, демография и инновации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20121205/203005546.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Когда люди из мейнстримной прессы начинают говорить о демографии, это всегда приятно, так как речь идет о теме, которая явно получает меньше внимания, чем должна была бы. Демография, разумеется, - не единственное, что имеет значение, но она все же исключительно важна. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 16:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Гайд-парки»: за и против
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24789898.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Годовщина массовых акций протеста в России – повод разобраться, какими бывают места, где можно собираться на акцию протеста в любое время и без необходимости подавать заявку в мэрию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 14:41:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петербуржцы завалили Полтавченко прошениями: вся надежда - на лояльного «царя» - Мой район
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEx6ot93AKadXxD39iRnKul4R8puA&amp;url=http://www.mr7.ru/articles/63732/</link>
  <description><![CDATA[
                        У губернатора Петербурга особая аура: челобитные, которые проходят через его руки, становятся в два раза весомее как для обычных горожан, так и для чиновников. Каждый месяц Георгий Полтавченко получает тысячи писем и обращений, большинство из которых следовало бы ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 16:47:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Скандал между Москвой и Эр-Риядом: двух саудовских принцев поймали в России на контрабанде редких птиц
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/05dec2012/saudismuggle.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Члены королевской семьи, обладающие дипломатическим иммунитетом, были в Калмыкии на выставке охотничьих птиц, куда привезли своих питомцев. Росприроднадзор заявил, что при этом они нарушили закон. Но, судя по всему, российских чиновников больше обеспокоило то, что высокие гости собирались вывезти из России больше птиц, чем привезли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  модели TCP
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/161499/</link>
  <description><![CDATA[
                        Совсем недавно несколько раз за короткий промежуток времени в разговорах с коллегами натыкался на принципиальное непонимание того простого факта, что тюнинг параметров TCP — это не все, что можно сделать для оптимальной утилизации каналов. Что-что? Какие-такие другие модели TCP? Нафига? Все и так можно подогнать, поигравшись Maximum Window Size, таймингами и прочим. Это конечно все здорово и бывает крайне необходимо, но не все поддается тюнингу через proc или реестр. А именно и например? Сравнит ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 16:54:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Иванов провёл заседание попечительского совета Высшей школы менеджмента СПбГУ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/17070</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководитель Администрации Президента Сергей Иванов является председателем попечительского совета Высшей школы менеджмента Санкт-Петербургского государственного университета (ВШМ СПбГУ). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава МЭР считает преждевременным вводить налог на недвижимость
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2012/12/05/Glava_MER_schitayet_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр экономического развития РФ Андрей Белоусов считает, что не нужно торопиться с введением налога на недвижимость, пока не доработан механизм оценки имущества в России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 16:02:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.12.2012 16:32 : Несколько российских фотографов задержаны сегодня около посольства Белоруссии в Москве за проведение несанкционированного пикета
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/962388-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Его участники протестовали против того, что белорусская таможня конфисковала каталог фотографий, участвовавших в различных международных конкурсах. На некоторых из них был президент Александр Лукашенко. Об этом сообщила «Интерфаксу» пресс-секретарь "Новой газеты" Надежда Прусенкова. Она отметила, что среди задержанных у посольства оказалась и бывший сотрудник издания Вика Ивлева. Чем завершилось задержание пикетчиков, пока неизвестно. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  KermlinRussia: хочу государство в базовой комплектации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/d3.ru/comments/388041</link>
  <description><![CDATA[
                        






	"Тезис о плохой работе правоохранительной системы стал банальностью, но за ней прячется один важный аспект,  который мало кто замечает... Простой анализ пяти (10, 20) случайных уголовных дел показывает, что между преступлением и тяжестью наказания нет никакой связи. То есть нет того самого права, которое охраняет правоохранительная система. Следовательно, нет и самой правоохранительной системы."<br><br><br>Да, друзья. Это копипастный пост. Потому что я не нашёл в себе возможности лучше и ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Dec 2012 17:00:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1354712402#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>