<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 17:00:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 13 Oct 2009 17:00:07 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>Россиянка получила 1,5 года условно за похищение сына</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2009/10/091013_salonen_verdict.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд финского города Тампере приговорил россиянку Римму Салонен к 1,5 годам условно, признав ее виновной в том, что она похитила своего сына. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:34:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Римму Салонен приговорили к условному сроку</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.160606.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Финляндии окружной суд города Тампере приговорил россиянку Римму Салонен к условному наказанию сроком в один год и шесть месяцев. Ее признали виновной в похищении ребенка и вывозе его из Финляндии без согласия отца. В мае прошлого года отец мальчика нелегально привез его обратно при помощи дипломатов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>А мы вообще хотим Европейский союз? ("Britske listy", Чехия)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/253550.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Объединенная Европа - это попытка реабилитировать великие идеи немцев и Священную Римскую империю германской нации? Или речь идет о франкской империи Карла Великого? Играет ли какую-то роль возвращение к власти феодальной элиты и попытки вернутся к доминирующему положению католической церкви? Или же речь идет всего лишь о едином рынке, а все остальное - это просто фасад, благодаря которому мы, не собственники, не должны разобраться в том, что происходит? Или, может быть, у Аденауэра и Шумана (у  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пассажирам, пострадавшим в аварии под Тамбовом выплатят компенсацию</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20091013/17/17.html?id=1850594</link>
  <description><![CDATA[
                        Пассажирам поезда, пострадавшим в результате аварии под Тамбовом, будет выплачена компенсация. Об этом сообщили в пресс-службе Юго-восточной железной дороги.  Сумма ущерба от ЧП пока не подсчитана и будет определена в течение двух недель специальной комиссией.  В тамбовских больницах остаются восемь человек, пострадавших при столкновении локомотива и пассажирского поезда в районе станции Пушкари 10 октября. Всего в результате аварии пострадали 88 человек.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:09:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Карьерный рост Саркози-младшего вызывает бурю негодования в адрес "папочки"</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/13Oct2009/independent/sarkozy.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Возможное назначение 23-летнего студента Сорбонны Жана Саркози на пост главы администрации престижного парижского делового района Дефанс вызвало во Франции шквал протестов и насмешек. Интернет-петицию против назначения подписали уже 8 тыс. человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Суд приостановил "действия по спорным решениям" на выборах мэра Дербента</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/13oct2009/der.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Выборы мэра Дербента, которые выиграл действующий мэр, называют скандальными. В день голосования не открылась часть избирательных участков, на некоторые из них не пускали избирателей. Главный конкурент мэра на одних участках получил 60% голосов, на других - 0%. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Соратники Митрохина предлагают ему покинуть пост лидера "Яблока"</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2009/10/13/n_1413568.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В партии "Яблоко" появились призывы к лидеру партии и ее московского регионального отделения Сергею Митрохину уйти в отставку.
"В соответствии с традицией демократических партий руководитель партии уходит в отставку после ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:55:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пользователи потеряли личные данные из-за ошибки в  Mac OS X Snow Leopard </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/386446.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Пользователи Mac OS X столкнулись с серьезной проблемой: из-за странной ошибки в новой операционной системе Apple с кодовым названием Snow Leopard могут быть уничтожены все личные данные. 	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 14:19:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Участник покушения на Евкурова объявлен в розыск</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2009/10/13/Pokushyeniye_na_YEvk.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Покушение на президента Ингушетии Юнус-Бека Евкурова раскрыто. Его организаторы -- главари ингушского джамаата Рустам Дзортов и Абдул-Малик Алиев -- нейтрализованы. Одним из организаторов покушения стал выходец из Бурятии Александр Тихомиров, он объявлен в розыск. Кроме того, ФСБ сообщила, что спецслужбы Грузии помогают эмиссарам «Аль-Каиды» пробираться в Чечню и Дагестан. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:50:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>На Ваганьковском кладбище завершились похороны криминального авторитета Вячеслава Иванькова</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/626731-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Могила сплошь покрыта цветами и венками, на некоторых из них написано: "Брату от дедушки Хасана", "Прости, что не уберегли"...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>I'm Feeling Lucky!</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/260584/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2009/10/13/4234-161454-00ed0c341bfdb652ddef1e40914f94ec.jpg><br /><br />Музей "Титаника" в Нью-Йорке.<br />
Помимо исторических экспонатов и воссозданных интерьеров там всем посетителям при входе выдают копии билетов на Титаник с именами реальных пассажиров. При выходе вывешены списки выживших и погибших людей, по которым посетители могут свериться и узнать, насколько счастливый билет им попался :) ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2009 16:14:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25</source>
  <guid isPermaLink="false">1255438807#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>