<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 05 Apr 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва может поддержать новое заявление СБ ООН по Сирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/04/120405_lavrov_syria_un_statement.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия, возможно, проголосует за заявление председателя Совбеза ООН, если тексте не будет ультиматумов в адрес правительства Башара Асада, сказал министр иностранных дел России Сергей Лавров.  Между тем Черноморский флот направил к Сирии еще одно судно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 16:18:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Миронов исключит из партии эсеров, поддержавших кандидатуру Шойгу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parties/m.196906.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Члены фракции "Справедливой России" в Мособлдуме, поддержавшие вопреки решению руководства партии кандидатуру Сергея Шойгу на пост губернатора Подмосковья, будут исключены из партии, заявил Сергей Миронов. "Если бюро партии принимает решение не поддерживать губернатора, а члены партии голосуют, значит, это уже не члены партии", - сказал он.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 16:12:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Перезагрузка под вопросом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20120405/189991354.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Макфол может показаться странной мишенью для того, что, очевидно, является нарастающим гневом Кремля. Будучи в течение последних трех лет главным советником Белого дома по вопросам России, Макфол стал главным разработчиком политики перезагрузки, которая вернула отношения между Москвой и Вашингтоном в нормальное деловое русло после нескольких лет серьезного охлаждения при президенте Джордже Буше. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент Белоруссии рассмотрит вопрос о помиловании некоторых оппозиционеров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120405/17/17.html?id=24538752</link>
  <description><![CDATA[
                        В Минске на совещании по вопросам внешней политики президент Белоруссии Александр Лукашенко заявил, что в ближайшее время рассмотрит вопрос о помиловании тех политиков, которые написали прошение на имя президента. 
 
"Мы примем решения по некоторым лицам, которые, в конце концов, осознали пагубность собственной позиции и политики в отношении собственного государства", - заявил Лукашенко. 
 
На данный момент в местах лишения свободы отбывают наказания бывшие кандидаты в президенты ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 16:55:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Из Нижнего Новгорода в Москву вылетели четыре задержанных рейса из пяти - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHfrFotucGrd0yNf0uB4dA3z1rDNQ&amp;url=http://www.rg.ru/2012/04/05/reg-pfo/mann-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Из "Международного аэропорта Нижний Новгород" (МАНН) в настоящее время вылетели четыре самолета, направлявшихся в Москву, и вынужденных приземлиться в столице Приволжья из-за снегопада. Еще один самолет, летевший из Саранска, должен вылететь из Нижнего Новгорода в 19.30. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 16:45:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пункт для грузов НАТО под Ульяновском взбудоражил националистов. В Москве жгли файеры у МИДа - "логова предателей"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/05apr2012/blackgoldwhite.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Активисты "Другой России" устроили получасовую акцию против создания в стране "базы НАТО", заодно припомнив власти во главе с Путиным другие факты "торговли Родиной". Татарские националисты, напротив, рады "натовским друзьям". А власти успокаивают недовольную общественность: все, кроме грузов, в этом пункте будет российское, а о "базе НАТО" даже речи нет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Откуда берутся UX-специалисты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/141486/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Блог компании Digital Design Последние годы многие IT-компании в России столкнулись с острой нехваткой юзабилити-специалистов. За последние пять лет производители софта, в основной своей массе, дозрели до мысли, что для успеха на рынке им недостаточно выпустить продукт с некоторым функционалом, а нужно еще, чтобы он был удобным и красивым. Эта тенденция, с одной стороны, подогревается развитым рынком (нужный потребителю функционал есть у многих, поэтому выбирают уже «сердцем»), а с другой  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 16:56:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Коллективу Московской межбанковской валютной биржи ММВБ – объединённой биржи ММВБ–РТС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/14944</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 11:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев поддержал идею ввести единый день голосования в середине сентября
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/state/2012/04/05/Myedvyedyev_poddyerz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский президент Дмитрий Медведев поддержал идею представителей регионов о введении однократного единого дня голосования в сентябре. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 16:29:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  Белоруссия в одностороннем порядке сокращает число авиарейсов из Москвы в Минск
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/875693-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Ограничения начнутся через неделю, - сообщает РИА Новости со ссылкой на российский Минтранс. Ведомство предложило авиационным властям Белоруссии немедленно продолжить переговоры. 
<br>

<br>
Напомним, 26-го марта авиасообщение между двумя формально союзными странами было прервано на несколько часов. Это было связано с тем, что стороны не договорились о количестве рейсов. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Акустический трон
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/344302/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/04/05/25915-165333-9fab1449efb84c27808477e099c43fbd.jpg><br /><br />Португальский монарх Жуан VI был туг на ухо. Вместо банальной слуховой трубки он предпочитал пользоваться акустическим троном. Полые ручки трона оканчивались распахнутыми львиными мордами и соединялись с трубкой, спрятанной за спинкой. Приближенным приходилось общаться с королем, преклонив колени и говоря в львиные морды. Не самая удобная поза для многочасовых докладов, но что поделаешь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 05 Apr 2012 16:53:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1333630804#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>