<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 21 Jun 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шиитские боевики прошли маршем по центру Багдада
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/06/140620_iraq_battles_baiji_talafar.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тысячи вооруженных шиитских боевиков прошли маршем по улицам Багдада. Тем временем в различных регионах Ирака возобновились столкновения между джихадистами и правительственными войсками. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 17:21:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин начал внезапную проверку войск Центрального военного округа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.230420.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин постановил провести внезапную комплексную проверку боевой готовности всего состава Центрального военного округа. В ходе проверки 98-я воздушно-десантная дивизия будет передислоцирована из Иваново и Челябинскую область, где будет проведена выброска воздушного десанта на Чебаркульском полигоне. 20 июня внезапную проверку ЦВО начал Генеральный штаб. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 16:11:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Против Турции вновь объявлен джихад
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20140621/221160741.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как выяснилось, группировка «Исламское государство Ирака и Леванта» положила глаз не только на Сирию и Ирак, но и на Турцию. Оказывается, в зоне объявленного этой организацией джихада есть мы, и один из лидеров ячейки ИГИЛ отдал такую команду: «После завоевания Сирии настанет черед Турции, с божьей помощью мы возьмем и Стамбул». До чего же дошла идея священной войны! ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Алесь Беляцкий освобожден из тюрьмы и направляется в Минск
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25430359.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Белорусский правозащитник Алесь Беляцкий освобожден из тюрьмы. Как сообщает Белорусская редакция нашей радиостанции, Беляцкий позвонил своей жене Наталье Пинчук и сказал, что находится на пути в Минск. Причины освобождения гражданского активиста до истечения тюремного срока пока не сообщаются.

Глава белорусского правозащитного центра "Вясна" Алесь Беляцкий был приговорен в ноябре 2011 года к четырем с половиной годам тюрьмы "за уклонение от уплаты... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 16:41:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Донецке произошла перестрелка между ополченцами и «Правым сектором» - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHNxh0RLIcVxuSdEDCo4rX97HZtTw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778870302363&amp;ei=CIqlU5CvNIWryAOFtYHQBw&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2014/06/21/n_6248197.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Между ополченцами самопровозглашенной Донецкой народной республики и боевиками радикальной группировки «Правый сектор» произошла перестрелка в городской черте Донецка. Об этом сообщает РИА «Новости» со ссылкой на пресс-службу городского головы и горсоветаВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 17:24:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На ЧМ-2014 Акинфееву забил мяч самый низкооплачиваемый футболист турнира
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/21jun2014/li.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мяч в ворота Игоря Акинфеева во время встречи Россия - Южная Корея, которая завершилась со счетом 1:1, забил самый низкооплачиваемый футболист чемпионата мира. Нападающий Ли Кьюн Хо в месяц зарабатывает примерно 140 долларов США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 17:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Nokia Lumia 930: флагманский смартфон в деталях
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/227065/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет, Хабр.

Как вы, возможно, знаете, на 30 июля 2014 года намечен российский старт продаж нашего флагманского смартфона Nokia Lumia 930, представленного этой весной в рамках мероприятия /Build. Стоимость мобильного устройства с четырехъядерным процессором, 2 ГБ оперативной памяти, пятидюймовым OLED-экраном и 20 Мпикс камерой составит 24 990 рублей (официально заявленная стоимость).



В преддверии выхода модели на российский рынок мы решили рассказать о особенностях нового смартфона и подели ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 17:10:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  О заявлении Петра Порошенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/45951</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 21:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Аваков и Коломойский объявлены в международный розыск по уголовному делу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/06/21/Avakov_i_Kolomoyskiy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава МВД Украины Арсен Аваков и губернатор Днепропетровской области Игорь Коломойский объявлены в международный розыск. Об этом сообщил официальный представитель Следственного комитета России Владимир Маркин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 16:29:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.06.2014 17:03 : РПЦ обеспокоена попытками расколоть русский народ спекуляциями на тему национальности
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1344996-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Идеи об отделении Сибири и других регионов патриарх всея Руси Кирилл осудил во время своего выступления в Тюмени. 
<br>

<br>
Русские – исключительно цельная нация, которая строилась не при покорении одних народов другими, а с помощью свободного диалога разных этносов и культур. В этом уверен предстоятель РПЦ. По его словам, сейчас российское общество переживает период настоящего единения, но в ряде регионов культивируются взгляды, которые разрушают национальное самосознание. Патриарх Кирилл  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФСБ: через закрытые КПП на границе с Украиной пропускают только беженцев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/37497</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия временно закрыла пограничные посты пропуска в Донецке и Новошахтинске после ночного обстрела на украинской границе, но беженцев пропускают. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 21 Jun 2014 17:22:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1403357702#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>