<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 17 Jul 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Санкции обвалили российский рынок акций 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2014/07/140717_rouble_sanctions_value_fall.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Торги на российских фондовых площадках открылись падением индексов на 3-3,6%, за которыми устремилась и российская валюта. Эксперты предрекают сокращение ВВП на 1% под влиянием санкций Запада. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 16:43:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд повторно не смог отобрать присяжных по делу БОРН
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.231196.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мособлсуд повторно не сумел сформировать коллегию присяжных для рассмотрения дела членов Боевой организации русских националистов Вячеслава Исаева, Максима Баклагина, Михаила Волкова и Юрия Тихомирова. Очередное заседание назначено на 11 августа. Следствие в отношении предполагаемых организаторов БОРН - Ильи Горячева и Никиты Тихонова - продолжается. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 16:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Донецкие сироты — оружие информационной войны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140717/221729053.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По данным ЮНИСЕФ Украина, пророссийские мятежники намереваются отправить в Россию 136 детей с востока страны. Киев выступил с резкой критикой такой инициативы, что ставит детей в самый центр пропаганды обоих лагерей. В войне Киева с пророссийскими сепаратистами в ход идет любое оружие. Даже несчастные сироты из восточных регионов страны, которых втянули в противостояние двух пропаганд. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:29:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европарламент призывает к ужесточению санкций против России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25460608.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Европарламент в четверг на сессии в Страсбурге принял резолюцию по Украине, в которой содержится призыв к руководству России содействовать в полной мере реализации предложенного Киевом плана мирного урегулирования на востоке Украины.

    В документе говорится о необходимости отвода российских войск от границы с Украиной, выводе с территории этой страны российских «наемников» и немедленном освобождении всех удерживаемых заложников, в числе которых указана... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:15:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  К Марине Нееловой воры пришли по «лесам» - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNF8WDSh98b7X1T7Zz5zBkiXmg6m6A&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778905137223&amp;ei=99DHU6ibOPONyQPM6oGQDA&amp;url=http://www.mk.ru/incident/2014/07/17/kvartiru-mariny-neelovoy-obokrali-poka-ona-byla-na-dache.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Квартиру актрисы Марины Нееловой, расположенную в элитном доме в Потаповском переулке, в ночь на четверг обокрали неизвестные злоумышленники. Преступники проникли в дом звезды театра «Современник» через балкон. К Марине Нееловой воры пришли по «лесам». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:27:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оксана Дмитриева не смогла собрать нужное число подписей для участия в выборах губернатора Петербурга
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/17jul2014/dmitrievaoff.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитриева подала только 111 из 156 подписей муниципальных депутатов. По ее словам, врио губернатора города Георгий Полтавченко фактически блокировал муниципальный фильтр и не допустил до выборов оппозиционных кандидатов. Дмитриева считалась одним из главных конкурентов Полтавченко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задача по расположению фигур в игре «Тетрис»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/230229/</link>
  <description><![CDATA[
                        Я решил подкинуть Хабрасообществу небольшую задачу по поиску и реализации лучшего алгоритма. Все знают игру «Тетрис». Представьте, что вместо вас в эту игру играет компьютер. Так вот, задачей будет описать алгоритм, который будет правильно размещать фигурки, таким образом, чтобы не было пустых мест. Я сделал на JSFiddle простой UI для тестирования алгоритма. Всё, что вам нужно — это реализовать одну функцию. Но стойте, для начала я объясню правила. 
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:15:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  18 июля Владимир Путин примет участие в торжествах, посвящённых 700-летию со дня рождения Сергия Радонежского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/46237</link>
  <description><![CDATA[
                        18 июля Владимир Путин примет участие в юбилейных торжествах, посвящённых 700-летию со дня рождения преподобного Сергия Радонежского. Мероприятия пройдут в Сергиевом Посаде. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Microsoft уволит 18 тысяч сотрудников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/company/2014/07/17/Microsoft_uvolit_18_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Американская технологическая корпорация Microsoft уволит 18 тысяч сотрудников. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:02:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.07.2014 17:03 : Не явившиеся в сборную России без уважительных причин игроки, выступающие за рубежом, могут быть отстранены от соревнований
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1361670-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В среду состоялось расширенное заседание исполкома организации, на котором было утверждено соответствующее решение.
<br>

<br>
"Понятно, что мы не будем дисквалифицировать всех поголовно, будем рассматривать, почему так произошло. Я понимаю, когда у человека есть травма. Так что эта мера необязательная, - сказал член исполкома РФБ Леонид Европейцев, добавив, что игрокам, выступающим за российские клубы, по регламенту положен крупный денежный штраф. - К российским игрокам эта санкция была и ест ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Опознаны все жертвы аварии на Арбатско-Покровской линии московского метро
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/41254</link>
  <description><![CDATA[
                        Опознана последняя жертва аварии в московском метро 15 июля. Её оказалась 41-летняя москвичка, сообщает РИА Новости со ссылкой на источник в правоохранительных органах. Процесс опознания осложняло также то обстоятельство, что никто из родных и близких женщины не обращался по факту её пропажи. Ранее сообщалось об опознании 21 погибшего в результате крушения поезда между станциями «Парк Победы» и «Славянский бульвар». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:29:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1405604103#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>