<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 27 Aug 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Британии разработали подводную инвалидную коляску 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2012/08/120827_wheelchair_diving.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Художница Сью Остин готовит к демонстрации прототип самоходной подводной инвалидной коляски. Остин, прикованная к инвалидной коляске с 1996 года, разработала прототип с помощью ученых. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:43:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чирикова подала документы для регистрации кандидатом в мэры Химок
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Election/m.200040.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер Движения в защиту Химкинского леса Евгения Чирикова подала документы для регистрации кандидатом на выборах в мэры подмосковных Химок. Теперь Чирикова должна собрать 800 подписей избирателей, которые будут проверены избиркомом. Досрочные выборы назначены на 14 октября. По мнению председателя Мособлизбиркома, в них примут участие не менее 10 кандидатов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 15:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Где мафия хранит свои сбережения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/27Aug2012/nytimes/mafia.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мировой финансовый кризис стал настоящим благословением для организованной преступности. Серия недавних скандалов обнаружила связь между некоторыми из крупнейших банков и подпольным миром бандитов, контрабандистов, торговцев наркотиками и оружием. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пошлина на экспорт нефти из России в сентябре вырастет на 17%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120827/17/17.html?id=24689439</link>
  <description><![CDATA[
                        Пошлина на экспорт нефти из России в сентябре увеличится примерно на 17% по сравнению с августовской ставкой – до 393,8 доллара за тонну, говорится в постановлении правительства страны.
 Экспортная пошлина на нефть пересматривается ежемесячно на основании мониторинга ее стоимости на мировом рынке. По данным министерства финансов, за период с 15 июля по 14 августа средняя экспортная цена российской нефти Urals составила примерно 108,2 доллара за баррель или почти 790 долларов за тонну. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:51:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Раненный при взрыве в Назрани находится в крайне тяжелом состоянии - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFEAdAf6XM3ybm0jn7PR5SOquPhag&amp;url=http://top.rbc.ru/incidents/27/08/2012/666484.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Один из пострадавших в результате взрыва в Назрани находится в крайне тяжелом состоянии, двое других раненых — в состоянии средней тяжести. Об этом сообщили в МВД Ингушетии. Установлено, что мощность самодельного взрывного устройства, сработавшего в крупнейшем городе республики, составила около ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:40:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Московские власти вводят "ценз оседлости" ддля пенсионеров - прожившие в столице меньше 10 лет останутся без доплат
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/27aug2012/pensii.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С 1 января 2013 года неработающих пенсионеров, которые обратятся за назначением региональной социальной доплаты, спросят, сколько лет они проживают в Москве. Если меньше десяти, то будет назначена доплата только до прожиточного минимума москвича, а не до 12 тысяч рублей - принятого в городе социального стандарта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Корзина Ubercart в popup окне. Drupal 6
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/146891/</link>
  <description><![CDATA[
                        Заказчику понадобилась popup корзина на его сайте.
Погуглив мы не нашли никакого готового решения или по крайней мере описания такой штуковины под Ubercart.
Пришлось делать самим из того что уже придуманно.
Были использованы модули uc ajax cart для добавления динамической корзины, colorbox для попап окон, uc js cart для динамического подсчета товара, ну и немного допилены tpl и css.
 Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:50:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент внёс в Госдуму на ратификацию Соглашение о сотрудничестве в таможенных делах государств – членов Таможенного союза в рамках ЕврАзЭС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16308</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин внёс в Государственную Думу на ратификацию проект федерального закона «О ратификации Соглашения о сотрудничестве и взаимопомощи в таможенных делах по вопросам деятельности представительств таможенных служб государств – членов Таможенного союза в рамках Евразийского экономического сообщества». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 11:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Засуха помогла евреям заселить берега Мертвого моря
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/science/past/2012/08/27/Zasuha_pomogla_yevry.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Когда территории, окружающие Мертвое море, стали более засушливыми, а древесная растительность сменилась степями, это привело к упадку городов и создало благоприятные условия для вторжения кочевников.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:36:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  27.08.2012 16:36 : Судебная коллегия   Мосгорсуда отклонила две жалобы Бориса Немцова на постановление о проведении у него   обысков 
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/923873-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Судебная коллегия   Мосгорсуда отклонила две жалобы адвоката сопредседателя РПР-  ПАРНАС Бориса Немцова на постановление о проведении у него   обысков в рамках дела о массовых беспорядках на Болотной   площади Москвы.  
<br>

<br>
Таким образом, были признаны законными решения Басманного   суда столицы, санкционировавшего проведение следственных   мероприятий по месту жительства оппозиционера и в его офисе.  
<br>

<br>
Сам Немцов заявил в суде, что оснований для проведения у   него обыска не  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 358272
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/358272/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Илья Пономарев посчитал деньги депутатов ЕР. Сопоставил доходы и расходы.<br />
И что-то цифры у него не сошлись. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Aug 2012 16:16:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1346072403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>