<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 17:00:03 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 14 Dec 2010 17:00:03 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[Во всем мире отдают дань памяти Ричарду Холбруку]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2010/12/101214_holbrooke_world_reax.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На кончину спецпосланника США в Афганистане и Пакистане Ричарда Холбрука откликнулись политики и во всем мире. Холбрук был известен своими откровенными высказываниями в частных беседах, и осторожным подбором лексики в публичных выступлениях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 16:14:01 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Медведев:  Прокладку трассы Москва - Петербург остановить невозможно]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.184442.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Проект строительства автотрассы Москва – Петербург вышел на ту стадию, когда остановить его практически невозможно, заявила пресс-секретарь  Дмитрия Медведева Наталья Тимакова.  По ее словам, президент убежден, что конфликт вокруг Химкинского леса произошел из-за того, что при проектировании маршрута не учитывалось мнение общественности. Кроме того, изначально на выбор маршрута трассы повлиял отказ прежнего правительства Москвы от альтернативного проекта дороги. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 14:40:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Прижаться к нефтяному деспоту]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/caucasus/20101214/164924252.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ради нефти американские дипломаты должны быть готовы почти на все. В Азербайджане они восхваляют деспота и его жадный до денег клан. История «Большой игры», в которой американцы ни в коем случае не хотят потерпеть поражение, хотя они прекрасно осведомлены о теневых сторонах ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 16:54:35 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Защитники Химкинского леса обжалуют решение правительства в суде]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20101214/17/17.html?id=2248036</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Дмитрий Медведев считает, что изначально при обсуждении проекта строительства трассы Москва-Петербург через Химкинский лес не учитывалось мнение общественности.   Как сообщила сегодня пресс-секретарь президента Наталья Тимакова, первоначальный выбор маршрута дороги, предусматривающий вырубку деревьев, был сделан из-за неконструктивной позиции прежних московских властей. Строительство вышло на ту стадию, когда остановить его было невозможно, отметила Тимакова.   Сегодня на ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 16:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Эрдоган судится с Daily Telegraph за оскорбленные честь и достоинство]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/ZImt0989OMM/800621.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер- министр Турции Реджеп Тайип Эрдоган выдвинул иск в отношении английской газеты Daily Telegraph, которая поместила на своих страницах информацию о том, что Иран якобы финансировал Партию справедливости и развития. Как передает радио "Голос Турции", газета Press, приводя заявление турецкого премьера о том, что данная информация является ложной, приводит подробности выдвинутого иска.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Парламент сохранил власть Берлускони, Италию охватили массовые акции протеста]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/14dec2010/berluskr.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Нижняя палата вслед за верхней 314 голосами против 311 выразила скандальному премьер-министру свое доверие. Во время голосования в Риме произошли столкновения протестующих против политики правительства Берлускони с полицией. Инопресса тоже сравнила итальянского премьера с обременительной привычкой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[О хостинге и доменах / Domen.com.ua или история одного ухода]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/hosting_and_domens/109990/</link>
  <description><![CDATA[
                        В былые временами пользовался я услугами хостинга и регистрацией доменных имен в компании domen.com.ua. В то время я был не особо привередливым в вопросах хостинга, доменов и все что с этим связано, поэтому и проблем это все хозяйство особо не доставляло. 
Но история эта не про хостинг, а про историю одного домена (вернее его трансфера к другому регистратору)

В далеком 2008 я успешно зарегистрировал в вышеуказанной компании домен в зоне .crimea.ua сроком на три года. К слову, в это время в данн ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 16:17:32 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[ФАС проверит поставки софта в школы]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/402699.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Федеральная антимонопольная служба &#40;ФАС&#41; пообещала проверить все российские школы на предмет закупок программного обеспечения. 	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 13:47:46 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[В усадьбе «Михайловское» незаконно построили отель]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2010/12/14/V_usadbye___Mihaylov.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Счетная палата РФ в ходе проверки Пушкинского музея-заповедника «Михайловское» в Псковской области выяснила, что на территории музея незаконно проживают чиновники администрации Пушкиногорского района, а также построен отель. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 16:24:28 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Высокопоставленный чиновник Росимущества попался на получении взятки в размере более 12 миллионов рублей]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/734072-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Исполняющий обязанности главы регионального отделения ведомства был задержан с поличным в Волгограде...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 16:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Пост № 299285]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/299285/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        ФСКН предлагает ограничить безрецептурную продажу болеутоляющих средств. Дело в том, что наркоши научились получать из них легкодоступный наркотик, так называемый "эзоморфин". <br />
<br />
Так что скажем главе этой шарашки Виктору Иванову за нашу головную боль. Ну не умеет он по другому бороться с разгулом наркомании и наркобаронами в овечьей шкуре подведомственного ему и смежных силовых ведомств. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Dec 2010 16:41:05 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1292335203#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>