<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 28 Apr 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посла Сирии лишили приглашения на свадьбу принца
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2011/04/110428_syria_envoy_wedding.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        МИД Британии решил, что в связи с подавлением антиправительственных выступлений в Сирии присутствие дипломата из этой страны на королевской свадьбе будет неуместным. В интервью Би-би-си посол заявил, что отмена приглашения ставит его в неловкое положение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:18:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Присяжные по делу об убийстве Станислава Маркелова удалились для вынесения вердикта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.188163.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Коллегия присяжных заседателей Мосгорсуда  удалилась для вынесения вердикта по делу об убийстве адвоката Станислава Маркелова и журналистки Анастасии Бабуровой. Присяжные должны ответить на 21 вопрос суда. Если у них не будет расхождений, они вынесут решение в течение трех часов.   Если присяжные не придут к единому мнению, состоится голосование.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:14:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Скажи мне, кто твой друг...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/caucasus/20110428/168876107.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Самым значительным среди событий прошлой недели был визит представителей израильской компании военного назначения в оккупированную Абхазию. Печально, но факт, что на больную мозоль Грузии наступил именно один из ее стратегических партнеров. Но, давайте обо всем по порядку... Возвратившийся из Турции марионеточный лидер Абхазии Сергей Багапш направился в Москву отчитываться «о проделанной работе», где наряду с другими встречами, провел переговоры с израильскими военными. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:54:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Мосгорсуде ожидают вердикт присяжных по делу об убийстве Маркелова и Бабуровой 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110428/17/17.html?id=16796756</link>
  <description><![CDATA[
                        В Мосгорсуде на процессе по делу об убийстве адвоката Станислава Маркелова и журналистки Анастасии Бабуровой ожидают вердикт коллегии присяжных.     Как сообщает корреспондент Радио Свобода Марьяна Торочешникова, присяжные, удалившиеся в совещательную комнату около16 часов,  должны ответить на 21 вопрос суда. Если не будет расхождений, они вынесут решение в течение трех часов, в противном случае будут голосовать, и тогда процедура может затянуться.     Обвиняемому в убийстве Никите Тихонову ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москвич осужден за мошенничество с городской недвижимостью
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/YCnvAkbztwA/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Вступил в законную силу приговор Симоновского районного суда г. Москвы по уголовному делу в отношении 33-летнего москвича Сергея Муравьева.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин решил бороться с дефицитом бензина, повысив вывозные пошлины на нефтепродукты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/28apr2011/putin_benzin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство, подняв вывозные пошлины на нефтепродукты, может снизить НДПИ и акцизы для нефтяных компаний. Нефтяные компании тем временем ищут виноватых - отстранен от работы вице-президент "Роснефти". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Node.JS / [Перевод] Node.js — руководство по убеждению начальства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/nodejs/118310/</link>
  <description><![CDATA[
                        От переводчика: Я только начинаю присматриваться к Node.js, и, обнаружив это руководство, сильно пожалел, что оно не попалось мне на глаза раньше. Надеюсь, что этот перевод поможет многим разобраться, что же такое Node, и с чем его едят. 

У вас уже чешутся руки попробовать Node.js и пора начинать обрабатывать начальство? Не торопитесь! Для некоторых компаний, которые я консультировал на предмет того, подходит ли им Node.js, правильный ответ был — «Нет!» 

Это руководство — набор основанных на м ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:16:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минэнерго: нехватка бензина в РФ связана с ростом экспорта топлива - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHydLYvUaVG7IsHDACKKsp6qKeuHw&amp;url=http://www.rian.ru/society/20110428/369136620.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 28 апр - РИА Новости. Бензиновый кризис в России связан с увеличением объемов экспорта нефтепродуктов на 67%, а также с удержанием топлива вертикальными интегрированными компаниями, сообщил замминистра энергетики Сергей Кудряшов на заседании президиума правительства. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:37:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Состоялся дебют MG Concept 5
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/car/2011/04/28/Sostoyalsya_dyebyut_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        MG Concept 5 представляет собой спортивный пятидверный хэтчбек Golf-класса, который был представлен на автосалоне в Шанхае компанией SAIC. В скором будущем ожидается его серийное производство.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:36:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новую антиисламскую акцию готовит американский пастор Терри Джонс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/770170-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                          Завтра он намерен провести пикет возле самой большой мечети в США......
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  dirty.ru/comments/311829/#new
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/311829/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        'All those moments will be lost in time. Like tears in rain. Time to die'.<br />
<br />
Сцена смерти Роя Батти <br />
<br />
Финальные слова о слёзах под дождём являются импровизацией самого Рутгера Хауэра. Вот что он пишет по этому поводу:<br />
<br />
Я до сих пор горд последней речью Батти. Это красивый момент, не так ли? Но изначально он был немного длиннее, примерно на полстраницы диалога. Вечером перед следующим днём, когда мы снимали эту сцену, я сказал Ридли: "Это уж слишком длинный текс ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Apr 2011 16:40:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1303995606#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>