<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 23 Mar 2013 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кипр: "значительный прогресс" на переговорах с ЕС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/03/130323_cyprus_brussels_talks.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр финансов Кипра Михалис Саррис сообщил о "значительном прогрессе" на переговорах с ЕС. Ранее кипрская делегация во главе с президентом Анастасиадисом отправилась в Брюссель на экстренную встречу для спасения страны от банкротства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:53:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве прошел несогласованный пикет за освобождение Лотковой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.212917.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве у метро "Цветной бульвар" прошел несогласованный массовый пикет за освобождение студентки Александры Лотковой, получившей три года за стрельбу в метро. Также пикет был проведен у здания Тверского райсуда, где осудили Лоткову. В акции участвовали около 20 человек. Журналистов пришло больше, чем протестующих. Задержаний не было. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Возможна ли пересадка человеческого мозга?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130323/207278705.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Люди часто спрашивают: «Появится ли когда-нибудь возможность пересаживать человеческий мозг? И кто это будет после пересадки – тот человек, чей мозг был взят в качестве трансплантата, или тот человек, тело которого получило новый мозг?» Ну и, наконец, станет ли пересадка головного мозга решением проблемы вечной жизни мозга и человеческого сознания? Вот как отвечают ученые. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Социальный марш в Томске 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24936870.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Томске как раз прошел не только митинг, но и марш. Здесь были коммунисты, "Левый фронт", Пиратская партия, движение «Российским детям достойное дошкольное образование» (РДДДО), Союз детей войны и новый профсоюз «Студенческая защита». «Справедливая Россия» от участия в акции отказалась. Всего в шествии и митинге приняли участие около 200 человек. Студенческий профсоюз - это главная новость протестных акций. Но несмотря на то, что так появилось ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:35:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге выписаны двое пострадавших при взрыве в доме - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGcFee2T9ep40aGy1uCvwgcjdsOAg&amp;url=http://www.bfm.ru/news/211596</link>
  <description><![CDATA[
                        В Санкт-Петербурге выписали из больницы двух пострадавших при взрыве газа в жилом доме, сообщает МЧС по городу. Еще двое мужчин и две женщины остаются в лечебных учреждениях. Всего в результате происшествия пострадали восемь человек, одна женщина скончалась в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:48:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ураган в Ингушетии: сорвало крышу школы, угроза обрушения торгового центра в Назрани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/23mar2013/ingushetia.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сила ветра достигала 30 метров в секунду, МЧС распространило штормовое предупреждение. Сорваны крыши у средней школы 3, здания управления "Ингушэлектросвязь" и здания ТЮЗа, нескольких десятков частных домов. Сохраняется угроза обрушения крыши в торговом центре "Ковчег". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Разработка софта для воздушных экранов Displair
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/173993/</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Displair на днях выходит на международный рынок. О воздушных дисплеях, похожих на экраны из «Железного человека», пишут статьи, снимают телепрограммы и фильмы, но кропотливая работа отдела Soft R&D почти всегда остается за кадром. Пришло время рассказать на Хабре, с какими проблемами столкнулись разработчики, создавая первые в мире проницаемые интерфейсы и к каким решениям они в итоге пришли.

Этой статьей мы открываем серию материалов о том, как российские разработчики создавали воздуш ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:55:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Доклад о результатах мониторинга правоприменения в России за 2011 год
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17716</link>
  <description><![CDATA[
                        Доклад о результатах мониторинга правоприменения в Российской Федерации за 2011 год подготовлен Правительством во исполнение Указа Президента России от 20 мая 2011 года № 657 «О мониторинге правоприменения в Российской Федерации». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 10:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Кубани разбился неисправный Ан-2
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2013/03/23/Na_Kubani_razbilsya_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Самолет Ан-2, совершивший накануне вынужденную посадку в поле в Краснодарском крае, разбился в субботу при попытке перегнать его своим ходом на ремонтную площадку, один пилот погиб, сообщил источник в экстренных службах Кубани. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:46:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Еще тупее, еще сильнее
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/425818</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Не прошло и месяца с тех пор, как  альфа–самец высказал мысль, что неплохо бы нам возродить систему подготовки ГТО, как министерство образования, подсуетившись и приняв самую удобную позу для глубокого проникновения, выразило готовность баллы, полученные за сдачу нормативов ГТО,  прибавлять к оценкам ЕГЭ.  Какое будущее ждет страну, которая тратит на проведение Олимпиады в несколько раз больше, чем на образование?  У меня такое впечатление, что у Кремля есть какая–то тайная доктри ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Mar 2013 16:33:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1364043604#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>