<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 10 Jun 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Концерт в поддержку Артемия Троицкого состоится
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/06/110610_troitsky_concert_hleb.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Концерт в поддержку музыкального критика Артемия Троицкого состоится в пятницу в шесть часов вечера, подтвердили bbcrussian.com в московском клубе Hleb. Накануне руководство клуба вызывали в прокуратуру, а в само заведение нагрянули с инспекцией. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:28:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Забытый полковник
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/opinion/milshtein/m.189174.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Шесть выстрелов на Комсомольском проспекте прозвучали очень громко, и дело тут не в том, что заказное убийство средь бела дня - событие для Москвы уникальное. Потрясение вызывает тот факт, что убит Юрий Буданов. Человек, про которого в России, казалось, давно уже забыли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киргизия год спустя
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/video/20110610/170550437.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Год прошел с межэтнических беспорядков и волнений на юге Киргизии – тогда погибли сотни людей, а тысячи были вынуждены покинуть свои дома. Годовщина – повод взглянуть на геополитические тенденции, которые влияли на эту маленькую, но важную страну, а также изучить тенденции, которые будут формировать ее будущее. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:28:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Сирии правительственные войска готовят наступление на северо-западе страны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110610/17/17.html?id=24231002</link>
  <description><![CDATA[
                        На северо-западе Сирии армейские части и танковые подразделения, как сообщается, готовятся вступить в город Джиср-эш-Шугур. Ранее сирийские власти сообщали, что в этом городе в начале недели были убиты более 120 военнослужащих сил безопасности. 
 
Сирийское государственное телевидение объявило, что вооружённые силы начали операцию по "освобождению" Джиср-эш-Шугура. 
 
За последние дни около двух с половиной тысяч сирийцев пересекли границу с Турцией, опасаясь военного наступления. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Все леса Ленобласти к середине лета оборудуют видеокамерами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/BbBfq0NU50c/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Губернатор Ленинградской области Валерий Сердюков сегодня провел совещание в Рощинском лесничестве Выборгского района, посвященное обеспечению пожарной безопасности в лесах региона. В совещании приняли участие руководители лесничеств Ленинградской области.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Участникам дела о подпольных казино в Подмосковье смягчили статью обвинения и отпустили их
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/10jun2011/casinofree.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Иван Назаров, Марат Мамыев и Алла Гусева подозревались в организации сети подпольных казино (в это дело замешаны высокие чины МВД РФ), но в четверг им предъявили обвинение по более мягкой статье и отпустили под подписку о невыезде. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ненормальное программирование / Кто разводит рыбок? Или решение загадки Эйнштейна регулярным языком
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/crazydev/121061/</link>
  <description><![CDATA[
                        Многие сталкивались с головоломкой про пять разноцветных домов, в каждом из которых живет человек со своими любимыми животным, напитком и сигаретами. Эта загадка приписывается Эйнштейну, хотя прямых подтверждений этому нет. Полный текст этой головоломки есть на википедии.



Ее можно решить на бумаге или в уме, последовательно исключая неподходящие варианты. Однако, ее также можно решить более технично. Один из способов — написать программку на прологе. Но здесь я хочу ее решить используя более  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:16:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Организатор подпольных казино в Подмосковье отпущен под подписку о невыезде - Росбалт.RU
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFTlqjbhZeJZJfbTcyLq5yt-Q9Lsw&amp;url=http://www.rosbalt.ru/moscow/2011/06/10/857872.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 10 июня. Следствие переквалифицировало действия троих обвиняемых по «игорному делу» в Подмосковье, в том числе организатора сети казино Ивана Назарова, по более мягкой статье. Об этом «Интерфаксу» сообщил официальный представитель Следственного комитета РФ Владимир Маркин. По его словам, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:49:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Windows Phone 7 поможет совместимость с офисными приложениями
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/internet/2011/06/09/WP7.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пользователи не спешат покупать телефоны на Windows Phone 7 из-за малого числа доступных приложений. По мнению экспертов, популярной новая платформа станет только при условии низкой стоимости смартфонов и совместимости с офисными приложениями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:16:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Роснефть" прекратила переговоры с ВР по партнерству на арктическом шельфе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/783296-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Глава российской нефтяной компании Эдуард Худайнатов сообщил, что Роснефть хотела бы, чтобы британская корпорация стала ее партнером, но те не смогли этого сделать......
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 315151
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/315151/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Пост по просьбам трудящихся. (Обещанного три месяца ждут). Немного простыня, но русского источника не нашёл.<br />
<br />
Упоминания о Зерзуре, «Белом Оазисе» или «Городе птиц» относятся ещё к 13-ому веку. По летописи эмира Бенгази (знакомое название, не так ли?) в 1481 году, недалеко от города стражей подобран истощенный мужчина. Его накормили, дали воды и привели во дворец на опрос кто он и откуда. Он представился погонщиком верблюдов Хамидом Кеилой. Далее он рассказал, что он со своим караван ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Jun 2011 15:54:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1307710806#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>