<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 13 Sep 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЛГБТ-активистам Архангельска разрешили публичные дебаты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/09/120913_lgbt_highest_court.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховный суд вынес решение по делу о запрете пропаганды гомосексуализма в Архангельской области. Суд не отменил действие закона, но признал, что публичные мероприятия секс-меньшинств не являются пропагандой гомосексуализма.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 16:42:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европарламент: ситуация с правами человека в России ухудшилась
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.206314.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский парламент принял резолюцию, в которой отметил резкое ухудшение ситуации с правами человека в России, и выразил озабоченность принятием ряда законов, ограничивающих оппозицию и гражданское общество. В резолюции говорится об использовании правосудия в политических целях. Ранее структуры Евросоюза неоднократно отмечали нарушения прав человека в России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 14:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Последствия решения конституционного суда ФРГ по Европейскому  механизму стабильности: триумф поражения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/13Sep2012/spiegel/eurozona.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В пресс-релизе Федерального конституционного суда говорится, что жалобы с целью предотвратить ратификацию договора о Европейском стабилизационном механизме не увенчались успехом. Однако некоторые детали способны обеспечить триумф противников ЕСМ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин раскритиковал темпы восстановления Крымска
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120913/17/17.html?id=24707414</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин раскритиковал темпы, с которыми идет восстановление кубанского города Крымска, серьезно пострадавшего в результате наводнения 7 июля.

 Прошло уже два месяца после трагедии, а ремонтные работы только начались, причем лишь на половине объектов, отметил президент, призвав к ответу губернатора Краснодарского края Александра Ткачева. Путин также заявил, что Ткачев несет личную ответственность за использование благотворительных средств, собранных для жителей Крымска. . ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 16:41:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европарламент упомянул Г.Гудкова в резолюции по правам человека в России - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGdrMH2LoDjp-CjCyNGFWIzOhgJ4w&amp;url=http://spb.rbc.ru/topnews/13/09/2012/669469.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Европарламенте возможное лишение Геннадия Гудкова депутатского мандата назвали политически мотивированным решением. Дело опального политика было упомянуто в резолюции "О политическом использовании правосудия в России". Голосование по этому документу состоялось в преддверии рассмотрения дела ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 16:45:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Автор речитатива "Давай, до свидания" догадался: его арестовали за популярность и за подрыв стабильности в Азербайджане
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/13sep2012/davaj.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В письме из бакинской тюрьмы Гилал Мамедов рассказал, как его избивали, как подкинули наркотики и как издевались, найдя в его кармане порошок. Оппозиционер сразу понял, что происходит, и на протоколе полиции вместо подписи оставил надпись: "Все это сознательно спланированно властями". Ролик, прославивший талыша Мамедова, его и сгубил: "Если он смог создать такой бум в России, он сможет сделать подобное и в Азербайджане". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Маршрутизатор Google Pluto
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/151431/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Двое участников форума сетевых администраторов Networking-forum.com нашли на складе своей компании неизвестные устройства под названием Pluto с 20 портами 10GbE и 4 портами 1 GbE. Они заинтересовались, потому что никогда не видели подобных девайсов. На передней панели был разъём неизвестного типа: как SFP, но не такой глубокий, и надписи по-фински на задней панели. Поиск в интернете почти ничего не дал. Удалось лишь разузнать, что MAC-адреса на корпусе принадлежат компании Google как производи ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 16:45:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент России посетит Киргизию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16475</link>
  <description><![CDATA[
                        20 сентября Владимир Путин посетит Киргизию. Визит состоится по приглашению Президента Киргизской Республики Алмазбека Атамбаева. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 12:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Энергия ветра способна заменить все другие источники электричества
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/tech/2012/09/13/Enyergiya_vyetra_spo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Результаты исследований нескольких американских ученых, работающих отдельно друг от друга, показали, что энергия ветра вполне способна генерировать намного больше электричества, чем требуется всему человечеству.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 16:23:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.09.2012 16:34 : Диакон Сергей Баранов, заявивший о разрыве с Русской православной церковью из-за процесса по делу Pussy Riot, лишен сана решением епархиального суда Тамбовской епархии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/929839-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Но от Церкви его пока никто не  отлучал. Об этом сообщает   Синодальный информационный отдел РПЦ. Ранее ряд СМИ опубликовал информацию о том, что диакона Баранова отлучили от Церкви. Случаи лишения клирика сана и его последующего отлучения от Церкви крайне редки. К ним относится, к примеру, история с раскольничьим патриархом Филаретом Денисенко, который сейчас возглавляет Украинскую православную церковь так называемого Киевского патриархата. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Борьба с коррупцией по-викториански
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/359918/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/09/13/35788-165132-81db89817055c2f281a83daf0ffd30a7.jpg><br /><br />Когда-то очень давно в небольшом британском городке Хай-Вайкомб жители устали от вороватых градоначальников, отъедающих пузо за казенный счет, и нашли своеобразный способ борьбы с коррупцией. В 1678 году жители города впервые усадили на весы мэра, затем его семью и остальных сотрудников мэрии. Впоследствии изобретательные горожане производили эту процедуру ежегодно и сравнивали полученны ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Sep 2012 16:51:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1347541203#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>