<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 14 May 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 14 May 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Водителям скутеров в РФ хотят запретить ездить без прав
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/05/120514_belyakov_scooters.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В российскую Думу внесен законопроект, обязывающий водителей скутеров и мопедов иметь водительское удостоверение. За последние десять лет, утверждает ГИБДД, количество нарушений правил движения водителями скутеров возросло в 16 раз. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 May 2012 16:13:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полицейский получил условный срок за сбитого насмерть пешехода
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.197720.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сибайский городской суд Башкирии приговорил участкового полицейского Зуфара Кутлугужина, который сел пьяным за руль и насмерть сбил пешехода, к двум годам лишения свободы условно.  Бывший полицейский также лишен права управлять транспортным средством на полтора года. В марте  39-летний участковый уполномоченный Кутлугужин сел пьяным за руль и сбил мужчину, шедшего по проезжей части. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 May 2012 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Азербайджане “СМИ свободны, поэтому Всемирный день свободы прессы не нужен”
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/caucasus/20120505/191592126.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Традиционная пресс-конференция в ООН приобрела несколько комичный оттенок, когда журналисты стали спрашивать азербайджанского посла о цензуре в его стране, и выяснилось, что тот не знал о Всемирном дне свободы печати, который отмечали 3 мая. Посол и действующий председатель Совета Безопасности Агшин Мехтиев заявил, что в Азербайджане нет необходимости отмечать этот праздник, поскольку работу СМИ в стране ничто не ограничивает. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 05 May 2012 02:31:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ангела Меркель намерена продолжать добиваться решения долговых проблем в ЕС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120514/17/17.html?id=24580352</link>
  <description><![CDATA[
                        Канцлер Германии Ангела Меркель заявила, что тяжёлое поражение, которое понесла её партия Христианско-Демократический Союз на парламентских выборах в земле Северный Рейн-Вестфалия, не повлияют на её политическую деятельность по поиску выхода из европейского долгового кризиса. 
 
Меркель также дала понять, что на всеобщих парламентских выборах в конце 2013 года она надеется вновь – уже в третий раз – стать канцлером Германии. 
 
ХДС на вчерашних выборах завоевал 26 процентов голосов ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 May 2012 16:48:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев обсудил с Сурковым и Дворковичем будущий состав правительства - Известия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEiaaiY9_tYBbthrC3RZf_HJX_QOg&amp;url=http://izvestia.ru/news/524341</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр России Дмитрий Медведев провел серию встреч и совещаний по вопросам формирования будущей структуры правительства и кадровых назначений. Бывший президент встретился с и.о. вице-премьера Владиславом Сурковым, начальником государственного правового управления Кремля Ларисой Брычевой ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 May 2012 16:37:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Студия Женовача откроет следующий сезон спектаклем "Москва - Петушки"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/14may2012/zhenovach.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Художник спектакля - Александр Боровский, постоянный соавтор всех спектаклей СТИ. "Работа над таким произведением, как "Москва-Петушки", - очень важное событие для актеров Студии. Хочется, чтобы они по-настоящему прочувствовали и передали зрителям ерофеевское мировосприятие и миропонимание. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 May 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Номер 8-800, или как разориться за один день
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/143823/</link>
  <description><![CDATA[
                        В последнее время компании стараются использовать современные и удобные средства для завоевания лояльности клиентов. Одним из наиболее распространенных и, по мнению многих, эффективным средством является бесплатный номер «8-800». Мода на покупку таких номеров и установление контакта с потребителями через него начинает набирать обороты. Безусловно, клиент охотнее будет звонить на бесплатный номер, чем платить за время ожидания ответа очередного специалиста или менеджера на линии за свой счет. Но, ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 May 2012 16:55:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Против главкомата ВВ возбужено дело о закупке неисправных приборов на 19 млн
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/defence/2012/05/14/Protiv_glavkomata_VV.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Военные следователи СК РФ возбудили в отношении руководителей главкомата Внутренних войск МВД уголовное дело по факту закупки неисправных приборов ночного видения на сумму около 19 миллионов рублей, сообщили в Генпрокуратуре РФ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 May 2012 16:35:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.05.2012 16:33 : В футбольном «Локомотиве» сменился главный тренер
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/888536-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Как сообщает официальный сайт команды, вместо португальского специалиста Жозе Коусейру ее возглавит хорват Славен Билич. Сейчас он тренирует национальную сборную своей страны. Контракт с Биличем заключен на три года, он приступит к работе после чемпионата Европы по футболу, в котором участвует национальная команда Хорватии. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 May 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 347885
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/347885/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Пример утончённого и ненавязчивого троллинга показывает российский Robb Report в апрельской статье про Инициалы на сорочке ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 May 2012 16:54:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1337000402#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>