<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 17:05:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 12 Feb 2014 17:05:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Канада намерена депортировать россиянку Талашкову в США
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/02/140212_usa_talashkova_deportation.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В конце января канадский суд постановил депортировать россиянку Марину Талашкову в США, где ее подозревают в многомиллионой афере с продажей машин и катеров через интернет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 15:54:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У касс "Аэрофлота" прошла акция в поддержку профсоюзных лидеров Шереметьева
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.224435.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У касс "Аэрофлота" на Фрунзенской набережной Москвы прошла акция в поддержку арестованных лидеров Шереметьевского профсоюза летного состава. Ее участники усадили в кресле у касс медведя в фуражке пилота. На тело животного повесили плакаты с требованиями освободить лидеров профсоюза и соблюдать правила охраны труда летчиков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Зоопарк без животных
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140212/217466670.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Копенгагенский зоопарк убил одно из своих животных: жирафа по имени Мариус. Это был молодой, совершенно здоровый зверь, которой стал ненужным, так как его генетический материал признали неподходящим. Борьба за спасение Мариуса, к которой подключилось множество людей и организаций, завершилась поражением. Заставит ли это большее число людей критически взглянуть на практики зоопарков? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Олимпиаде в Сочи почтили память Кумариташвили, погибшего в Ванкувере
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25261587.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На зимней Олимпиаде в Сочи представители Международного олимпийского комитета (МОК) и Международной федерации санного спорта почтили память грузинского саночника Нодара Кумариташвили, погибшего 4 года назад, на зимних Олимпийских играх в Ванкувере (Канада).
   
На неофициальной траурной церемонии около Центра санного спорта "Санки" собравшиеся почтили минутой молчания память 21-летнего спортсмена.
   
Представитель МОК Марк Адамс сообщил, что в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 16:45:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Юлия Тимошенко предложила Виктору Януковичу провести публичные дебаты - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHAsUNj9x3rcyTzluSpbZ7JMwUoFQ&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://kommersant.ru/doc/2406405</link>
  <description><![CDATA[
                        Осужденная экс-премьер Украины, лидер оппозиционной партии «Батькивщина» Юлия Тимошенко предложила президенту Виктору Януковичу провести публичные дебаты по вопросу о выходе страны из политического кризиса. «Я обращаюсь к Виктору Януковичу: если он хочетВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 16:46:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мединский после призыва извиниться перед Граниным "снял все вопросы" с писателем по телефону
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/12feb2014/granin2.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Минкультуры заверил, что достиг с автором "Блокадной книги" полного взаимопонимания. Но Мединский отметил, что не стал извинятся перед писателем. Слова о вранье в книге были искажены, сказал министр. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ещё раз о том, как не надо делать розыгрыши призов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/212373/</link>
  <description><![CDATA[
                        На этот раз у нас отличилась компания FRIMA с их сухими сливками.

Сегодня вечером, я открыл пачку сливок, и заметил там маленький круглешок с кодом. Вообще в подобных мероприятиях я обычно не участвую, но мой взгляд привлекла маленькая мелочь, а именно: «код выигрыша» выглядел подобным образом: FRIMA1234123. Как заметили многие читатели, код состоит по сути из семи десятичных цифр, то есть всего у нас 10 000 000 комбинаций. 

Первое же, что мне пришло в голову — это залезть на сайт для ввода ко ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 16:45:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с членами Правительства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20217</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин проводит совещание с участием ряда членов Правительства, в ходе которого обсуждаются вопросы нормативно-правового обеспечения развития финансового рынка России, реализация плана деятельности Министерства экономического развития на 2013–2018 годы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Масленицу в центре Москвы пройдут ярмарки ремесленников и кулачные бои
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/russia/2014/02/12/Na_Maslyenicu_v_cyen.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Основное празднование Масленицы в Москве пройдет на центральных пешеходных улицах с 24 февраля по 2 марта.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 16:44:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.02.2014 16:32 : Менеджер Михаэля Шумахера опровергает информацию, что у гонщика обнаружено воспаление легких
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1257380-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сабина Кем назвала такие сообщения спекуляцией. Ранее сообщалось, что врачи диагностировали у Шумахера воспаление легких. Болезнь была диагностирована на прошлой неделе, врачи были вынуждены дать гонщику сильные антибиотики. Шумахер получил тяжелую черепно-мозговую травму 29 декабря, катаясь на горных лыжах во французских Альпах. Он уже перенес две операции в больнице Гренобля и больше месяца находится в состоянии искусственной комы.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тест на знание полицейской практики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/522333</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Группа из 25 гопников вламывается в офис в центре Москвы, матерясь и оскорбляя присутствующих, надевает сотрудникам на головы полиэтиленовые пакеты с криками "придушить предателей, уничтожить их". Один из погромщиков разбивает столешницу металлическим стулом, сопровождая это угрозами так же размозжить головы "врагам России". Потом уголовное быдло дает интервью, где рассказывают НТВ о том, как они гордятся своими дедами, которые: «воевали и дошли до Калининграда, нынешнего Кёнигсбе ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 17:05:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1392210302#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>