<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 24 Feb 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Таинственные дроны на Парижем встревожили полицию 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/02/150224_paris_night_drone</link>
  <description><![CDATA[
                        В ночь с понедельника на вторник над Парижем были замечены пять дронов. Попытки выяснить, кому они принадлежали, завершились безрезультатно. Полиция расследует эти загадочные полеты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 16:56:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посетитель бара, стрелявший в прохожего с флагом ДНР, арестован
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.238331.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Москве арестовал Юрия Буторина, который выстрелил из травматики в прохожего с флагом ДНР. В ночь на воскресенье двое молодых людей несли флаг по Петровке. Буторин, выйдя из бара, начал их оскорблять. Как утверждалось, он выкрикивал националистические лозунги. Началась драка, в ходе которой Буторин выстрелил одному из противников в лицо. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 17:07:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Один в поле
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20150224/226456116.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Зеленоборск – поселок в Красноярском крае, где еще недавно работала сельскохозяйственная ферма по выращиванию пшеницы. Ее основали в середине XX века. Но в последние годы деревня все больше пустеет: люди уезжают в города в поисках лучшей жизни. Зеленоборск разделил участь других заброшенных сибирских деревень. Сейчас в поселке живет всего один человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Париже завершилась встреча глав МИД "нормандской четверки"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26867049.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Париже завершилась встреча министров иностранных дел стран "нормандской четверки" по Украине. В неё приняли участие главы дипломатических ведомств России, Украины, Германии и Франции. 

Глава МИД Франции Лоран Фабиус заявил, что все четыре участника встречи подтвердили необходимость усиления миссии ОБСЕ как в финансовом, так и в техническом отношении. Министр иностранных дел Украины Павел Климкин сообщил, что сторонам не удалось добиться единства в осуждении нарушений... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 17:11:32 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фабиус: следить за выполнением соглашений Минска поручили замминистрам - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHsHabZ4UsJeENosGowp1SqWWdrdg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779185408535&amp;ei=FozsVOjQO4qZyAPc0ICAAg&amp;url=http://ria.ru/world/20150224/1049399510.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главы внешнеполитических ведомств стран "нормандской четверки" поручили политдиректорам или замминистрам (дипведомств) следить за выполнением пакета минских договоренностей, заявил глава МИД Франции Лоран Фабиус. Министр иностранных дел Франции Лоран Фабиус. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 17:30:44 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Волгоградца, испортившего скульптуру девочки на военном мемориале в корыстных целях, обязали возместить ущерб в 600 тысяч
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/24feb2015/mila.html</link>
  <description><![CDATA[
                        26-летний безработный Дмитрий Дорофеев повалили скульптуру, разбив ее на части, а затем содрал медную обшивку, чтобы сдать ее в металлолом и напиться. За это его осудили на 1 год и 2 месяца колонии строгого режима, но прокуратура в суде добилась компенсации ущерба на восстановление скульптуры. Хотя восстановили ее, по данным СМИ, на частные деньги. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Что случилось в мире финансов за неделю #12
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/246326/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет, Geektimes! Мы продолжаем публиковать отчеты о главных событиях в мире финансов и на фондовом рынке.

 

Предыдущий выпуск информационного дайджеста можно найти по этой ссылке. Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 15:53:54 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание президиума Госсовета по социально-экономической ситуации в регионах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47733</link>
  <description><![CDATA[
                        Под председательством Владимира Путина состоялось заседание президиума Государственного совета «О мерах по повышению экономической устойчивости и финансовом обеспечении полномочий регионов». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 15:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Северном Кавказе резко подорожало жилье
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2015/02/24/Na_Syevyernom_Kavkaz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Массовая скупка недвижимости, имевшая место в регионах Северного Кавказа в конце 2014 года, сменилась снижением спроса на жилье и ростом цен. В частности, в Чечне жилье подорожало с начала года на треть. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 16:26:36 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  24.02.2015 17:32 : Мэрия Москвы продлила льготы на арендную плату для малого бизнеса
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1499542-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как сообщает РБК, до 1-го июля 2016-го года ставка сохранится на уровне 3,5 тысячи рублей за один квадратный метр. Кроме того предлагается установить такую же ставку для всех образовательных учреждений. Как сообщили в мэрии, из-за продления льгот столичный бюджет недополучит порядка 12-ти миллиардов рублей.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МО РФ: Западные СМИ пытаются представить новую военную доктрину РФ как «источник военной опасности»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/76164</link>
  <description><![CDATA[
                        Минобороны РФ фиксирует в последнее время спекуляции на тему принятия в декабре обновлённой военной доктрины. Эти действия направлены в русло антироссийской риторики. Об этом сообщил замминистра обороны РФ Анатолий Антонов. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 17:30:54 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1424788501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>