<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 20 Oct 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Второй ребенок Уильяма и Кейт должен родиться в апреле
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2014/10/141020_kate_duchess_cambridge_child_april.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        О беременности герцогини Кембриджской уже сообщалось, но лишь теперь британская королевская семья объявила, когда можно ожидать появления ребенка на свет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 16:42:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Amnesty International: Масштабы преступлений на востоке Украины преувеличены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.234151.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В преступлениях на востоке Украины виновны представители обеих сторон, говорится в докладе Amnesty International, однако их масштабы сильно преувеличены. Так, в захоронении у поселка Коммунар обнаружены четыре тела казненных, в то время как российские СМИ сообщали о 400. В докладе также приводятся факты совершения внесудебных казней сепаратистами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 16:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Богатые россияне бросают Женеву
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141020/223799474.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На первый взгляд в женевском небе все осталось по-прежнему: самолеты, как и раньше, разворачиваются и идут на посадку. За исключением рейсов из Шереметьево. С января по сентябрь этого года частных самолетов на этом маршруте было на 57% меньше, чем за аналогичный период прошлого года. На линии Внуково-Цюрих наблюдается 13% спад. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 17:33:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арестован министр промышленности Иркутской области
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26646615.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Иркутске арестован 32-летний министр промышленной политики и лесного комплекса Иркутской области Кирилл Торопов. Чиновника обвиняют в мошенничестве и растрате. По версии следствия, будучи руководителем «Дорожной службы Иркутской области», он представил поддельные банковские гарантии для заключения государственного контракта, да к тому же присвоил 15 миллионов рублей. Об этом корреспонденту Радио Свобода в Иркутской области Екатерине Вертинской рассказал помощник депутата... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 17:02:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховная рада Украины не дала участникам «АТО» права голосовать 26 октября - ИА REGNUM
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEowLPSjNrhXQ3V5SyNHGPUQlxEZw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779020233304&amp;ei=hw9FVPCEDqv9yAP-v4HQAQ&amp;url=http://regnum.ru/news/fd-abroad/1858462.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховная рада Украины не внесла изменений в избирательное законодательство, позволяющих участникам «антитеррористической операции» проголосовать на парламентских выборах 26 октября. Соответствующие законопроекты о голосовании в зоне «АТО» депутаты неВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 17:21:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Amnesty International обвинила сепаратистов и военных Украины в самоуправстве и преднамеренных убийствах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/20oct2014/amnesty_international_ukr.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По мнению правозащитников и экспертов, внесудебные казни и другие зверства совершаются как пророссийскими активистами, так и силами АТО на Донбассе. Отмечается, что российские СМИ преувеличивают их масштабы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 17:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Борьба с утечками памяти в Android. Часть 1
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/240479/</link>
  <description><![CDATA[
                         Этой статьей мы открываем цикл статей на Хабре о нашей разработке под Android. 
Согласно докладу компании Crittercism от 2012 года, OutOfMemoryError — вторая по распространенности причина «крашей» мобильных приложений. 
Честно говоря, и в Badoo эта ошибка была в топе всех крашей (что неудивительно при том объеме фотографий, которые просматривают наши пользователи). Борьба с OutOfMemory — занятие кропотливое. Мы взяли в руки Allocation Tracker и начали играться с приложением. Наблюдая за данными ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 16:09:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с Министром здравоохранения Вероникой Скворцовой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46829</link>
  <description><![CDATA[
                        В.Скворцова информировала Президента о текущей деятельности ведомства, итогах работы за истекший период 2014 года. Отдельно обсуждалось формирование бюджета сферы здравоохранения на 2015–2016 годы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 13:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госкомпаниям могут запретить покупать иномарки 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/10/20/Goskompaniyam_mogut_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На территории России могут ввести запрет на приобретение импортной техники государственными компаниями. Проект соответствующего закона был подготовлен Министерством промышленности и торговли.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 17:20:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.10.2014 17:31 : Более полутысячи аварий произошли в Москве всего лишь за один день по вине одной из рекламных кампаний
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1422146-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Как пишет "Дейли мэл", на улицы российской столицы вышли тридцать грузовиков с изображением женской груди на борту. Изображение сопровождалось лозунгом "Они привлекают" и контактами рекламного агентства. В итоге такие машины были задержаны полицией. Стражи порядка заставили снять плакаты. В агентстве говорят, что возместят убытки только тем автовладельцам, которые не смогут их покрыть за счет страховки. 

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти ЛНР планируют создать новую банковскую систему
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/55304</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Верховного Совета самопровозглашённой Луганской народной республики Алексей Карякин заявил, что в регионе создается новая банковская система. «Старые карточки работать уже не будут», - сказал он на встрече с пенсионерами. В республике выпустят новые банковские карточки, на которые будут переводить пенсии, сообщает ТАСС. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Oct 2014 17:22:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1413812101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>