<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 03 Jul 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕСПЧ: Украина нарушила права человека, арестовав Луценко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/07/120703_ukraine_lutsenko_human_rights.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский суд по правам человека в Страсбурге постановил, что задержание и арест экс-главы МВД Украины Юрия Луценко были нарушением его прав. Он осужден на 4 года за хищение госимущества и превышение полномочий. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:33:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чернозуба и Козловского оштрафовали по новому закону о митингах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.198800.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Активистов Всеволода Чернозуба и Олега Козловского оштрафовали на 15 и 12 тысяч рублей соответственно за нарушение правил проведения уличной акции на Пушкинской площади 16 июня. Им было отказано в согласовании на том основании, что они ранее привлекались к административной ответственности. Чернозуб заявил, что организует "народный сбор" денег на штраф. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Долговой кризис: Кипр просит помощи у Кремля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/03Jul2012/faz/cyprus.html</link>
  <description><![CDATA[
                        То, что кипрский президент Димитрис Кристофиас свободно говорит по-русски, явно не ухудшает климат между двумя государствами. Если отношения получат дополнительную подпитку благодаря второму кредиту, это принесет пользу российским сырьевым концернам. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Москве перенес рассмотрение иска адвоката Кадырова к "Мемориалу"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120703/17/17.html?id=24633759</link>
  <description><![CDATA[
                        Тверской суд Москвы перенес на завтра рассмотрение иска адвоката Андрея Красненкова, представляющего интересы главы Чечни Рамзана Кадырова, к правозащитному обществу «Мемориал». Как передает «Интерфакс», судье потребовалось дополнительное время, чтобы ознакомиться с документами, предоставленными одной из сторон.

 В иске Красненков просит признать высказывания о нем, опубликованные на сайте «Мемориала», клеветой и взыскать с правозащитников компенсацию в размере ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:52:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Четверых задержанных на Евро в Польше россиян отпустили - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGlH1NhMleuBRZAUsdbk_7KHLDm4w&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2012/07/03/n_2419281.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Четверо российских болельщиков, арестованных в Польше по обвинению в участии в беспорядках во время Евро-2012, освобождены и в ближайшее время вернутся в Россию. Об этом сообщили в МИДе России. «В варшавской тюрьме пока еще остается трое наших сограждан, осужденных на лишение свободы на срок от ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:45:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СКР отказался рассматривать заявление Навального о взломе его почты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/03jul2012/nask.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Документ переправили в полицию - пусть там разбираются. Но если полицейские эксперты подтвердят претензии блоггера к следователям СКР, которых он заподозрил в причастности к хакерству, тогда Следственный комитет обещает провести проверку. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Итоги White Nights: Mobile Games Conference
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/147034/</link>
  <description><![CDATA[
                        В середине июня мы провели первую и единственную в России международную конференцию, посвященную играм на мобильных платформах — White Nights: Mobile Games Conference. И, честно говоря, результаты даже превзошли наши ожидания. В Питере на Белых ночах собралось почти 400 разработчиков и издателей, докладчики из Google, Microsoft, Flurry Analytics, Big Fish, Mail.ru, Alawar, i-Free и не только. Даже Rovio у нас выступили по Skype! :) Плюс, по отзывам многих участников, такого количества полезных б ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:38:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подписан Указ об имущественном взносе Российской Федерации в госкорпорацию «Росатом»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15870</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Указ «Об имущественном взносе Российской Федерации в Государственную корпорацию по атомной энергии «Росатом». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бабаев: РФПЛ рассчитывает увеличить спонсорские доходы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/07/03/Babayev__RFPL_rassch.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Генеральный директор ЦСКА Роман Бабаев, общаясь с прессой после завершения общего собрания клубов Российской футбольной премьер-лиги, заявил, что лига рассчитывает на значительное увеличение доходов от спонсорских контрактов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:42:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  03.07.2012 16:32 : МВД подозревает охранное предприятие, которое раньше принадлежало семье депутатов Гудковы в сговоре с розничной сетью
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/905398-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Полиция направила федеральной антимонопольной службе результаты своей проверки. Там пришли к выводу, что для охраны магазинов один из чопов холдинга использовал неквалифицированных сотрудников.
<br>

<br>
Ранее Геннадий Гудков заявил, что продает группу охранных предприятий "Оскордъ" из-за давления правоохранительных органов, которые проводили многочисленные проверки в офисах.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дозиметр не видит? Голова не думает!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/352999/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/6pBlI5Xog6Y/2.jpg><br /><br />"Вред здоровью был нанесен, про меня даже печатала одна ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Jul 2012 16:42:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1341320403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>