<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 09 Aug 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Действия Transparency сочли политической деятельностью
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/08/130809_transparency_court_decision.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Замоскворецкий суд Москвы отклонил жалобу Transparency International и признал законным официальное требование зарегистрироваться в качестве иностранного агента. Руководитель центра Елена Панфилова заявила в суде, что Transparency придется закрыться.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 16:52:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МОК ждет от России разъяснений по гомофобному закону
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Sports/m.217764.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Международный олимпийский комитет получил от вице-премьера Дмитрия Козака письменные гарантии равноправия гостей и участников Олимпиады в Сочи независимо от их сексуальной ориентации. Однако президент МОК Жак Рогге не все понял в этом документе. Российские официальные лица дают противоречивые комментарии о запрете гей-пропаганды в Сочи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 15:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  А что с ирландскими законами о запрете абортов?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130809/211743270.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Почему западные политики и правозащитники остаются в стороне, когда ирландским женщинам запрещают делать аборты, но активно возмущаются ситуацией с правами сексуальных меньшинств в России? Ответ состоит в том, что речь идет не о правах человека. Запад стремится ослабить Россию, не обращая внимание на то, что от 70 до 90% населения весьма негативно относится к гомосексуализму. Ирландию же ослаблять ни к чему. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия предлагает США вернуться к обсуждению вопроса о визите Обамы в Москву
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25071033.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия рассчитывает, что Соединенные Штаты вернутся к вопросу организации визита в Россию президента Барака Обамы. Как заявил помощник президента России Юрий Ушаков, Москва готова к диалогу с американскими партнерами по всем направлениям.

 Белый дом на этой неделе заявил о том, что Обама решил отложить российско-американский саммит в Москве в сентябре, связав это решение, в частности, с предоставлением временного убежища Эдварду Сноудену, разыскиваемого в США за разглашение государственной ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 16:22:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кировский полицейский вылетел с работы за выстрел в кота - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEGdpZ4dihEc-Pf3cVTepH11ZqxKA&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/642200/</link>
  <description><![CDATA[
                        Служба собственной безопасности полиции Кировской области уволила сотрудника, которого уличили в жестоком обращении с животными. 1873. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: Нажмите правой клавишей мыши и выберитеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 16:54:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сотни тысяч американцев потребовали отмены российского "антигейского закона"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/09aug2013/antihei.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Петицию с таким требованием подписали более 340 тысяч человек. Документ отправлен в Международный олимпийский комитет. Сторонники секс-меньшинств накануне также пытались передать петицию постпреду России при ООН Виталию Чуркину, однако он заявил, что таких законов в России не существует. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Как создать кластер в JBoss AS 7.1 в автономном (standalone) режиме?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/189588/</link>
  <description><![CDATA[
                        Статья переведена и опубликована здесь с целью дополнить ее рецептом от себя, добытом на основе личного опыта. Есть надежда, что кто-то сэкономит полдня-день гугления и массу проб и ошибок, с которыми пришлось столкнуться мне. Далее следует вольный перевод и дополнение лично от меня.

JBoss AS 7 кардинально отличается от предыдущих версий JBoss, следовательно, если вы хотите создать кластер в JBoss AS 7, вам следует знать несколько вещей, чтобы не столкнуться с проблемами.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 16:44:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  10 августа Владимир Путин примет участие в церемонии открытия чемпионата мира по лёгкой атлетике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19017</link>
  <description><![CDATA[
                        XIV чемпионат мира по лёгкой атлетике впервые пройдёт в Москве – на территории Олимпийского комплекса «Лужники» с 10 по 18 августа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Кремле подумали и отнеслись к отмене визита Обамы спокойно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2013/08/09/V_Kryemlye_podumali_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия спокойно отреагировала на отмену сентябрьского визита в Москву президента США Барака Обамы: шпионские истории были и раньше, но никто не возводил проблему до такого масштаба, диалог рано или поздно будет продолжен, заявил помощник президента РФ Юрий Ушаков спустя два дня после заявления США об отмене встречи президентов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 16:52:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.08.2013 17:01 : В Международном олимпийском комитете ждут от России разъяснений по нашумевшему закону о пропаганде гомосексуализма
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1132784-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Ранее в организации просили предоставить гарантии, что участники и гости Олимпиады в Сочи не будут подвергаться дискриминации.
<br>

<br>
Международный олимпийский комитет до сих пор не может определиться со своим отношением к предстоящим зимним играм в России из-за неточных формулировок. Речь идёт о письменных гарантиях, которые в МОК направил вице-премьер Дмитрий Козак. Как сообщил президент МОК Жак Рогге, некоторые параграфы документа оказались непонятны членам комитета, и хотя дело может б ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уничтожение SEO–вируса в зародыше
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/hahahahah.d3.ru/comments/466859</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
					<img src="http://std3.ru/94/e4/1376041697-94e4109fc0ee1d259ec6176199f5cd42.jpg" alt="Уничтожение SEO–вируса в зародыше"><br>
			
	
		"Наша мама говорит, что если мы соберем 1 миллион лайков, мы не получим нифига.<br>Если нам что–то нужно, для этого надо поработать, а не унижаться на фэйсбуке."
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Aug 2013 17:05:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1376053501#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>