<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 11 Aug 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пираты разграбили груз гуманитарной помощи из Британии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/08/130811_somali_uk_aid_seizure.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Как стало известно, пираты разграбили на складе в Сомали груз с гуманитарной помощью из Британии стоимостью 480 тыс. фунтов (более 740 тыс. долларов). Инцидент произошел в ноябре 2011 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 16:18:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шеин попросил прокуратуру проверить законность приватизации квартиры Собянина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.217798.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутат Астраханской облдумы Олег Шеин направил в прокуратуру Москвы письмо с просьбой проверить, насколько законной была приватизация элитной квартиры, оформленной на несовершеннолетнюю дочь и.о. мэра столицы Сергея Собянина. С аналогичным запросом в прокуратуру обратился и соперник Собянина на выборах Алексей Навальный. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 15:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На что немецкие дети тратят миллиарды карманных денег
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130811/211795076.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Покупательная способность школьников в возрасте от 6 до 13 лет достигла в Германии рекордного уровня и составляет порядка 5 миллиардов евро в год. Немецкие дети распоряжаются своими карманными деньгами самостоятельно и при этом имеют четко выраженные потребительские предпочтения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Гималаях погиб президент чешской Федерации альпинизма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25072315.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент чешской Федерации альпинизма Зденек Грубы погиб в пакистанской части Гималаев.

   Он сорвался с тысячеметровой высоты, когда вместе со своим партнером  - в условиях сильного ветра и дождя - решил прекратить восхождение и стал спускаться по юго-западной стене пика Гашербрун.

   Как сказали в пакистанском альпинистском клубе, Зденека Грубы похоронят в базовом лагере Гашербрун - в соответствии с пожеланием его семьи.

    За свою спортивную ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 17:01:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутат Шеин спросил прокуратуру о квартире Ольги Собяниной - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFx4WGOt0aWmII8hxEtFjTjjq45Mg&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/643084/</link>
  <description><![CDATA[
                        Астраханский депутат Олег Шеин решил разобраться в ситуации с квартирой, которая оформлена на дочь Сергея Собянина. Он попросил прокуратуру выяснить, на каком основании несовершеннолетняя девочка владеет такой большой жилплощадью в центре российской столицы. 46. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 17:01:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Митрохин о лагере для иммигрантов: им там лучше, чем раньше, хотя тушенки не докладывают
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/11aug2013/mitrohin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Накануне из лагеря в Гольяново депортировали первую партию нелегалов: на родину из "Шереметьево" отправили 31 гражданина Вьетнама. В лагере остаются более 500 человек. Лидер "Яблока" уверен, что живут они там лучше, чем раньше: "И пункт помывки нормально работает, и туалеты чистые". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Nokia HERE LivingCities
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/189628/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Хорошего дня, Хабр!

Мы снова в эфире и на этот раз хотим рассказать вам об одном интересном проекте Nokia HERE LivingCities, созданном совместными усилиями команды локационного сервиса HERE и нашими друзьями и партнерами из облачного сервиса картографии, аналитики и визуализации CartoDB.

Многие из нас привыкли к тому, что город часто сравнивают с живым существом — созданием, обязанным человеку своим появлением на свет, но не подчиняющимся ему, а, наоборот, подчиняющим. Созданием, у которого  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 16:22:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  12 августа Владимир Путин проведёт совещание по развитию транспортной инфраструктуры Москвы и Подмосковья
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19021</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент посетит строящийся участок трассы Северного обхода Одинцова, связующей МКАД и Минское шоссе, где проведёт совещание по развитию транспортной инфраструктуры Москвы и Московской области. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Луганске в жилом доме взорвался газ, один человек погиб
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2013/08/11/V_Luganskye_v_zhilom.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Один человек погиб и шестеро пострадали в результате взрыва газа в жилом многоэтажном доме в Луганске. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 15:53:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.08.2013 16:32 : Под завалами на месте взрыва в многоэтажном жилом доме в Луганске еще могут находиться люди
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1133916-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Спасатели продолжают разбирать завалы, сообщил РИА Новости представитель Госслужбы Украины по ЧС.
<br>

<br>
Взрыв произошел в воскресенье днем в районе шестого этажа 14-этажного жилого дома. В результате повреждены бетонные перегородки на пятом, шестом и седьмом этажах. 
<br>

<br>
По предварительным данным, в результате один человек погиб, шестеро пострадали.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  И если прокурор остроумно замечает что человек с фамилией Фарбер не может быть честным, а мы молчим, то завтра кого–нибудь посадят за то, что он еврей.
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/467212</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
			
	
		угадайте автора фразы.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Aug 2013 16:14:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1376226301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>