<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 09 Oct 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ливия: в Сирте взяты несколько позиций сил Каддафи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/10/111009_sirte_university_falls.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Силы, лояльные переходному правительству Ливии, овладели рядом ключевых позиций в Сирте – родном городе Муаммара Каддафи и одном из последних оплотов его сторонников, в том числе местным университетом и конференц-центром. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 16:12:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Патриарх Кирилл изменил программу визита в Кишинев из-за протестов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.192134.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Программа визита главы Русской православной церкви патриарха Кирилла в Кишинев была изменена из-за протестов противников Митрополии Кишинева и Всея Молдовы. Верующие представители Митрополии Бессарабии провели акцию протеста под лозунгом "Бессарабия – румынская земля" у памятника Стефану Великому, где Кирилл собирался возлагать цветы и благословлять молодоженов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России растет гнев из-за Чечни
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20111009/175752926.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Двенадцать лет назад малоизвестный чиновник по имени Владимир Путин начал войну в Чечне, обещая подавить жестокий мятеж и вернуть территорию под контроль Кремля. Это было решение, которое сделало г-на Путина, тогдашнего премьер-министра, тем человеком, которым он является сегодня. Сейчас, в ходе подготовки к возвращению Путина в Кремль, Чечня может стать помехой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 15:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выборы в Камеруне: многолетний президент против 22 соперников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111009/17/17.html?id=24353996</link>
  <description><![CDATA[
                        В Камеруне сегодня проходят президентские выборы. 
 
  На пост главы государства баллотируются 78-летний президент Поль Бийя, правящий страной почти 30 лет, и 22 его соперника. Основным оппозиционным кандидатом считается лидер одной из политических партий Джон Фру Нди, однако шансы оппозиции на победу оцениваются как незначительные. 
 
  Противники президента Бийя обвиняют его в жестком контроле за избирательным процессом. В 2008 году конституция Камеруна была изменена – из нее ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  УФАС грозит штрафами за рекламу пива возле петербургского СКК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/0HhXWOZwWjg/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Управление Федеральной антимонопольной службы по Санкт-Петербургу (УФАС) увидело нарушения в рекламе крупнейших пивоваренных компаний, в том числе «Балтика» и «Хейнекен».  Как сообщили в надзорном ведомстве, поводом для возбуждения дела стали жалобы граждан на щиты, размещенные на площади перед Петербургским спортивно-концертным комплексом (СКК) на проспекте Юрия Гагарина.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Десять человек отравились в суши-баре Таганрога: вместе с рыбой получили сальмонеллез и ротовирус
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/09oct2011/susi.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У двоих пострадавших, согласно предварительным данным, обнаружен сальмонеллез, а еще восьмерых ротовирусная инфекция". Угрозы их жизням нет, они госпитализированы в состоянии средней тяжести. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Информационная безопасность / Вирус попал в систему управления американскими беспилотниками
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/infosecurity/130015/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Атаке подверглась система базы ВВС США Крич в штате Невада, сообщает со ссылкой на собственные источники американский журнал Wired. Именно с этой базы управляют беспилотниками типа Predator и Reaper, который учавствует в военных действиях многих странах мира, в том числе в Ираке и Афганистане. Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 14:09:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поиски пропавшего в Забайкалье вертолета затрудняет тайга - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG5XJhyr1FDCmBDs5JFU6P5gJqVng&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D595590%26cid%3D8</link>
  <description><![CDATA[
                        Пропавший в Забайкалье вертолет Ми-8 может находиться в 43 км от города Алдан. "Точное местонахождение вертолета пока неизвестно. По предварительным данным, он может находиться в 43 км от города Алдан", - сообщили по телефону в пресс-службе Сибирского регионального центра МЧС. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 16:42:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Калифорнии подписан «Закон мечты»: нелегальные мигранты могут учиться в университетах 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/foreign/2011/10/09/V_Kalifornii_podpisa.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Губернатор Калифорнии Джерри Браун в воскресенье подписал вторую часть «Калифорнийского закона мечты», по которому нелегальные мигранты смогут получать от государства денежную помощь для обучения в университете. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 16:44:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.10.2011 16:33 : Российский гонщик Формулы-1 Виталий Петров доволен своим выступлением на "Гран-при Японии"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/819146-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Он отметил, что основную задачу - обогнать команду из Индии - выполнить удалось, и он рад этому обстоятельству. На 15-м этапе чемпионата мира по автогонкам в классе машин Формулы-1 Петров занял 9-е место в общем зачете чемпионата. После этого этапа он также поднялся на 9-ю строчку.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 324608
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/324608/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Бюст, который лопнул. Это намёк? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 16:11:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1318165206#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>