<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 17:00:18 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 20 Jun 2008 17:00:18 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Бизнес готов сокращать вредные выбросы</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/sci/tech/newsid_7465000/7465494.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        99 компаний призвали политиков установить показатели сокращения вредных выбросов и создать глобальный рынок квот на выбросы углекислого газа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 12:12:49 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Заявления Маккейна о палестинских беженцах вызвали гнев иорданцев</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/world/20080620/111459469.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Иорданское общество возмущено высказываниями кандидата в президенты США Джона Маккейна относительно судьбы палестинских беженцев, которых он предложил оставить в Иордании, а не возвращать на родину. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 16:58:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Отлично выглядит, но ничего не делает ("The Economist", Великобритания)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/242108.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Иметь предшественника, которого считали грубым, глупым и некомпетентным, - это всегда плюс. Но у польского правительства, возглавляемого Дональдом Туском, есть еще два больших преимущества: бурно растущая экономика и отсутствие серьезной оппозиции. Поэтому, несмотря на свои скудные достижения, правящая коалиция популярна в стране и за рубежом... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 11:49:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Грузии 11 депутатов от оппозиции вышли из состава парламента</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2008/06/20.html?id=452764</link>
  <description><![CDATA[
                          Парламент Грузии выполнил требование 11 депутатов от блока «Объединенная оппозиция» и лишил их мандатов. Аналогичные заявление еще пяти оппозиционных депутатов грузинские законодатели рассмотрят на будущей неделе. Представители «Объединенной оппози ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 15:34:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Павшие листья на ветру</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/economist/2008/06/20/16:19:05/katyn</link>
  <description><![CDATA[
                        Неудачная попытка родственников польских офицеров, хладнокровно расстрелянных в Катыни, добиться справедливости от российской судебной системы как ничто другое отражает неразрывную связь современной России с ее советским прошлым. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 16:19:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Американцы умеют пытать заключенных музыкой: детскими песнями, "металлом" и Синатрой. Общество не верит в серьезность таких пыток</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/20jun2008/musicterror.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Большинство американцев уверены, что "пытки музыкой", используемые армией США, не способны причинять серьезные страдания заключенным. Однако те, кто им подвергся, утверждают: физическая боль - ничто, по сравнению с бесконечно проигрываемой на большой громкости бестолковой детской песенкой. The Guardian перечисляет наиболее изощренные МЕТОДЫ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Британцы дождались самого счастливого дня в году</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2008/06/20/formula/</link>
  <description><![CDATA[
                        Согласно формуле, выведенной британским психологом Клиффом Арноллом, 20 июня - самый счастливый день в году. В формуле учитываются такие факторы, как возможности для активного отдыха на свежем воздухе, общения с природой и встреч с друзьями, комфортная температура воздуха и предвкушение отпуска. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 16:53:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пользователи icq столкнулись и появлением неизвестного контакта</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/355125.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Многие пользователи icq запаниковали, предположив что их клиент был взломан. Однако, по предварительной информации, никакого взлома программы, кроме как появление незарегистрированного контакта, не происходит. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 13:34:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Краснодар: осужден сержант, избивший рядового</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/War/Draft/m.137980.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Гарнизонный суд Краснодара вынес приговор сержанту Денису Корытову, от побоев которого рядовой Александр Иванов стал инвалидом. Его приговорили к трем с половиной годам лишения свободы. Мать погибшего планирует взыскать с Корытова и воинской части больше миллиона рублей.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 16:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>«Их учат только одному – как любой ценой захватить власть»</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/43269/</link>
  <description><![CDATA[
                        КГБ прогнозирует повышение интереса иностранных спецслужб к Беларуси в период проведения парламентских выборов (статья предоставлена для опубликования на сайте www.allbel.org Минским ГорКомом КПБ) На вопросы  корреспондента ответил начальник Центра информации и общественных связей КГБ Беларуси Валерий Надтачаев. – Валерий Николаевич, каковы тенденции активности иностранных спецслужб в отношении Беларуси за последнее время? На чем их внимание сфокусировано в большей степени: на... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #397375</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/397375</link>
  <description><![CDATA[
                        Кстати, раз уж тут такой чат тематический получился... <br>Товарищи, у кого-нибудь есть ноты к саундтрекам Silent Hill?(любых частей) <br>Если есть, то киньте сюда пожалуйста ссылку, где можно скачать!<br>Заранее спасибо!<br>Альтмер<br><br>и тебя забанил за компанию.<br>Pasya<br><br>Pasya <br>Меня? 0_0 <br>А чем это грозит?<br>Альтмер<br><br><br>Вообще-то я тебя забанил, ты сейчас не можешь ничего писать.<br>Pasya<br><br>Парадокс! <br>Но по-моему я тут что-то пишу, и ты это видишь, и даже отвеча ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Jun 2008 09:31:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1213966818#11</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>