<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 20 May 2012 17:00:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 20 May 2012 17:00:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Казахстан ждет вердикта суда по событиям в Жанаозене
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/05/120520_kazakhstan_zhanaozen_trial.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По сообщениям местных журналистов, в Жанаозене растет напряжение. Причиной этого называют ожидание вердикта суда над нефтяниками, проходящего в областном центре Актау. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 16:33:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Собчак попросила прощения у Хаматовой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/People/m.197842.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Телеведущая Ксения Собчак попросила у Чулпан Хаматовой прощения за вопрос об ее участии в предвыборной кампании Путина. "Я попросила прощения, если вопрос ее обидел - цель была совсем другой. Хаматова ответила, что никому не даст нас поссорить, сказала "спасибо" и расплакалась, показав, что хороший человек все понимает", - написала Собчак в твиттере. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 15:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему Americans Elect не смогла найти кандидата в президенты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20120520/192263210.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Организация Americans Elect собрала миллионы долларов на поддержку центристского кандидата, но в итоге отказалась от этой идеи. И дело не только в том, что страна не готова к появлению на выборах третьего кандидата. Для этого нужна только известная фигура с очевидными политическими навыками, готовая сделать этот шаг и стать кандидатом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 16:46:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В результате землетрясения в Италии погибли 6 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120520/17/17.html?id=24587025</link>
  <description><![CDATA[
                        В результате землетрясения на севере Италии, в регионе Эмилия-Романья, погибли, по последним данным, шесть человек, десятки ранены. 
 
Магнитуда толчков, произошедших в ночь на воскресенье, составляла около шести. Разрушены многие строения, в том числе исторические здания, колокольни церквей. Власти заявили, что, по предварительным оценкам, ущерб культурному наследию оказался значительным. 
 
Землетрясения и повторные толчки ощущались в городах Болонья, Феррара, Верона, Мантуя. Две женщины ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 16:49:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Собчак: Оппозиционеры проведут круглый стол по ключевым требованиям к властям - Росбалт.RU
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHaF_X86UPHGQWIDztI3sa3RKMNMA&amp;url=http://www.rosbalt.ru/moscow/2012/05/20/983012.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 20 мая. Ксения Собчак сообщает о том, что на Старом Арбате в Москве сегодня состоится круглый стол по ключевым требованиям к властям. "Постараюсь после изолятора тоже доехать. Надеюсь успеть", — сообщает телеведущая в своем микроблоге в Twitter. Ранее сообщалось, что на Арбате в Москве ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 16:45:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Пакистане Twitter заблокировали из-за Facebook
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/20may2012/notwi.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство Пакистана заблокировало доступ к сети микроблогов из-за отказа удалить страницы с информацией о конкурсе карикатур на пророка Мухаммеда, проводимом другой социальной сетью Facebook. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петиция: Обновление OpenMAX IL для устройств на базе Qualcomm MSM7227
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/144156/</link>
  <description><![CDATA[
                        Ни для кого не секрет, что устройства ARMv6, еще недавно будучи крайне популярными, постепенно вымирают. Виной тому отказ производителей выпускать на них обновления, вследствие чего сообщество довольно быстро от них отварачивается и забрасывает. 

Примерно это же сейчас происходит с устройствами на базе Qualcomm MSM7227 (Snapdragon). Судя по прошлогоднему отчету компании, ею было поставлено более 100 миллионов этих чипов, их имеют на своем борту миллионы смартфонов и других устройств по всему ми ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 16:46:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оперативное совещание о ситуации в Приморском крае
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15376</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание в режиме видеоконференции с губернатором Приморья Владимиром Миклушевским и статс-секретарём – заместителем Министра МЧС Владимиром Пучковым. Обсуждался ход ликвидации последствий пожара на складе боеприпасов на территории воинской части в 280 километрах от Владивостока. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 13:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Италии произошло сильное землетрясение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2012/05/20/V_Italii_proizoshlo_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По уточненным данным Геологической службы США, в ночь на воскресенье в итальянской Болонье произошло землетрясение силой 5,9 балла. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 16:29:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.05.2012 16:32 : Число погибших от землетрясения в Италии возросло до 7 человек
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/890573-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Подземные толчки магнитудой до 6 произошли утром к северу от Болони. Россиян среди жертв стихии, по данным нашего посольства, нет. Ущерб от землетрясения еще не подсчитан, но уже известно, что пострадали многие памятники культурного наследия Италии.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новая жизнь старых...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/348489/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/05/20/21136-151933-d438b2947d3adee46632875db448af71.jpg><br /><br />...лопат. Здесь, у художника Floyd Elzinga, есть еще. Что скрыать, сам взял на реддите. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 May 2012 15:19:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1337518801#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>