<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 09 Jun 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Франсуа Олланд: кризис в еврозоне закончился
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/06/130609_hollande_crisis_over.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Франции Франсуа Олланд заявил, что кризис в еврозоне, продолжавшийся последние четыре года, преодолен. Об этом он заявил на встрече с японскими бизнесменами в Токио. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 16:09:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Антиклерикальный митинг в Томске собрал сотни участников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.215511.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Антиклерикальный митинг в Томске собрал несколько сотен участников. Акция, организованная гражданскими активистами, была направлена против пропаганды религии детям, участия чиновников в религиозных мероприятиях, застройки городских территорий религиозными сооружениями и принятия закона о защите чувств верующих. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 16:06:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Велосипед как орудие познания
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130609/209854642.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Нью-Йорке с громадным успехом стартовала программа аренды велосипедов, которая позволяет за небольшую плату брать их напрокат в одном депо и оставлять в другом. По городу сейчас катит шесть тысяч велосипедов, передвигающихся между 300 прокатными станциями. В первую же неделю 20 тысяч горожан подписались на годовой абонемент. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  РПР-ПАРНАС предложила кадидатуру на пост мэра Москвы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25011686.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бюро оппозиционной партии РПР-ПАРНАС в воскресенье предварительно рекомендовало выдвинуть активиста Алексея Навального кандидатом в мэры Москвы.

 Об этом сообщил сопредседатель РПР-ПАРНАСа Владимир Рыжков, отметив, что, по закону, только московская организация партии может принять решение о выдвижении кандидатуры. Рыжков добавил, что встреча с Навальным и обсуждение его программы может пройти на будущей неделе.

 5 июня президент России Владимир Путин принял отставку мэра Москвы Сергея ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 16:21:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гроза нарушила работу аэропорта Франкфурта-на-Майне, отменены свыше 60 рейсов - Росбалт.RU
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHN8mzSiAyL9clntoIU99W6KCiPsg&amp;url=http://www.rosbalt.ru/main/2013/06/09/1138913.html</link>
  <description><![CDATA[
                        08 июня 2013 Их турецкий путь Сравнивать стамбульские протесты с "болотными", Эрдогана с Путиным, да и вообще всю турецкую ситуацию с российской — это как-то самонадеянно. У турецкого общества гораздо больше политического опыта, чем у нашего, поэтому и спор там куда ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 16:44:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Веснина с Макаровой победили на Roland Garros в парном разряде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/09jun2013/vesmak.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россиянки Елена Веснина и Екатерина Макарова выиграли второй в сезоне турнир серии "Большого шлема" - открытый чемпионат Франции по теннису в парном разряде. В решающем матче наша пара оказалась сильнее прошлогодних чемпионок Сары Эррани и Роберты Винчи из Италии - 7:5, 6:2. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Assembler для Brainfuck
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/182598/</link>
  <description><![CDATA[
                        Одним холодным майским днем от скуки решил я таки приступить к изучению этого удивительного языка — Brainfuck'a.
Его интерпретаторы публиковали на Хабре уже очень много раз.
Но мне хотолось изучить поглубже сам язык и алгоритмы на нем, а не писать очередной интерпретатор. Поэтому было решено сделать из мухи слона компилятор какого-нибудь высокоуровневого языка в brainfuck. 
Однако очень быстро начался реальный brainfuck: отсутствие оператора if, отсутствие произвольного доступа к ячейкам и куча  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 16:54:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подписан закон о ратификации соглашения с Швейцарией о признании клейм на часовых изделиях из драгметаллов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/18307</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент подписал Федеральный закон «О ратификации Соглашения между Правительством Российской Федерации и Федеральным Советом Швейцарской Конфедерации о взаимном признании официальных клейм на изделиях часовой промышленности, изготовленных из драгоценных металлов». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 11:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Веснина и Макарова победили на «Ролан Гаррос» в паре
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/tennis/2013/06/09/Vyesnina_i_Makarova_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россиянки Елена Веснина и Екатерина Макарова в финале Открытого чемпионата Франции в парном разряде победили итальянок Сару Эррани и Роберту Винчи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 16:35:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.06.2013 17:02 : В Подмосковье упал самолет
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1091658-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Погибло два человека. 
<br>

<br>
Трагедия произошла полтора часа назад. Как сообщает областное управление МЧС, легкомоторный самолет упал в Солнечногорском районе Подмосковья. 
<br>

<br>
Катастрофа произошла рядом с деревней Пятница. Погибли два человека – это пилот и пассажир. Самолет полностью сгорел, установить его марку пока невозможно. Вместе с тем, по данным портала LifeNEWS, речь идет о двухместном судне Аи-10 «Икар», а управлял им человек по фамилии Васильев. В правоохранительных орг ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сельдяной король – одна из самых длинных рыб в мире (больше только китовая акула)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/449317</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<br>




		
	
		Американским ихтиологам удалось понаблюдать в естественной среде за чрезвычайно редкой глубоководной рыбой – сельдяным королем. Эта новость появилась в журнале Fish and Biology два дня назад.<br>Экземпляр на видео почти три метра длиной, хотя теоретически эта порода может дорастигать до 17 метров. Сельдяной король – одна из самых длинных рыб в мире (больше только китовая акула). Впрочем, самый известный пойманный экземпляр был длиной 7 метров.  Научное название Regalecus  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Jun 2013 15:51:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1370783101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>