<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 10 Jun 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Алабама: стрельба в жилом комплексе привела к жертвам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/06/120610_alabama_shooting_victims.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В многоквартирном комплексе в городе Обурн в американском штате Алабама произошла стрельба, которая привела к многочисленным жертвам, сообщил глава местной полиции. По неофициальным данным, три человека погибли и два других получили серьезные ранения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 16:03:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Правозащитники призывают не пускать Рособоронэкспорт на парижскую выставку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Mideast/m.198303.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Международная правозащитная организация Human Rights Watch призвала власти Франции пересмотреть решение об участии Рособоронэкспорта в выставке вооружений Eurosatory-2012 в Париже. Правозащитники призывают бойкотировать российскую компанию, продающую оружие Сирии. Москва заявляет, что поставляемые вооружения не могут могут быть использованы против гражданского населения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 10:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как Гитлер искал Священный Грааль в Испании
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20120610/193434869.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудники оккультного отдела, созданного Генрихом Гиммлером, исколесили полсвета в поисках корней арийского народа, доказательств его расового превосходства и атрибутов императорской власти, которые позволят ему установить господство над миром. Аненербе проводило свои исследования в том числе и в Испании. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 16:03:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Нигерии совершено два нападения на христианские храмы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120610/17/17.html?id=24609757</link>
  <description><![CDATA[
                        В Нигерии, в городе Джос смертник привел сегодня в действие взрывное устройство около христианского храма. 
 
   По словам очевидцев, в воскресенье же произошло вооруженное нападение на церковь в отдаленном северо-восточном районе страны. 
 
    Информации о жертвах не поступало. 
 
    Пока никто не взял на себя ответственности за случившееся. 
 
    Нападения на христианские храмы в Нигерии - не редкость. Как правило, их совершают ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 16:53:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мутко вступился за российских болельщиков - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEtnE-L_pJ97mCEo4sF6qoTYQ2pXg&amp;url=http://euro2012.lenta.ru/news/2012/06/10/_fromhisheart/</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава РФС Сергей Фурсенко (слева) и Виталий Мутко на матче Россия - Чехия. Фото РИА Новости, Антон Денисов Министр спорта РФ Виталий Мутко вступился за российских болельщиков на Евро-2012, опровергнув информацию о расистских выходках, которые якобы имели место во время матча Россия - Чехия. Об ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 16:40:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задержаны еще пять подозреваемых в беспорядках на Болотной
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/10jun2012/5more.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Общее количество задержанных достигло двенадцати. Троих накануне арестовал суд. У одного в ходе обыска нашли флаг запрещенного Движения против нелегальной иммиграции, также изъяты электронные базы данных. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  CLANG, игра для фанатов фехтования
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/145602/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Нил Стивенсон, известный писатель-фантаст, оказывается, очень любит историческое фехтование. В компании Subutai он не только заседает в совете, но также отвечает за разработку и изготовление брони для фехтования.

9 июня Стивенсон представил на проекте Kickstarter свою компанию и её игровой проект «CLANG», что можно примерно перевести как “лязг”. Компьютерная игра, призванная как можно более реалистично отобразить сражения при помощи холодного оружия.
 Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 15:46:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с теннисисткой Марией Шараповой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15617</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялся телефонный разговор Владимира Путина с теннисисткой Марией Шараповой. Глава государства поздравил спортсменку с победой на Открытом чемпионате Франции по теннису и завоеванием почётного титула первой ракетки мира. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 15:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ДТП в Иркутской области погибли пять человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/highway/2012/06/10/V_DTP_v_Irkutskoy_ob.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пять человек погибли в результате ДТП в Эхирит-Булагатском районе Иркутской области. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 16:39:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.06.2012 16:32 : В преддверии матча Чемпионата Европы по футболу Ирландия-Хорватия на центральной площади Познани подрались ирландские, хорватские и польские фанаты
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/897705-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Как оружие они использовали стеклянные бутылки и бросались стульями. В полицейский участок доставлены 14 человек. Матч в Познани начнется сегодня в 21.45 по Москве.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 350852
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/350852/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Бой подушками на Марсовом поле закончился задержаниями<br />
ptitzin, приношу свои искренние извинения за недавние слова. Если бы был спор о том, будет ли применяться этот закон против неполитических мероприятий, то я бы, безусловно, проиграл. Не прошло и недели. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Jun 2012 16:27:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1339333202#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>