<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 11 Oct 2011 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Генерал Ратко Младич попал в гаагскую больницу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/10/111011_mladic_hospital.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший командующий боснийскими сербами, а ныне подсудимый Международного трибунала по преступления в бывшей Югославии генерал Ратко Младич находится в больнице. По неподтвержденным данным, у него воспаление легких. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:05:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тимакова: Медведев сказал Кудрину покинуть занимаемые ранее посты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.192191.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Дмитрий Медведев сказал бывшему министру финансов Алексею Кудрину, что тот не может больше занимать ряд постов, не являясь госслужащим. Об этом заявила пресс-секретарь Медведева Наталья Тимакова. По ее словам, разговор Медведева и Кудрина состоялся накануне. Обсуждалась тема дальнейшего присутствия Кудрина в ряде структур, сказала Тимакова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕС может отменить встречу с руководством Украины из-за приговора Тимошенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/ukraine/20111011/175852323.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После того, как киевский судья приговорил бывшего премьер-министра Украины Юлию Тимошенко к тюремному заключению и штрафу в размере 188 миллионов долларов, 27 стран ЕС выпустили официальное заявление, в котором говорится, что планы подписания соглашения о торговле и ассоциированном членстве, которое Евросоюз и Украина собирались подписать в декабре, тоже могут оказаться под угрозой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:58:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дело Волкова как пролог к "Манежке"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/article/24355641.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд отобрал коллегию присяжных по делу об убийстве футбольного болельщика Юрия Волкова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Липецкой области осудили москвичей за нападение на депутата и его жену
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/Tqn4Y2djSKc/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В Липецкой области вынесен обвинительный приговор по уголовному делу о разбойном нападении на семью депутата. Безработных жителей Москвы и Московской области 40-летнего Александра Семина, 45-летнего Владимира Воронежцева, 27-летнего Рамиля Кулиева, а также водителя автобазы №1 ЦТО ГУВД г.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эксперты нашли экстремизм в высказываниях "кавказцев", напавших на сестру московского политика-националиста и ее друзей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/11oct2011/extremfightkinomsk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Экспертиза подтвердила, что хулиганы унижали своих жертв по признакам пола и национальности. Арестованы трое подозреваемых в избиении полицейского и его спутниц - офисный клерк, боксер и студент, которых пострадавшие именуют обобщенно "кавказцами". Также выяснилось, что брат избитой девушки является "эсером" с националистическими взглядами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Mail.Ru Group / Сеанс моментального прототипирования: ищем добровольцев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/mailru/blog/130176/</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы точно знаем, что значительная часть аудитории «Хабра», с одной стороны, развивает собственные интернет-проекты, с другой — пойдет на Russian Internet Week-2011. Казалось бы, не связанные события? 

Все просто — один из главных Usability-специалистов Mail.Ru Group Юрий Ветров проведет на RIW сеанс моментального прототипирования интерфейсов, предназначенный специально для руководителей собственных проектов. И сейчас как раз собирает заявки, чтобы выбрать среди них те самые сервисы (сколько их б ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:23:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: Россия и Китай приближаются к финалу переговоров о поставках газа - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEDBcY_xqfvtGsQ3PjFWJbTBchX1g&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D597538%26cid%3D9</link>
  <description><![CDATA[
                        К финальной стадии переговоров по поставкам газового сырья на китайский рынок приблизились Россия и Китай. Об этом заявил премьер-министр России Владимир Путин по итогам переговоров с премьером Госсовета КНР Вэнь Цзябао. При этом на уточняющий вопрос о том, будет ли контракт на поставки газа из ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:42:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российские гимнастки взяли серебро чемпионата мира
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/summer/2011/10/11/Rossiyskiye_gimnastk.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Женская сборная России по спортивной гимнастике стала серебряным призером чемпионата мира в Японии. Они набрали 175,329 балла. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:45:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.10.2011 16:42 : Генеральный  секретарь  Света  Европы Торбьерн Ягланд надеется, что на Украине более не повторятся  процессы, подобные суду над экс-премьером Юлией Тимошенко
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/819775-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
     "В демократических  странах  право оценивать  политические  решения  необходимо оставить парламентам и избирателям, а не судам", -  говорится  в распространенном во вторник заявлении генсека СЕ в связи с  приговором  Ю.Тимошенко.    
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 324755
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/324755/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Очень часто знакомые любители чайных пакетиков яростно мне доказывают, что чай в пакетиках ничем не отличается от чая листового на развес. Что ж людям свойственно ошибаться. <br />
А еще за отсутствием вкуса люди готовы потреблять обычную пыль и мусор за огромные деньги. Знаток чая Григорий Потемкин в своем коротком видео показывает как делают "чай-на-скорую-руку". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 11 Oct 2011 16:37:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1318338004#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>