<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 21 Jan 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия: режиссеры предлагают вернуть мат в кино
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2015/01/150121_russia_cinema_swearing</link>
  <description><![CDATA[
                        Группа российских режиссеров в открытом письме указывает, что мат в некоторых обстоятельствах является важным элементом языка киногероев. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 16:12:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Крыму арестован пятый фигурант "дела 3 мая"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.237082.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский суд в Симферополе арестовал нового фигуранта дела о противостоянии крымских татар с оккупантами во время встречи Мустафы Джемилева 3 мая - 34-летнего бизнесмена Эдема Османова. По статье о нападении на полицейского Османову грозит 5 лет. Между тем четырех других фигурантов в декабре освободили из СИЗО под поручительство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 16:03:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Требуется новый мировой порядок
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150121/225729441.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мировой порядок трещит по швам. Без всякого предупреждения и без какого-либо согласования с другими государствами Национальный банк Швейцарии отменил привязку своей национальной валюты к евро и тем самым совершил революцию в валютной сфере. Франк неожиданно подорожал на 17%, что могут почувствовать все гости этой альпийской страны при каждой покупке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 16:12:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киев требует от Москвы сообщить цели наращивания войск у границы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26805930.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Украина обратилась к России с требованием сообщить цели концентрации вблизи совместной границы десятков тысяч российских военных.

Об этом говорится в комментарии пресс-секретаря МИД Украины Евгения Перебийниса, распространенном ведомством в среду. В министерстве отмечают, что согласно данным компетентных органов, вдоль российско-украинской границы сосредоточены более 50 тысяч российских военнослужащих, находящихся в полной боевой готовности. МИД Украины также заявляет о развёрнутых в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 17:22:25 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия и Индия разработали сверхзвуковую ракету новейшего поколения - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEF5takrA3rmX8ITUqs6pemImzLjg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779144704142&amp;ei=F7m_VJDfJIWByQOU9oHgDQ&amp;url=http://www.rg.ru/2015/01/21/rakety-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В среду в Дели министр обороны РФ Сергей Шойгу и его коллега Манохар Паррикар подписали Соглашение о сотрудничестве в сфере безопасности полетов воздушных судов. Этот документ, в частности, предусматривает обмен информацией об инцидентах в воздухе, взаимопомощьВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 17:25:03 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экс-директор "АвтоВАЗа" Игорь Комаров может быть назначен главой новой госкорпорации "Роскосмос"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/21jan2015/komarov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В декабре прошлого года стало известно о том, что рассматривается вопрос о создании организации, в которую войдут структуры нынешнего Роскосмоса и Объединенной ракетно-космической корпорации. 21 января президент РФ Владимир Путин одобрил создание такой федеральной структуры. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 16:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Список самых простых паролей: 2014 год
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/244600/</link>
  <description><![CDATA[
                         

Раз в год в Сети стабильно публикуются списки самых простых паролей, которые используют пользователи Сети. Самое интересное, что простые и повторяющиеся из аккаунта в аккаунт пароли используют не только неопытные пользователи, но и вполне себе профи. Просто большинству лень менять пароль на более сложный. 

В этом году свой список самых простых паролей опубликовала компания SplashData. Все данные, которые показаны, используются с согласия пользователей сервиса. На Geektimes, вероятно, нет смы ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 15:29:27 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с членами Правительства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47497</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание с членами Правительства, в ходе которого обсуждались меры по обеспечению устойчивого развития экономики и стабильности в социальной сфере в 2015 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 16:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Jaguar Land Rover разработал новую систему защиты велосипедистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2015/01/21/Jaguar_Land_Rover_ra.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Британская компания Jaguar Land Rover анонсировала новую систему защиты пешеходов, которая также призвана обезопасить еще и велосипедистов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 16:17:39 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.01.2015 17:31 : Владимир Жириновский, Владислав Сурков и сын главы "Роснефти" Игоря Сечина Иван получили сегодня разные правительственные награды
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1478268-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Так, помощник президента Владислав Сурков был награжден орденом Александра Невского за заслуги в обеспечении деятельности администрации президента". Такую же награду за активную законотворческую деятельность получил лидер ЛДПР. 25-летний Иван Сечин, который сейчас является первым замдиректора департамента совместных проектов "Роснефти" был награжден медалью за заслуги перед отечеством 2-й степени.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия подозревает в военных преступлениях 65 граждан Украины, включая руководителей страны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/70057</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия подозревает в военных преступлениях 65 граждан Украины, включая высокопоставленных руководителей страны, передаёт РИА Новости со ссылкой на свои источники. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 17:31:02 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1421850901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>