<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 17:00:08 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 18 Oct 2011 17:00:08 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Учебники по литературе и народные герои
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/blogs/russian/foreignersinrussia/2011/10/post-68.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В современных версиях учебников исчезли "советские герои" - Ленин, Гагарин и другие. Вместо них появились тексты об Илье Муромце, Олеге Вещем и т.п. Возможно, на самом деле, Муромец заменил россиянам советских героев как новый символ сильной страны?    ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:41:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕСПЧ обязал Россию выплатить 66 тысяч евро за пытки в тюрьмах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.192391.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия проиграла в Страсбургском суде четыре дела на общую сумму 66 тысяч евро. По решению ЕСПЧ российское правительство должно выплатить компенсации четверым россиянам за незаконный арест, пытки и бесчеловечные условия содержания в тюрьмах. В частности, 11 тысяч евро получит бывший милиционер, осужденный за торговлю наркотиками и избитый в СИЗО. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Саакашвили: Россия стремилась захватить Грузию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/caucasus/20111018/176204705.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Абхазии остались где-то 80 или 90 тысяч тех, кто не хочет быть частью Грузии. Но и они уже видят, каковы российская оккупация и политический контроль, и что это ничуть не лучше, чем во времена СССР. Для таких людей у нас есть конкретные программы. У нас они получат свободу передвижения, бесплатную медицинскую помощь и образование, чего грузины к примеру, не имеют автоматически. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вердикт по делу об убийстве Свиридова вынесут 19 октября 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111018/17/17.html?id=24363461</link>
  <description><![CDATA[
                        Вердикт присяжных по делу об убийстве болельщика «Спартака» Егора Свиридова во время массовой драки в Москве в декабре прошлого года, как ожидается, будет вынесен в среду. 
 
Во вторник на процессе завершились прения сторон, подсудимые выступили с последним словом. Защита просит присяжных принимать решение по закону и по совести. Сторона обвинения ранее заявила, что настаивает на обвинительном вердикте. 
 
По делу проходят шесть человек. Непосредственно в убийстве обвиняется ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Дело Политковской» снова ведет в Лондон
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/CYZnKHa7w_M/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Круг предполагаемых «заказчиков» громкого преступления из окружения Бориса Березовского расширился. Следствие рассматривает версию, что Гайтукаева совершить убийство попросил Ахмед Закаев.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Украине совершена крупнейшая кража оружия: из милицейского вуза Львова за неделю исчезли 140 пистолетов, автоматы и пулемет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/18oct2011/lordarmsmiltvuzukr.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Эксперты говорят о крупнейшей краже оружия с советских времен. Пока в деле фигурирует лишь один подозреваемый - работник оружейной комнаты в университете МВД. Ранее этот вуз уже дважды оказывался в центре криминального скандала: то там найдут банду фальшивомонетчиков, то обезвредят бордель, в котором "трудятся" курсантки МВД. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  *nix / [Перевод] Защитите ваше право устанавливать бесплатное программное обеспечение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/nix/130671/</link>
  <description><![CDATA[
                        Нижеследующее является публичным заявлением, открытым для подписания. Для получения более подробной информации пожалуйста, прочитайте наше более развёрнутое описание проблемы по адресу fsf.org/campaigns/secure-boot-vs-restricted-boot.

Microsoft объявила, что если производители компьютеров хотят поставлять свою продукцию с логотипом совместимости с Windows 8, то они обязаны реализовать технологию под названием "Безопасная загрузка". Однако, в данный момент сомнительно, что эта технология будет с ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 15:45:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На месте взрыва в Бронницах нашли тело погибшего - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF90DOvb_fLhR5qwNr30B1Y6Ax88A&amp;url=http://www.lenta.ru/news/2011/10/18/dead2/</link>
  <description><![CDATA[
                        При разборе завалов на месте взрыва и пожара в жилом доме в подмосковных Бронницах обнаружен труп мужчины. Об этом сообщает РИА Новости со ссылкой на оперативный штаб. Спасатели извлекли тело из-под завалов примерно в 16:10. Ранее сообщалось о 15 пострадавших в результате ЧП, никто из них не был ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:46:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жильцы разрушенного в Подмосковье дома добиваются его полного сноса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2011/10/18/ZHilcyy_razrushyenno.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Жители дома в подмосковных Бронницах, частично разрушенного взрывом бытового газа, ведут сбор подписей за полный снос здания. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:55:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.10.2011 16:32 : Сторонники Тимошенко начали собирать подписи за роспуск парламента Украины
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/821847-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
С такой инициативой фракция партии "Батькивщина" выступила после того, как Верховная Рада не стала рассматривать вопрос о декриминализации статьи Уголовного кодекса, по которой осудили бывшего премьера страны.
<br>
 
<br>
Напомним, Юлия Тимошенко была приговорена к семи годам тюрьмы за превышение должностных полномочий при подписании газовых контрактов с Россией.  Недавно стало известно, что в отношении нее возбуждено еще одно уголовное дело.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пермь 2011: «Сделали бы лучше дороги» 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/325209/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2011/10/18/10674-163153-471556c864f573db72cbd3a9b0f1d467.jpg><br /><br />Я в этом году дважды ездил в Пермь поглазеть на нововведения  -  в итоге набралось довольно много фотографий, к которым я дописал сопроводительный текст. Предлагаю вам фотоэкскурсию и приглашаю переругаться в комментариях на тему современного искусства и сломанных дорог. По ссылке  -  счастье, власть, заборы, зубы, Губка Боб, большие П, два Гомера, танк, красные и зеленые человечки и дру ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 18 Oct 2011 16:31:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1318942808#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>