<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 01 May 2015 17:35:02 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 01 May 2015 17:35:02 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Группа Femen устроила демарш в Париже из-за Марин Ле Пен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/rolling_news/2015/05/150501_rn_femen_france_may_day</link>
  <description><![CDATA[
                        Обнаженные по пояс активистки FEMEN попытались сорвать первомайское выступление в Париже лидера французской ультраправой партии "Национальный фронт" Марин Ле Пен. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 17:19:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Новосибирске задержан организатор Монстрации Лоскутов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.240623.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Новосибирске сотрудники ЦПЭ задержали организатора Монстрации Артема Лоскутова. До суда Лоскутова оставили в отделении, ему грозит до 15 суток ареста и штраф. В Монстрации приняли участие около 500 человек. Акция впервые была не согласована властями.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 16:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ваш ребенок добрее, чем вы?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150501/227811267.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ребенок зачастую оказывается добрее и бескорыстней, чем взрослый. Психолог Феликс Варнекен из Гарвардского университета изучает «помогающее поведение» у детей в возрасте от 14 месяцев до 5 лет и пришел к выводу, что маленький ребенок готов помогать и отдавать, пожалуй, больше, чем человек в любом другом возрасте. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Монстрация в кольце ОМОНа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/media/video/26989042.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Новосибирске около двух тысяч человек приняли участие в ежегодной первомайской Монстрации – абсурдистской акции, участники которой несут плакаты с бессмысленным или сатирическим содержанием. Впервые Монстрация не прошла по главной улице города – шествие по проспекту Ленина местные власти не согласовали. После завершения акции был задержан ее организатор, художник Артем Лоскутов. Рассказывает корреспондент Радио Свобода Мелани Бачина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 16:21:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России отмечают Первомай, массовые акции прошли на Дальнем Востоке - NEWSru.com
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHgtn6WTtLI5vODHKWtfs9VS3K3gg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779282770731&amp;ei=Y45DVZCMFs6KyQOkh4GADg&amp;url=http://www.newsru.com/russia/01may2015/pervomay.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В России отмечают Первомай. По всей стране проходят массовые митинги, концерты, демонстрации. Первыми начали отмечать праздник на Дальнем Востоке и в Забайкалье. В Москве демонстрация началась в 10 утра. Прямую трансляцию с мероприятия вел телеканал RT. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 17:23:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хоккеисты Малкин и Кулемин приехали в сборную России в отличном настроении
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/01may2015/kul.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Нападающий Николай Кулемин заявил, что он и форвард Евгений Малкин приехали в сборную России в хорошем моральном и физическом состоянии. Сегодня вечером наша команда проведет на чемпионате мира свой первый матч, соперник - команда Норвегии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 15:48:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Основатель Amazon сообщил об успешном испытании новой ракеты-носителя New Shepard
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/249852/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Компания Blue Origin, созданная Джеффом Безосом (основатель Amazon), похоже, становится все более серьезным игроком в космической сфере. На днях была испытана новая ракета-носитель New Shepard, которая показала отличные результаты. 

Стартовала ракета в штате Техас, в пустынном регионе. Ракета смогла подняться на расчетную высоту около 94 километров, этой точки она достигла на скорости, в три раза превышающей скорость звука. На максимальной высоте от ракеты отделилась капсула, которая совершил ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 13:33:35 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Кремле вручены медали «Герой Труда Российской Федерации»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/kremlin.ru/events/president/news/49382</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин вручил золотые медали «Герой Труда Российской Федерации» группе россиян, добившихся выдающихся результатов в государственной и общественной деятельности и внёсших значительный вклад в социально-экономическое развитие страны, в том числе в развитие производства, науки, культуры, образования и спорта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 14:24:10 +0300</pubDate>
  <source url="http://kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Миллер: потребность Украины в поставках российского газа с 1 мая возросла в два раза
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/company/2015/05/01/Millyer__potryebnost.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Потребность Украины в поставках российского газа с 1 мая возросла в два раза. Такое заявление сделал глава «Газпрома» Алексей Миллер. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 15:47:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.05.2015 17:05 : Посольство России в Непале готово эвакуировать соотечественников из этой стране на транспортных самолетах
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1540920-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Но сами россияне изъявляют желание улететь рейсовыми бортами. Об этом «Интерфаксу» заявил пресс-атташе российской дипмиссии Азрет Боташов. По его словам, запросы есть, но их мало, не более двенадцати. Ранее два самолета МинЧС эвакуировали из Непала около ста тридцати россиян и граждан других стран. В то же время, по данным Россотрудничества, в лагере на базе российского культурного центра в Катманду остается около ста тридцати россиян.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 17:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Наталья Поклонская приняла участие в первомайской демонстрации в Симферополе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/89114</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 50 тысяч симферопольцев приняли участие в праздничной демонстрации в центре столицы Крыма в День весны и труда, сообщил журналистам в пятницу глава Госсовета республики Владимир Константинов. На праздничных мероприятиях присутствовала и прокурор республики Наталья Поклонская. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 01 May 2015 17:30:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1430490902#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>