<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 12 Feb 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дочь главы Korean Air посадили на год в тюрьму
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/02/150212_south_korea_nut_jailed</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший топ-менеджер авиакомпании Korean Air Чо Хён признана виновной в нарушении авиационного законодательства по делу о "скандале с орешками" и приговорена к году тюремного заключения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 17:28:19 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховная рада Украины усилила ответственность за военные преступления
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.237877.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховная рада Украины усилила уголовную ответственность за совершение отдельных военных преступлений в условиях особого периода.  Он охватывает время мобилизации, военное время и частично восстановительный период после завершения военных действий. Так, срок наказания за дезертирство увеличен до 10 лет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 16:19:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин и Россия глазами Обамы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150212/226237702.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Агрессия советского образца» является важной составляющей личности Путина. Путин сравнил Россию с медведем и сказал, что Запад «всегда будет стараться посадить мишку на цепь и... вырвать у него зубы и когти... которые в данном случае означают наши силы ядерного сдерживания», а гегемония США —  это «псевдо-оккупация, но мы не будем с этим мириться». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге разрушен памятник жертвам политических репрессий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26844232.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Санкт-Петербурге частично разрушен памятник жертвам политических репрессий, установленный напротив дома №12 на Воскресенской набережной у спуска к Неве. Один из гранитных камней, лежащих в основании монумента и крепившийся к остальным с помощью металлических штырей, выломан из своего гнезда и лежит перевернутый рядом с памятником. Остальные части композиции – венок из колючей проволоки, каменная книга и два бронзовых сфинкса работы скульптора Михаила Шемякина, – не пострадали, сообщает... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 16:17:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинская инспекция не нашла следов военной деятельности на Дону - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE-GFHQPZ8wtXuSmLO8ifpL7MpnpA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779171506408&amp;ei=F7rcVJHBLoKayQP-hYGoCA&amp;url=http://www.rg.ru/2015/02/12/reg-ufo/inspekciya-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинские специалисты, обследовав 15 тысяч квадратных километров в выбранном ими районе Ростовской области, не нашли следов военной деятельности российской армии. Об этом сообщает ТАСС со ссылкой на начальника управления Минобороны РФ по контролю заВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 17:18:35 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В столичной квартире-"ловушке" за два часа ограблены три курьера интернет-магазинов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/12feb2015/appartfr3robmsk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Всех курьеров преступники просили приносить товар в квартиру на улице Удальцова. Она была арендована на несколько дней по чужим документам. Ограбив и связав трех курьеров, преступники скрылись. Вместе с ними пропали около 15 ноутбуков и смартфонов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 16:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Байконуру — 60 лет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/245764/</link>
  <description><![CDATA[
                        

12 февраля 1955 года ЦК КПСС и Совет министров СССР подписали совместный указ о создании близ железнодорожной станции Тюра-Там в казахстанской глуши Научно-исследовательского испытательного полигона №5. Через несколько лет это место превратилось в первый в мире и до сих пор крупнейший космодром, получивший название Байконур.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 16:35:07 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Национального совета по профессиональным квалификациям
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/47668</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялось заседание Национального совета при Президенте по профессиональным квалификациям. Заседание провёл председатель Нацсовета Александр Шохин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 16:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Христенко будет руководить российским гольфом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/technical/2015/02/12/Hristyenko_budyet_ru.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-вице-премьер Виктор Христенко стал новым президентом Ассоциации гольфа России (АГР). Этот пост ему достался в острой борьбе с олимпийской чемпионкой по конькобежному спорту Светланой Журовой. Судьба выборов решилась лишь во втором туре. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 16:09:16 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.02.2015 17:30 : Золотовалютные резервы России упали до минимального за последние восемь лет уровня
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1492056-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сейчас он составляют менее 375-ти миллиардов долларов. До такого уровня золотой запас страны не опускался даже во время кризиса 2008-2009 годов. За неделю, с 30 января, резервы сократились более, чем на миллиард долларов.
Почти половина от этой суммы, как сообщают эксперты, ушла на поддержание курса рубля.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/73967
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/73967</link>
  <description><![CDATA[
                        Заявление о том, что украинским силовикам удалось взять под контроль населённый пункт Логвиново, расположенный на стратегически важной трассе Артёмовск-Дебальцево, не соответствует действительности. Такое заявление сделал заместитель штаба ополчения ДНР Эдуард Басурин. В свою очередь, президент РФ Владимир Путин совместно с украинским лидером Петром Порошенко дали поручения своим экспертам выяснить, что происходит на самом деле в районе предполагаемого «дебальцевского котла». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Feb 2015 17:27:44 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1423751701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>