<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Франция поддержит США в операции в Сирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/08/130830_syria_us_interests.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Франции Франсуа Олланд заявил, что решение британского парламента, проголосовавшего против участия страны в военной операции в Сирии, не повлияет на желание Франции присоединиться к коалиции с США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 15:41:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Капков разрешил Лазаревой провести детский праздник в саду "Эрмитаж"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Regions/m.218385.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава департамента культуры Москвы Сергей Капков санкционировал проведение 1 сентября детского праздника в саду "Эрмитаж". Ранее администрация сада отказала организатору мероприятия Татьяне Лазаревой из опасения, что мероприятие превратится в предвыборную акцию кандидата в мэры столицы Алексея Навального. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 16:23:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Привередливый москаль
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20130830/212434363.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После претензий к украинской продукции Россия решила придраться еще и к нашим западным соседям. Федеральная служба по ветеринарному и фитосанитарному надзору РФ выразила претензии относительно качества экспортируемых из Польши фруктов и овощей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 15:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Москве продлил арест Урлашова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25090825.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Басманный суд Москвы в пятницу продлил до 3 декабря срок ареста отстраненного от должности мэра Ярославля Евгения Урлашова. Об этом сообщает агентство РАПСИ.

 Таким образом, было удовлетворено соответствующее ходатайство следствия.

 Суд отказал адвокату Урлашова Елене Орешниковой в просьбе о домашнем аресте, освобождении под поручительство или под залог в размере 25 миллионов рублей.

 По данным следствия, мэр Ярославля и его подчиненные в 2012-2013 годах вымогали у местного предпринимателя .. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 16:40:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задержаны подозреваемые в ограблении Совкомбанка и убийстве кассира - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHgmmgcGf0kvzalCvyjb6FtFPiUbg&amp;url=http://lenta.ru/news/2013/08/30/kassir/</link>
  <description><![CDATA[
                        В Тамбовской области задержан подозреваемый в хищении 45 миллионов рублей из отделения Совкомбанка в Москве. Об этом 30 августа сообщает РИА Новости. В ближайшее время подозреваемый будет доставлен в Москву. Тем временем в Минске задержан предполагаемыйВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 16:59:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ярославского мэра Урлашова не выпустили из-под стражи за 25 миллионов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/30aug2013/urlashov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "С учетом тяжести предъявленного обвинения, находясь на свободе, Урлашов может скрыться, а также оказать давление на свидетелей и потерпевших", - посчитала судья Басманного суда Москвы Наталья Мушникова и продлила до 3 декабря срок ареста временно отстраненного от должности градоначальника. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Принципы работы сонаров и подводная акустика: как, зачем и почему
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/191594/</link>
  <description><![CDATA[
                         Сонары используются для обнаружения и исследования подводных объектов, в то время как похожие устройства, называемые радары — для исследования надводных, наземных, воздушных и космических объектов. Многое из того, что сказано ниже про сонары, справедливо и для радаров, либо имеет очевидные сходства.

Я заметил, что в интернете нет материалов по данной теме, описывающих все процессы в связи друг с другом и понятными словами. В статье мы пройдем весь путь от особенностей распространения звуковых  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 16:48:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание о перспективах развития отечественного гражданского судостроения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19107</link>
  <description><![CDATA[
                        Во Владивостоке Владимир Путин проводит совещание о перспективах развития гражданского судостроения в России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хольц назвал состав сборной Люксембурга на матч с Россией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2013/08/30/Holc_nazval_sostav_s.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тренерский штаб сборной Люксембурга по футболу во главе с Люком Хольцом назвал список игроков, которые будут готовиться к отборочным матчам чемпионата мира-2014 с командами России и Северной Ирландии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 16:34:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.08.2013 17:00 : Мечеть «Сердце Чечни» не будет участвовать в третьем туре конкурса «Россия 10»
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1146734-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Такое заявление сделал глава Чеченской республики Рамзан Кадыров. 
<br>

<br>
«Участвовать в спектакле мы далее не намерены», - сообщил Кадыров на встрече с журналистами. Недовольство чиновника вызвали результаты второго тура голосования, по итогам которого мечеть «Сердце Чечни» обошел Коломенский кремль. Вплоть до сегодняшнего дня она была лидером рейтинга. Но буквально за несколько часов до конца очередного этапа конкурса ситуация поменялась. Глава Чечни уверен, что здесь не обошлось без под ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Потому что может прийти Навальный с детьми"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/472112</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




						<img src="http://std3.ru/8c/96/1377852924-8c9672bf76afbfed8da58aed54a6881e.png" alt=""Потому что может прийти Навальный с детьми""><br>
			
	
		Татьяне Лазаревой, которая организует детское мероприятие "Здравствуй, Школа, Новый год" отказали в проведении оного, на основании того, что на него может прийти "Навальный с детьми".<br><br>Очень извинялись, клялись, что уважают меня и готовы сотрудничать дальше, но у них тоже дети и их за это могут уволить с работы. Не за их детей, понят ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 30 Aug 2013 17:00:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1377867900#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>