<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 20 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как меня подстригали в Москве и в Лондоне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/blogs/2014/12/141219_blog_utkina_hairdressers</link>
  <description><![CDATA[
                        Парикмахер Наташка шла одним из первых пунктов в "списке потерь" нашей семьи после переезда за границу, почти сразу за потерей возможности использовать всю палитру родного языка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 17:06:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Голодец: Индексация пенсий обойдется в 112 миллиардов рублей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.236145.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Индексация пенсий в России в 2015 году потребует дополнительных 112 миллиардов рублей, заявила вице-премьер Ольга Голодец. Ранее Владимир Путин заявил в ходе большой пресс-конференции, что в 2015 году пенсии для россиян будут проиндексированы не по прогнозной, а по фактической инфляции.
  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 14:48:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин пригласил Ким Чен Ына на празднования Дня победы в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141220/225067482.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин пригласил Ким Чен Ына на празднование 70-летия Победы. Если Ким Чен Ын приедет в Москву, это будет первой зарубежной поездкой лидера с момента прихода к власти в 2011 году. Москва намерена сблизиться с Пхеньяном для того, чтобы позволить газовому гиганту «Газпром» и «Российским железным дорогам» реализовать свои проекты на территории Северной Кореи для поставок топлива Южной Кореи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как Украина стала Литвой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/media/video/26752838.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Отношение Москвы к стремлению Киева избрать самостоятельный внешнеполитический курс напоминает реакцию на решения, принятые в Вильнюсе в годы перестройки. Корректна ли такая параллель? Гость Виталия Портникова - Витаутас Ландсбергис, первый руководитель восстановленного литовского государства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 17:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  США расширили санкционный список россиян и запретили торговлю с Крымом - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFD_78hm9zMi1EYF-FZBks8E4417g&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779097759553&amp;ei=G4mVVNC4HNPM4QKkt4DACg&amp;url=http://rbctv.rbc.ru/archive/main_news/text/562949993411019.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия ответит на новые санкции США и Канады, заявил официальный представитель министерства иностранных дел Александр Лукашевич. Цитата, адекватность инициаторов подобных решений вызывает растущие сомнения. «Лукавыми рассуждениями относительно «заботы оВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 17:31:51 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин объявил об усилении активности зарубежных спецслужб
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/20dec2014/putinsays.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российские "чекисты" в нынешнем году выявили более 200 агентов, а также предотвратили 8 терактов и пресекли деятельности полусотни экстремистских групп. Утром в поздравлении сотрудникам спецслужб Путин призвал "повысить эффективность" системы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 16:18:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Беларуси приняты поправки к закону о СМИ, позволяющие блокировать неугодные интернет-ресурсы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/243257/</link>
  <description><![CDATA[
                        Поправки к закону о СМИ были приняты 17 декабря 2014 года, в двух чтениях, вчера 18 декабря 2014 года их одобрил совет республики.
Новый закон вступает в силу с 1 января 2015 года.

Новая версия закона предусматривает регистрацию интернет-СМИ в государственном реестре и возможность блокировки ресурса после двух замечаний министерства информации в течение одного года.

 Какой кошмар ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 14:50:08 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Торжественный вечер, посвящённый Дню работника органов безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47269</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин выступил на торжественном вечере, посвящённом Дню работника органов государственной безопасности. Глава государства поздравил сотрудников и ветеранов российских спецслужб с профессиональным праздником. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 16:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иосиф Кобзон прислал донецким детям три грузовика новогодних подарков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/12/20/Iosif_Kobzon_prislal.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский певец Иосиф Кобзон прислал детям Донецка 4,5 тысячи новогодних подарков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 15:36:56 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.12.2014 17:32 : Президент Федерации тенниса России Шамиль Тарпищев, возможно, будет судиться с американскими теннисистками сестрами Уильямс
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1459404-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сейчас Федерация тенниса России рассматривает возможность подачи иска. Ранее специалисты Федерального центра судебной экспертизы при российском Минюсте выяснили, что в шутке Тарпищева не было ничего оскорбительного. Они обратили внимание на то, что, назвав теннисисток "братьями", Тарпищев подчеркивал лишь их физические данные. Напомню, спортивный чиновник несколько раз приносил извинения спортсменкам, однако они их не приняли.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Антон Шипулин занял второе место в гонке преследования в Словении
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/65529</link>
  <description><![CDATA[
                        Россиянин Антон Шипулин стал вторым в гонке преследования на третьем этапе Кубка мира по биатлону, который проходит в Словении. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 20 Dec 2014 17:25:52 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1419086101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>