<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 17 May 2011 17:00:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 17 May 2011 17:00:07 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  За геноцид в Руанде бывшему генералу дали 30 лет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/05/110517_rwanda_genocide.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший командующий армией Руанды Августин Бизимунгу приговорен к 30 годам заключения за свою роль в геноциде 1994 года. Еще два руандийских генерала получили по 20 лет тюрьмы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 16:17:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд: Надо расследовать не действия Данилкина, а "ложь" о давлении на него
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/yukos/m.188553.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд надеется, что Следственный комитет выявит лиц, распространяющих "заведомо ложные сведения" о том, что приговор Михаилу Ходорковскому и Платону Лебедеву написан под давлением. Таким образом Мосгорсуд отреагировал на поданное в СК заявление Ходорковского и Лебедева с требованием возбудить уголовное дело в отношении написавшего приговор судьи Виктора Данилкина и привлечь к ответственности участвовавших в деле следователей и прокуроров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 15:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Турин может продать Сочи know how проведения Олимпиад
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20110517/169488897.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Центральная фигура банка Intesa Sanpaolo в Москве, президент банка  Intesa Russia, ближайший человек как к Сильвио Берлускони, так и к Владимиру Путину, советник Генерального секретаря Евразийского экономического сообщества. Когда у него спрашивают, как может Пьемонт  вести дела с самой обширной страной в Азии, Антонио Фаллико пожимает плечами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 16:57:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пострадавшая в ДТП с машиной Минха признана потерпевшей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110517/17/17.html?id=24177442</link>
  <description><![CDATA[
                        Пострадавшая в результате аварии с участием автомобиля полномочного представителя президента в Госдуме России Гарри Минха официально признана потерпевшей.   Об этом сегодня сообщил представитель ГУВД по Московской области Евгений Гильдеев. По его словам, результаты завершающей экспертизы случившегося будут получены до конца мая.  В январе в районе подмосковной деревни Раздоры автомобиль чиновника столкнулся с машиной, за рулем которой сидела Елена Ярош. В результате аварии водитель Минха погиб,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прохоров - имиджмейкер Медведева?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/pUeA0Ju5WTg/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        При этом мало кто обратил внимание на тот факт, что решение это, мягко говоря, недемократическое, а скорее - практически диктаторское. Ведь Прохоров вспомнил о старом предложении порулить партией и публично изъявил желание это сделать, а лишь затем связался с нынешним руководством «Правого дела».

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шувалов: правительство рассматривает 21 жалобу зарубежных инвесторов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/17may2011/shuvalov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Это самые разные компании, такие как Lafarge, IKEA, Roxor. Наибольшее количество сложностей, с которыми они сталкиваются, возникают в Москве, Петербурге, где больше всего вопросов по защите прав собственности. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  C++ / Заметки о синхронизации. Deadlock
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/cpp/119438/</link>
  <description><![CDATA[
                        
В наше суровое время, когда мощности процессоров перестали расти ввысь( частота ) и начали расти вширь( число потоков ), проблема синхронизации стоит как нельзя остро. Столкнувшись с этой проблемой на практике, я на себе ощутил, что задача эта намного сложнее, чем кажется на первый взгляд, и какое число подводных граблей она скрывает. В процессе работы над этой проблемой, у меня родилось несколько интересных паттернов, с которым я хочу познакомить хабрасообщество.
 Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 15:58:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд отреагировал на требование завести дело против Данилкина - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHGPobDp8ghRZI2_AUhHA559jhhxg&amp;url=http://lenta.ru/news/2011/05/17/usacheva/</link>
  <description><![CDATA[
                        В Мосгорсуде рассчитывают, что лица, распространяющие сведения о неправосудном приговоре бывшему главе "ЮКОСа" Михаилу Ходорковскому и руководителю "МЕНАТЕПа" Платону Лебедеву, будут найдены. Таким образом пресс-секретарь этой инстанции Анна Усачева отреагировала на жалобу адвокатов ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 16:29:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведева оградили от кассации Ходорковского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/mans/2011/05/17/Hodorkovskiy_kassaci.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Рассмотрение кассационной жалобы на приговор Михаилу Ходорковскому и Платону Лебедеву перенесли на неделю вперед. По сообщению Мосгорсуда, это связано с большим объемом дополнительных жалоб, которые сторона защиты подала 29 апреля. Сами адвокаты уверены, что истинные причины переноса заседания напрямую связаны с президентом страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 16:38:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пиар-акцией называют в Центризбиркоме сообщения о том, что группа граждан хочет выдвинуть Михаила Ходорковского кандидатом на президентских выборах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/775854-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         <br><img src='http://www.echo.msk.ru/att/element-775854-picture.jpg?1305635795'><br>По Конституции, претенденты на этот пост не имеют права избираться или быть избранными, если находятся в местах лишения свободы по приговору суда......
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  в мехах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/313097/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2011/05/17/14986-165314-fc895667a284cda6c92f3dd8f959cc4c.jpg><br /><br />Это не мертвый попугай, а вполне себе живая гусеница Моли-кокетки(Megalopyge). И, конечно, гладить ее не стоит, от этого может остановится дыхание, а уж шрам останется наверняка. Еще несколько личинок Чубаки в этом месте. <br />
Пост в рамках недели живой природы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 May 2011 16:53:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1305637207#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>