<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 09 Nov 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Банк HSBC проверяет информацию о клиентах-преступниках
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2012/11/121109_hsbc_offshore_accounts_probe.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Международный банк HSBC объявил о начале собственного расследования в связи с обвинениями в том, что представители преступного мира пользовались открытыми в банке офшорными счетами для отмывания денег. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 15:51:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Удальцов: Власти готовят почву для запрета Левого фронта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.208562.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Координатор Левого фронта Сергей Удальцов дал объяснения в прокуратуре по деятельности движения, которое могут признать экстремистским. Его спрашивали, кем финансируется движение, есть ли в его рядах имеющие судимость, связано ли оно с запрещенными организациями. "Есть ощущение, что готовят почву для запрета Левого фронта", - заявил Удальцов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 15:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Абсурдизм по-китайски
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/09Nov2012/wsj/china_book.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В романе Яня Лянькэ "Поцелуи Ленина" (2004) высмеивается, как капиталистические методы переплетаются с коммунистической идеологией. Действие романа происходит в выдуманной деревне, населенной только слепыми, глухими и калеками. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД РФ: если Украина вступит в Таможенный союз, цена на газ для нее снизится
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20121109/17/17.html?id=24766141</link>
  <description><![CDATA[
                        Цена на газ для Украины может быть снижена, если эта страна присоединится к Таможенному союзу, – заявил сегодня глава департамента стран СНГ МИД России Михаил Евдокимов.

  По его словам, в рамках союза нет экспортных пошлин, поэтому в случае вступления в него Украины цена на газ и нефть для нее снизится. Точную цифру, однако, Евдокимов не назвал.

  Он также заявил, что переговоры Киева с Евросоюзом об общей зоне свободной торговли – не препятствие для присоединения к Таможенному ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Открыт счет для помощи родным жертв бойни в Москве - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEqUckJgxPmWZRLx84Wm7awMMd-zQ&amp;url=http://www.bfm.ru/news/2012/11/09/otkryt-schet-dlja-sredstv-rodnym-pogibshih-pri-bojne-v-moskve.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Аптечная сеть «Ригла», сотрудники которой погибли при бойне, устроенной одним из работников компании в Москве, открыла специальный лицевой счет для сбора средств родственникам жертв. Об этом сообщает пресс-служба «Риглы». Пресс-служба отмечает, что за последние дни к ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 16:37:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бельгийский авангардист пустился в бега после представления, во время которого кошек бросали о ступени лестницы (ВИДЕО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/09nov2012/fabre_cats.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Перформанс в здании мэрии Антверпена вызвал шквал возмущения защитников животных. Художник получил 20 тысяч писем с угрозами, семь раз на него нападали незнакомцы с битами, и теперь он вынужден постоянно менять адреса. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Применение Data mining в продажах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/158047/</link>
  <description><![CDATA[
                        Существует множество компаний, которые продают товары клиентам или оказывают какие-то услуги. Часто продавцы интуитивно принимают решения, какой именно товар из всей существующей линейки лучше подходит клиенту. Также интуитивно определяется, какой массив клиентов более интересен для компании, а для каких клиентов продажа и дальнейшее обслуживание будут слишком затратные и невыгодные.
Для технологичного понимания всех этих вопросов хорошо подходит анализ информации с помощью технологии Data minin ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 16:49:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с постоянными членами Совета Безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16775</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл оперативное совещание с постоянными членами Совета Безопасности. Обсуждались актуальные вопросы социально-экономического положения в стране и международные дела. Участники совещания также поздравили Сергея Шойгу с назначением на должность Министра обороны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 13:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жители стран с высоким потреблением чая реже болеют диабетом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/03/diet/2012/11/09/ZHityeli_stran_s_vyy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые обнаружили корреляцию между количеством чая, которое пьют в той или иной стране, и числом диабетиков. Независимые эксперты, в свою очередь, выступили с критикой результатов этого исследования. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 16:58:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.11.2012 16:32 : Правозащитники направили материалы по делу Леонида Развозжаева в комитет ООН против пыток
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/949589-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом заявил «Интерфаксу» глава Общественной наблюдательной комиссии Москвы Валерий Борщев. По его словам, эта информация заинтересовала комитет. Вскоре вопрос о деле Развозжаева могут поставить перед отечественными дипломатами.
<br>
 
<br>
Напомним, активист заявляет, что его похитили в Киеве и насильно вывезли в Россию. В Следственном комитете утверждают, что он сам пришел туда с явкой с повинной. Впрочем, позже Развозжаев отказался от признательных показаний. 
<br>
 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Томский гаишник
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/365346/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/11/09/35759-164314-c0882ea43bf9de6c99cce16cc9035f7a.jpg><br /><br />Прогуливаясь однажды по улице Ленина в Томске я увидел памятник, как мне показалось, советскому гаишнику.<br />
Мне понравилась идея и Томск стал для меня интересным городом, поскольку посещая города России не часто встречаешь подобный креатив.<br />
Чуть позже, уезжая из города, я поделился своими впечатлениями с водителем такси.<br />
"Кто? Дядя Коля?"  -  спросил он. Я, мягко говоря,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 16:43:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1352466003#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>