<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 28 Oct 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕСПЧ отклонил иск "голого бродяги" из Британии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/rolling_news/2014/10/141028_uk_naked_rambler_echr.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский суд по правам человека отклонил иск британского путешественника, который провел в тюрьме около шести лет за склонность к появлению в общественных местах обнаженным. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 17:05:09 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Никифоров заявил о разработке плана по защите рунета от воздействий извне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Internet/m.234458.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Специалисты разработали план по защите российского сегмента интернета, заявил глава Минсвязи Николай Никифоров. По его словам, рунет устоит даже в случае внешнего деструктивного воздействия. Министр подчеркнул, что речь не идет об "ограничениях, связанных с трансграничным трафиком", и все организационные меры можно реализовать внутри страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 16:21:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суровые зимы — результат глобального потепления
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/fareast/20141028/223939425.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Россию, Монголию, Казахстан и другие страны Центральной Евразии суровые зимы стали приходить намного чаще. Команда ученых из Токийского университета опубликовала в журнале Nature Geoscience результаты исследования, показывающие, что зимними холодами мы обязаны таянию льдов в Северном Ледовитом океане, которое вызвано глобальным потеплением. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 16:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Варшаве состоялось открытие Музея польских евреев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26662668.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Варшаве при участии президентов Польши и Израиля состоялось торжественное открытие постоянной экспозиции Музея польских евреев – на площади 4 тысячи квадратных метров показана тысячелетняя история пребывания еврейского народа на польских землях.

Президент Израиля Реувен Ривлин поблагодарил поляков за теплый прием и подчеркнул, что музей может содействовать пониманию того, что радикализм в современном мире неприемлем. "Мы разделяем общие для нас идеалы демократии, которым угрожают... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 16:35:15 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Военные эксперты: генсек НАТО "дружит" с Россией только на словах - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHQSG0O6YS94U099QhN4lGMyFw4IQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779031761619&amp;ei=BKlPVNCRKbGCyAO78oCoCw&amp;url=http://ria.ru/world/20141028/1030609167.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Выступая накануне в Германском фонде Маршалла в Брюсселе, Столтенберг заявил, что не видит противоречий между упрочением безопасности НАТО, с одной стороны, и развитием отношений с Россией, с другой. Генеральный секретарь НАТО Йенс Столтенберг. Архивное фото. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 17:25:04 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Туристки из России утонули на Гоа, отправившись на водную прогулку в лодке без спасательных жилетов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/28oct2014/tourists.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россиянки опознаны: погибли Татьяна Николаева, Ирина Булатова и Анна Куликова. По версии местной полиции, женщины оказались заблокированы под перевернувшейся лодкой и захлебнулись. Семь других русских пассажиров были спасены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 16:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Движок SpiderMonkey обошел V8 на собственном тесте Google
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/241762/</link>
  <description><![CDATA[
                        Об этом с гордостью сообщил в своём блоге один из разработчиков Mozilla Роберт О'Кэллахэн. Хотя сам по себе факт победы одного из движков JavaScript в гонке синтетических тестов скорости сам по себе значит не очень много, примечательно, что на этот раз программистам Mozilla удалось побить Google на их же территории — тест Octane был разработан именно для гугловского движка V8.



Думаю, что Google долго терпеть такое положение дел не будет, и придумает, как ещё немного ускорить V8. Нам всем от э ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 16:51:20 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание наблюдательного совета оргкомитета чемпионата мира по футболу 2018 года
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46871</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин проводит заседание наблюдательного совета организационного комитета «Россия-2018» по подготовке и проведению чемпионата мира по футболу 2018 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 16:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кудрин: нужно отказаться от бивалютного коридора до 2015 года
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2014/10/28/Kudrin__nuzhno_otkaz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Банку России стоит отказаться от бивалютного коридора в его нынешнем виде, не дожидаясь следующего года, считает экс-министр финансов Алексей Кудрин.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 16:05:46 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  28.10.2014 17:31 : Телепремьера "Солнечного удара" Никиты Михалкова состоится 4 ноября на телеканале "Россия"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1427018-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как сообщает пресс-служба телеканала, фильм покажут в 20:30. Мировая кинопремьера состоялась в начале октября в Сербии, а российская – в Крыму. На сегодняшний день фильм Михалкова собрал в прокате около 60 миллионов рублей.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Друг Джохара Царнаева признан виновным в даче ложных показаний
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/56696</link>
  <description><![CDATA[
                        Робел Филлипос - друг Джохара Царнаева, обвиняемого в подготовке теракта в Бостоне, признан виновным в даче ложных показаний сотрудникам ФБР. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 28 Oct 2014 17:31:43 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1414506901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>