<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 11 Jun 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Соратника Навального поместили под домашний арест 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/06/140611_yankauskas_arrest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Московского муниципального депутата Константина Янкаускаса поместили под домашний арест по делу о мошенничестве в ходе избирательной компании Навального в прошлом году.    ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 16:33:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мэрия Костромы проиграла очередное дело о запрете акции ЛГБТ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.230180.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Свердловский райсуд Костромы признал незаконным запрет ЛГБТ-пикета у входа в мэрию города. Решение о запрете вынес 4 апреля лично глава горадминистрации Виктор Емец, сославшись на закон о "пропаганде гомосексуализма" и недовольство костромичей. В тот же день гей-активисты выиграли в облсуде дело о запрете трех акций ЛГБТ, сорванных в 2013 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Это не террористы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140611/220949457.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Странно называть сепаратистов террористами. Что объединяет вооруженные формирования в Донецке с «Хезболлой» или «Аль-Каидой»? Они различаются по уровню насилия, по идеологии и форме борьбы. Говорить о террористах — это пропаганда, ничего более. Если Украина будет продолжать войну, значит, будет больше жертв среди мирного населения. Альтернатива — переговоры. Сейчас и без предварительных условий. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 17:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Западные союзники объявили о сотрудничестве в области технологии "стелс"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25418323.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Австралия и Япония в среду заключили соглашение о совместных работах в области технологии "стелс" для её использования при строительстве подводных лодок. Как отмечает агентство Associated Press, соглашение подписано в то время, когда Япония добивается более заметной роли в решении международных военных проблем.

Новые технологии строительства подводных лодок стали одной из тем многосторонней встречи глав военных ведомств и министров иностранных дел союзных стран в Токио. Министр... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 17:29:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ДНР проведет переговоры с Киевом только при посредничестве России - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHi68c7akhuUJ7SnHCnrC7KgWMTjg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778857709500&amp;ei=uVqYU9jKI6amyAOAkIHoAQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2014/06/11/n_6223913.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Самопровозглашенная Донецкая народная республика намерена провести переговоры с Киевом только при посредничестве России. Об этом сообщает РИА «Новости» со ссылкой на председателя Верховного совета ДНР Дениса Пушилина после встречи с депутатами ЛДПР в Госдуме. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 17:23:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российский гроссмейстер Карякин сбил с толку шахматную программу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/11jun2014/chess.html</link>
  <description><![CDATA[
                        8-часовая партия российского шахматиста Сергея Карякина с голландцем Анишем Гири на супертурнире в норвежском Ставангере запутала компьютерную программу, которая долгое время давала неправильные оценки ситуации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приглашаем на вебинар «Миграция на Kerio Connect»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/226021/</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Kerio предлагает несколько утилит для перехода на собственное решение Kerio Connect. Это утилиты по переходу с IMAP почтовых серверов и по переходу с решения Microsoft Exchange. На данном вебинаре мы расскажем о выполнении перехода с использованием различных методов, а также продемонстрируем процесс миграции.

Что обсудим:

Источники информации для выполнения перехода на Kerio Connect
Выполнение перехода с MS Exchange 2010
Выполнение перехода с Gmail.com
Выполнение перехода с IMAP почто ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 17:29:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с членами Правительства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/45896</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание с членами Правительства Российской Федерации. Встреча посвящена перспективам развития механизмов проектного финансирования, вопросам обеспечения доступа российских товаров и услуг на рынки зарубежных стран, методам поддержки экспорта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Галатасарай» расстался с Манчини
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/06/11/__Galatasaray___rass.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Стамбульский «Галатасарай» расторг контракт с итальянским специалистом Роберто Манчини по обоюдному согласию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 17:22:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.06.2014 17:30 : Украина не принимает скидку в 100 долларов за тысячу кубов за российский газ
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1338488-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом заявил министр топлива и энергетики Украины Юрий Продан. По его словам, единственное решение проблемы – в обращении в Стокгольмский арбитражный суд. 
<br>
 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  story.d3.ru/comments/566384
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/story.d3.ru/comments/566384</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Операция "Pico" В первых числах сентября 1977 года кубинское судно«Capitan Leo» возвращалось из рейса в Анголу. Капитан, желая сократить маршрут, решил пройти через территориальные воды Доминиканской республики, где и был остановлен береговой охраной. Доминиканцы заподозрили капитана судна в шпионаже, перевозке оружия, и отправили задержанное судно в порт Пуэрто Плата для дальнейших разбирательств. Все попытки решить инцидент дипломатическим путем провалились – несмотря на все усилия  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 17:35:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1402493703#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>