<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 07 Dec 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Страны-члены ВТО достигли исторического соглашения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2013/12/131207_wto_deal_reached.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Все 159 стран-членов ВТО одобрили крупнейшее в истории организации соглашение. Результатом соглашения может стать увеличение объема мировой торговли на 1 трлн долларов и создание 20 млн новых рабочих мест. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 16:55:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Саакашвили: Россия пытается захватить Украину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.222019.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Путинская Россия пытается осуществить рейдерский захват Украины, заявил Михаил Саакашвили. "Это дело всей Европы и всего мира", - считает экс-президент Грузии. В Киеве он встретился с оппозиционным лидером Виталием Кличко и собирается выступить на Евромайдане. Туда приехали и другие европейские политики.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 15:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Четыре корабля-гиганта разгромили турецкий флот
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20131207/215488277.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Собрав на скорую руку флот, в 1571 году Священная лига была готова к сражению с превосходящим по силам войском Османской империи при Лепанто. Изобретение венецианцев принесло им победу. Опыт победы над огромным флотом султана лишил турецкую державу нимба непобедимости. Вслед за неудачной осадой Вены в 1529 году ограниченные возможности османского войска окончательно вышли на поверхность. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Похищенные в Сирии монахини отрицают, что их похитили
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25193071.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Появилась видеозапись группы монахинь, похищенных в Сирии несколько дней назад. На записи, показанной в пятницу вечером арабским телеканалом "Аль-Джазира", монахини говорят, что их вовсе не похищали, а вывели из-под обстрела и спрятали, что с ними хорошо обращаются, и через 2 дня они будут свободны.
   
Когда, где и при каких обстоятельствах была сделана видеозапись - остается неясным.
   
Ранее в пятницу арабская газета "Ашарк аль-Авсат"... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 16:26:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Самарской области пять девушек ранены в результате стрельбы возле бара - NEWSru.com
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGqfEUlhyDqkrrKvmZFYYRgZvWOcA&amp;url=http://www.newsru.com/crime/07dec2013/samaroblstrel.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пять девушек, в том числе двое несовершеннолетних, госпитализированы с огнестрельными ранениями после стрельбы у бара в Самарской области, передает ИТАР-ТАСС со ссылкой на пресс-службу ГУ МВД РФ по Самарской области. В ночь на субботу в полицию поступилоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 17:00:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Самарской области пять девушек ранены в результате стрельбы возле бара
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/07dec2013/samaroblstrel.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Возле одного из баров в поселке Волжский Красноярского района области произошел конфликт между молодыми людьми. Один из участников инцидента произвел выстрел из гладкоствольного оружия. В результате в больницу с огнестрельными ранениями ног дробью доставлены пять девушек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Извлечение объектов и фактов из текстов в Яндексе. Лекция для Малого ШАДа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/205198/</link>
  <description><![CDATA[
                        В докладе рассказывается о том, как мы извлекаем сущности (например, имена людей и географические названия) из текстов и запросов. А также об извлечении фактов, т.е. связей между объектами. Мы рассмотрим несколько подходов к решению этих задач: формулирование правил, составление словарей всевозможных объектов, машинное обучение.

Лекция рассчитана на старшеклассников — студентов Малого ШАДа, но и взрослые смогут с ее помощью восполнить некоторые пробелы.


 Конспект лекции ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 16:27:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Президентом Казахстана Нурсултаном Назарбаевым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19800</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Президентом Казахстана Нурсултаном Назарбаевым. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 13:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российские биатлонистки остались без наград в эстафете на этапе КМ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/winter/2013/12/07/Rossiyskiye_biatloni.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Биатлонистки сборной России заняли четвертое место в эстафете на втором этапе Кубка мира в австрийском Хохфильцене.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 16:08:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.12.2013 16:32 : Гроб с телом Нельсона Манделы будут три дня возить по столице ЮАР
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1213333-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Таким образом, все желающие смогут проститься с бывшим президентом и легендарным борцом с апартеидом, передает Франс Пресс со ссылкой на власти страны. Панихида пройдет 10 декабря на футбольном стадионе в Йоханнесбурге, а похороны – 15-го числа в деревне Куну, где родился Мандела. Ожидается, что на церемониях будут присутствовать многие мировые лидеры. Нельсон Мандела скончался на днях в возрасте 95 лет.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Правосудие для своих
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/501114</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Помните сына депутата, который избил инспектора ДПС?<br>Тогда поговаривали, что мальчику грозит серьезный срок за посягательство на жизнь сотрудника правоохранительного органа, теперь же оказалось, что "потерпевший упал и ударился левым виском об асфальтовое покрытие".<br><br>Дело направлено в суд, но, вероятно, вы уже догадались чем всё закончится.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Dec 2013 16:55:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1386421501#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>