<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 19 May 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 19 May 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Олимпийский огонь пронесут по всей Британии за 70 дней
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/sport/2012/05/120519_olympic_torch_journey_70days.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Олимпийский огонь Игр 2012 года, доставленный накануне спецрейсом British Airways из Греции, начал свое 70-дневное путешествие по Великобритании. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:00:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Преснеские депутаты  требуют вывести из района полицейское усиление
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.197827.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты муниципального собрания "Пресненское" Елена Ткач, Юрий Новиков и Екатерина Калацкая обратились к начальнику московской полиции Владимиру Колокольцеву с требованием вывести с территории района излишние полицейские части. Жители района жалуются на сотрудников полиции, которые перегораживают дороги, угрожают задержаниями, мусорят и вытаптывают газоны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:07:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российские кинематографисты получают от государства серьезную помощь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20120519/192231111.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Дополнительные 170 миллионов долларов, в том числе 56 миллионов прямых субсидий на производство кинофильмов, выделены из Российского фонда кино, основанного два года назад. Благодаря появлению в российском кинематографе молодых хорошо образованных и говорящих по-английски режиссеров и продюсеров наметилась тенденция к созданию большего числа кинофильмов в рамках международных проектов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:48:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В подмосковном Жуковском проходит акция защитников Цаговского леса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120519/17/17.html?id=24586298</link>
  <description><![CDATA[
                        В подмосковном городе Жуковский около 300 человек, по оценкам корреспондента Радио Свобода, вышли сегодня на акцию в защиту Цаговского леса. Люди собрались сначала у здания городской администрации, а затем направились в лес. 
 
Там они хотели восстановить  ликвидированный в начале этой недели властями эколагерь . Однако вход в лесопарковую зону заблокировали не менее ста сотрудников МВД. Полицейские в мегафон предупредили, что вход в лес закрыт в связи с пожароопасной ситуацией, после ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:45:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Дагестане ликвидированы двое боевиков - Интерфакс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHw2d_0tQfxGHYElC5McwVPwxHE8A&amp;url=http://www.interfax.ru/news.asp?id%3D246478</link>
  <description><![CDATA[
                        Махачкала. 19 мая. INTERFAX.RU - По предварительным данным, двое подозреваемых в участии в НВФ убиты при оказании вооруженного сопротивления убиты в Новолакском районе Дагестана. На месте работает следственная бригада, сообщили "Интерфаксу" в субботу в следственном управлении СК по Дагестану. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:40:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Цаговский лет вырубают с ОМОНом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/19may2012/les.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Полиция перекрыла вход в лес группе жителей подмосковного Жуковского, недовольных вырубкой Цаговского леса ради строительства автотрассы. Жители собрались около здания администрации, после чего двинулись колонной по городу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У компании Kodak был секретный ядерный реактор
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/144128/</link>
  <description><![CDATA[
                        В 1974 году компания Kodak закупила малый ядерный реактор и установила его в подземном бункере на территории промышленного комплекса Kodak Park в Рочестере, штат Нью-Йорк. Умножитель потока нейтронов использовался для экспериментов в нейтронной фотографии, которые продолжались до 2007 года.

Источником нейтронов был калифорний-252, умножителями потока служили пластинки с ураном, а в качестве отходов в лаборатории накапливался высокообогащённый уран. По словам специалистов, для американского пром ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:08:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оперативное совещание о ситуации в Приморском крае
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15376</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание в режиме видеоконференции с губернатором Приморья Владимиром Миклушевским и статс-секретарём – заместителем Министра МЧС Владимиром Пучковым. Обсуждался ход ликвидации последствий пожара на складе боеприпасов на территории воинской части в 280 километрах от Владивостока. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 13:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Башкирские полицейские спасли из огня ребенка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2012/05/19/Bashkirskiye_policye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Башкирии  полицейские спасли из огня семилетнюю девочку. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:33:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.05.2012 16:32 : Депутаты Пресненского района Москвы не довольны действиями полиции на территории района
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/890300-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Они требуют от начальника столичного главка МВД Владимира Колокольцева убрать избыточные силы. Письмо подписано тремя депутатами, которые утверждают, что к ним поступают жалобы жителей на действия полицейских, не являющихся сотрудниками УВД Пресненского района. Ночью полицейские шумят, днем мусорят, вытаптывают газоны и пугают жителей в полном боевом оснащении, говорится в письме. 
<br>

<br>
В Пресненском районе на Кудринской площади несколько дней находился протестный лагерь. Минувшей ночью п ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 348441
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/348441/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        AHOY!<br />
Российский парусник "Седов" занесен в "Книгу рекордов Гиннеса" как самый крупный сохранившийся до наших дней парусник. Его длина составляет 117,5 метров, ширина 14,66 метров, а скорость под парусами 15 узлов.<br />
20 мая 2012 года барк Росрыболовства "Седов", пришвартованный на набережной Лейтенанта Шмидта в Санкт-Петербурге,  впервые за свою 90-летнюю историю отправится в кругосветный поход! Плавание посвящено 1150-летию зарождения российской государственности и памятным датам в ис ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 19 May 2012 16:48:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1337432405#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>