<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 17:35:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 05 Aug 2014 17:35:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дело босса "Формулы-1" закрывают за 100 млн долларов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/08/140805_ecclestone_pays_end_bribery_trial.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд Германии согласился прекратить судебный процесс в отношении руководителя "Формулы-1" Берни Экклстоуна в обмен на выплату им 100 млн долларов. В немецкой судебной системе существует положение, предусматривающее возможность подобной сделки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 17:06:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВС подтвердил отказ в регистрации Янкаускаса на выборах в Мосгордуму
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.231789.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховный суд не нашел нарушений в действии окружной избирательной комиссии, отказавшей Константину Янкаускасу в выдвижении кандидатом на выборах в Мосгордуму.  Янкаускас находится под домашним арестом. Ранее СКР запретил ему лично подать документы. ОИК сначала приняла документы у его адвоката, но затем отменила это решение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дом-музей Дали привлекает российских туристов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140805/222173214.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Из почти 1,2 миллиона россиян, ежегодно посещающих Испанию, более половины направляются в Каталонию. Многие проводят отпуск на Коста-Брава и Коста-Даурада. Но все они прежде всего стремятся съездить на экскурсию в замок Пуболь и Театр-музей в Фигерас. Из приблизительно 137 тысяч человек, посещающих замок в период с апреля по декабрь, половину составляют россияне. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 16:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Умер писатель Владимир Орлов - автор "Альтиста Данилова"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26515053.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Во вторник в Москве умер писатель Владимир Орлов, автор романа «Альтист Данилов». Ему было 77 лет.

Наибольшую известность Орлову принёс роман «Альтист Данилов», написанный в 1980 году. Позднее вышли "Аптекарь" и «Шеврикука, или Любовь к привидению", составившие цикл "Останкинские истории". Как сообщает ИТАР-ТАСС, по «Альтисту Данилову» готовится к производству четырехсерийный художественный фильм.

Владимир Орлов родился в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 16:57:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Москву и Подмосковье надвигается ураган - Аргументы.ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFsAOM0MOnGSnwUgJPxPGCjN4X9gg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778929180216&amp;ei=jt3gU8C4Ao3ZygOI3YGYCg&amp;url=http://argumenti.ru/society/2014/08/356754</link>
  <description><![CDATA[
                        Столичные синоптики объявили в Москве и области штормовое предупреждение. В столичном регионе во вторник вечером ожидается гроза с градом и порывами ветра от 15 метров в секунду и выше. Во все городские службы уже разослано предупреждение о неблагоприятныхВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 17:22:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава Минкульта РФ считает причиной кризиса туристической отрасли России жадность путешественников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/05aug2014/turism.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Среди причин кризиса в туротрасли Владимир Мединский также назвал демпинг цен, который проводят операторы. Туристический рынок сегодня, по словам министра, насчитывает "безумное" число операторов. Мединский уверен, что туриндустрия нуждается в более жестком регулировании. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 17:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обсуждение законопроекта о запрете Bitcoin в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/232329/</link>
  <description><![CDATA[
                        Короткой строкой: странно, что на Хабре еще не обсуждается не самая свежая (законопроект от 1 августа, в СМИ анонсирован вчера), но все ж новость о новом витке борьбы сторонников и противников bitcoin в правительстве России. 

Вот что об этом пишет Coindesk.

А вот сам законопроект на сайте, где можно сообщить правительству свое мнение о законопроекте (и аргументированно возразить).

Интерфейс обсуждения и отправки своего мнения там ужасен, но пользы от возражений по существу может быть больше,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 16:40:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Соболезнования Президенту Индии Пранабу Мукерджи и Премьер-министру Индии Нарендре Моди
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46396</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин выразил соболезнования Президенту Республики Индии Пранабу Мукерджи и Премьер-министру этой страны Нарендре Моди в связи с многочисленными человеческими жертвами, вызванными наводнениями в штате Махараштра. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 12:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Volkswagen не станет покупать автомобильный концерн Fiat
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/08/05/Volkswagen_nye_stany.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Немецкая компания Volkswagen опровергла ранее появившуюся информацию о своем желании купить итальянский автомобильный концерн Fiat. Все соответствующие планы были отменены, и покупке не состоится, по крайней мере, в обозримом будущем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 17:05:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.08.2014 17:05 : Болельщики московского "Спартака" жалуются на унизительную процедуру личного досмотра во время недавнего матча в Казани
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1373876-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 При входе на стадион "Рубин" девушек заставляли раздеваться и приседать, рассказала "Эхо Москвы" одна из фанаток "красно-белых" Екатерина.
<br>

<br>
Девушка рассказала, что уже написала заявления в прокуратуру, МВД и премьер-лигу. Кроме того, аналогичные заявления подготовили еще около трех болельщиц "Спартака", которые подверглись унизительной процедуре в Казани. В свою очередь в МВД Татарстана говорят, что полицейские действовали в рамках закона, и досмотры, на которых просят людей снимать ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 17:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Порошенко предложил отправлять военкомов воевать на восток Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/44021</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Украины Пётр Порошенко предложил отправлять военкомов в зону боевых действий на восток страны, а раненных в боях с ополченцами офицеров - назначать военкомами. «Мы введём практику, когда боевые офицеры с фронта, которые получили ранения - в военкоматы, а военкомы на 45 суток - в вооружённые силы», - приводит РИА Новости слова Порошенко. Он подчеркнул, что проведение мобилизации позволит решить вопрос краткосрочных отпусков для военных, которые участвуют в спецоперации. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Aug 2014 17:34:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1407245704#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>