<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 21 May 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 21 May 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти Москвы впервые разрешили акцию "Стратегии-31"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/05/140521_strategiya_rally_allowed.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Московская мэрия впервые за пять лет согласовала оппозиционную акцию "Стратегия-31" на Триумфальной площади, подтвердил Русской службе Би-би-си организатор протестного мероприятия, лидер незарегистрированной партии "Другая Россия" Эдуард Лимонов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 17:01:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин вновь заявил об отводе российских войск от границ Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.229442.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин вновь заверил, что российские войска возвращаются в места постоянной дислокации. Он признал, что ранее российские войска подходили близко к границе, но впоследствии вернулись на полигоны. Решение о возвращении войск с полигонов, по словам Путина, принято для обеспечения  "благожелательных условий" для выборов на Украине. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 15:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ложь Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140521/220485454.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Порошенко заявил: «Нет ни западных украинцев, ни восточных. Нет русскоязычных украинцев и украиноязычных. Есть только одна, единая и неделимая Украина». Тогда у меня на краткий миг возникло ощущение, что я снова слышу одного великого американца, который десять лет назад произнес свою знаменитую фразу: «Нет синих и красных штатов, есть только Соединенные Штаты Америки». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Германии будут судить группу бывших надзирателей Майданека
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25393139.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Германии возбуждено дело в отношении группы бывших надзирателей нацистского лагеря смерти Майданек, которые обвиняются в пособничеству убийствам во время Второй мировой войны.
  
Как сообщил агентству Франс-пресс прокурор, заместитель главы Центра по расследованию преступлений нацизма, Томас Вилль, обвиняемые - 18 или 19 граждан Германии.
  
До 2011 года, когда суд в Мюнхене вынес приговор бывшему надзирателю лагеря смерти Собибор Ивану Демьянюку, признав его... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 17:19:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия заключила с Китаем эпохальный контракт по поставкам газа - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHnscw8JeMhD6Bvs83fo3qXKLwKYw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778826596173&amp;ei=3Kp8U6ChKYX2ygPkyYH4Cg&amp;url=http://www.rg.ru/2014/05/21/gaz-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Шанхае в присутствии Владимира Путина и председателя КНР Си Цзиньпина "Газпром" и китайская компания CNPC заключили долгожданный контракт о поставках газа в Китай. Также был подписан меморандум о взаимопонимании в сфере поставок газа по "Восточному маршруту". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 17:27:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава ФМС показал призванную заменить паспорта россиян электронную карту, отсрочив при этом ее внедрение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/21may2014/idcard.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Теперь универсальные электронные карты планируется ввести в эксплуатацию с 2017 года. "Это реально", - объявил Константин Ромодановский, упомянув о неких разногласиях с Минфином. Прошлой осенью ФМС предложила уже с 2016 года полностью отказаться от бумажных паспортов, а пилотный проект по выдаче карт запустить с середины 2015-го. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 17:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Наномотор закачает лекарства прямо в клетки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/223653/</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые из Техаса создали наномотор диаметром менее микрометра — он меньше клетки. Это самый маленький и быстрой наномотор — он способен вращаться со скоростью 18000 оборотов в минуту.

Зачем это нужно? 

Устройство способно перекачивать жидкости и передвигаться в них. Таким образом робот может производить контролируемые поставки лекарств. Есть только один минус — каждый ли согласится, чтобы внутри него какое-то время жил этот мини-робот? 



 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 17:14:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ответы на вопросы журналистов по итогам визита в Китай
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/21064</link>
  <description><![CDATA[
                        По итогам официального визита в Китайскую Народную Республику Владимир Путин ответил на вопросы российских журналистов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 15:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай наложил запрет на госзакупки компьютеров с ОС Windows 8
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/computer/2014/05/21/Kitay_nalozhil_zapry.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Китайское правительство сообщило о запрете использования ОС Windows 8 на новых компьютерах, которые закупаются госучреждениями. Об этом стало известно от Китайского информационного центра, ссылающегося на новостное агентство Xinhua. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 17:19:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.05.2014 17:32 : Трехкратная олимпийская чемпионка Елена Вяльбе переизбрана на пост президента Федерации лыжных гонок России
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1324772-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Она была единственным кандидатом на конференции этой структуры. Вяльбе единогласно поддержали пятьдесят шесть делегатов. Сама она назвала выступление российских лыжников на сочинской Олимпиаде скромным и даже ниже возможностей, но добавила, что тренерский штаб провел анализ ошибок. 
<br>

<br>
Следующие выборы президента Федерации лыжных гонок должны пройти через четыре года. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Vertigo
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/gif.d3.ru/comments/560720</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 21 May 2014 14:11:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1400679302#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>