<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 22 Aug 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роскосмос думает над созданием робота, планы под угрозой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/08/140822_space_roscosmos_robot.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Роскосмос через три года приступит к разработке робота, обслуживающего Международную космическую станцию. Будущее проекта может оказаться под угрозой из-за возможного отказа участия России в МКС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 17:15:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российская оппозиция запланировала акцию протеста на 21 сентября
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.232281.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Комитет протестных действий принял решение провести "Марш мира" против изоляционизма и экономической политики государства. Шествие пройдет под лозунгом "За мир!". В нем примут участие активисты движения "Солидарность", а также партии РПР-ПАРНАС, "Яблоко" и "Партии прогресса"."Марш мира" в марте собрал десятки тысяч участников. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 15:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Проект спасения Армении (Ч. II)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140822/222537582.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Начнем с вопросов. Вы задумывались над тем, почему мировые олигархи устанавливают законы о недопустимости грабежа и о недопустимости ворованной собственности? Ясно, что мировые олигархи сами являются самыми большими грабителями народов и недр во всех странах. Конечно же, подобные законы не будут применяться к мировым олигархам, но они в полной мере будут применены к армянским олигархам при удобном случае. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге человек был задержан за желто-синюю кепку.
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26545163.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Петербурге полиция задержала человека за желто-синюю кепку.

Как передает корреспондент Радио Свобода Татьяна Вольтская, учитель истории и обществоведения Олег Ильин привлек внимание полиции тем, что на голове у него была кепка желто-синего цвета с надписью «Украина». Он получил ее несколько дней назад в подарок от своих украинских друзей, а теперь вышел в ней на улицу. Проходя мимо здания администрации Выборгского района, он увидел уличный праздник, посвященный Дню российского... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 17:27:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Молния: Журналисты российских СМИ попали под минометный обстрел в Луганске - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGxCf2emDgyFM3d1p3tcI4Pzhd2zg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778949538102&amp;ei=D0b3U_jSAY-ByQOTiIFY&amp;url=http://ria.ru/world/20140822/1021039323.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Обстрел произошел на территории, прилегающей к городской администрации. Тяжелое ранение в результате обстрела получила 7-летняя девочка. Солдаты украинской армии в Луганске, архивное фото. © AP Photo/ Petro Zadorozhnyy. ЛУГАНСК, 22 авг — РИА Новости. ЖурналистыВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 17:26:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петербуржца, которого якобы задержали за кепку с символикой Украины, отпустили из ОВД, рассказали его друзья. В полиции факт задержания опровергли
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/22aug2014/yellow_blue.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как сообщили пользователи социальный сетей, российский поэт и прозаик Олег Ильин шел по улице, когда полицейские, которым якобы не понравился его головной убор, решили проверить его документы. Поскольку у Ильина с собой не оказалось паспорта, его задержали и направили в 20-й отдел полиции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ice Bucket Challenge от Хабрахабра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/234267/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всем привет! Вчера команда Sports.ru бросила нам вызов в ALS Ice Bucket Challenge. 

Мы принимаем вызов:



Ice Bucket Challenge – это флешмоб, который был запущен в начале августа. По правилам, обливший себя ведром ледяной воды имеет право бросить вызов ещё трём участникам. В течение 24 часов они должны сделать то же самое, либо пожертвовать в благотворительный фонд The ALS Association (организации, занимающейся изучением неизлечимого заболевания – бокового амиотрофического склероза).

Команды  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 17:09:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с исполняющим обязанности губернатора Волгоградской области Андреем Бочаровым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46480</link>
  <description><![CDATA[
                        А.Бочаров информировал Президента о проектах в перерабатывающей промышленности, реализуемых в регионе, а также о предварительных итогах уборки урожая. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 12:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Росавиация приостановила лицензию авиакомпании «Московия»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/company/2014/08/22/Rosaviaciya_priostan.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Росавиация по заявлению генерального директора авиакомпании «Московия» приостановила с 29 августа действие сертификата эксплуатанта перевозчика. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 17:18:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.08.2014 17:30 : Президент Украины Петр Порошенко назвал пересечение украинской границы российским гуманитарным конвоем вопиющим нарушением международного права
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1385171-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Как сообщает пресс-служба президента Украины, Порошенко пообещал сделать всё возможное, чтобы это не привело к более тяжелым последствиям. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полиция Джакарты применила слезоточивый газ против демонстрантов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/46532</link>
  <description><![CDATA[
                        В Индонезии полиция применила водомёты и слезоточивый газ при разгоне демонстрации у здания конституционного суда в Джакарте. Акцию протеста устроили сторонники проигравшего на президентских выборах в июле Правобо Субианто. По мнению оппозиционеров, результаты голосования были сфальсифицированы и избранный президент Джоко Видодо занимает этот пост незаконно. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 17:29:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1408714503#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>