<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 31 Aug 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  За групповое изнасилование в Дели осудили одного
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/08/130831_india_rape_juvenile.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ювенальный суд в Индии признал виновным мужчину, которому на момент преступления было 17 лет, в участии в групповом изнасиловании студентки в автобусе в Дели в декабре прошлого года, после которого она умерла. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 15:50:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Онищенко обнаружил конфеты Roshen на Дальнем Востоке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.218404.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главу Роспотребнадзора Геннадия Онищенко на Дальнем Востоке угостили запрещенными в России конфетами украинской компании Roshen. Об этом рассказал сам Онищенко. По его словам, Украина налаживает схемы реэкспорта своих конфет - вывоз в Казахстан для последующих поставок в Россию. Продажа продукции Roshen запрещена в России с июля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 16:23:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глобальные последствия снижения цен на сырьевые товары
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130831/212478531.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Десятилетие цен на сырьевые товары подошло к концу, и это имеет серьезные последствия для глобального роста ВВП. И хотя экономические модели не воспроизводят себя с абсолютной точностью, конец фазы подъема товарного супер-цикла, которая во всем мире началась в начале 2000-х, ухудшает перспективы развивающихся стран продолжать быстро догонять развитые страны по уровню дохода. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МВД: в акциях в Москве в субботу участвовали около 600 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25091700.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В состоявшихся в Москве в субботу общественно-политических акциях, по данным полиции, участвовали, около 600 человек.

 Как сообщает МВД, на митинге КПРФ на площади Революции собрались около 500 человек. Между тем, по сведениям организаторов, в акции участвовали около пяти тысяч человек. Собравшиеся потребовали отставки правительства и прекращения реформы Российской академии наук.

 По информации правоохранительных органов, в шествии и митинге в районе станции метро «Октябрьское поле» ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 16:38:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обвинения сирийских властей в применении химоружия - "дурь несусветная": Владимир Путин - ИА REGNUM
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGKDAWa1P2-W2JGNS-5L8zAdm_avA&amp;url=http://regnum.ru/news/polit/1701198.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Дурью несусветной" назвал сегодня, 31 августа, президент РФ Владимир Путин обвинения в адрес сирийских властей в применении химического оружия против повстанцев. "В условиях наступления армии Сирии говорить о том, что химоружие применило сирийское правительствоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 16:53:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Турсунов: "Несправедливо говорить, что Надаль сидит на допинге"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/31aug2013/nadal.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский теннисист Дмитрий Турсунов прокомментировал успешное возвращение на корт испанца Рафаэля Надаля. "Людям проще принять мысль, что в его победах большая заслуга препаратов, чем поверить в то, что он пашет по семь часов в день", - сказал Дмитрий.&#65279;. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ты фрилансер и тебе надоело делить с индусами кусок хлеба?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/192110/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Тогда мы идем к вам!
 Показать дорогу.. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 16:20:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кадровые изменения в Правительстве и руководстве Администрации Президента
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19115</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава государства своими Указами освободил Виктора Ишаева от должности Министра по развитию Дальнего Востока – полномочного представителя Президента в Дальневосточном федеральном округе и в соответствии с пунктами «д» и «к» статьи 83 Конституции России и на основании части второй статьи 6 Федерального конституционного закона от 17 декабря 1997 года №2-ФКЗ «О Правительстве Российской Федерации» назначил Юрия Трутнева Заместителем Председателя Правительства – полномочным представителем Президента  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВФЛА пожизненно дисквалифицировала ходока Игоря Ерохина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/athletics/2013/08/31/VFLA_pozhiznyenno_di.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Всероссийская федерация легкой атлетики (ВФЛА) приняла решение о пожизненной дисквалификации члена сборной России по спортивной ходьбе Игоря Ерохина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 16:37:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  31.08.2013 16:35 : При прогнозном подъеме уровня воды в Амуре до 830   см в Хабаровске возможно подтопление 871 дома: 647 - частных и   224 многоквартирных
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1147302-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сообщила сегодня пресс-служба   администрации города. В настоящее время в городе подтоплено 638 домов /576   индивидуальных и 62 многоквартирных/. В них живут 8 тыс 971   человек, уточнили в администрации. За минувшие сутки, к 20:00 местного времени /13:00 мск/   уровень воды в Амуре возле Хабаровска поднялся на 20 см и   составил 790 см.  По прогнозу синоптиков, 4 сентября Амур поднимется до 8   метров - такого не было за 120 лет наблюдения гидрологов за   рекой.    
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чудесное явление Чужого
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/472361</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




						<img src="http://std3.ru/2c/70/1377941551-2c708dee18cb48e7928c9e0d3cbed159.jpg" alt="Чудесное явление Чужого"><br>
			
	
		— Заметят.<br> — Да не смотрит на них никто, кроме туристов. Хоть Терминатора туда воткни. <br> — Его точно заметят. Надо кого–нибудь более подходящего... Может, Джаббу? <br> — Джаббу неинтересно. Даже туристы не оценят. Давай сварганим кого–нибудь... другого. <br>(реконструкция разговора реставраторов аббатства Пэйсли (Paisley), XIII век) 
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Aug 2013 17:05:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1377954300#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>