<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 10 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 17:00:15 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 26 Sep 2007 17:00:15 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Россия получила &quot;неуд&quot; за коррупцию</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/russia/newsid_7014000/7014201.stm</link>
  <description>Россия опустилась со 127-го на 145-е место в мировом рейтинге коррупции, ежегодно публикуемом международной неправительственной организацией Transparency International. ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 11:15:14 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Борьбу за звание &quot;Учитель года-2007&quot; продолжат 15 преподавателей</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/society/education/20070926/81001636.html</link>
  <description>"По мнению экспертов и членов жюри конкурса, специфика состязаний этого года состоит в активном использовании информационных технологий в качестве основных средств обучения. Сегодня миссия педагога состоит не только в умении использовать свои широкие познания и традиционное мастерство, но и в возможности применять на практике современные технологии", - отмечает пресс-служба Минобрнауки РФ. ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 15:11:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Вдова экс-премьера Грузии: Жвания погиб не там, где нашли его тело</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2007/09/26/n_1122231.shtml</link>
  <description>Семье покойного премьер-министра Грузии Зураба Жвания с первых дней после его гибели было известно, что он погиб не там, где нашли его тело, заявила вдова Зураба Жвания Нино Кадагидзе. "Эта информация была нам известна с самого ... ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 16:50:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Мьянма, Сомали и Ирак возглавили список  коррумпированных стран</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2007/09/26.html?id=413757</link>
  <description>   Мьянма, Сомали и Ирак заняли первые места по размаху коррупции среди 180 государств мира.    Об этом говорится  в отчете международной организации "Transparency International". В число наименее коррумпированных  вошли Дания, Финляндия и Новая Зела ... ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 16:47:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Аврам Грант: &quot;Присоединяйтесь ко мне или уходите&quot;</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/times/2007/09/26/16:37:10/grant</link>
  <description>За последние несколько дней израильтянин провел конфиденциальные встречи с каждым  игроком "Челси", в ходе которых сообщил, что футболисты могут принять его назначение главным тренером команды или распоряжаться собой по своему усмотрению. ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 16:37:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Ставропольские ученые изобрели колбасу для питания мозга и розовую колбасу без красителей</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/26sep2007/kolbasa.html</link>
  <description>Это колбаса без добавления нитрита натрия, который придает мясному продукту розовый цвет и в повышенных концентрациях является ядом для организма человека. Наряду с этим новаторством ученым принадлежит также идея  разработки  особенных паштетов в оболочке. ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>На заводе  горит ледокол &quot;Крузенштерн&quot;</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2007/09/26/icebreaker/</link>
  <description>В Кронштадте на территории морского судоремонтного завода произошел пожар на ледоколе "Крузенштерн". Сигнал о возгорании в ходовой рубке судна поступил в 14:49 по московскому времени. По предварительной информации, площадь пожара, которому был присвоен номер сложности 1 БИС, составляет 100 квадратных метров.  ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 16:09:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Модель Playboy осудили за наркотики в Новосибирске</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.vz.ru/news/2007/9/26/112437.html</link>
  <description>Суд Центрального района Новосибирска в среду приговорил российскую фотомодель журнала Playboy 21-летнюю Елену Перминову к шести годам лишения свободы условно за незаконное приобретение и хранение наркотиков.   ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 16:49:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.vz.ru">Деловая газета "Взгляд"</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Серафим Саровский предсказывал, что Господь Бог даст полную победу поднявшим ору</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/31497/</link>
  <description>Преподобный Серафим Саровский в 1832 г. на Пасху говорил Мотовилову уточняя пророческие слова матери пророка Самуила для последних времен: «Государя [Грядущего Царя-победителя из Царствующего Дома Романовых по женской линии] и всю Царскую Фамилию сохранит Господь невидимою десницею Своею и даст полную победу поднявшим оружие за Него, за Церковь и за благо нераздельности Земли Русской. Но не столько и тут крови прольется, сколько тогда, как когда правая, за Государя ставшая сторона получит победу ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 16:10:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Фуфлогон Хренослон :: Новасти Пиндосии &amp;#8211; ногу одного пиндоса продали с укциона другому</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.udaff.com/news/77273.html</link>
  <description>Заебись загадки подкидывает жисть. Одна такая загатка произошла с простым пиндосским производителем дыма. (Об ево прафессии можно догадацо, патомушта он купил с укцыона дымарь. Хуле, в Пиндосии все они продавцы воздуха!) Ну вот, щщастливо купиф дымарь, камрад пошол домой производить дым, ...</description>
  <pubDate>Wed, 26 Sep 2007 15:29:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.udaff.com">Ресурс Удава. Новости (18+)</source>
  <guid isPermaLink="false">1190811615#10</guid>
 </item>  </channel>
 </rss>