<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 15 Apr 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев и Силуанов винят геополитику в оттоке капитала
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2014/04/140415_medvedev_siluanov_economy.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр финансов России Антон Силуанов прогнозирует близкий к нулю рост российской экономики в этом году. Премьер-министр Дмитрий Медведев увидел в этой экономической ситуации происки "определенных сил". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 16:39:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В деле об убийстве Старовойтовой может появиться новый фигурант
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.227814.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-депутат Госдумы Михаил Глущенко, обвиняемый в соучастии в организации убийства Галины Старовойтовой, готов дать показания о причастности к этому делу криминального авторитета Владимира Барсукова. Глущенко отбывает срок по другому делу и просит смягчения наказания. Барсукова также по другим делам судят в Москве. Комментарий Ольги Старовойтовой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Грядет большое шоу Путина!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140415/219595253.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин, наученный примером «царя-батюшки» и «любящих простых людей» генсеков, понимает: чтобы держать Россию в узде нужно не только обеспечить людям минимальное для выживания количество материальных благ, но и стойкую веру в то, что во главе государства стоит вождь, который в первую очередь руководствуется их благом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 17:29:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В отношении кандидата в президенты Украины возбуждено дело
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25334175.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокуратура Киева начала досудебное расследование по уголовному делу в отношении народного депутата от Партии регионов, кандидата в президенты Украины Олега Царева.

Как следует из сообщения пресс-службы украинской Генпрокуратуры, Царева подозревают в посягательстве на территориальную целостность и неприкосновенность страны. "Такая реакция прокуратуры связана с публичными выступлениями Царева во время массовых мероприятий, а также в СМИ, в которых он призывал к разъединению... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 17:00:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Это вам не мелочевка Северов, Дальнего Востока, Урала и Сибири, не считая остальных брызг - novostinauki
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFMdQnfGCxOJP7OaTRbc6yiI7pcrw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=43982685534831&amp;ei=7TRNU6iWEOu_ygPNrwE&amp;url=http://novostinauki.ru/news/90873/</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 15 апреля. Модернизация системы здравоохранения Крыма потребует 5,5 млрд рублей в течение двух лет. Такую цифру озвучила глава Минздрава РФ Вероника Скворцова. По ее словам, передает РИА "Новости", модернизация займет два года и пройдет в 2014-2015 годах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 17:29:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СБУ обвиняет в диверсии в Славянске российского спецназовца. Мэр обвинила в организации протестов "серьезных ребят" из РФ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/15apr2014/slaviansk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам главы Славянска, митинги и захваты зданий организуют люди, приехавшие с территории России и Крыма. Спецслужбы Украины сообщили о задержании российского офицера разведки, который якобы вербовал украинцев для захватов зданий и руководил "террором". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Организация многозадачности в ядре ОС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/219431/</link>
  <description><![CDATA[
                        Волею судеб мне довелось разбираться с организацией многозадачности, точнее псевдо-многозадачности, поскольку задачи делят время на одном ядре процессора. Я уже несколько раз встречала на хабре статьи по данной теме, и мне показалось, что данная тема сообществу интересна, поэтому я позволю себе внести свою скромную лепту в освещение данного вопроса.
Сначала я попытаюсь рассказать о типах многозадачности (кооперативной и вытесняющей). Затем перейду к принципам планирования для вытесняющей многоза ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 17:31:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Объявлена аккредитация журналистов на освещение мероприятий, посвящённых 69-й годовщине Победы в Великой Отечественной войне 1941–1945 годов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20786</link>
  <description><![CDATA[
                        Департамент аккредитации и брифингов Управления пресс-службы и информации Президента России начинает приём заявок на участие в освещении мероприятий, посвящённых 69-й годовщине Победы в Великой Отечественной войне 1941–1945 годов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экспертная группа поддержала петицию о расширении пределов допустимой самообороны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/law/2014/04/15/Ekspyertnaya_gruppa_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр по делам открытого правительства России Михаил Абызов сообщал, что экспертная рабочая группа поддержала инициативу «Мой дом – моя крепость». Она касается расширения пределов допустимой самообороны при защите своего жилища. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 17:08:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.04.2014 17:31 : Госдума приняла сегодня в окончательном чтении поправки, ужесточающие наказание за ложное сообщение о теракте
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1300826-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Тюремные сроки за это правонарушение увеличиваются до пяти лет, если оно было совершено неоднократно, повлекло крупный ущерб или иные тяжкие последствие. Пока максимальная уголовная планка по этой статье – три года. Законопроект должен еще утвердить Совет Федерации и подписать президент.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бизнес по правилам? Выдумка!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/citatio.d3.ru/comments/548491</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		gosdep: И где Вы видели бизнес по правилам? В Европе? Бред. Чуть голову поднимите — нагнут. Просто бизнес, ничего личного.<br>Написал H2O<br><br>H2O: Каждый каннибал из Папуа уверен, что белые тоже едят людей, просто очень умело это скрывают.<br>Написал ku2
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Apr 2014 17:35:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1397568901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>