<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 31 Dec 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телеведущая призвала не смотреть поздравление Медведева 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/12/111231_lazareva_medvedev_boycott.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Телеведущая Татьяна Лазарева в своем блоге в "Живом Журнале" призвала бойкотировать новогоднее поздравление российского президента, которое традиционно транслируется за несколько минут до полуночи по большинству каналов страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 15:29:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Калыров: Из чеченцев хотят сделать врагов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/War/Chechnya/m.194616.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Чечни Рамзан Кадыров заступился за уроженца Чечни Хаджимурата Гакаева, который задержан  в Москве и представлен  как криминальный авторитет по кличке Мурат Большой. Кадыров заявил, что  что чеченских преступных группировок не существует, а задержанный не бандит, а сын профессора и бизнесмен. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 16:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хакеры тоже протестуют
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20111231/181893886.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Хакеры взломали сеть Stratfor и опубликовали информацию о клиентах компании. «Анонимы» заявили, что этот взлом стал возмездием за преследование правительством Брэдли Мэннинга, которого обвиняют в передаче Wikileaks секретных документов. В сообщении на Pastebin хакеры также обрушились на «коррумпированных политиков, истеблишмент и государственные ведомства, превратившиеся в секс-шопы». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 16:56:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕС заявляет о готовности к переговорам с Ираном
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111231/17/17.html?id=24438972</link>
  <description><![CDATA[
                        Евросоюз заявил о готовности к переговорам с Тегераном по ядерной программе Ирана без предварительных условий с иранской стороны. Об этом сегодня заявил пресс-секретарь верховного представителя ЕС по внешней политики Майкл Манн.    
 
Ранее стало известно, что глава иранской делегации на переговорах по ядерной программе Тегерана Саид Джалили в ближайшее время намерен обратиться с письмом к представителю ЕС по внешней политике Кэтрин Эштон, чтобы выразить  готовность к ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 16:50:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Польша уступит Дании кресло председателя ЕС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/l3ksbMEJz9s/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Ровно в полночь Польша формально перестанет исполнять функции председателя в Европейском союзе, передав эстафету Дании. Как отмечает ИТАР-ТАСС, польский дебют в качестве лидера на европейской арене оценили в Брюсселе положительно.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Евросоюз согласен на предложенный Ираном новый раунд переговоров с "шестеркой"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/31dec2011/esiran.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы продолжаем проводить курс, основанный на оказании давления и проведении переговоров с Ираном. Мы открыты для осмысленной дискуссии по поводу мер, которые повысят уровень взаимного доверия, объявил официальный представитель ЕС Майкл Манн. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  IM / Ежегодный Новый год за компом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/im/135567/</link>
  <description><![CDATA[
                        С наступающим, друзья Хабравчане!



Желаю всем хорошо его отметить в компании друзей и близких! А так же добра и успехов в новом году!
Но, наверняка, не у всех есть такая возможность и придется встречать Новый Год около компьютера или на худой конец, смартфона. Как раз для таких хабравчан приглашаю собраться в Jabber-конференции, как было на прошлый Новый год (habrahabr.ru/blogs/im/111026/). Просто так, чтобы быть не совсем в одиночестве.

Параметры конференции:

Сервер: conference.last-year.ru ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 14:33:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первыми в России 2012 год встретили пограничники на острове Ратманова - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHtmC_BLRsxyNEuhbS_unj0DPPu9Q&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D676423%26cid%3D7</link>
  <description><![CDATA[
                        В 16 часов по московскому времени первыми Новый год в России встретили пограничники на острове Ратманова в Беринговом проливе. Подарки им вручили Дед Мороз со Снегурочкой. Личный состав заставу встретил приход нового года за праздничным столом самой восточной российской погранзаставы. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 16:48:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Озера в Танзании становятся ядовитыми
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/science/planet/2011/12/29/Ozyera_v_Tanzanii_st.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Активное использование удобрений в сельском хозяйстве по берегам озер в Танзании привело к тому, что в воде стали быстро размножаться цианобактерии. Ядовитое вещество, которое они выделяют, вызвало даже массовую гибель фламинго.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 16:52:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  31.12.2011 16:33 : Казанский футбольный клуб Рубин интересуется игроком английской команды Эвертон Динияром Билялетдиновым
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/844586-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Об этом написали сразу несколько британских изданий. По их данным, россияне готовы выкупить полузащитники клуба за 6 миллионов евро. Билялетдинов сам заявлял ранее, что не намерен оставаться в качестве запасного игрока. Он боится потерять доверие главного тренера российской сборной Дика Адвоката в преддверии чемпионата Европы. Последний матч в этом сезоне он играл в начале декабря против английского Арсанала.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Метод 2011 года в биологии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/332164/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/zDkUFzZoQAs/2.jpg><br /><br />В своем ежегодном подведении итогов журнал Nature отметил метод целенаправленного редактирования ДНК. Созданные биоинженерией редактирующие геном ядра-нуклеазы с ориентируемым доменомTAL (Transcription Activator-Like Effector Nucleases  -  TALENs) способны создавать точные изменения в геноме многих организмов. Это открыло ряд возможностей для изучения функционирования генов и создания новых подходов в лечении болезней. Подобный мет ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 31 Dec 2011 15:54:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1325336405#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>