<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Четырех венгров отправили в тюрьму за убийства цыган
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/08/130806_hungary_gang_roma_jailed.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Венгрии признал четырех мужчин виновными в убийстве шести цыган, в том числе пятилетнего ребенка, на почве национальной ненависти. Нападения происходили на северо-востоке Венгрии в 2008 и 2009 годах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 16:49:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд прекратил дело в отношении умершей в СИЗО Веры Трифоновой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.217645.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд прекратил рассмотрение дела предпринимательницы Веры Трифоновой, которая в 2010 году скончалась в следственном изоляторе, не получив нужной медицинской помощи. По словам адвоката, об этом попросили родственники умершей, "так как они не хотят этим больше заниматься". Ранее сын Трифоновой намеревался добиться ее полной реабилитации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 16:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Концепт-кар для Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20130806/211650371.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин любит появляться на публике в образе сильного парня. Российского президента постоянно можно видеть в роли ныряльщика, пилота сверхлегких самолетов или китобоя. Лучше всего с оголенным торсом. Проводимую им политику никак не назовешь прогрессивной. Поэтому концептуальный автомобиль Бернда Вееля и Ярослава Яковлева - очень сильный и совсем не футуристичный - идеально подходит Путину. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защита продолжит обжалование второго приговора по делу ЮКОСа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25067854.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Адвокат Вадим Клювгант, представляющий интересы Михаила Ходорковского, заявил о намерении защиты продолжить обжалование второго приговора бывшим совладельцам ЮКОСа.

 По словам Клювганта, он намерен обратиться теперь в президиум Верховного суда России.

 Во вторник Верховный суд смягчил наказание Ходорковскому и Платону Лебедеву на два месяца – до 10 лет и 10 месяцев. Таким образом, была частично удовлетворена жалоба адвокатов на второй приговор их подзащитным, который вынес в конце 2010 года .. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 16:45:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полиция сняла оцепление на Комсомольской площади - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFhymryqEmjkI54jPtpnQ3_0bwBLA&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D1114677%26cid%3D8</link>
  <description><![CDATA[
                        В трещине асфальта на площади трех вокзалов в центре Москвы искрилась именно проводка, а не что-либо другое. К такому выводу пришли в Управлении на транспорте МВД. Оцепление с площади снято. Ранее полиция отрабатывала версии о горении газа и о заложенном взрывномВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 16:53:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Персидском заливе между Ираном и Бахрейном образовалось 20-километровое нефтяное пятно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/06aug2013/oil.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Утечка нефти произошла из индийского танкера. Власти затронутых стран намерены призвать к ответственности его владельцев, пренебрегших международным природоохранным законодательством. Данное судно уже занесено в "черный список" Международной морской организации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Быстрое создание базовых образов vagrant с помощью veewee
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/189160/</link>
  <description><![CDATA[
                        Многие уже, наверное, слышали про утилиту для автоматизации создания виртуальных машин vagrant.

Следуя инструкциям с офф.сайта можно получить работающую виртуальную машину, выполнив всего 3 команды.

vagrant box add lucid32 http://files.vagrantup.com/lucid32.box
vagrant init lucid32
vagrant up


При этом vagrant скачает box с сайта и создаст на его основе виртуальную машину. Box это tar архив с виртуальной машиной и дополнительной конфигурацией. Также, на сайте www.vagrantbox.es есть куча преду ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 16:41:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с временно исполняющим обязанности губернатора Магаданской области Владимиром Печёным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19003</link>
  <description><![CDATA[
                        Врио главы региона информировал Президента о социально-экономическом положении в Магаданской области, в частности, о динамике развития особой экономической зоны и ситуации с выплатой зарплаты бюджетникам. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 13:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве врачи начали выписывать рецепты в электронном виде 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/drugstore/2013/08/06/V_Moskvye_vrachi_nac.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пилотный проект по выписке электронных рецептов на лекарства для льготников запущен в консультативно-диагностическом центре № 6 и его филиалах, сообщил и. о. руководителя столичного департамента здравоохранения Георгий Голухов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 16:53:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  06.08.2013 17:01 : На форуме «Селигер» был избит главный видеооператор
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1130652-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 На него напали дагестанцы и чеченцы.
<br>
Конфликт, по некоторым данным, возник из-за девушки. Как сообщает Newsru.com со ссылкой на блог сторонника «Единой России» Георгия Рожко, в ночь с 1 на 2 августа оператор Роман общался у костра с одной из участниц форума. Этим он якобы спровоцировал недовольство двух молодых людей, уроженцев Кавказа. Более получаса они избивали юношу, призвав на помощь своих товарищей. Впоследствии медики установили, что у оператора сломан нос, выбит зуб, многочисленн ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России всё спокойно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politics.d3.ru/comments/466028</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




			
	
		 — Алло, марьиванна!<br> — Да, Пётр Михалыч!<br> — Слушайте, у вас там в третьем доме жилец один есть, в шестидесятой квартире — Иванов фамилия. Так вот он у нас на карандаше. Ну, знаете, на митинги всё время ходит, листовки какие–то раздаёт, деньги всяким нехорошим людям переводит...<br> — Да вы что? Так–так, слушаю вас внимательно...<br> — Ну, мы его пока не можем официально прижать. Явных косяков за ним нет, с места работы характеристики положительные, в общем — маскируется п ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Aug 2013 15:50:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1375794301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>