<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 04 May 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 04 May 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Израильские самолеты нанесли авиаудар по Сирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/05/130504_israel_syria_targets_confirmation.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Анонимный израильский чиновник, базирующийся в США, сказал, что целью авиаудара была партия оружия, предназначавшаяся для ливанской группировки "Хезболла". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 16:48:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Орле убит высокопоставленный московский чиновник
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.214348.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Орле убит замглавы департамента науки, промышленной политики и предпринимательства Москвы Андрей Уваров. Его тело было обнаружено с тремя огнестрельными ранениями. "Следствие рассматривает различные версии случившегося, однако приоритетной является убийство в связи с профессиональной деятельностью погибшего", - заявили в  Следственном комитете. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 12:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кавказ не спешит превращаться в курорт по воле Кремля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130504/208698445.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Полицейские блокпосты, выбоины на дорогах, билборд с охваченным огнем земным шаром и предупреждением «Терроризм - угроза человечеству» - не лучшие приманки для туристов на Эльбрусе. Лишь единицы бесстрашных лыжников в последние годы забираются на склоны самой высокой вершины Европы, нависающей над Северным Кавказом, где исламисты сражаются в мечтах создать на этом месте халифат. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Джейми Боннер, девочка из России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24976713.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Джейми Боннер - девочка с синдромом Дауна - была удочерена американской семьей из штата Юта - одной из последних российских сирот, которых позволили забрать гражданам США уже после принятия в России закона, запрещающего усыновление детей американцам.

 Как рассказала мать Джейми, Джина Боннер, решение суда была принято в декабре 2012 года, и закон вступил в силу во время 30-дневного периода ожидания момента, когда семье позволено забрать ребенка. По словам Джины, она провела месяц в России, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 16:23:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В горящем ангаре под Петербургом никто не пострадал - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rg.ru/2013/05/04/reg-szfo/angar-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Неподалеку от поселка Металлострой в Колпинском районе Петербурга локализован пожар в десятиметровом ангаре. По информации Главного управления МЧС по Петербургу, сведений о пострадавших не поступало. Сообщение о пожаре по адресу Дорога на Металлострой, д. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 16:57:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сирийский сунниты бегут из городов после масштабной бойни (ВИДЕО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/04may2013/massacre.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Активисты утверждают, что жертвами резни в деревне Аль-Байда стали 50 человек, а в Баниясе около 200 человек. На предоставленном активистами видео видны окровавленные тела детей и женщин, некоторые - с множественными пулевыми ранениями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Casetop превратит любой смартфон в ноутбук/нетбук
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/178701/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Помню, мне очень понравилась идея Padfone от Asus, когда телефон вкладывается в планшет, а планшет превращается в ноутбук, как говорят, легким движением руки. Даже собрался купить сей девайс, но внешний вид, собственно, телефона, не очень понравился, и покупка не состоялась. Теперь появился проект, цель которого — дать возможность любому смартфону (с Bluetooth и видеовыходом) побыть ноутбуком. Проект получил название Casetop и сейчас он активно собирает средства на Kickstarter. 

 Читать дальш ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 15:27:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приветствие участникам Всероссийского фестиваля по хоккею среди любительских команд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18029</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин направил приветствие участникам и гостям финала II Всероссийского фестиваля по хоккею среди любительских команд. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 May 2013 18:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В КБР педофилы задержаны за групповое изнасилование
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2013/05/04/V_KBR_pyedofilyy_zad.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Кабардино-Балкарии сотрудники полиции задержали четверых местных жителей, подозреваемых в изнасиловании несовершеннолетней девочки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 15:44:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.05.2013 16:32 : После рекордно холодного марта апрель в России вошел в десятку самых теплых с начала регулярных метеонаблюдений в 1891 году
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1067168-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По данным гидрометцентра, лишь в Забайкалье на юге Хабаровского края и в Приморье среднемесячная температура воздуха была ниже нормы. В центральном федеральном округе холодная погода первой и третьей декад апреля компенсирована теплой второй декадой. При этом в Москве прошлый месяц вошел в десятку самых мокрых за последние более чем 120 лет. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оркестровая яма. Снижение зарплаты до 3500 рублей вынудило забастовать оркестрантов Царицынской оперы.
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/439204</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/dc/ff/1367658761-dcfff0863b9858b1ce734c66dc609b78.jpg" alt="Оркестровая яма. Снижение зарплаты до 3500 рублей вынудило забастовать оркестрантов Царицынской оперы."><br>
		
	
		В волгоградском театре "Царицинская опера" продолжается скандал, связанный с удивительным поведением администрации, внезапно сократившей и без того мизерные зарплаты оркестрантов.<br><br>История развивается с начала апреля. Получив 3500 рублей за честно отработанный март, музыканты про ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 May 2013 17:05:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1367672701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>