<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 17:05:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 16 Feb 2014 17:05:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Баррозу: члены ЕС не примут независимую Шотландию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2014/02/140216_barroso_scotland_eu.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Если Шотландия станет независимым государством, ей будет "крайне трудно, если не невозможно" присоединиться к Европейскому союзу, заявил в интервью Би-би-си председатель Еврокомиссии Жозе Мануэл Баррозу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 16:43:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кличко объявил об отказе от вида на жительство в Германии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.224560.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер партии "УДАР" Виталий Кличко заявил, что отказался от вида на жительство в Германии и сейчас является гражданином Украины. Кличко намерен баллотироваться в президенты на выборах, которые пройдут в 2015 году. По действующему закону, его могут не допустить к выборам, так как он не жил на Украине полные последние десять лет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  30 молодых боксеров, которые могут проявить себя в 2014 году
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140216/217573704.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Очень многие лучшие боксеры мира — от Флойда Мэйуэзера до Серхио Мартинеса — уже приближаются к среднему возрасту, но есть и 30-летние, а также более молодые боксеры, которые могут стать серьезными соперниками в 2014 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Группа митингующих продолжает удерживать здание Киевской мэрии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25265757.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Украине группа сторонников Евромайдана продолжает удерживать здание Киевской городской госадминистрации, несмотря на подписание акта о передаче помещения столичным властям. Как передаёт ИТАР-ТАСС, в Колонном зале до сих пор находятся активисты и заявляют журналистам, что не собираются сегодня освобождать здание мэрии.

Около сотни активистов остаются возле здания Киевской администрации в ожидании сообщения генпрокурора Украины об освобождении всех задержанных митингующих и заявления о... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 16:46:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Непале ищут пропавший самолет - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNE2P9gOPOSPaxzuCz68A-csGSHD7w&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/rolling_news/2014/02/140216_rn_nepal_plane_.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пассажирский самолет, на борту которого находились 15 пассажиров и трое членов экипажа, пропал в горной местности на западе Непала. Самолет авиакомпании Nepal Airlines вылетел из аэропорта города Покхара приблизительно в 12:45 по местному времени. По сообщениюВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 16:55:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Египте на границе с Израилем взорван туристический автобус, есть жертвы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/16feb2014/egyptbusblast.html</link>
  <description><![CDATA[
                        ЧП произошло на Синайском полуострове на границе с Израилем. Взрыв раздался вскоре после того, как ехавший из Израиля автобус покинул пограничный пропускной пункт Таба и въехал на территорию Египта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  BitTorrent выпустит мобильное приложение для организации peer-to-peer видеотрансляций
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/212783/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Не так давно Брэм Коэн объявил о создании новой версии протокола BitTorrent. На Хабре уже писали, что эта технология получила название BitTorrent Live и предназначена для организации видеотрансляций через пиринговые сети. 

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 15:34:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поздравление серебряным призёрам в соревнованиях по лыжным гонкам в эстафете 4х10 километров на Олимпийских зимних играх в Сочи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20261</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин поздравил серебряных призёров в соревнованиях по лыжным гонкам в эстафете 4х10 км на ХХII Олимпийских зимних играх 2014 года в Сочи Александра Бессмертных, Максима Вылегжанина, Александра Легкова и Дмитрия Япарова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российские лыжники выиграли серебро в эстафете на ОИ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/olympiad/2014/02/16/Rossiyskiye_lyyzhnik.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 16:11:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.02.2014 16:32 : В случае объявления независимости Шотландии будет практически невозможно вступить в Евросоюз
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1260014-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом предупредил глава Еврокомиссии Жозе Мануэл Баррозу. Он привел в пример ситуацию с признанием Косово, независимость которой не признает Испания. "А ведь речь идет даже не о бывшей стране в составе Евросоюза", - сказал Баррозу ВВС. Его заявления уже вызвали бурю протеста в рядах шотландских националистов, они обвинили руководство Евросоюза в запугивании шотландцев и попытке оказать давление на предстоящем референдуме.
<br>

<br>
Плебисцит по вопросу о независимости Шотландии состоится в  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Что вы творите, черт возьми?!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/ukraine.d3.ru/comments/523476</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Пост–истерика.<br>Я живу в России и наблюдаю за Майданом с 21 ноября. Внимательно слежу за тем, что происходит и болею "за ваших", то есть за людей, вышедших против коррумпированной власти, готовых наказать виновных в разгоне 30 ноября, 19 января и так далее. Крови было достаточно. Беркутовцы стреляли людям в глаза. Некоторые протестующие погибли. Более 30 были похищены и до сих пор неизвестно, где они. Президент вашей страны врал вам перманентно, он не выполнил своих обещаний. Аз ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Feb 2014 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1392555903#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>