<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 17:05:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 16 Jun 2013 17:05:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Избиратели в Иране приветствуют победу Рухани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/06/130616_rouhani_public_hail.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тысячи жителей Тегерана ликуют в связи с победой Хассана Рухани на президентских выборах. Сам Рухани назвал свою победу "новым шансом для тех, кто уважает демократию, сотрудничество и открытый диалог". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 16:31:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нетаниягу: Избрание Роухани - не повод ослаблять давление на Иран
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/m.215755.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Израиля Биньямин Нетаниягу призвал мировое сообщество не ослаблять давление на Иран, несмотря на победу на президентских выборах умеренного политика Хассана Роухани. Выступая на заседании правительства, Нетаниягу напомнил, что политику Ирана в ядерной сфере определяет не президент, а верховный лидер Али Хаменеи ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 14:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  10 жутких городских легенд геймеров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130616/210074223.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Геймеры создали свою собственную, независимую культуру. И внутри этой культуры у них есть свой сленг, правила этикета и фольклор. Хорошие городские легенды нравятся всем, и в этом смысле геймеры не исключение. Посмотрите список самых жутких городских легенд в истории геймерства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Урале под поездом погибли двое детей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25018634.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В уральском городе Кунгур возбуждено уголовное дело по факту гибели двух малолетних детей и ранении еще одного на железной дороге.
 
 Как сообщает Следственный комитет России, по версии следствия, в субботу трое гулявших без присмотра детей попытались перейти железнодорожные пути перед близко идущим товарным поездом. Погибли 5-летние мальчик и девочка, третий ребенок – мальчик 7 лет – попал в больницу.

 Все обстоятельства случившегося выясняются. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 16:28:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задержан мужчина, устроивший резню в московском трамвае - Новые Известия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHW7Gi4jrGeAsU6vosix3f1wVshpQ&amp;url=http://www.newizv.ru/lenta/2013-06-16/184049-zaderzhan-muzhchina-ustroivshij-reznju-v-moskovskom-tramvae.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудники столичной полиции задержали мужчину, который подозревается в том, что в конце 2012 года вместе с подельниками устроил поножовщину в салоне московского трамвая. Резонансный инцидент произошел утром 12 ноября в трамвае, который следовал от улицыВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 16:56:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ватикан объявил блаженным итальянского журналиста, спасавшего евреев от нацистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/16jun2013/fokkerini.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В годы нацистской оккупации Апеннин Одоардо Фоккерини спас от концлагерей сотни евреев, организовав их переправку в Швейцарию. Арестованный гестапо, Фоккерини - отец семи детей - был депортирован в лагерь в Германию, где погиб 27 декабря 1944 года в возрасте 37 лет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дайджест новостей из мира мобильной разработки за последнюю неделю №16 (10 — 16 июня 2013)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/183478/</link>
  <description><![CDATA[
                        На этой неделе Apple провела WWDC – представила iOS 7, разрешила передавать приложения другим разработчикам, объявила победителей Apple Design Awards. Кроме этого ты можешь узнать, как заставить внешние кнопки iPhone работать на себя, как сделать extending ViewGroup в Android, как потребляют приложения пользователи в течение дня.

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 16:29:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поздравление Хасану Рухани с избранием Президентом Ирана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18348</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Российского государства поздравил Хасана Рухани с избранием Президентом Исламской Республики Иран. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 12:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Коровашков и Штыль выиграли ЧЕ по гребле на каноэ-двойках 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/summer/2013/06/16/Korovashkov_i_SHtyyl.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россияне Алексей Коровашков и Иван Штыль стали победителями чемпионата Европы по гребле на байдарках и каноэ, который проходит в Португалии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 16:56:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.06.2013 17:02 : В московском аэропорту Домодедово задерживаются почти двадцать рейсов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1096492-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Представитель воздушной гавани сказал «Эху Москвы», что проблемы возникли у одного из авиаперевозчиков. 
<br>

<br>
Согласно онлайн-табло аэропорта «Домодедово» по состоянию на половину пятого вечера задерживались 17 рейсов. Наибольшие проблемы возникли у клиентов авиакомпании «Колавиа» (она осуществляет чартерные перевозки под брендом «Metro Jet»). Так для рейса в турецкий город Даламан задержка составляет больше 12 часов. На сайте туроператора TUI, клиенты которого должны были лететь рейсами ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Любишь минет, %username%? Это может стать незаконным!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/451355</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Глава комитета Госдумы по вопросам семьи, женщин и детей Елена Мизулина расширила понятие о "нетрадиционных сексуальных отношениях", отныне запрещенных законом в России. Депутат предложила, кроме однополой любви, внести в этот список оральный секс.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 16 Jun 2013 15:06:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1371387904#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>