<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 12 Nov 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  НАТО: Россия снова вводит войска на Украину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/11/141112_nato_russian_troops_ukraine.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        За последние два дня колонны российских танков пересекли границу с Украиной и вошли на территорию, контролируемую сепаратистами, сообщил представитель НАТО. Минобороны России выступило с опровержением этой информации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:11:47 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защита обжалует в ЕСПЧ выдворение из России Дженнифер Гаспар
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.234889.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Защита намерена обжаловать в ЕСПЧ постановление Петербургского городского суда, признавшего законным решение о выдворении за пределы России правозащитницы из США Дженнифер Гаспар. Горсуд отказал отказал в истребовании у ФСБ документа, на основании которого ФМС приняла решение выдворить Гаспар, сообщил ее муж, глава петербургского Института развития свободы информации Иван Павлов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 16:36:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лучше Путин, чем Обама
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141112/224232154.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Во время саммита АТЭС в Пекине было особенно заметно, что Китай стремится к сближению именно с Россией. Правда, отношения между двумя странами никогда нельзя было назвать безоблачными, но сейчас КНР умело пользуется ссорой американцев и европейцев с Путиным. Об этом свидетельствуют подписанные с Москвой соглашения по газу. А Бараку Обаме Пекин отводит роль статиста. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 16:43:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Белград возвратился лидер ультранационалистов Воислав Шешель
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26687425.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Белград возвратился лидер сербских ультранационалистов Воислав Шешель, который был отпущен международным судом в Гааге домой по состоянию здоровья. Международный уголовный трибунал по бывшей Югославии освободил Шешеля, чтобы позволить ему обратиться за медицинской помощью в Сербии.

Он освобожден при условии, что не будет вмешиваться в разбирательство своего уголовного дела и пытаться повлиять на потерпевших или свидетелей, а также вернется в суд, когда потребуется. Сербские врачи,... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:25:13 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дмитрий Ливанов ответил на вопросы депутатов Госдумы - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHovqUP8-cv4-eyWh940BoWeVvevA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779048137472&amp;ei=FnBjVNiFOo2EyAOWi4CgAQ&amp;url=http://www.rg.ru/2014/11/12/livanovvdume-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главе минобрнауки Дмитрию Ливанову, пришедшему в Госдуму на "правительственный час", пришлось выслушать немало критики. Фракция "Справедливой России" даже заявила, что собирается добиваться его отставки. Однако министр не только опроверг ряд обвинений, но и обещалВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:28:48 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Еврейском музее пройдет выставка, посвященная семье известного раввина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/12nov2014/jew_ausstellung.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Экспозиция "Раввинская династия", открывающаяся 19 ноября в Еврейском музее и центре толерантности в Москве, станет первой в российской музейной практике тематической выставкой, в центре которой - судьба семьи Медалье Шмер-Лейба - выдающегося религиозного лидера, возглавлявшего одну из трех основных конфессий СССР и расстрелянного в годы Большого террора. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 16:12:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Sandcastle и SHFB
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/243039/</link>
  <description><![CDATA[
                         Это статья-заметка о работе с Sandcastle и SHFB, дабы не забыть самому и рассказать другим.

Со времён последней статьи о Sandcastle («Создание документации в .NET») прошло 4 года, так что пора освежить некоторые моменты этой утилиты документации.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 15:49:36 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин посетил хоккейный матч «Адмирал» – «Ак Барс»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47005</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе поездки в Приморский край Президент посетил стадион «Фетисов Арена», где состоялся матч чемпионата Континентальной хоккейной лиги между командами «Адмирал» из Владивостока и «Ак Барс» из Казани. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 14:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Сапсаны» подешевеют и будут ходить чаще
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/transport/2014/11/12/__Sapsanyy___podyesh.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В скоростных поездах «Сапсан» появится туристический класс, билеты в который будут на 30-40% дешевле «эконома», а с 2015 года поезд будет ходить ежечасно, сообщил журналистам первый вице-президент ОАО РЖД Александр Мишарин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 16:27:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.11.2014 17:31 : Лидер группы "Коррозия металла" Сергей Троицкий по прозвищу Паук арестован Бабушкинским судом Москвы на двое суток за мелкое хулиганство
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1435984-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В среду Троицкого задержали на северо-востоке столицы после того, как он угрожал топором автоинспекторам.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В США ожидают новых протестов в Фергюсоне независимо от решения суда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/59210</link>
  <description><![CDATA[
                        Протесты в американском Фергюсоне, где офицер полиции застрелил темнокожего подростка Майкла Брауна, вспыхнут независимо от судебного решения. Уверенность в этом высказал корреспондентам RT владелец оружейного магазина в США Стивен Кинг. Проблема владения оружием в Соединённых Штатах по-прежнему волнует общественность: эксперты говорят, что американские дети всё чаще гибнут из-за неосторожного обращения с ним, нередки и трагические случаи, происходящие в результате превышения полномочий представ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:32:51 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1415802901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>