<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 05 Nov 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Крымске обещают заселить пострадавших до 15 ноября 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/11/121105_krymsk_housing.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Жители пострадавшего от наводнения Крымска начнут вселяться в новые квартиры с середины ноября. Некоторые их них жалуются на то, что сроки заселения все время переносятся. Власти уверяют, что все идет по графику. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 16:40:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинская оппозиция отказалась признавать результаты выборов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.208377.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинская оппозиция требует пересчета голосов на парламентских выборах и грозит бойкотом Рады. Президенту Виктору Януковичу выдвинут ультиматум: "Батькивщина", "УДАР" и "Свобода" откажутся от мандатов и будут добиваться перевыборов Рады и президента. Сторонники оппозиции вышли на митинг к зданию ЦИКа, им угрожают разгоном.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 12:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Замученный до смерти жестоким путинским государством
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/05Nov2012/dailymail/magnitski.html</link>
  <description><![CDATA[
                        О том, что происходило в стенах российской тюрьмы, где погиб юрист Сергей Магнитский, разоблачивший масштабные хищения налогов представителями режима, пишут основатель инвестфонда Hermitage Capital Уильям Браудер и драматург Том Стоппард. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 16:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шведский суд впервые рассмотрит дело о геноциде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20121105/17/17.html?id=24761146</link>
  <description><![CDATA[
                        В Швеции впервые возбуждено обвинение по делу о соучастии в геноциде. Выходец из Руанды, проживающий в шведском городе Евле, подозревается в том, что в 1994 году он активно участвовал в истреблении руандийского национального меньшинства, народности тутси.

 50-летний мужчина, находившийся в международном розыске, был арестован в декабре прошлого года. «Это самое тяжкое преступление, которое когда-либо расследовала шведская полиция», - заявил государственный обвинитель Магнус ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 16:54:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хабаровск стал 40-м городом военной славы России - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFhbHxzyATdHqjNxNH9QpICi7WdSg&amp;url=http://www.pravda.ru/news/society/05-11-2012/1133458-habarovsk-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин присвоил Хабаровску звание "города воинской славы". Почетный статус был придан населенному пункту "за мужество, стойкость и массовый героизм, проявленные защитниками города в борьбе за свободу и независимость Отечества", говорится в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 16:51:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В бельгийском аэропорту отпустили пассажира с киллограммами кокаина в багаже из-за праздников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/05nov2012/koka.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Брюсселе задержали 25-летнего бразильца с четырьмя килограммами кокаина в чемодане. Полицейские передали его судебному следователю, который был вынужден отпустить нарушителя из-за невозможности найти переводчика в ближайшее время. Освобожденный из зала суда отправился прямиком в аэропорт. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Стрёмный оператор» — неудачная шутка или сигнал тревоги?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/157423/</link>
  <description><![CDATA[
                        Недавно в интернете появилась серия провокационных видеороликов, снятых анонимным автором, получившим прозвище «стрёмный оператор» (Creepy Cameraman). На видео заснята реакция людей, которых он снимал без их разрешения, нагло нарушая границы приватного пространства. Естественно, большинство реагировало отрицательно и даже агрессивно. 

Но цель «стрёмного оператора» — не просто подразнить людей. Этой серией роликов он поднимает куда более глубокий вопрос — почему люди совершенно спокойно относятс ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 15:07:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Учреждены эмблема и флаг Росфинмониторинга
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/16753</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент подписал Указ «Об учреждении геральдического знака – эмблемы и флага Федеральной службы по финансовому мониторингу». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 11:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Город без наркотиков» собирает подписи в свою поддержку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/03/drevil/2012/11/05/__Gorod_byez_narkoti.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Екатеринбургский фонд «Город без наркотиков», в котором прошли обыски, организовал сбор подписей в свою поддержку.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 16:24:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.11.2012 16:32 : Эксгумация останков Ясира Арафата запланирована на 26 ноября
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/948071-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Экспертиза должна пролить свет на обстоятельства смерти палестинского лидера. Как пишет западная пресса, на Западный берег реки Иордан уже прибыла группа экспертов из Европы. Арафат скончался 8 лет назад в военном госпитале под Парижем. Официальное расследование причин его смерти началось после того, как минувшим летом телеканал "Аль-Джазира" сообщил о новых обстоятельствах этого дела. Журналисты утверждали, что в личных вещах основателя палестинского государства, а также пробах биологических ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 364864
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/364864/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Поговорим о цвете золота. О том, что тонкая золотая пленка может быть прозрачной, известно давно. В частности, золотое покрытие применяют в НАСА для защиты визоров гермошлемов. Такое покрытие пропускает свет, отфильтровывая инфракрасное излучение. А теперь новости. Группа ученых Саутгэмптонского университета (University of Southampton) под руководством профессора Николая Желудева научилась изменять цвет поверхности золота (а также серебра и алюминия, но, видимо, золото им больше нравится) без ок ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 05 Nov 2012 16:03:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1352120403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>