<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 09 Aug 2008 17:00:19 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 09 Aug 2008 17:00:19 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Россияне завоевали первую медаль в Пекине</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/sport/newsid_7550000/7550818.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        Российские спортсмены открыли счет медалям через несколько часов после старта Олимпиады в стрельбе из пневматической винтовки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Aug 2008 12:45:37 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Конфликт в Южной Осетии: быстрых решений не будет ("BBC", Великобритания)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/243100.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На тему необходимости защищать свободу Саакашвили высказывается очень свободно. Он сравнил сегодняшние военные действия России со вторжением Германии в Польшу в 1939 году и интервенцией Советского Союза в Чехословакию в 1968 году. Намеренно выбирая эти примеры, он, судя по всему, надеется на этот раз устыдить Запад и заставить его более решительно отреагировать. Однако, скорее всего, Саакашвили ждет разочарование ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Aug 2008 12:39:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Абхазия заявляет о начале военной операции в Кодорском ущелье</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2008/08/09.html?id=460000</link>
  <description><![CDATA[
                        -Абхазия начала военную операцию в верхней части Кодорского ущелья, которое  находится под контролем Тбилиси, заявил сегодня глава непризнанной республики  Сергей Шамба. По его словам, абхазские силы нанесли артиллерийские и авиаудары по нескольким г ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Aug 2008 16:46:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>От оружия к бизнесу, что скрывается за мятежом</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/corriere/2008/08/09/13:56:16/bisnes</link>
  <description><![CDATA[
                        Грузины и осетины сражаются не в одиночку. Грузия, чтобы подготовить свои 32 тысячи военнослужащих, искала помощи, от Запада до Украины, рассчитывая на то, что будут учтены ее пронатовкий курс и участие в операции в Ираке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 9 Aug 2008 13:56:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Российский  политолог: ситуация в Южной Осетии нормализуется в ближайшие дни</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/09aug2008/polit.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как отмечает представитель центра Карнеги Алексей Малашенко, противостояние должно не сегодня - завтра закончиться. По его словам, есть информация, что конфликт "постепенно устаканивается". Малашенко отмечает, что Москва явно не ожидала именно такого развития  событий, однако многовекторые ответы по разным концам Грузии не планирует. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 9 Aug 2008 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Абхазия решила вытеснить грузинские подразделения из Кодорского ущелья</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2008/08/09/bagapsh/</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти непризнанной республики Абхазии начали военную операцию по вытеснению грузинских формирований из восточной части Кодорского ущелья. Об этом заявил глава абхазского МИДа Сергей Шамба. По его словам, по региону наносят удары артиллерия и авиация. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Aug 2008 16:46:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Google Earth поможет быстро реагировать на аварийные ситуации в электросетях</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/357064.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые из Oak Ridge National Labs, используя возможности Google Earth, создали инструмент, позволяющий в реальном времени наблюдать за состоянием электрических сетей.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 08 Aug 2008 16:04:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>МИД России: Украина поощряла Грузию к этническим чисткам</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.139815.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Украина, которая все последнее время азартно вооружала до зубов грузинскую армию, прямо поощряя руководство Грузии к интервенции и этническим чисткам в Южной Осетии, не имеет морального права поучать других и, тем более, претендовать на роль в урегулировании", – говорится в заявлении МИДа России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Aug 2008 14:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Война на Кавказе поделила Украину</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/45009/</link>
  <description><![CDATA[
                        Украина вновь разделилась из-за политики. На этот раз причиной стала война в Южной Осетии. Украинское руководство выступает за территориальную целостность Грузии, а оппозиционные партии заявляют о «фашистской агрессии» со стороны Тбилиси. Военный конфликт на территории непризнанной республики, во многом, может оказаться знаковым для «оранжевого» руководства Украины, которое до декабря этого года всеми силами старается продемонстрировать НАТО свою лояльность и истинную веру в ценности этого блока ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Aug 2008 17:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #398315</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/398315</link>
  <description><![CDATA[
                        Azzkii_Sotona: асексуалы есть?отзовитесь! расскажите, как вы это делаете. и в чем прикол.<br>Fenix: оно само собой как–то получается: не слежу за собой, плохо одеваюсь, работаю быдлокодером — мой рецепт успеха ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Aug 2008 10:53:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1218286819#10</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>