<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 12 Jan 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Черный ящик Air Asia поднят на поверхность
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2015/01/150112_v_air_asia_black_box_recovered</link>
  <description><![CDATA[
                        Индонезийские спасатели подняли на поверхность один из бортовых самописцев авиалайнера Air Asia, потерпевшего катастрофу в Яванском море. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 16:53:42 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Росстат подтвердил инфляцию за 2014 год на уровне 11,4 процента
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Economy/m.236810.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По данным Росстата инфляция в России в декабре 2014 года составила 2,6 процента после 1,3 в ноябре. Таким образом,  инфляция за весь год составила 11,4 процента. Последний раз двузначная инфляция по итогам года в России была зафиксирована в 2008 году.Тогда она составила 13,3 процента. Значительно выросли цены на продовольствие - на 20,1 процента на мясо и на 19,1 на рыбу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 16:40:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как в старые добрые времена
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/india/20150112/225497885.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Встреча лидеров России и Индии проходила на фоне конфликта между Москвой и западными странами. Но это нисколько не помешало сторонам подписать целый ряд значимых соглашений. Как заявил посол РФ в Индии, России и Индии не требуется предварять саммиты протокольными формальностями или длительными дискуссиями, поскольку дружба двух стран прошла испытание временем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 16:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд объяснил назначение Навальному условного срока по делу "Ив Роше"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26789736.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Замоскворецкий суд Москвы объяснил условное наказание оппозиционному политику Алексею Навальному по делу «Ив Роше» небольшой степенью тяжести совершенного осужденным преступления. Как сообщает «Интерфакс» со ссылкой на пресс-службу суда, при вынесении приговора братьям Навальным учитывались личности подсудимых и «роль каждого в совершении преступления». Назначение реального срока лишения свободы Олегу Навальному суд не комментирует.

В Замоскворецком суде... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 16:55:56 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мостовой: форвард "Реала" Роналду по праву получит "Золотой мяч" - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFvzuSgLp5ujwQbHd4tRwSA2J0FrQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779131668643&amp;ei=l9uzVMjQB6-KyQOQmYCYDw&amp;url=http://ria.ru/sport/20150112/1042228940.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как стало известно "Р-Спорт", Роналду получит награду "Золотой мяч" ФИФА на церемонии, которая пройдет в Цюрихе вечером 12 января. Португалец набрал по итогам голосования 37,66% голосов, Лионель Месси — 15,76%, Мануэль Нойер — 15,72%. МОСКВА, 12 янв — Р-Спорт. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 17:25:45 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Патриарх Кирилл впервые выступит в Госдуме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/12jan2015/patr_duma.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Это будет первое выступление предстоятеля РПЦ в нижней палате Федерального собрания РФ. В минувшем году он посетил Совет федерации, где выступил перед сенаторами. На сей раз патриарх осмотрит выставку икон в холле Госдумы, а затем в зале пленарных заседаний обратится со словом к депутатам, общественникам и представителям духовенства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 16:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Scannable: новое приложение от Evernote для сканирования документов на iPhone/iPad
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/244117/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сканирование документов с помощью телефона не происходит в вакууме, это часть повседневных рабочих задач, и приложение для сканирования должно это отражать — служить для работы, а не ради самого процесса. Оно должно опираться на содержание документов, а не на механическую оцифровку бумаг.

Поэтому мы рады представить Scannable. Это приложение доступно для iPhone и iPad и создано для того, чтобы не только сканировать, но и быстро делиться полученными файлами (вряд ли вам нужен еще один чек в га ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 17:04:47 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Соболезнования родным и близким Елены Образцовой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47469</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин выразил соболезнования родным, близким, почитателям таланта оперной певицы Елены Образцовой в связи с её кончиной. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 14:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сотрудница WikiLeaks рассказала о попытке ФСБ завербовать Сноудена
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2015/01/12/Sotrudnica_WikiLeaks.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Федеральная служба безопасности (ФСБ) России пыталась завербовать бывшего сотрудника Агенства национальной безопасности (АНБ) США Эдварда Сноудена. Об этом в документальном фильме, снятом для немецкого телевидения, рассказала сотрудник WikiLeaks Сара Харрисон. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 16:27:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.01.2015 17:05 : Мужчина, грозивший устроить самосожжение в Александровском саду в Москве, задержан
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1472442-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как передает «Интерфакс», сейчас он проходит психиатрическое освидетельствование. Мужчина на глазах у прохожих облил себя горючей жидкостью и заявил, что подожжет себя. Затем он достал нож, приставил его к сердцу и заявил, что покончит с собой. При задержании мужчина сопротивления не оказал.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 17:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/68728
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/68728</link>
  <description><![CDATA[
                        Братья Куаши, осуществившие теракт в Париже, воевали на стороне тех, кто решал задачу Запада по свержению президента Сирии Башара Асада, заявил министр иностранных дел России Сергей Лавров. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Jan 2015 17:31:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1421073301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>