<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 27 Feb 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай возмущен критикой Хилари Клинтон
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/02/120227_syria_china_violence.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Китай назвал неприемлемыми высказывания американского госсекретаря о вето, наложенном КНР на резолюцию Совета Безопасности ООН. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 16:11:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Взрыв в Астрахани: обрушился подъезд девятиэтажки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.195964.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Четыре человека, в том числе ребенок, пострадали при взрыве газа в девятиэтажном жилом доме в Астрахани. По предварительным данным, обрушились девять этажей во втором подъезде, всего 18 квартир. В каком состоянии находятся раненые, пока не сообщается. Как сообщил источник в силовых структурах региона, на первом этаже подъезда проводились ремонтные работы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 15:14:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бизнес на ковровой дорожке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20120227/187010162.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Дизайнеры и модные дома целый год посылают звездам дорогие подарки, оплачивают поездки в дорогие роскошные места или прямо предлагают деньги. Дана Томас в своей книге пишет, что одна голливудская стилистка (ее имя не называется) просила у известного модельера оплатить ей липосакцию в обмен на то, что его платье появится на церемонии вручения «Оскаров». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  5 человек погибли при взрыве на митинге в Пакистане
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120227/17/17.html?id=24497585</link>
  <description><![CDATA[
                        Министры иностранных дел ЕС на встрече в Брюсселе одобрили очередной пакет санкций против Сирии. Об этом сообщают дипломатические источники. 
 
   Речь идет, в частности, о замораживании активов Центробанка Сирии на территории ЕС, запрете на грузовые рейсы сирийских авиакомпаний в Европу. Решение о запрете на пассажирское авиасообщение с Дамаском пока решено не принимать. 
 
   В Сирии сегодня ожидается оглашение официальных результатов референдума по поправкам к ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 16:45:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Политолог: Концентрация власти в руках Януковича не дает эффекта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/nN-_BhCyf8U/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Особенностью первых двух лет правления Виктора Януковича стала небывалая по масштабам концентрация власти в руках главы государства. Об этом корреспонденту «Росбалта» рассказал украинский политолог Владимир Фесенко.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Агентство Moody's считает высоким риск дефолта Греции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/27feb2012/debtgreece.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Долговое бремя Греции останется значительным на многие годы, и страна вряд ли сможет получить доступ к частному рынку капитала после истечения второй программы финансовой помощи (в 2014 году)", считает рейтинговое агентство. Поэтому риск дефолта останется высоким даже после успешного обмена гособлигаций, принадлежащих частному сектору. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Google / Google создает панорамный сервис «Google SeaView»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/google/138952/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Этот сервис будет работать примерно так же, как работает Google Street View. Только конечно, никакой дорожной разметки, автомобилей и людей не будет. Все потому, что проект посвящен Большому Барьерному рифу, который окружает большую часть побережья Австралии. Именно из-за рифов побережье континента ранее слыло как очень опасное — сейчас неприятности у моряков, связанные с рифами, тоже бывают. Так вот, новый проект корпорации Google позволит создать панораму Большого Барьерного рифа, где будет  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 16:22:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент информирован о мерах, принимаемых для помощи пострадавшим при обрушении дома в Астрахани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14605</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава МЧС Сергей Шойгу доложил Дмитрию Медведеву о мерах, принимаемых для ликвидации последствий обрушения жилого дома в Астрахани и оказания помощи пострадавшим. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 15:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Администрация YouTube ведет избирательную политику 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/mans/2012/02/27/Administraciya_YouTu.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Администрация YouTube демонстрирует явно непоследовательное поведение: на хостинге снова удалили видео, выложенное сетевым сообществом «Россия без Путина – Россия без будущего», сообщает Независимая газета.  

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 16:41:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  27.02.2012 15:36 : Российские спецслужбы еще в январе получили информацию о возможном теракте в отношении руководства страны
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/863074-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Все меры безопасности были приняты, - сообщают в Федеральной службе охраны, - передает РИА Новости. Ранее сегодня Первый канал сообщил, что спецслужбы России и Украины сорвали покушение на Владимира Путина. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крылья Аэрофлота
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/339684/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/02/27/34920-155957-273951992df0c07c55e1a05be81d1ac5.jpg><br /><br />Когда мой младший брат был еще ребенком, примерно года 23 назад, этот набор открыток он выменял на что–то ценное у приятеля из соседнего дома, а что может быть ценным для мальчишки 8 лет? Скорее всего это был или перочинный ножик, или стопка вкладышей, которые тогда только начали появляться. <br />
Но в один из переездов при размене жилплощади, этот артефакт был утерян. <br />
И вот на д ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 27 Feb 2012 15:59:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1330347604#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>