<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 30 Dec 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фото: взрыв троллейбуса в Волгограде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2013/12/131230_volgograd_trolleybus_blast_inpics.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В понедельник, менее чем через сутки после взрыва на вокзале Волгограда, в городе произошел еще один взрыв - в маршрутном троллейбусе неподалеку от Качинского рынка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 16:27:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кабанов получил 14 лет за убийство жены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.223036.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Москве приговорил сооснователя клуба "Проект ОГИ" Алексея Кабанова к 14 годам строгого режима за убийство своей жены - журналистки Ирины Кабановой (Черски). Также он взыскал с убийцы 1,5 млн рублей в пользу тещи. Защита намерена обжаловать приговор. По мнению адвокатов, Кабанов действовал в состоянии аффекта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 15:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Братья-мусульмане» не желают подчиняться египетским властям
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20131230/216169299.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Война объявлена. «Братья-мусульмане» вновь запрещены и не могут проводить демонстрации под страхом смертной казни. Тем не менее, сдаваться они не собираются. В воскресенье по меньшей мере пять университетов (в Каирский университет, Университет аль-Азхар, а также вузы в Асьюте, Суэце и Эз-Заказике) вновь стали местом столкновений правоохранительных органов и сторонников смещенного полгода назад президента Мурси. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Китае чиновникам запретили курить в общественных местах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25216471.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Китае чиновникам запретили курить в общественных местах, чтобы тем самым подать пример остальным жителям страны. В соответствии с опубликованным циркуляром руководства коммунистической партии и правительства Китая, официальным лицам не разрешается курить в школах, больницах, на спортивных объектах, в транспорте  и в других общественных местах.

Чиновникам также не разрешено использовать общественные средства для покупки сигарет. Помимо этого запрещена продажа сигарет в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 16:35:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Врачи: М.Шумахер остается в критическом состоянии - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFGw9O_KyCLJ_fSIc3TWKittNJ5Hw&amp;url=http://top.rbc.ru/incidents/30/12/2013/897742.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Врачи больницы Гренобля, в которую после получения тяжелой черепно-мозговой травмы был госпитализирован автогонщик Михаэль Шумахер, сообщили, что он остается в критическом состоянии. В понедельник в ходе пресс-конференции медики заявили, что рекордсменВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 16:48:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Из захваченного боевиками сирийского города Адра эвакуировали пять тысяч человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/30dec2013/adra5000.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Среди эвакуированных - заложники, удерживавшихся террористами в качестве "живого щита", утверждает сирийской агентство SANA. Как именно их удалось освободить, оно не уточняет. Известно лишь, что люди были перевезены в безопасное место, где им была предоставлена гуманитарная помощь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Shine — фитнесс-пуговица
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/206048/</link>
  <description><![CDATA[
                        Раньше это называлось шагомер. Теперь шагомеры подросли, отрастили себе Bluetooth(все лучше с Bluetooth!), научились считать не только шаги, но и калории и стали показывать результаты на экране смартфона. Ну и имя задно поменяли — теперь они зовутся гордо, фитнесс-трекерами. 

Встречаем звезду этого сезона — фитнесс-трекер Shine, чья слава бежит далеко впереди, и чье появление в России окутано ореолом таинственности и недоумения. Однако, здравствуйте.

 Впрочем, обо все по порядку. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 16:02:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Внесены изменения в закон о миграционном учёте иностранных граждан и лиц без гражданства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/19991</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Федеральный закон «О внесении изменений в статью 20 Федерального закона «О миграционном учете иностранных граждан и лиц без гражданства в Российской Федерации». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 15:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На опытно-боевое дежурство заступили еще два полка с комплексом «Ярс»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/defence/2013/12/30/Na_opyytno_boyevoye_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На опытно-боевое дежурство заступили два полка с ракетным комплексом РС-24 «Ярс» в Новосибирской и Нижне-Тагильской ракетной дивизиях. Об этом сообщил журналистам в понедельник официальный представитель Ракетных войск стратегического назначения (РВСН) России Игорь Егоров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 16:08:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приключения полковника Блада, который не искал легких путей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/story.d3.ru/comments/509180</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/0a/fc/1388400210-0afcff342503df3bd8d56b04aa92b6fb.jpg" alt="Приключения полковника Блада, который не искал легких путей"><br>
		
	
		Кто из нас в свое время не зачитывался книжками об отважном капитане Бладе? Приключения бакалавра медицины, несправедливо осужденного властями, проданного в рабство, чудом освободившего и ставшего после этого грозным пиратом, будоражили воображения не одного поколения советских мальчишек. Пожалуй, он был пиратом № 1 нашего детства,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Dec 2013 17:05:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1388408700#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>