<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 16 Oct 2008 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Мадонна и Ричи разведутся без суда</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/entertainment/newsid_7673000/7673654.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        Расторжение длившегося почти восемь лет брака между Мадонной и Гаем Ричи обойдется без судебного разбирательства, сказала их представитель. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 11:48:46 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Новым послом РФ во Франции назначен Александр Орлов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/gzt.ru/politics/2008/10/16/165529.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новым послом России во
Франции назначен Александр Орлов. Соответствующий указ
президента РФ опубликован на сайте МИД РФ, сообщает РИА Новости.
Орлов окончил Московский государственный институт международных
отношений МИД СССР. С июля 2001 года по январь 2007 года
являлся постоянным... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 16:55:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://gzt.ru">Газета GZT.RU</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Шанс для России заблистать на мировой арене ("Financial Times Deutschland", Германия)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/244705.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Преображение Сочи - 'российской Ривьеры', как называют город организаторы Игр 2014 г. - рассчитано не только на 17 дней олимпийских соревнований по лыжному и санному спорту и бобслею. Спортивное мероприятие создает предпосылки для превращения курорта Большой Сочи, растянувшегося на 147 км, в мировой туристический центр. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 12:11:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Oxfam: в мире на грани голода живут около миллиарда человек</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2008/10/16.html?id=469154</link>
  <description><![CDATA[
                           Рост цен на продовольствие привел к тому, что на грани голода в мире живут около миллиарда человек.   Об этом сообщила сегодня, во Всемирный день продовольствия, гуманитарная организация Oxfam. По ее данным, число голодающих за последние месяцы вы ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 15:33:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>"Грузия не должна стать примечанием после текста"</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/fraktuell/2008/10/16/16:33:10/georgia</link>
  <description><![CDATA[
                        Всего два месяца тому назад, пишет издание, конфликт в Грузии определял всю мировую политику. Но теперь все смолкло. ЕС не смог до сих пор решить, как вести себя с Россией, кроме того, на саммите пришлось заниматься финансовым кризисом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 16:33:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В пригороде Чикаго разбился медицинский вертолет: 4 человека погибли</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/16oct2008/helli.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Поздно ночью вертолет скорой медицинской службы направлялся в детскую больницу Чикаго из другого госпиталя. По необъяснимым причинам летательный аппарат упал в поле неподалеку от жилых домов и загорелся. В результате крушения погибли 3 члена экипажа и годовалый пациент. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Путин в Чечне знакомится с ликвидацией последствий землетрясения</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/politics/20081016/153302468.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сразу по прибытии из аэропорта Грозного премьер в сопровождении Шойгу и президента Чечни Рамзана Кадырова отправились в Гудермес для ознакомления с ходом восстановительных работ по ликвидации последствий землетрясения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 14:35:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>SAP и Cisco представили Data Privacy Composite Application</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/361348.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Как говорят в самих компаниях, новая разработка следит за сохранностью данных, а кроме того отвечает за соответствие тем или иным стандартам безопасности, принятым на государственном или внутрикорпоративном уровне.	



Hyper-V, встроенный в Windows Server. Hyper-V предоставляет возможность консолидации, повышения гибкости и интеграции управления серверами с широким спектром инструментов. 
www.hyper-v.ru
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 13:04:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Следователь СКП арестован за вымогательство</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.142831.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудник московского управления Следственного комитета при прокуратуре России арестован при получении взятки. Во время допроса двоих свидетелей по делу о мошенничестве старший лейтенант юстиции потребовал уплатить ему 200 тысяч долларов, угрожая в противном случае возбудить уголовное дело.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 15:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Исторического кинематографа у нас до сих пор нет. И не будет</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/47478/</link>
  <description><![CDATA[
                        Историю создания фильма украшает весьма характерный эпизод, о котором уже было сказано выше. Для «Адмирала» был найден консультант высочайшего класса – Александр Дерябин, автор книги «Белая армия на севере России, 1918-1920 гг.». После 103-го по счету режиссерского «но я так вижу», Дерябин развернулся и ушел с площадки, попросив напоследок его фамилию в титрах не упоминать. Кравчук, разумеется, просьбу проигнорировал. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 16:52:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #400322</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/400322</link>
  <description><![CDATA[
                        Млин.... Молодежь...<br>Метро. Утро. Стоим свободно. Напротив меня - паренек с плеером в ушах. Вроде ничо особенного - опрятный, краги, рюкзачок, тока морда довольная, как у кота обожравшегося, аж прищуриваеца.<br>Остановка. Потоком людей прибивает к пареньку. Стою. Пока поезд не тронулся в тишине слышу - у него, блять, Бах играет.<br>Концерт вроде для фп.<br>И тут нечто. Открывает глаза - палит что я на него пялюсь.<br>Роеца в плеере и переключает на Арию... 0_0<br>*где-то мое развитие пошло не ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Oct 2008 15:30:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1224162003#11</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>