<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 21 Sep 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рифма недели: моя борьба
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/blogs/russian/poeminthenews/2012/09/post-128.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Японский бог! Там, в книге, - все написано,/ Прочти Кириллом созданный кусок,/ И ты узнаешь, что такое истина,/ И как эффектный провести бросок.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:34:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гельман решил закрыть выставку "Духовная брань"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Culture/art/m.206648.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Галерист Марат Гельман принял решение закрыть выставку Евгении Мальцевой "Духовная брань", вызвавшую возмущение православных активистов. Накануне они устроили беспорядки на открытии выставки. Были задержаны несколько казаков с нагайками. В мае в Краснодаре казаки и православные сорвали открытие организованной  Гельманом выставки "Icons". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Нет прогресса": Геннадий Падалка критикует российскую космонавтику
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/21Sep2012/spiegel/kosmos.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Тогда как Москва использует устаревшие технические разработки советского времени, США успешно запустили исследовательский марсоход, заявил космонавт Геннадий Падалка. "Российская космическая техника надежна, но уже 20 лет не было новых разработок". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ООН осудила фильм "Невинность мусульман" и насильственную реакцию на него
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120921/17/17.html?id=24715753</link>
  <description><![CDATA[
                        Ведомство ООН по правам человека осудило снятый в США антиисламский фильм «Невинность мусульман» и публикацию карикатур на пророка Мухаммеда. Агентство
 ООН также подвергло критике реакцию на них в мусульманских странах, выразившуюся в акциях протеста, которые часто сопровождались актами насилия.

 Как сообщил журналистам представитель ведомства Руперт Колвилл «как фильм, так и карикатуры являются провокационными и созданы со злым умыслом". Вместе с тем, он добавил, что нет ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:35:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Б.Обама в эфире пакистанского ТВ выразит свое отношение к фильму о Мухаммеде - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHV8fC-Om2SanjiZDAcyx6QBHhKgw&amp;url=http://spb.rbc.ru/topnews/21/09/2012/670772.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство США купило время в сетке вещания семи ведущих пакистанских каналов, чтобы донести до жителей этой страны свое отношение к скандально известному фильму "Невинность мусульман". Американские госчиновники с экрана телевизоров хотят уверить жителей мусульманской страны, что выступают ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:39:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутата Митрофанова назвали основным претендентом на пост главы комитета Госдумы по СМИ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/21sep2012/mitrofanov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Политическая равноудаленность "беспартийного" депутата может сделать работу профильного комитета продуктивной. Его кандидатуру поддерживают как в "Единой России", так и в ЛДПР. Официально имя кандидата будет названо в понедельник. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Практическая виртуализация для верстальщиков на win*
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/151939/</link>
  <description><![CDATA[
                         Я долго время искал инструмент благодаря которому можно было бы запускать различные версии браузеров без их фактической установки. Но т. к. я плохо искал единственный рабочий способ для меня посей день были виртуальные машины. Незнаю как вам, но по мне — не очень удобный способ тестировать верстку.

Буквально сегодня мне нужно было быстро проверить верстку сайта в Safari. Под рукой ничего подходящего не оказалось и пришлось как это говорится «гуглить». В результате «гугления» я попал на spoon.n ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:53:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с руководством Министерства обороны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16517</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин обсудил с Министром обороны Анатолием Сердюковым и начальником Генерального штаба Вооружённых Сил Николаем Макаровым итоги стратегических командно-штабных учений «Кавказ-2012», вопросы обеспечения военнослужащих жильём. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 14:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Детские сады в Москве планируется встраивать в жилые дома
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2012/09/21/Dyetskiye_sadyy_v_Mo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Департамент градостроительной политики Москвы объявил открытый конкурс на разработку архитектурно-технических решений для детских садов, встроенных и встроенно-пристроенных в первые этажи жилых домов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:27:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.09.2012 16:33 : Не менее 200 аппаратов iPhone5 похищено из японских магазинов в день начала продаж этой модели
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/932726-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В полиции уже говорят, что все преступления совершила одна и та же группа. Больше всего смартфонов было украдено из магазинов японского города Осака. Новинка от компании Apple поступила в продажу в ряде стран, причем это сопровождается ажиотажем у поклонников марки. Например, в Австралии некоторые фанаты iPhone провели три дня возле магазина в ожидании появления аппарата на прилавках. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 360657
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/360657/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Вчера сообщили о прорыве в индустрии солнечных батарей. Аспирант Университета Флиндер в Ю.Австралии  Anirudh Sharma придумал дешевый способ производить пластиковые фотоэлектрические элементы.  Сейчас есть для типа фото-электрических элементов, силиконовые и пластиковые, но рынок занят первыми. Пластиковые элементы много дешевле и легче, их можно мять и сгибать, но они менее эффективны (до 8 процентов) и выгорают на солнце. Новый способ  предлагает печатать фото-электрические листы так же как печ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 21 Sep 2012 16:41:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1348232404#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>