<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 09 Mar 2014 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Венесуэла: протесты против насилия и нехватки продуктов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/03/140309_venezuela_opposition_rally.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тысячи студентов приняли участие в антиправительственной акции в центре столицы Венесуэлы. Сотни сотрудников безопасности были размещены по пути следования колоны протестующих к министерству продовольствия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 14:12:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Один из провайдеров Алтая заблокировал YouTube
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.226428.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Один из крупнейших провайдеров Алтая OngNet заблокировал доступ к видеохостингу YouTube из-за постановления Роскомнадзора о блокировке отдельных видеороликов ресурса. В компании утверждают, что сами ролики заблокировать не могут, поэтому сайт будет заблокирован целиком до тех пор, пока запрещенный контент не удалит его администрация. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Крыму этим летом ждут не только десантников, но и обычных туристов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140309/218374781.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Туристическая отрасль Крыма активно готовится к новому сезону. На международной туристической выставке в Берлине корреспондента DW убеждали, что слухи о кризисе в Крыму сильно преувеличены. А Россия, Украина и Беларусь разместились в одном павильоне. В нем же предлагают свои туры фирмы из США и Канады. И есть в этом свой смысл: туристическая индустрия делает то, что неподвластно политикам, — объединяет людей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ираке при взрыве погибли не менее 22 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25290707.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В иракском городе Хилла в центральной части страны при взрыве автомобиля погибли не менее 22 человек и десятки людей получили ранения. Власти опасаются, что число жертв может увеличиться.

По данным полиции, смертник взорвал заминированный автомобиль у контрольно-пропускного пункта, переполненного людьми. Пока никто не взял на себя ответственности за нападение. Город Хилла, где живут преимущественно шииты, находится в 95 километрах от столицы Ирака – Багдада.

Днём ранее в стране в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 15:47:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Главы МИД России и Германии обсудили перспективы международного содействия Украине - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNE5GUm9_rMNmeXcTieeqjq1DZLdGA&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2014/03/09/n_6001461.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министры иностранных дел России и Германии Сергей Лавров и Франк-Вальтер Штайнмайер обсудили ситуацию на Украине в ходе телефонного разговора. На сайте МИД России отмечается, что беседа глав МИД прошла 9 мая. По чьей инициативе состоялся телефонный разговор,В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 16:54:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Биатлонист Устюгов стал третьим на этапе Кубка мира
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/09mar2014/ust.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Шведский биатлонист Бьерн Ферри победил в масс-старте на этапе Кубка мира в Поклюке. Скандинав не допустил ни одного промаха на четырех огневых рубежах, показав время 35 минут 19 секунд. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Личный опыт: о пользе «самостийного» RSS-ридера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/215149/</link>
  <description><![CDATA[
                        Субъективный рассказ о том, как я стал пользователем QuiteRSS.
Знакомство с QuiteRSS произошло у меня в декабре 2012 года: штатная RSS-читалка «Оперы» на Win7 x64 проседала от свыше двух сотен лент, да и общее поедание «оперативки» в фоне коробило меня. Я тем временем испробовал с десяток различных ридеров, от Feed Demon до монструозного Omea Reader. FeedReader, RSSXpress, RSSOwl. То ли не до конца разобрался, то ли они меня просто не устроили, то ли я требовал многого. Разве что не гонял RSS в  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 16:44:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Светлане Коноваловой, бронзовому призёру XI Паралимпийских зимних игр 2014 года в Сочи в соревнованиях по лыжным гонкам на дистанции 12 километров среди спортсменов с поражением опорно-двигательного аппарата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/20440</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 14:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Динамо» обыграло ЦСКА в московском дерби
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/03/09/__Dinamo___obyygralo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        «Динамо» в Химках в матче 20-го тура чемпионата России обыграл  ЦСКА со счетом 4:2. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 16:44:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.03.2014 17:00 : По-прежнему ничего не известно о пропавшем в юго-восточной Азии пассажирском Боинге
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1275548-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В зоне поиска обнаружено несколько предметов. Туда сейчас направляются спасательные корабли. 
<br>

<br>
Исчезнувший с радаров самолет ищут с воздуха и на море. Спасатели обнаружили большое маслянистое пятно в 100 километрах от берега Малайзии. По другим данным, в воде нашли некоторые предметы. Говорить о том, что это обломки лайнера, пока рано. Следователи сегодня сообщили о деталях расследования. Воздушное судно, перед тем как пропасть, возможно, пошло на разворот. 
<br>

<br>
Помощь Малайзи ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обращение русского солдата, переодетого в украинскую униформу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/ukraine.d3.ru/comments/533379</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<br>




		
	
		В руках у ряженого — российский автомат АК сотой серии, на вооружении украинской армии такого нет.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Mar 2014 16:30:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1394370301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>