<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 18 Sep 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Siemens уходит из ядерной энергетики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2011/09/110918_siemens_nuclear_energy.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Немецкая компания Siemens объявила, что уходит с рынка ядерной энергетики. Глава компании Петер Лёшер заявил, что это решение было принято в связи с аварией на Японской АЭС "Фукусима-1".  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 16:32:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве неизвестные пытались поджечь православную церковь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.191507.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Неизвестные забросали бутылками с горючей жидкостью православный храм Преподобной Евфросиньи на юго-западе столицы. торож храма услышал во дворе звуки бьющегося стекла. Он обнаружил на стене здания подтеки жидкости с резким запахом бензина. Решается вопрос о возбуждении уголовного дела. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 16:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Китае питание определяет статус
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/fareast/20110918/174823272.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Выращивание свиней имеет отношение к политике. Как минимум, в Китает. В стране с бесконечными скандалами вокруг испорченной пищи, продукты, выращенные и приготовленные без применения химических удобрений и консервантов, в основном поставляются к столу богатых и политической элиты. У китайских правительственных чиновников есть секретные эксклюзивные поставщики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нетаньяху выразил уверенность, что СБ ООН не примет заявку палестинцев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110918/17/17.html?id=24332178</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Израиля Биньямин Нетаньяху на заседании правительства выразил уверенность, что Совет Безопасности ООН не одобрит заявку Палестинской автономии о признании её государственности и принятии в ООН. 
 
Глава Палестинской автономии ранее заявил, что планирует обратиться в ООН с просьбой о полном признании государственности территорий, расположенных на Западном берегу Иордана, в секторе Газа и Восточном Иерусалиме, которые были захвачены Израилем во время войны 1967 года. 
 
США ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петербурженки устроили флэшмоб "Хочу замуж!"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/7703kBGef_8/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Парад роскошных невест прошел в центре Петербурга под лозунгом "Хочу замуж!". Незамужние петербурженки решили обратить внимание на свое положение.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Миронов хочет судиться с Жириновским за клевету
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/18sep2011/sudj.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В запале борьбы на программе "Поединок" глава ЛДПР обвинил оппонентов в убийствах, воровстве, коррупции и сумасшествии. Лично Миронов якобы "брал взятки за членство в Совете Федерации". Лидер "Справедливой России" не стерпел и идет в суд. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Интеллектуальная собственность / Компания Microsoft подписала новых лицензиатов на Android-патенты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/patent/128664/</link>
  <description><![CDATA[
                        Microsoft заключила два новых лицензионных соглашения на использование своих патентов для выпуска Android-планшетов и смартфонов. На этот раз выплачивать «дань» согласились Acer (пресс-релиз) и ViewSonic (пресс-релиз).

Ранее компании HTC, General Dynamics, Wistron и Onkyo и др. обязались платить $5-10 с каждого проданного смартфона и планшета, переговоры с Samsung ещё продолжаются в диапазоне сумм от $10 до $15 за устройство.

В соответствии с простым расчётом, лицензионные доходы от продажи An ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 14:28:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  С парапета на Рубцовской набережной сняли женщину - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH8D0xw81VZDiLPiZwrY1ahZQegog&amp;url=http://www.pravda.ru/news/accidents/18-09-2011/1091955-most-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        Полицейские эвакуировали залезшую на парапет моста на Рубцовской набережной в Москве женщину, сообщает "Взгляд". Об этом рассказали в пресс-службе главного управления МВД РФ по столице. "В воскресенье днем в полицию поступило сообщение о том, что неизвестная женщина залезла на парапет моста, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 16:39:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Екатеринбурге жестоко убита 8-классница. Почерк - маньяка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2011/09/18/V_YEkatyerinburgye_z.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Екатеринбурге жестоко убита 8-классница. Ее тело с множественными ранами найдено утром в воскресенье на территории спортивной площадки у школы. Характер ран говорит о том, что «их нанес человек неадекватный, в народе называемый маньяком», уточняют полицейские. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 15:54:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.09.2011 16:34 : Нападающий «Спартака» Веллитон считает, что ситуация с травмой вратаря ЦСКА Игоря Акинфеева не позволит ему попасть в сборную России
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/812870-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Об этом он сказал в интервью изданию «Советский спорт». Недавно в матче чемпионата России между "Спартаком" и ЦСКА произошло столкновение бразильского легионера и Игоря Акинфеева. При столкновении серьезную травму получил вратарь сборной России. Бразилец еще два года назад сам высказывал желание выступать за нашу страну и даже принять российское гражданство. Но дальше разговоров дело не пошло.
<br>
 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 323087
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/323087/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Фотохуджожник и любитель массовок в стиле ню Спенсер Туник осуществил свою давнюю мечту  -  устроил голую фотосессию у нас в Израиле, на Мертвом море.<br />
Но это полная фигня по сравнению с инсталяциями от Вести.ру  -  они оказались круче.<br />
С их точки зрения фотосессии не было  -  была акция протеста. И да, не на Мертвом море, а на Метровом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 18 Sep 2011 14:44:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1316350806#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>