<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 22 Jun 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экс-главы Украины призвали Путина прекратить агрессию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/06/140618_ukraine_ex_presidents_letter.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывшие президенты Украины Леонид Кравчук, Леонид Кучма и Виктор Ющенко направили президенту России Владимиру Путину открытое письмо с призывом прекратить агрессию против Украины. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 17:23:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимирский художник заявил об отсутствии претензий к Навальному
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.230426.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Автор картины "Плохой и хороший человек" Сергей Сотов заявил, что не имеет претензий к оппозиционеру Алексею Навальному, у которого в ходе обыска была изъята эта работа. Художник из Владимира подчеркнул, что не обращался в полицию по факту кражи его работ. Ранее Следственный комитет обвинил Навального в краже картины и оценил ущерб, нанесенный ее автору как значительный. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 13:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пакистан не в состоянии справиться с Талибаном
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140622/221179618.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сообщения о том, что Пакистан начал наступление на боевиков в Северном Вазиристане, появляются лишь после нескольких лет непрерывного давления Запада на Исламабад, чтобы он принял меры в отношении этого неспокойного пограничного района между Пакистаном и Афганистаном, который в течение многих лет был раем для террористических группировок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Оренбугской области два человека погибли при взрыве на шахте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25431134.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Оренбургской области два человека погибли в результате взрыва на шахте Гайского горно-обогатительного комбината. Продолжаются поиски еще двух горняков.
 
Более двухсот человек были эвакуированы.
  
Как сообщает МЧС,  неожиданный взрыв произошел при закладке взрычатого вещества. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 17:07:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В результате взрыва на шахте в Оренбургской области погибли два человека - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEOKj7Wku4GWcwR6wv5Y8QHmdo15Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778871590407&amp;ei=iNqmU4D0A-WfyQP0qYCgCg&amp;url=http://top.rbc.ru/incidents/22/06/2014/931784.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Оребургской области в шахте на Гайском руднике произошел взрыв, в результате которого два человека погибли, двое пострадали. Судьба еще двух работников шахты остается неизвестной, передает ИТАР-ТАСС со ссылкой на правоохранительные органы региона. Шахта являетсяВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 17:27:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве задержали участников флешмоба в поддержку "узников Болотной"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/22jun2014/mob6moscow.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Полиция пресекла попытку провести флешмоб в поддержку осужденных по "болотному делу" о массовых беспорядках возле станции метро "Новокузнецкая". Задержаны шесть человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 17:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Готовится к выходу постановление о снижении почтового лимита до €150
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/227123/</link>
  <description><![CDATA[
                        Позавчера был выпущен проект акта «О нормах ввоза в Российскую Федерацию товаров для личного пользования, доставляемых перевозчиком в адрес одного физического лица, и нормах ввоза в Российскую Федерацию товаров для личного пользования, пересылаемых в международных почтовых отправлениях на таможенную территорию Таможенного союза в адрес одного получателя, являющегося физическим лицом».

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 14:45:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Ангелой Меркель и Франсуа Олландом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/45958</link>
  <description><![CDATA[
                        В соответствии с ранее достигнутой договоренностью состоялся очередной телефонный разговор Владимира Путина с Федеральным канцлером Федеративной Республики Германия Ангелой Меркель и Президентом Французской Республики Франсуа Олландом, в ходе которого был продолжен обмен мнениями о путях преодоления тяжелого внутриполитического кризиса на Украине. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 15:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лавров: деэскалации кризиса на Украине не добиться без остановки боевых действий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/06/22/Lavrov__dyeeskalacii.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Невозможно добиться деэскалации ситуации на Украине без полной остановки боевых действий. Такое заявление сделал глава МИД России Сергей Лавров в телефонном разговоре с американским коллегой Джоном Керри.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 16:35:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.06.2014 17:05 : Сборная России проведет этим вечером свой второй матч на чемпионате мира в Бразилии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1345534-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

От его исхода во многом зависит выход в плей-офф. 
<br>

<br>
Сборные России и Бельгии сегодня сведут давние счеты. Обе команды вернулись на мировое первенство после 12-летнего перерыва. В 2002 году, именно «красные дьяволы» выбили наших футболистов с турнира. Третий гол тогда забил Марк Вильмотс – он сейчас выступает в роли главного тренера. В том матче играл и совсем юный Александр Кержаков. Сегодня на поле форвард российской сборной встретится со своими одноклубниками из «Зенита»  - бельгий ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 17:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Более 1,5 тысяч украинских беженцев получили психологическую помощь специалистов МЧС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/37607</link>
  <description><![CDATA[
                        Психологи МЧС России оказали помощь более 1,5 тыс. беженцев с юго-востока Украины. Специалисты ведомства работают в тех субъектах РФ, в которые направляются беженцы. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 17:33:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1403444102#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>