<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 10 Jan 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выборы в Индии: прикрыть статуи слонов-агитаторов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/01/120105_india_elephants_cover.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти штата Уттар-Прадеш на севере Индии в преддверии выборов торопятся прикрыть статуи премьер-министра штата и слонов - символов правящей партии, - чтобы их нельзя было счесть наглядной агитацией, способной повлиять на мнение избирателей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 16:23:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев ужесточил порядок проведения акций у Кремля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.194736.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Дмитрий Медведев подписал указ, которым ужесточаются правила согласования митингов на территории Кремля, а также на Красной площади, Васильевском спуске и в Александровском саду. Теперь массовые акции в этих местах может согласовывать только лично президент. В указе 2009 года Васильевский спуск упомянут не был. Подавать представление на проведение акций в указанных местах могут только правительство, парламент, высшие судебные органы и мэр Москвы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 16:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чавес об Ахмадинежаде: «Это глыба, стоящая на пути империализма»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/latamerica/20120110/182578303.html</link>
  <description><![CDATA[
                        За пять  дней президент Ирана посетит Венесуэлу, Никарагуа, Кубу и Эквадор. Его цель состоит в том, чтобы укрепить сотрудничество с этими странами социалистической ориентации. Иранский режим стремится преодолеть последствия финансовой блокады, введенной США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти Афганистана заявляют о гибели более 60 талибов 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120110/17/17.html?id=24447439</link>
  <description><![CDATA[
                        Более 60 талибов были убиты, около 100 ранены в боях с афганскими правительственными силами и международными войсками на севере Афганистана. 
 
   Об этом сообщают в командовании афганской армии. При этом в командовании сил НАТО подтвердили факт столкновений, однако заявили, что убиты только 7 боевиков, и около 30 арестованы. 
 
    В провинции Пактика на востоке Афганистана при нападении боевиков на правительственное здание во вторник погибли двое полицейских. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 16:31:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хакасские министры из-за землетрясения будут жить в Москве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/q4JGtyz4MWw/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Хакасии Виктор Зимин считает, что в ближайшие годы некоторые чиновники республиканских министерств и ведомств должны жить в столице, чтобы добиваться выделение средств на восстановление после землетрясения. Напомним, что межведомственная комиссия республики оценила ущерб от землетрясения, эпицентр которого находился в соседней Туве, в 5 млрд рублей.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фаворит "Золотого глобуса" Мишель Хазанавичус снимет фильм о послевоенной Чечне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/10jan2012/hazanav.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Речь идет о римейке фильма "Поиск", снятого в 1948 году американским режиссером Фредом Циннеманом. Там действие происходило в первые послевоенные годы. В "Поиске" сюжет строился вокруг мальчика, выжившего в концлагере. У Хазанавичуса фокус сместится на отношения между мальчиком и женщиной. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Python / [Из песочницы] Ещё один способ обновления торрентов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/python/135874/</link>
  <description><![CDATA[
                        На одном трекере я являюсь активным сидером. Но когда приходит время обновлять раздачи, для меня начинается ужас: некоторые раздачи имеют разные название в торрент-клиенте и на трекере, раздач с идентичным названием на трекере очень много, да и искать какую-то конкретную раздачу очень трудно. К тому же у меня нет столько времени, чтобы заниматься таким рутинным делом. Поэтому мне понадобился небольшой скрипт, который бы обновлял раздачи в клиенте, при обновлении оных на трекере.

 Читать дальше  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 15:54:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  После многотысячных акций протеста Медведев ужесточил согласование митингов на Васильевском спуске - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHAkVwSn5a4Zs35YLWzKZ6XQs12ew&amp;url=http://www.gazeta.ru/news/lenta/2012/01/10/n_2160449.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Дмитрий Медведев подписал указ «О мерах по сохранению Государственного историко-культурного музея-заповедника «Московский Кремль», согласно которому ужесточается согласование митингов на территории Московского Кремля, – на Красной площади, Васильевском спуске и в Александровском ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 16:48:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Lexus воплотил новую философию в концепте LF-LC
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/car/2012/01/10/Lexus_voplotil_novuy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На автосалоне в Детройте компания Lexus представила новый концепт-кар LF-LC, который, согласно словам разработчика, является программным заявлением компании относительно того, каким будет стиль новых машин под данной маркой. Это касается дизайна экстерьера, дизайнерских решений при оформлении салона, а также технологии силового агрегата, сообщает CarAdvice. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 17:00:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.01.2012 16:32 : Большинство раненых при взрыве в московском ресторане – это сами работники заведения
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/847333-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Всего, по словам сотрудников МЧС, в результате ЧП на юго-западе Москвы пострадали 40 человек, и только девять из них – посетители. Две женщины, которые работали в заведении, погибли при взрыве. 
<br>

<br>
Между тем, мэр Москвы Сергей Собянин уже заявил, что ЧП произошло из-за нарушений правил техники безопасности. Об этом он сказал сегодня президенту России Дмитрию Медведеву. Собянин заверил, что всем пострадавшим окажут необходимую материальную и психологическую помощь. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пии и Россия. Россия и пии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/332949/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/01/10/71-164622-4df4e57ffd05b25c64f8cb5db314ebde.jpg><br /><br />Тебе это совершенно неинтересно, пролистывай.<br />
Доктор экономических наук, постоянный автор журнала "Эксперт" Сергей Журавлёв анализирует динамику притока/оттока иностранных инвестиций в Россию за последние годы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Jan 2012 16:46:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1326200405#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>