<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 04 Apr 2013 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Коннектитут ограничил продажу оружия после бойни в школе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/04/130404_connecticut_gun_control.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Законодательное собрание штата Коннектикут одобрило меры по контролю за огнестрельным оружием, которые, по словам активистов, являются самыми радикальными в США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 16:30:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Стомахину продлили арест до 21 мая
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.213332.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Арест публициста Бориса Стомахина продлен до 21 мая. Выступившая в суде правозащитница Елена Санникова призывала проявить милосердие и смягчить меру пресечения. По ее словам, арест объективно повышает интерес к текстам Стомахина. Политаключенному, ранее уже отбывшему пятилетний срок за свои статьи, грозит еще 10 лет за "публичное оправдание терроризма".  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 15:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ложь о польском памятнике в Смоленске
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130404/207709847.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокремлевская газета «Известия» опубликовала статью «Польша просит 100 тыс. кв. м на мемориал Качиньскому», вынеся ее анонс на свою первую полосу. Загвоздка в том, что Польше не выдвигала России на этот счет никаких ультиматумов: она только ведет, вернее, пытается вести переговоры. Откуда же тогда взялся «ультиматум» с претензиями поляков на 100 гектаров бесценной российской земли? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 16:50:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сколько офицеров нужно Пентагону
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24947875.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Шеф Пентагона призывает умерить расходы на оборону»; «Высшие должностные лица США отказываются от части зарплаты в знак солидарности с жертвами бюджетного секвестра». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 16:35:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутат с золотого пляжа арестован по делу о покушении на атамана - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFiVOJIaw1cETziiXJSkMjbDxWslg&amp;url=http://top.rbc.ru/society/04/04/2013/852557.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На Кубани арестован депутат Заксобрания Краснодарского края, член фракции "Единая Россия" Сергей Зиринов. Его подозревают в покушении на убийство заместителя атамана Анапского казачьего войска Николая Нестеренко и убийстве его водителя Виктора Жука. Об этом ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 16:51:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папка с документами по делу кузена Каддафи сгорела в египетском окружном суде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/04apr2013/kaddaf.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В здании суда вспыхнул пожар, который уничтожил многие тома с материалами различных рассматриваемых дел, в том числе и папку с документами по делу двоюродного брата Муаммара Каддафи - Ахмада Каддафа аль-Дама. Власти Египта задержали его в середине марта. Ливия обвиняет его в сотрудничестве с режимом Каддафи и финансовых махинациях и требует экстрадиции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] M в MVC: почему модели недооценены и непоняты (перевод)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/175465/</link>
  <description><![CDATA[
                        (статья очень старая, по поднятые в ней вопросы актуальны по сей день и регулярно поднимаются в различных обсуждениях)

Многие из вас наверняка заметили, что я пишу книгу о Zend Framework. Недавно я закончил черновики двух глав: «Архитектура приложений на Zend Framework» и «Понимая Zend Framework». В первой главе объясняется архитектурный шаблон Model-View-Controller (MVC) и причины, по которым он стал стандартом де-факто для веб-приложений. Во второй исследуется связь MVC с компонентами Zend Fr ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 16:54:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кристине Фернандес де Киршнер, Президенту Аргентинской Республики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/17803</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первый вице-губернатор Новгородской области задержан после допроса о хищениях
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2013/04/04/Pyervyyy_vicye_gubye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудники правоохранительных органов Нижегородской области задержали первого вице-губернатора региона Арнольда Шалмуева после допроса по подозрению в хищении бюджетных средств, выделенных на строительство дорог. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 16:33:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.04.2013 16:32 : Стало известно, почему из экспозиции новейших течений Государственной Третьяковской галереи в среду убрали работу художника Арсения Жиляева "Мечтатель"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1046074-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сегодня стало известно, почему из экспозиции новейших течений Государственной Третьяковской галереи в среду убрали работу художника Арсения Жиляева "Мечтатель". Она представляла собой скульптуру спящего рабочего, лежащего на полу. Как сообщил сам художник на своей странице в Фейсбуке, произведение решили снять с экспозиции из-за того, что кто-то из посетителей принял объект за настоящего человека и упал в обморок. По словам Жиляева, приказ о снятии работы с экспозиции подписала директор Третья ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шах и мат, экстремисты!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/atheism.d3.ru/comments/429923</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		В России де–факто запретили пропаганду атеизма, т.е. пропаганду научного мировоззрения. Это было сделано не за один год, а путем целенаправленных законодательных манипуляций, начатых с принятия в 2002 году федерального закона N 114–ФЗ "О противодействии экстремистской деятельности".<br><br>Гатчинский суд Российской Федерации в лице судьи Поповой М.Ю. и обвинителя Гатчинской прокуратуры Самсоновой О.С. позволил себе осудить гражданина Дмитрия Лебедева за фразу "бог – это миф", оста ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 17:00:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1365080404#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>