<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 28 Jan 2013 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Навозные жуки ориентируются по Млечному Пути
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2013/01/130128_dung_beetles_milky_way.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Навозные жуки, как оказалось, прекрасно определяют направление движения по Млечному Пути - полосе света в ночном небе, которая является нашей Галактикой. Подобное поведение среди насекомых наблюдается впервые. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 16:23:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Константин Крылов приговорен к исправительным работам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Media/Freepress/m.211046.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Замоскворецкий район суд приговорил  лидера Национал-демократической партии Константина Крылова к 120 часам исправительных работ, признав его виновным по 282-й статье. Обвинение было построено на анализе одной фразы из выступления Крылова на митинге "Хватит кормить Кавказ!" - "Пора кончать с этой странной экономической моделью". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 16:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему бессонница и забывчивость становится бедствием для стареющего мозга
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130128/205173969.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Деградация определенного участка мозга ухудшает качество сна у людей по мере старения, что ведет к ослаблению памяти. Такие выводы прозвучали в научной работе, опубликованной сегодня в журнале Nature Neuroscience. До сих пор было неясно, как данные факторы соотносятся друг с другом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Школьное насилие
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24885913.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Можно ли взрослеть без унижения?
Кто выбирает лидера?
Агрессия – защита или нападение?

Трудности переходного возраста, последствия социального расслоения и национальный вопрос обсуждаем с заведующим кафедрой криминальной психологии факультета юридической психологии МГППУ Сергеем Ениколоповым, руководителем «Центра социально-психологической адаптации и развития подростков «Перекресток» Кириллом Хломовым и директором московской школы № 261 Павлом Карповым. Своим опытом также ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 16:32:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пожар в здании на Херсонской: директор управляющей компании арестован на два месяца - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFzVLkXlLpxIU_pCq-_13GLSA9LCA&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D1017277%26cid%3D7</link>
  <description><![CDATA[
                        Директор управляющей компании, обслуживающей здание на Херсонской улице, где в субботу произошел сильный пожар, арестован на два месяца. Такое решение принял Гагаринский суд Москвы. В результате пожара девять человек погибли и шесть попали в больницы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 16:52:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Австрии задержан авиарейс с российскими фигуристами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/28jan2013/avia.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Из Загреба группа тренера Алексея Мишина летела с пересадкой в Вене, где и был задержан рейс до Москвы. Здесь фигуристы провели несколько часов, но в настоящее время уже объявлена посадка на самолет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  О неверности обобщений, или каждый программист — уникален
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/167393/</link>
  <description><![CDATA[
                        Прочитал пост «Твой программист и твоя жена....», и как программист и управленец, хочу не согласиться с автором. 

Если бы ты мог дать пинка под зад человеку, который виновен во всех твоих неприятностях, ты бы потом три дня не смог сидеть.
Неизвестный автор


Прежде всего, хочу заметить, что в ошибках управления, следствием которых является и уход человека в том числе, виноват сам менеджер в 99% случаев.

Далее, обобщать уникальных специалистов — это все равно что пытаться рассуждать об музыкант ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 16:57:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Магомедсалам Магомедов назначен заместителем Руководителя Администрации Президента, временно исполняющим обязанности Президента Дагестана назначен Рамазан Абдулатипов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17383</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин своими указами назначил Магомедсалама Магомедова заместителем Руководителя Администрации Президента, освободив его от должности Президента Республики Дагестан. Временно исполняющим обязанности Президента Дагестана назначен Рамазан Абдулатипов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  США увеличат в пять раз численность кибервойск
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/weapon/2013/01/28/SSHA_uvyelichat.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Оборонное ведомство Соединенных Штатов одобрило план пятикратного увеличения численности подразделений кибербезопасности. Расширение штата будет осуществляться по требованию киберкомандования Пентагона.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 16:31:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  28.01.2013 16:32 : Египетское правительство разрешило военным помогать полиции в наведении порядка
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/999882-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В стране уже несколько дней не прекращаются столкновения. Как передает агентство Рейтер, правительство одобрило законопроект, который позволяет военным задерживать нарушителей и передавать их гражданскому суду. Пока неясно, будет эта норма действовать только в тех районах, где введен режим чрезвычайного положения, или по всей стране. 
<br>
В результате волнений, которые не стихают в Египте с конца прошлой недели, погибли около полусотни человек. Режим чрезвычайного положения введен в наиболее  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Израиль признал, что стерилизовал эфиопских евреев без их ведома и согласия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politics.d3.ru/comments/413135</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Израиль признал, что стерилизовал эфиопских евреев без их ведома и согласия на это.<br>Первые подозрения были сделаны журналистами взявшими интервью у 30 женщин репатриировавшихся из Эфиопии. В попытке выяснить почему рождаемость в общине упала до минимума открылось, что под видом прививок эфиопским еврейским женщинам каждые три месяца вкалывались противозачаточные средства так называемого "долговечного действия". Примерно 100 000 евреев эфиопии репатриировались в израиль начиная  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 28 Jan 2013 17:00:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1359378004#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>