<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 01 Oct 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: тотального контроля над интернетом не будет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/10/141001_putin_internet_security_council.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        России необходимо обеспечить устойчивость и безопасность своего сегмента интернета, однако речи об ограничении доступа в сеть не идет, заявил президент страны Владимир Путин на заседании Совета безопасности, посвященном работе Рунета.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 16:45:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: Доступ к глобальному интернету ограничен не будет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.233570.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия не будет ограничивать доступ в глобальный интернет, такой вопрос даже не рассматривается, заявил Владимир Путин на заседании СБ. Он подчеркнул, что свобода СМИ и право на получение и распространение информации будут соблюдаться, никакого тотального контроля не будет. При этом Россия будет последовательно закрывать экстремистские и другие незаконные сайты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 15:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крах «Occupy Central»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141001/223371102.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Действия гонконгского движения «Occupy Central» привели к массовым волнениям и ожесточенным столкновениям, что окончательно сорвало с действий протестующих маску так называемого «мирного протеста». Забастовки превратили участвующих в демонстрации студентов в «козлов отпущения», которые вступили в конфликт с полицией. Акции протеста идут вразрез с правовыми нормами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Баррозу: только Киев и ЕС вправе изменить текст соглашения между ними
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26615543.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Соглашение о свободной торговле между ЕС и Украиной, которое является частью соглашения  об ассоциации с Евросоюзом является двусторонним документом, и любые изменения в него  могут быть внесены только по запросу  одной из сторон  и с согласия другой. Об этом говорится в письме председателя Еврокомиссии Жозе Мануэля  Баррозу президенту России в ответ на послания Владимира Путина ему и президенту Украины Петру Порошенко от 17 сентября по поводу последствий соглашения... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 17:21:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Cбербанк вслед за ВТБ подал иск к «Мечелу» на сумму 1,5 млрд руб. - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHqU00vAAKnHhYFWTPo-42q2aLhlQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778995504385&amp;ei=CAMsVMjzJbL3yAPnkoHAAg&amp;url=http://top.rbc.ru/business/01/10/2014/542bfeb8cbb20f2f14b6380d</link>
  <description><![CDATA[
                        Cбербанк подал иск к горно-металлургической компании «Мечел» за просрочку по уплате процентов на сумму 1,5 млрд руб. по выданному кредиту. Исковое заявление находится в базе арбитражного суда. Оно зарегистрировано 1 октября. Ответчиками по иску выступают «Мечел»,В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 17:30:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Австрия не торопится выдавать Москве киллера по кличке Челентано, рассказавшего о коррупции в МВД
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/01oct2014/radchenkoextrdpaus.html</link>
  <description><![CDATA[
                        38-летний бывший главарь бригады киллеров Александр Радченко (Челентано) выступил в суде Вены как борец с коррупцией в России. Россиянин сообщил, что за данные им показания его ждет смерть на родине. По этой причине решено не выдавать Челентано, чтобы не возникало повода для "вторжения в Россию". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Очередной Moscow CocoaHeads состоится 3 октября
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/238561/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Эта неделя у нас богата на тематические встречи разработчиков. В пятницу, 3 октября, мы приглашаем всех желающих в офис Mail.Ru Group на Moscow CocoaHeads, традиционную встречу разработчиков под iOS/OS X. На этих встречах можно представить свой доклад, рассказать о своем проекте, поделиться опытом, и просто пообщаться с единомышленниками. Совсем не обязательно быть гуру, можно просто прийти и послушать, что думают старшие товарищи, задать наболевшие вопросы. В этот раз выступать будут трое док ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 16:27:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Совета Безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46709</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл заседание Совета Безопасности, посвящённое вопросам противодействия угрозам национальной безопасности в информационной сфере. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  КДК РФС не оставил «Рубин» без болельщиков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/10/01/__Rubin___i_KDK_RFS.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Контрольно-дисциплинырный комитет оштрафовал казанский «Рубин» на 300 тыс. рублей за поджог кресел во время домашнего матча с московским «Торпедо» (2:1). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 17:16:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.10.2014 17:31 : Сильный порывистый ветер ожидается в Москве и Московской области в ближайшие часы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1410328-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Об этом предупреждает столичное управление МЧС. Из-за непогоды возможны повреждения линий электропередачи, могут быть повалены деревья, а также рекламные конструкции. Спасатели советуют гражданам быть внимательнее, закрыть окна, а автомобили парковать подальше от деревьев. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В военной технике ФРГ продолжают находить всё новые дефекты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/52430</link>
  <description><![CDATA[
                        В ФРГ набирает обороты скандал вокруг состояния техники бундесвера. Дефекты на этот раз обнаружили в истребителях Eurofighter Typhoon. В итоге срок их службы пришлось сократить вдвое. Некоторые наблюдатели полагают, что такое положение дел в вооружённых силах Германии может стоить места главе Минобороны страны Урсуле фон дер Ляйен. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Oct 2014 17:32:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1412170502#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>