<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 13 Oct 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Книги Лондона. Мода, средний класс и печатное слово
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.com/russian/blogs/2015/10/151013_blog_london_books_kindles</link>
  <description><![CDATA[
                        Бумажные книги стали лучше покупать. Теперь книга если не предметом роскоши, то уж точно важная, "настоящая" вещь. Электронные читалки – самый переоцененный гаджет последних лет? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 17:06:47 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ростовской области контрактников осудили за отказ ехать в Донбасс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/War/m.244993.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Майкопский гарнизонный суд приговорил пятерых контрактников к срокам от десяти месяцев до полутора лет лишения свободы за самовольное оставление части. Они утверждают, что покинули полигон Кадамовский из-за невыносимых условий и постоянной агитации ехать добровольцами в Донбасс. По словам адвоката Татьяны Чернецкой, помимо ее клиентов осуждены еще десятки солдат. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 16:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://d2i3c4yj91a1b5.cloudfront.net">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Если бы не отдали Крым...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20151013/230803185.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Война. Нам с детства рассказывали, что такое война. Мы должны знать, чтобы она никогда больше не повторилась. Мы знали. Но она все равно повторилась. Ее называют АТО, ее называют конфликтом. Но на самом деле это война. Она разрушает дома, улицы, города. Она забирает жизнь и будущее тысяч. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 17:05:20 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кто сбил Боинг? Эфир в 21:05.
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/27304289.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Участвуют София Корниенко, Леонид Мартынюк, Юлий Нисневич, Игорь Романенко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 17:03:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  17:25 Признанный мертвым индийский мужчина очнулся перед вскрытием - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFqiXkmXtoQP5ihclcZYnQjgI_FTA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779496224595&amp;ei=mRYdVqDXF4zuygPo_rnABw&amp;url=http://www.bfm.ru/news/305222</link>
  <description><![CDATA[
                        Индийский бездомный, которого уже успели официально признать мертвым, очнулся за несколько минут до вскрытия, сообщает Франс пресс, ссылаясь на местные власти. Как выяснилось, полицейские в индийском городе Мумбаи нашли бездомного мужчину без сознания, которогоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 17:26:14 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На двух врачей, создавших для ЦРУ программу пыток и психологической обработки заключенных, подали в суд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/13oct2015/cia.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Врачи, получившие за работу в ЦРУ 81 мн долларов, убедили разведывательное агентство принять пытки в качестве официальной политики. Участников программы подвергали одиночному заключению, содержанию в темноте, холоде, воздействию шума, избиениям, голоду, их пытали водой и заживо заколачивали в гробах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Слабое звено: Как хакеры атакуют граждан и организации даже в ресторанах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/263894/</link>
  <description><![CDATA[
                        

В современном мире ресторан — это довольно высокотехнологичный бизнес, в котором используется софт (например, системы автоматизации вроде Jowi) и самое разное оборудование. Однако тот факт, что рестораны редко являются целью киберпреступников, расхолаживает владельцев и, иногда, разработчиков соответствующих систем. 

В итоге, когда атака на ресторан все же случается, то застает врасплох и жертв и администрацию заведения. В нашем сегодняшнем материале — три таких известных случая. Читать дальш ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 16:36:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Инвестиционный форум «Россия зовёт!»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/kremlin.ru/events/president/news/50498</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял участие в работе VII Инвестиционного форума «Россия зовёт!», организованного «ВТБ Капитал».      ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 16:29:17 +0300</pubDate>
  <source url="http://kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Флагманский внедорожник Lexus будет стоить от 5 млн
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2015/10/13/Flagmanskiy_vnyedoro.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Обновленная модель внедорожника Lexus LX будет оснащаться и бензиновым, и дизельным двигателями. В базовой комплектации автомобиль будет оценен в 4 млн 999 тыс. рублей.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 15:38:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.10.2015 17:30 : В Вашингтоне уверены, что малайзийскиий Боинг в Донбассе сбили с территории, не подконтрольной властям Украины
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1639622-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 
В Вашингтоне по-прежнему уверены, что малайзийскиий Боинг в Донбассе сбили с территории, не подконтрольной властям Украины. Как заявил официальный представитель Совета национальной безопасности США Нед Прайс, Штаты будут добиваться того, чтобы все виновные в крушении самолета предстали перед судом. Доклад Совбеза Нидерландов о причинах крушения самолета Прайс назвал важной вехой.  <br>
В свою очередь, премьер-министр Великобритании Дэвид Кэмерон заявил, что доклад голландских экспертов еще на ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Участок зелёной ветки московского метро закроют в выходные
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/123334</link>
  <description><![CDATA[
                        Участок Замоскворецкой линии метро от станции «Белорусская» до станции «Новокузнецкая» закроется на ремонт 17 октября. Об этом сообщает пресс-служба Московского метрополитена. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Oct 2015 17:27:14 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1444746901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>