<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 17:20:57 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 14 Oct 2009 17:20:57 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>Япончик в США: глава "дезорганизованной" преступности</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/life/2009/10/091014_yaponchik_us.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Вячеслав Иваньков по кличке Япончик провел 12 лет в Америке, где его осудили за вымогательство. Об американских годах Иванькова для bbcrussian.com рассказывает Владимир Козловский.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 16:30:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Буковский: США пожалеют о своей политике в отношении прав человека в России</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/US/RF/m.160666.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Один из основателей диссидентского движения в СССР Владимир Буковский подверг критике нежелание администрации США обсуждать вопросы демократии и прав человека с российскими властями. По его словам, страна, не соблюдающая права человека, склонна к агрессии, и рано или поздно в США тоже увидят эту связь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Бразилия и Иран: два подхода США к мирному атому ("La tribuna hispana usa", США)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/253597.html</link>
  <description><![CDATA[
                        США, Велибритания, Франция, Россия, Китай и примкнувшая к ним Германия сумели, наконец-то, придти к соглашению с Ираном по вопросу его ядерной программы. А на следующий день это радостное событие было  слегка смазано тем, что Чикаго потерпел унизительное поражение от Рио-де-Жанейро, поскольку именно этот город был выбран в качестве места проведения летних олимпийских игр 2016 года.
Воистину судьбоносные моменты для новых мировых держав от Бразилии до Ирана, выходящих на авансцену Истории. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Британия выдвинула условия для увеличения контингента в Афганистане </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20091014/17/17.html?id=1851603</link>
  <description><![CDATA[
                        Британия отправит в Афганистан дополнительно пятьсот военнослужащих только в том случае, если будет выполнен ряд условий.  Об этом заявил на заседании британского парламента премьер-министр Гордон Браун. По его словам, союзники по коалиции также должны увеличить численность своих контингентов, а британские войска, направляемые в Афганистан, должны быть оснащены необходимой техникой.   Сейчас в Афганистане дислоцирован 9-тысячный британский контингент. Потери британских военных только за ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 16:44:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>США торопятся с созданием 13-тонной противобункерной бомбы... но отрицают, что это связано с иранской ядерной программой</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/14Oct2009/dailymail/bomba.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Американские военные ускоряют работы по созданию гигантской бомбы, предназначенной для разрушения подземных оружейных бункеров, вроде тех, что Иран использует в ядерной программе. Официальные лица отрицают, что бомба создается с конкретной целью. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 16:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Гаагский трибунал окончательно отказал Караджичу в освобождении от суда</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/14oct2009/immunity.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший лидер боснийских сербов, обвиняемый в геноциде и других преступлениях против человечности, утверждает, что по договоренности с экс-посланником США на Балканах еще в 1996 году получил юридический иммунитет. Судьи же заключили, что это не должно повлиять на процесс над военным преступником. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 17:06:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Съемочная группа РЕН ТВ уехала из Ингушетии из-за получения угроз</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2009/10/14/n_1413948.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Съемочная группа телеканала РЕН ТВ вынуждена была уехать из Ингушетии после того, как журналисты стали получать угрозы в свой адрес. Об этом радиостанции "Эхо Москвы" рассказала ведущая программы "Неделя" Марианна ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 17:13:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Из-за ошибки шведские сайты оказались отключенными от Сети</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/386540.php</link>
  <description><![CDATA[
                        900 тысяч сайтов в домене .se, принадлежащем Швеции, оказались отключенными от Интернета в результате досадной ошибки – в очередной версии файла с настройками зоны программа обновления забыла вставить точку.	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 14:36:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Московские переходы приспособят для инвалидов за три-четыре года</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/highway/2009/10/14/V_Moskvye_pyeshyehod.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Все пешеходные переходы столицы приспособят для инвалидов в ближайшие три-четыре года. Сейчас уже сделано около 7 тыс. специальных спусков с тротуаров на дороги. Также в планы правительства входит переоборудование автобусных остановок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 17:09:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Массовый митинг националистов проходит сегодня в Киеве</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/626999-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         <br><img src='http://www.echo.msk.ru/att/element-626999-picture-000.jpg?1255526228'><br> У памятника Тарасу Шевченко собрались более трех тысяч человек...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 17:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пост № 260652</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/260652/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        У губернатора Петербурга созрел очередной новаторский прожект. Валентина Ивановна решила расширить границы города за счет территории Финского залива. Предлагается намыть около 350-400 гектар территории и построить там новые жилые кварталы и офисные комплексы. Если перевести эти внушающие уважение цифры в километры, то получится 3,5-4 км квадратных. Заплатить за это придется, по словам Шавката Кары-Ниязова, примерно по 2 миллиона долларов за гектар или 21-24 миллиарда рублей за весь проект. Я как ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Oct 2009 16:38:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25</source>
  <guid isPermaLink="false">1255526457#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>