<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 23 Sep 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Израиль сбил сирийский самолет над Голанскими высотами 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/09/140923_israel_downs_syrian_fighter.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        ПВО Израиля сбили сирийский истребитель, предположительно отклонившийся от своего маршрута и попавший в воздушное пространство Израиля в районе Голанских высот. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:24:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума сняла Митрофанова с поста главы комитета по информполитике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parliament/Duma/m.233279.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Госдума сняла справоросса Алексея Митрофанова с поста главы комитета по информационной политике. Причиной названо то, что депутат уже три месяца не появлялся в Думе. 10 июня нижняя палата лишила Митрофанова иммунитета. После этого справоросс скрылся за границей. В России ему грозит уголовное преследование по делу о вымогательстве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Высокая цена ангажированной журналистики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140923/223206769.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вбивая клин между президентом США Бараком Обамой и президентом России Владимиром Путиным в связи с ситуацией на Украине, американские неоконсерваторы и ведущие СМИ могут рассчитывать на новую волну «шока и трепета» на Ближнем Востоке, однако оплачивать расходы — в том числе триллионную программу укрепления ядерного арсенала — придется американским налогоплательщикам. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Израильский суд перенес слушания по делу священника Грозовского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26602123.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Израильский суд во вторник перенес слушания по делу российского священника Глеба Грозовского обвиняемого в педофилии и оставил его под арестом до следующего заседания, которое состоится второго октября. Как сообщает Российское агентство правовой и судебной информации, судья перенес слушания, чтобы защита смогла ознакомиться с материалами дела. 

Глеба Грозовского обвиняют в «насильственных действия сексуального характера в отношении лиц, не достигших четырнадцатилетия».... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 16:57:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Законопроект об ограничении доли зарубежных акционеров в СМИ принят в первом чтении - Интерфакс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE2rMVGUxMnj1BMRUofgNmt9fb6mQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778985740252&amp;ei=uXYhVKioCueOywOqtoHYBA&amp;url=http://www.interfax.ru/business/398283</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва. 23 сентября. INTERFAX.RU - Госдума во вторник приняла в первом чтении законопроект, ограничивающий возможность участия иностранцев и иностранного капитала в российских СМИ. "За" проголосовали 434 депутатов (при необходимом минимуме 226), один против и нольВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:23:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума приняла в первом чтении законопроект, ограничивающий иностранную долю в СМИ до 20%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/23sep2014/media_law.html</link>
  <description><![CDATA[
                        За проголосовали 434 парламентария, при необходимом минимуме в 266. Один был против, воздержавшихся не было. Ранее законопроект раскритиковал депутат Дмитрий Гудков. "Вы уничтожаете медиа-бизнес, - заявил он при обсуждении документа. - Этот закон ударит по российскому медиа-бизнесу: будет отток кадров, отток инвестиций, отток технологий". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Визуальные эффекты для Skyforge: теория и практические советы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/237677/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Художник по эффектам — это алхимик. Его задача: за неимением золота это золото добыть. В любом случае это будет фейк, но от опыта художника зависит, насколько он будет правдоподобным. Художник по эффектам — универсал. Если задача не укладывается в стандартный пайплайн художников, значит эта задача для художника по спецэффектам. Нужно уметь как можно больше и не бояться нестандартных решений, но только если они дадут выгоду. В этой статье я постараюсь подробно рассказать, чем руководствуются ху ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:26:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Министр обороны Сергей Шойгу доложил Президенту о ходе учений «Восток-2014»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46663</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр обороны Сергей Шойгу доложил Владимиру Путину о ходе стратегических командно-штабных учений «Восток-2014». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Большинство нареканий в сфере ЖКХ вызывают содержание и ремонт общего имущества
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2014/09/23/Bolshinstvo_naryekan.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россияне в сфере ЖКХ чаще всего жалуются на качество содержания и ремонта общего имущества, на состояние многоквартирного дома и на взаимодействие с управляющей компанией. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:26:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.09.2014 17:31 : Литовский парламент законодательно разрешил ритуальный забой скота
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1405328-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Это делается для компенсации ущерба от российского эмбарго в расчете на новые рынки, - сообщает "Франс пресс". Литовские фермеры смогут производить кошерное и халяльное мясо, чтобы продавать в Израиль и мусульманские страны Азии. В свою очередь, защитники животных в республики считают, что поправки стали шагом назад в области защиты прав животных. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Лавров награждён премией святого благоверного князя Александра Невского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/51235</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава МИД РФ Сергей Лавров награжден общественной наградой для дипломатов — премией святого благоверного князя Александра Невского. Ему вручён золотой нагрудный знак и диплом. Заместителю министра статс-секретарю Григорию Карасину вручён серебряный нагрудный знак и диплом. Награду им вручил Патриарх Московский и Всея Руси Кирилл в рамках заседания Попечительского совета программы «Александр Невский» Фонда Андрея Первозванного и Центра национальной славы в Храме Христа Спасителя. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Sep 2014 17:27:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1411479302#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>