<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 06 Oct 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блогеры Рунета считают, что в России не может быть Джобса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/10/111006_russian_bloggers_lament_jobs_death.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Смерть основателя компании Apple Стива Джобса стала самой обсуждаемой темой в российской блогосфере. Только за первую половину четверга, по данным сервиса "Яндекс.Блоги", его имя упоминалось на различных дискуссионных площадках более 15 тысяч раз. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 15:55:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: Кудрин остается членом нашей команды
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.192072.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Уволенный с поста министра-финансов Алексей Кудрин, несмотря на "сбой эмоционального характера", останется  членом команды президента и правительства,  заявил премьер Владимир Путин. "Он полезный и нужный нам человек. Надеюсь, он будет с нами работать", – сказал Путин, добавив, что это мнение и его и президента Медведева. По словам премьера, с "добрым товарищем" Кудриным его связывают  "очень тесные, близкие отношения". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Казахстан приветствует путинскую концепцию Евразийского союза
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/middle_asia/20111006/175643434.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Западные правительства, возможно, с тревогой восприняли информацию о том, что российский премьер-министр хочет создать Евразийский союз из бывших стран советского блока, но в Казахстане эту новость приветствовали. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:43:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ООН: число погибших в ходе волнений в Сирии приближается к трем тысячам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111006/17/17.html?id=24351117</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сирии число погибших за время многомесячных массовых выступлений приближается к трем тысячам, – сообщил сегодня представитель Ведомства ООН по правам человека Руперт Колвилл. 
 
  По его словам, эти данные не включают тех, кто считается пропавшими без вести в ходе операций сирийских сил безопасности против участников антиправительственных выступлений. 
 
  Сирийские правозащитники сообщили сегодня о новых столкновениях у турецкой границы, где войска ведут поиск противников ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Житель Подмосковья два года насиловал собственную дочь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/wwQQkAOhe-A/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственными органами  40-летнему жителю  Щелково предъявлено обвинение в изнасиловании собственной дочери. Как сообщили "Росбалту" в СУ СК РФ по МО, следствием установлено, что с 2009 года на протяжении двух лет мужчина в отсутствие  супруги дома  совершал насильственные действия сексуального характера в отношении своей несовершеннолетней дочери 1996 года рождения, при этом угрожая ей убийством в случае, если она кому-либо расскажет о происходящем.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Турции арестован мужчина, насиловавший в море 7-летнюю россиянку, пока ее мать загорала на пляже
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/06oct2011/beachrape7ygrustrk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        30-летний гражданин Турции по имени Ибрагим приблизился к девочке и стал "трогать ее за интимные места". Мать потерпевшей находилась в это время на берегу и принимала солнечные ванны. После нападения дочь сразу же выбежала из воды и рассказала родительнице о произошедшем. Прибывшая на место полиция задержала извращенца. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Sony Ericsson / Смартфон на сёрфе, виды звёздного неба и другие проекты Xperia Studio
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/sonyericsson/blog/129844/</link>
  <description><![CDATA[
                        Говорят, что в современных телефонах столько функций, что воспользоваться ими всеми нереально. Часто так и бывает, но это не только недостаток — технические и коммуникационные возможности смартфонов обгоняют потребности пользователей, что открывает простор для творчества. Наполовину маркетинговый, наполовину арт-проект Xperia Studio посвящён новым и оригинальным способам применения телефонов Xperia — в науке, искусстве, развлечениях. Проект представляет собой сайт, на котором собираются истории  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:37:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Мисс Грузия-2011" оказалась гражданкой России. - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF9XQrajD-3NzkWM-sYi2MtgBxk1w&amp;url=http://www.rbc.ru/rbcfreenews/20111006162330.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        РБК 06.10.2011, Тбилиси 16:23:30 Победительница финального конкурса "Мисс Грузия-2011" в Батуми 19-летняя Жаннет Кердикошвили, получившая вместе с титулом первой красавицы страны в качестве главного приза бриллиантовую диадему, оказалась гражданкой Российской Федерации. Как сообщают грузинские ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:30:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жизнь могла зародиться в пемзе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/science/universe/2011/10/06/ZHizn_mogla_zarodits.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые-астробиологи заинтересовались свойствами такого обычного материала, как пемза. Они пришли к выводу, что пористость, плавучесть и способность к абсорбции различных веществ делают пемзу подходящим субстратом для возникновения жизни.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:40:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  06.10.2011 16:33 : Отец   известного британского футболиста Уэйна Руни был арестован   британской полицией по подозрению в организации договорных   матчей
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/818351-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Об этом сообщает сегодня британский спутниковый   телеканал "Скай ньюс".  Полиция задержала в общей сложности девятерых человек из разных   городов страны, в том числе Уэйна Руни старшего - отца   знаменитого нападающего "Манчестер юнайтед", и дядю футболиста   Ричарда Руни. Как на данный момент заявляет полиция,   арестованные привлекли внимание стражей правопорядка, ведущих   расследование дела об организации договорного матча между двумя   шотландскими футбольными командами в прошлом году.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 324379
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/324379/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        В стране все хорошо.<br />
Кризиса нет.<br />
Экономика на подъеме.<br />
Тех кто хочет уехать из страны надо поделить на 100.<br />
По телевидению апокалипсис, а на самом деле в России кайфово.<br />
Те кто остался в стране должны критиковать конструктивно, иначе пусть уезжают.<br />
<br />
На а самым алогичным заявление кандидата в монархи было:<br />
"Нужно бороться с коррупцией, чтобы бизнес у нас был социально ответственным".<br />
Чем именно связана первая часть фразы со второй я не понял. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Oct 2011 16:21:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1317906006#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>