<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 12 Jul 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Следствие по крушению "Булгарии" взялось за капитанов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/07/110712_bulgaria_mourning.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        СК сообщает о возбуждении уголовных дел в отношении директора ООО  "АргоРечТур", старшего эксперта Камского филиала российского  речного регистра, а также капитанов судов, не оказавших помощи Булгарии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 16:55:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Водитель затонувшего на Алтае катера был пьян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.189921.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Горно-Алтайске задержан водитель катера, перевернувшегося накануне на Телецком озере. По словам начальника пресс-службы регионального УВД Сергея Пешкова, водитель, который в момент происшествия предположительно был пьян, пытался скрыться. На борту катера находились 13 человек, в том числе трое детей. Четверо, в том числе один ребенок, пропали без вести. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 15:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Франция рискует расколоть НАТО призывами к переговорам с Каддафи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/africa/20110712/171939634.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр обороны Франции Жерар Лонге выразил беспокойство в связи с тем, насколько медленно продвигаются попытки сместить полковника Каддафи, и заявил, что пора «садиться за стол переговоров». Хотя позиция НАТО и повстанческого Национального переходного совета с самого начала подразумевала, что никаких переговоров не может быть, пока полковник Каддафи остается у власти. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 16:51:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховный суд рассмотрит жалобу на приговор Потееву 9 августа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110712/17/17.html?id=24263379</link>
  <description><![CDATA[
                        Военная коллегия Верховного суда России 9 августа рассмотрит кассационную жалобу на приговор бывшему полковнику Службы внешней разведки Александру Потееву, осужденному за выдачу властям США российских агентов. Об этом сообщил пресс-секретарь суда Павел Одинцов. 
 
В конце июня Московский окружной военный суд приговорил Потеева к 25 годам заключения по обвинениям в государственной измене и дезертирстве. Суд был заочным, поскольку Потеев находится за пределами России. 
 
В жалобе защита ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев подписал изменения в закон о безопасности дорожного движения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/ICZijk5eva4/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент РФ Дмитрий Медведев подписал изменения в закон о безопасности дорожного движения и отдельные законодательные акты. Федеральный закон принят Государственной Думой 29 июня 2011 года и одобрен Советом Федерации 6 июля 2011 года.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Империя медиамагната Мердока упала в цене на 7 млрд долларов из-за скандала с прослушкой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/12jul2011/murdok.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Многие из аналитиков заявляют, что скандал с прослушкой может подорвать мощь Мердока: руководство News Corp. уже обсуждает продажу News International, которая выпускает такие издания, как Times, Sunday Times и Sun. Падение News Corp. на мировых площадках уже сократило капитализацию компании на 15%. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании «Афиша» и «Рамблер» / «Рамблер-Карты» перезапущены в новом качестве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/rambler/blog/123964/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня мы представляем beta-версию обновленных «Рамблер-Карт». Это первый сервис, который перезапускается в новой концепции и в новом фирменном стиле «Рамблера». 

Объем предоставляемых данных делает «Рамблер-Карты» даже в beta-версии самыми подробными в рунете. Сервис дает детальную картографическую информацию о 2 000 населенных пунктов, с точностью до улиц и домов. Такого покрытия нет ни у кого на рынке. Основа сервиса – города с населением более 100 000 человек. Карты многих таких городов по ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 15:58:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арестован предполагаемый организатор массовой драки в Сагре - Утро.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEnUqtr4bpcCCWHeAyuOPCleqQ3cA&amp;url=http://www.utro.ru/news/2011/07/12/985935.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд во вторник арестовал предполагаемого организатора массовой драки в поселке Сагра Свердловской области - местного жителя, который известен как "Красноперов" и "Сергей-цыган". Об этом сообщили в СК РФ. Во время массовой драки, произошедшей 1 июля на въезде в поселок, был убит житель ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 16:55:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защитникам Химкинского леса отказали в суде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/rural/2011/07/12/Zashcitnikam_Himkins.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Останкинский районный суд Москвы отказал отделению международной неправительственной организации «Совет Гринпис» в иске к госкомпании «Автодор», ФГУ «Дороги России» и ООО «ПО Теплотехник» о признании незаконным вырубки леса в Химкинском лесу, сообщает пресс-служба «Автодора». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 16:59:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Сунженском  районе  Ингушетии   на  посту  ДПС  произвел   самоподрыв  террорист-смертник
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/792651-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         <br><img src='http://www.echo.msk.ru/att/element-792651-picture-0.jpg?1310474868'><br>В результате взрыва смертник  погиб. Информации о раненых  пока  нет...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 317895
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/317895/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Никогда ещё не процветали так проституция, кровосмешение, разврат любых видов, как во времена правления этого мальчика-папы, подававшего пример народу,  -  писал бургундский монах-летописец Рауль Глабер в своих «Летописях» о папе Бенедикте IX. В 1032-м году сей юный, но достойный глава церкви был назначен предыдущим папой и своим дядей  -  Иоанном XIX  -  и был он сыном (или племянником, кто их разберёт) другого папы  -  Бенедикта VIII.<br />
Достойный народ Рима первый раз изгнал шалуна-папу из ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Jul 2011 16:20:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1310475605#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>