<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 02 May 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 02 May 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев вернул прямые выборы губернаторов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/05/120502_medvedev_elections_law.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Уходящий президент подписал два закона в рамках предпринятой им политической реформы - о выборах губернаторов и освобождении партий от сбора подписей на всех выборах, кроме президентских. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 16:53:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Источник: Бородину отказано в политическом убежище в Великобритании
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.197479.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Великобритания отказалась предоставить политическое убежище экс-руководителям Банка Москвы Андрею Бородину и Дмитрию Акулинину, против которых в России возбуждены уголовные дела, сообщил источник, знакомый с ситуацией. "Банкирам в конце апреля сообщили, что им отказано в прошении о политическом убежище в Великобритании", - сказал источник РИА "Новости". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 15:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кремль освободил «политзаключенного», но не хочет отпускать… его кошку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/social/20120502/191455084.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В колонии Сергей Мохнаткин взял себе брошенную кошку с отдавленной лапой, которой дал имя Цига. Тем не менее, работники тюрьмы категорически отказались позволить ему забрать ее с собой. И вот после кампании за освобождение Сергея Мохнаткина интернет- пользователи начали борьбу за освобождение его кошки, выложив множество фотографий животных. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 16:11:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суверенные фонды России за апрель сократились на 0,3%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120502/17/17.html?id=24567504</link>
  <description><![CDATA[
                        Объем государственного Резервного фонда России на начало мая составил в пересчете 62 миллиарда 160 миллионов долларов, а Фонда национального благосостояния - 89 миллиардов 210 миллионов долларов, говорится в материалах министерства финансов. Таким образом, в течение апреля общая сумма накоплений в них в долларовом выражении сократилась на 410 миллионов долларов или примерно на 0,3%. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 16:53:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полет неспящих над Кабулом и его толкования - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFNOds0FoYf0MLMVfRvLu_Adk9Tpw&amp;url=http://www.ria.ru/analytics/20120502/639565269.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ночной визит президента США Барака Обамы в Кабул - из тех событий, которые не то чтобы выглядят загадочно, а просто каждый понимает их по-своему. Самое очевидное - считать, что президент страны уже за год до перевыборов только тем и занят, что агитирует своего избирателя, и даже в Афганистан ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 16:38:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Реконструкция Кремля не изменит его внешнего облика: никаких "офисных пристроек" не будет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/02may2012/kremlin14.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Управделами президента опровергло сообщения СМИ о том, что к 14-му корпусу Кремля пристроят более 20 тысяч квадратных метров офисных и коммунально-складских площадей. Изменятся только внутренние пространства - ради более эффективного использования. Да и стоимость проекта журналисты завысили вдвое, заявили кремлевские чиновники. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ожидании переезда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/143183/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Блог компании Тинькофф Кредитные Системы В середине мая мы всей разработкой переезжаем в новый офис, работы идут полным ходом.
Офис получается просторным и очень технологичным. Особый шарм придают фольклорные мотивы в современной интерпретации. Нетерпится уже переселиться и начать жить по-новому.

  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 16:58:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с руководством парламентских партий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15189</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев встретился с руководством партии «Единая Россия», Коммунистической партии Российской Федерации, партии «Справедливая Россия» и Либерально-демократической партии России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рекордный доход одного из сотрудников в МВД объяснили продажей квартиры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2012/05/02/Ryekordnyyy_dohod_od.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководитель одного из управлений Бюро специальных технических мероприятий (БСТМ) МВД РФ Виктор Григоров, доход которого за прошлый год, согласно декларации, превысил 28 млн рублей, получил крупную денежную сумму от продажи квартиры. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 16:32:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.05.2012 16:32 : Детский омбудсмен призвал руководство московского океанариума извиниться перед детьми-аутистами
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/884455-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Павел Астахов подчеркнул, что это учреждение нарушило законодательство, когда отказалось принять группу детей с особенностями развития в рабочие часы.
<br>

<br>
Поводом для скандала стала  запись мамы одного из аутистов в социальной сети Facebook. Она утверждала, что в телефонном разговоре группе предложили придти в санитарный день, чтобы не травмировать других посетителей. Директор океанариума заявил, что таким образом, наоборот, пытался позаботиться о детях. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 346833
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/346833/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Хотели налог на роскошь? Хер вам! <br />
Это нецелесообразно, и бюджет от этого ни копейки не выиграет.<br />
Это вам не то. Это замминистра финансов считать умеет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 May 2012 16:47:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1335963602#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>