<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 16 Feb 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фильмы Говорухина и Михалкова будут продавать в iTunes
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2012/02/120216_itunes_russian_movies.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания "Централ Партнершип" станет первым участником российского кинорынка, который начнет продавать российское кино через фирменный онлайн-магазин Apple.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:33:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФМС: Анн Нива уже может вернуться в Россию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.195716.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Французская писательница Анн Нива может вернуться в Россию, хотя проверка в УФМС по Владимирской области продолжается. Об этом сообщил глава ФМС Константин Ромодановский. "Мое любое высказывание может быть оценено как давление. Я анализировал материалы и пришел к выводу, что решение было необоснованно жестким, думаю, что это решение будет отменено", - сказал он.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ливийская война
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20120216/186080728.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Эта война началась с волнений в феврале 2011 года как реакция на революции в соседних Тунисе и Египте. Протестующие выступали против лидера страны Муаммара Каддафи, находящегося у власти с 1969 года. С течением времени, волнения переросли в гражданскую войну. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европарламент надеется на честные и демократичные президентские выборы в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120216/17/17.html?id=24486251</link>
  <description><![CDATA[
                        Европарламент обеспокоен многочисленными нарушениями на декабрьских выборах в Госдуму России. 
 
  В одобренной сегодня большинством голосов резолюции Европарламента содержится призыв к российским властям –провести расследование зафиксированных нарушений и организовать повторное голосование там, где эти нарушения всерьез повлияли на итоги выборов. 
 
  В документе также отмечается, что недавние массовые митинги в Москве и других городах стали «выражением стремления российских ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:44:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В правительстве РФ не обсуждают возможность отмены "сухого закона" для автомобилистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/zIUWpcZjMUg/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Информация об отмене "сухого закона" для водителей сильно преувеличена, правительство России обсуждением данного вопроса не занимается. Об этом, как передает «Интерфакс», сообщил журналистам представитель секретариата первого вице-премьера РФ Игоря Шувалова.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 14:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В офисах "Гринфилдбанка" идут обыски в рамках подмосковного "игорного дела"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/16feb2012/greenfield.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Следователи установили, что часть денег, полученных через незаконный игорный бизнес, бизнесмен Иван Назаров использовал для дачи взяток за покровительство его деятельности прокурорам Московской области и работникам аппарата областной прокуратуры. В прокуратуре утверждают, что обмен рублей на доллары для силовиков помощники Назарова осуществляли в "Гринфилдбанке". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Веб-разработка / Тетрис на JavaScript с исходным кодом, который можно твитнуть
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/webdev/138335/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Любопытный пример минимализма продемонстрировал пользователь GitHub c ником Aemkei. 

На скриншоте — известная игра Тетрис, справа — её исходный код. В игре нельзя вращать фигуры, нет подсчета очков — зато она может похвастаться размером JS-кода: менее 140 байт.

Поиграть можно здесь.

Github автора c его комментариями.

UPD:  Судя по всему, автор — Мартин Клеппе — занят любимым делом: у него также есть реализации игры «Жизнь» на JavaScript (140 байт) и на Ruby (140 символов). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:10:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европарламент требует от России прекратить поставки оружия правительству Сирии - Радиостанция ЭХО МОСКВЫ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGJYR756bMx7l2I8uZ82s81XhTJGA&amp;url=http://www.echo.msk.ru/news/859538-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Об этом говорится в принятой большинством голосов резолюции. "Нельзя допустить дальнейшую эскалацию конфликта. Это приведет к еще большему числу жертв среди мирного населения", - говорится в документе. Европарламент также призвал Москву и Пекин поддержать в Совбезе ООН жесткую резолюцию по ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:35:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Матч 33-го тура ЧР между «Спартаком» и «Рубином» пройдет в Казани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/02/16/Match_33_go_tura_CHR.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Директор по безопасности Российской футбольной премьер-лиги Александр Мейтин сообщил, что матч 33-го тура чемпионата России между московским «Спартаком» и «Рубином» пройдет в Казани. Однако пока неизвестно, когда именно состоится эта встреча. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:47:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.02.2012 16:32 : Бориса Немцова пригласили на встречу с президентом Дмитрием Медведевым
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/859536-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Об этом сам политик сообщил радиостанции "Эхо Москвы", отметив, что примет участие в мероприятии и поднимет на нем темы, озвученные гражданами во время протестных митингов на Болотной площади и проспекте Сахарова - в частности, об освобождении политзаключенных, отмене фальсифицированных выборов и о том, что никто не может занимать президентский пост более двух сроков. 
<br>

<br>
Отметим, что вместе с Немцовым на встречу позвали еще одного сопредседателя ПАРНАСа, Владимира Рыжкова, однако пригл ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия без Путина – Welcome to Hell
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/338177/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/02/16/28560-162747-369255fb91b9633a254e5de210bbb17a.jpg><br /><br />Они там совсем головой двинулись. Теперь и граффити рисуют. Источник (опасность, ЖЖ). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 16:27:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1329397204#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>