<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 22 Dec 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Администрацию Кремля возглавил человек Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/12/111222_ivanov_kremlin.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Уходящий президент Дмитрий Медведев своим указом назначил главой администрации Сергея Иванова - первого заместителя премьера Владимира Путина, с которым они вместе начинали чиновничью карьеру в КГБ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 16:35:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нарышкин: Политическая реформа вызвана не митингами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.194350.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Предложения по реформе политической системы, прозвучавшие  в послании президента Медведева Федеральному собранию, не связаны с массовыми митингами за честные выборы, заявил спикер Госдумы Сергей Нарышкин. "Некоторые будут говорить, что предложения появились под нажимом Болотной площади. Часть из предложений обсуждалась и ранее", – сказал Нарышкин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 15:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Протесты не должны пугать инвесторов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20111222/181017009.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На субботу назначен очередной большой антикремлевский митинг. Несмотря на грязные трюки, которые власть применяет против оппозиции, он явно будет масштабным. Насколько сильно следует нервничать инвесторам? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оппозиция не исключает, что задержанных в Жанаозене подвергают пыткам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111222/17/17.html?id=24430351</link>
  <description><![CDATA[
                        Казахстанская оппозиция заявляет, что к задержанным  в городе Жанаозен, не пускают адвокатов. Оппозиционеры опасаются, что к ним могут применять пытки. 
  
Расследовать сообщения о применении пыток и жестоком обращении с задержанными потребовала  от казахстанских  властей  правозащитная организация Human Rights Watch. По официальным данным, задержаны около 70 участников массовых беспорядков в Жанаозене на прошлой неделе. 
  
Число жертв беспорядков на западе ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 16:52:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В «Справедливой России» поддержали предложения президента по реформе политсистемы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/9RkNs8bO9Mg/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер «Справедливой России» Сергей Миронов поддержал предложения президента по реформе политической системы, поскольку они созвучны идеям возглавляемой им партии. Об этом, как передает корреспондент «Росбалта», он заявил журналистам, комментируя послание президента  Федеральному собранию.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фонд кино и лидеры кинопроизводства помогут кинотеатрам перейти на цифровой показ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/22dec2011/fonddig.html</link>
  <description><![CDATA[
                        К середине 2011 года из 2,5 тысячи имеющихся в стране залов на цифровые технологии перешло лишь 40%. Остальным оказалось трудно самостоятельно справиться с закупкой нового оборудования, стоящего около 6 млн рублей. Документ с конкретными предложениями подготовят к концу января. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Google / Что случилось с google?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/google/135126/</link>
  <description><![CDATA[
                        С 14-20MSK недоступны все сервисы «копорации добра» в Петербурге. Похоже, что в Москве проблема такая же. Причем упали они, что интересно, не сразу — умирали в течении 15-20 минут. Хоронология:


Сначала отвалились второстепенные сервисы — reader и picasa. Стандартная 500я ошибка 
Затем умер GMail и GTalk. 500-й ошибки уже не было — сервера перестали отвечать вообще
Сейчас не работает ничего — поиск, youtube, analytics, adsense. Ошибка везде одинаковая — сброс соединения.


Сейчас ни один из сер ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 15:27:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В.Путин: Послание Д.Медведева надо проработать до Нового года - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGym9ZMJvHq0C_ViSW88Qk4Utmwdg&amp;url=http://top.rbc.ru/politics/22/12/2011/631325.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр РФ Владимир Путин поручил правительству в течение недели подготовить проекты поручений во исполнение сегодняшнего послания президента Дмитрия Медведева к Федеральному собранию. Об этом В.Путин сообщил на заседании президиума правительства. По мнению премьера, значительная часть ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 16:45:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Национальное собрание Франции одобрило закон о наказании за отрицание геноцида армян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/law/2011/12/22/Nacionalnoye_sobrani.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Нижняя палата парламента Франции одобрила закон об уголовном наказании за непризнание геноцида армян. Об этом сообщает Reuters. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.12.2011 16:35 : Молодежные движения заявляют, что готовы организовать митинг, чтобы продемонстрировать превосходство над участниками акций протеста против итогов выборов в Госдуму
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/841807-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Движения "Местные", "Россия Молодая", "Новые люди" и "Группировка Перемен" накануне объявили о создании штаба единых действий в поддержку кандидата в президенты Владимира   Путина. Штаб, как ожидается, возьмет на себя координацию политической и идеологической работы организаций, проведение масштабных акций и кампаний в социальных сетях и на улице.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 331207
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/331207/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        [..]<br />
— Между прочим, этой «Кольской» досталось на переходе,— проговорил он, теребя ремешок бинокля, и тут же поведал историю.<br />
<br />
Шторм налетел в открытом море — внезапный, непредсказуемый, каким он бывает в Арктике. Десятиметровые волны били в корпус, в надстройку, снесли вертолетную площадку, раскачали платформу высотой с Московский университет до критической точки. Люди уже надели спасательные пояса, приготовили к спуску катера и шлюпки. Как всегда в аварийных ситуациях, нашлас ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Dec 2011 16:32:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1324558805#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>