<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 07 Jan 2012 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Hong Kong Airlines закупит аэробусы на 3,8 млрд долларов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2012/01/120107_hong_kong_arlines_orders_airbus.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Авиакомпания Hong Kong Airlines (HKA) разместила заказ на покупку 10 аэробусов A380 на сумму примерно 3,8 млрд долларов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 16:10:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Саратове родители учащихся лицея протестуют против увольнения директора
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/m.194678.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Родители учащихся саратовского лицея № 37 готовятся выйти на акцию протеста в связи с увольнением директора Николая Кузькина. Они уверены, что он уволен из-за низких результатов "Единой России". Ученики написали письмо президенту с просьбой разобраться в ситуации, учителя не исключают, что подадут заявления об увольнении.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 12:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВМС США освободили из пиратского плена 13 иранцев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20120107/182340538.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Американский военный корабль освободил 13 иранских моряков, которых пираты взяли в заложники в Аравийском море. Представитель Пентагона сообщил, что попавших в беду иранцев выручил экипаж той самой авианосной группы, из-за которой Иран недавно грозил перекрыть Ормузский пролив. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 15:35:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Airbus A-380 могут быть выведены из эксплуатации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120107/17/17.html?id=24444835</link>
  <description><![CDATA[
                        Австралийские авиаинженеры призвали вывести из эксплуатации все двухпалубные пассажирские самолеты Airbus A-380 – в связи с трещинами, обнаруженными в крыльях некоторых машин. 
 
Неполадки были обнаружены в крыльях самолетов, которые эксплуатируют австралийская авиакомпания Qantas и национальная авиакомпания Сингапура Singapore Airlines. 
 
Производитель двухпалубных широкофюзеляжных самолетов, компания Airbus, заявила, что трещины никак не влияют на безопасность полетов и что причина их ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 16:45:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Венгрии запретили курить в общественных местах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/AukMHC1AjDE/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В Венгрии введен запрет на курение в общественных местах. В отелях и ресторанах разрешается курение в специально отведенных для этого местах, однако еда и напитки в зоны для курения подаваться не будут.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  КНДР после смены лидера попросила у США продовольственной помощи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/07jan2012/helpfood.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По данным японского агентства Kyodo просьба Пхеньяна была передана Вашингтону по каналам ООН в последние дни декабря. США просто так помогать не хотят - но подумают, если в Северной Корее прекратят обогащать уран. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  DIY или Сделай Сам / [Из песочницы] Лампа времени
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/DIY/135806/</link>
  <description><![CDATA[
                        Все мы ходим, о чем-то думаем… 
Результат — в голову приходят различные идеи. А может наоборот? 

В детстве смотрел фильм по телевизору (тогда интернета еще не было). Названия не помню — про пограничников. На погранзаставе было подозрение, что лампа, которая светит над домиком на “той стороне” передает информацию. Проверили — излучений не обнаружили. 
Ну не нашли и ладно, а фраза засела в моей голове надолго. 

В прошедший Новый год захотелось сделать что-то оригинальное на праздник. 
Контроллер ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 16:23:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Северная Корея попросила у США продовольственной помощи - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFxcqKVV2snGmWrIBFjXS7us-DESA&amp;url=http://chel.kp.ru/online/news/1055247/</link>
  <description><![CDATA[
                        КНДР, возглавляемая младшим сыном покойного Ким Чен Ира обратилась к американской стороне с просьбой оказать продовольственную помощь. Соответствующий документ был передан Штатам в конце декабря через ООН. Стало известно, что США отклонили просьбу Северной Кореи, но в то же время заявили о ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 16:49:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арест Удальцова признан законным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/law/2012/01/07/Aryest_Udalcova_priz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тверской суд Москвы признал законным административный арест координатора движения «Левый фронт» Сергея Удальцова.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 16:32:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.01.2012 16:32 : Новое руководство КНДР, по некоторой информации, попросило США о продовольственной помощи
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/846494-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Об этом сообщает японское информагентство Киодо. По словам наблюдателя, это первое обращение со стороны нового лидера Северной Кореи. Вашингтон в свою очередь по сведениям агентства, просьбу Пхеньяна отклонил. Впрочем там не исключают, что могут направить помощь республики, если КНДР  выполнит свои международные обязательства. Белый дом ожидает, что новые власти республики остановят процесс обогащения урана на северокорейском ядерном комплексе. Новый руководитель КНДР Ким Чен Ын стал во главе г ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 332622
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/332622/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        В Вуктыльском районе Республики Коми украли мост для крупногабаритной техники. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Jan 2012 16:28:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1325941206#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>