<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 30 Jul 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Присяжные в США рассудят патентный спор Samsung и Apple
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2012/07/120730_samsung_apple_trial_us.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Калифорнии начинаются судебные слушания по патентному спору между южнокорейской компанией Samsung и американской Apple. До этого суду никогда не приходилось рассматривать столь масштабные дела об интеллектуальной собственности. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:22:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Навальному пока не предъявили обвинения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.199339.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Алексею Навальному пока не предъявлено обвинение по делу "Кировлеса", он вызван в Следственный комитет на вторник. "Мы пришли, и нам сказали, что принято решение не предъявлять мне обвинение. Завтра меня вызвали для предъявления обвинения", - рассказал Навальный после допроса. Ранее адвокат Вадим Кобзев говорил, что Навального могут арестовать уже в понедельник. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Андрей Костин: "К русским в Австрии относятся не как к равным"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/30Jul2012/diepresse/bank.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Как в Австрии, так и во Франции мы столкнулись с тем, что с русскими обращаются не как с равными - в то время как иностранные владельцы российских банков в России имеют с нами абсолютно равные условия", - сетует в интервью глава ВТБ Андрей Костин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Допрос Навального в СК перенесли, сегодня обвинений ему не предъявили
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120730/17/17.html?id=24661215</link>
  <description><![CDATA[
                        Допрос оппозиционного блогера Алексея Навального, на котором ему, как ожидается, будут предъявлены обвинения по «делу «Кировлеса», перенесен на завтра.

 Сегодня он провел в Следственном комитете не более получаса, передает корреспондент Радио Свобода. «Видимо мне еще не готовы предъявить обвинение», - сказал оппозиционер журналистам.

 По данным следствия, в 2009 году Навальный, будучи советником губернатора Кировской области, убедил государственную ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:45:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Друзей Расула Мирзаева обвинили в угрозах отцу погибшего Ивана Агафонова - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGQud7y0ilgnkquPp6YJDgdiUTOHg&amp;url=http://lenta.ru/news/2012/07/30/mirzaev/</link>
  <description><![CDATA[
                        Отец Ивана Агафонова, в убийстве которого обвиняют спортсмена Расула Мирзаева, подал в Замоскворецкое межрайонное следственное управление заявление об угрозах со стороны друзей обвиняемого. Об этом 30 июля сообщает РИА Новости. "В заявлении мы указываем, что в минувшую пятницу к Агафонову ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:55:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папа встретился с комиссией кардиналов, расследующих скандал "Vatileaks"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/30jul2012/comission.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Иерархи, участвующие в работе комиссии, представили свои заключения понтифику, однако содержание заключений так и не было раскрыто. В кратком коммюнике сообщалось лишь, что Папа Римский поблагодарил кардиналов за их работу и призвал ватиканских чиновников "поскорее продолжить" расследование дела об утечке конфиденциальных документов Римской курии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поддержка пространства имен в PHP 5.3. Примеры работы на ImageCMS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/148733/</link>
  <description><![CDATA[
                        Последние пять лет в истории PHP отличаются впечатляющими изменениями. Этот язык программирования развивается гораздо быстрее в области веб-программирования — релиз РНР 5.4 имеет большинство функций, необходимых в работе с современным веб-языком. Обеспечение поддержки пространства имен — одна из них. Возможность не из новых (php 5.3), но мы использовали ее в своей работе впервые. Собственным практическим опытом и жаждем поделиться.
 Читать дальше ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:31:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Назначены представители Президента в Национальном банковском совете
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16078</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал распоряжение в соответствии со статьёй 12 Федерального закона от 10 июля 2002 года № 86-ФЗ «О Центральном банке Российской Федерации (Банке России)». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЦСКА подтвердил переход полузащитника сборной Швеции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/07/30/CSKA_podtvyerdil_pye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Игрок сборной Швеции Расмус Эльм, ранее выступавший за голландский «АЗ Алкмаар», подписал контракт с московским ЦСКА по схеме «3+1». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:14:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.07.2012 16:32 : Аварийный аэробус А-320 благополучно сел в Хабаровске
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/914246-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

На его борту находились 145 человек, - сообщил РИА Новости источник в Росавиации. Как сообщалось, во время взлета у лайнера не убрались шасси. Несколько часов он кружил в небе, вырабатывая топливо. 
<br>

<br>
Самолет выполнял рейс Хабаровск-Новосибирск. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лесные пожары пост
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/355580/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/07/30/27027-165450-dd958a40152e6d820d44b7223ac59e82.jpg><br /><br />Здравствуйте, мои юные натуралисты. Вам, ведь, интересно, где на нашей планете жгут не таясь? В этом посте я расскажу про базы мониторинга пожаров на всей планете. <br />
<br />
Оказывается, над планетой летают два спутника, которые фиксируют разницу температур. Эти спутники можно проследить в реальном времени: Aqua и Terra. Пролетая над нами несколько раз за сутки, они выдают данные для ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jul 2012 16:54:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1343653204#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>