<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 19 Aug 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мужа журналиста Guardian задержали в Хитроу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2013/08/130819_greenwald_partner_detention.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бразильца Давида Миранду, живущего вместе с Гленном Гринвальдом, опубликовавшим откровения бывшего  сотрудника ЦРУ Эдварда Сноудена, девять часов допрашивали в лондонском аэропорту на основании закона о терроризме.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 16:42:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Возбуждено уголовное дело о покушении на обвиняемого в убийстве Политковской
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.218015.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Московская полиция возбудила уголовное дело по факту огнестрельного ранения Джабраила Махмудова, обвиняемого в убийстве Анны Политковской. Мосгорсуд не стал выделять в отдельное производство дело Махмудова и решил дождаться его выздоровления после ранения. Следующее заседание судья назначил на 26 августа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 15:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пора возвращаться в Восточную Европу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130819/212073682.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Барак Обама отказался от встречи с Владимиром Путиным, которая должна была состояться в начале сентября в Москве и во время саммита Большой двадцатки в Санкт-Петербурге в том же месяце. Зато запланирована активизация контактов с балтийскими и скандинавскими союзниками США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Август 1991 года: мифы и реальность. Видеотрансляция в 21:05 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/25075331.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В "Гранях времени" в понедельник адвокат Юрий Иванов, член политсовета московской "Солидарности" Дмитрий Катаев и исполнительный директор фонда "Президентский центр Б.Н.Ельцина" Александр Дроздов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 17:00:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чиновники потратили 1,4 млрд «дорожных» денег на турбазу и свои зарплаты - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHUW5LORtEcYs0ZCv5RdMajBWWq-A&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/646999/</link>
  <description><![CDATA[
                        Генпрокуратура обнаружила нецелевое расходование средств из федерального бюджета в Волгоградской области. Из 4,6 млрд рублей, выделенных на ремонт дорог, 1,4 млрд ушли на другие цели. 704. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 17:00:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Принцессу Диану могла убить MI-6 по сценарию покушения на Милошевича, утверждает свидетель
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/19aug2013/diana.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На одном из недавних процессов над сержантом британского спецназа были даны показания, которые напомнили миру о теории заговора вокруг смерти принцессы Дианы. По словам некоего свидетеля, смертельная авария могла быть спланирована человеком из британских спецподразделений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума согласилась рассмотреть петицию против антипиратского закона
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/190594/</link>
  <description><![CDATA[
                        Комитет Госдумы по гражданскому, уголовному, арбитражному и процессуальному законодательству рассмотрит петицию против антипиратского закона, набравшую 100 тысяч голосов. Об этом сообщает «Интерфакс» со ссылкой на главу комитета Павла Крашенинникова.



По процедуре, сначала петиция должна пройти через экспертную рабочую группу, которую возглавляет министр по «Открытому правительству» Михаил Абызов. В группу также входят сенатор Руслан Гаттаров, заместитель председателя Госдумы Сергей Железняк,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 16:06:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин внёс кандидатуры на должность Главы Республики Ингушетия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19051</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент внёс на рассмотрение Народного Собрания (парламента) Республики Ингушетия кандидатуры временно исполняющего обязанности Главы Ингушетии Юнус-Бека Евкурова, председателя Совета регионального отделения политической партии «Справедливая Россия», депутата городского Совета муниципального образования «Городской округ Назрань» Урусхана Евлоева и заместителя Председателя Народного Собрания (парламента) Ингушетии Магомеда Татриева для избрания на должность Главы республики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай переходит на гигабитный интернет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/internet/2013/08/19/Kitay_pyeryehodit_na.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Китайские власти всерьез озаботились расширением каналов доступа в интернет в своей стране. Согласно новому плану, меньше чем через десять лет во всех крупных городах КНР доступ к глобальной сети будет осуществляться на скорости до 1 Гбит/с. Какие именно города власти Китая считают крупными, не сообщается.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 16:39:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.08.2013 16:32 : Губернаторы во всех регионах России в перспективе будут избираться прямым голосованием, - считает премьер-министр Дмитрий Медведев
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1139118-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Косвенные выборы – временная мера, которая установлена на переходный период. Сейчас по закону регионы сами решают, по какой процедуре будет избираться руководитель – прямым голосованием или утверждением местного парламента. 
<br>
Переходный период Медведев объяснил особенностями политической культуры. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Всё–таки они — дебилы или Собянин, давай, до свидания!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/469182</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




			
	
		Уверен, что сейчас из–под дверей МГИКа начинает сочится дым из жоп местных сотрудников, которые так подставили ВРИО мэра.<br>В комментарии приглашаются футурологи, прогнозисты и синоптики с версиями о том, как твари выкрутятся на этот раз и сколько тонн божьей росы будет потрачено.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 15:36:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1376917501#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>