<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 15 Aug 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Секретные эксперименты в сети: как нами манипулируют
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2014/08/140812_vert_fut_internet_tricks.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Интернет-сайты используют все возможные уловки для того, чтобы заставить нас "кликнуть" - вплоть до сомнительных. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:14:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд приговорил Тесака к пяти годам колонии строгого режима
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.232094.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд приговорил националиста Максима Марцинкевича (Тесака) к пяти годам колонии строгого режима. Тесак признан виновным по "экстремистской" 282-й статье УК за публикацию трех видео в интернете. Это максимальный срок наказания, предусмотренный частью 2 этой статьи.  Сам Марцинкевич вину не признал. Защита намерена обжаловать приговор. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Что белый Сент-Луис думает о Фергюсоне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140815/222401615.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Люди, с которыми я разговаривал в зажиточном пригороде Сент-Луиса Оливетте (все они были белокожими), не выказали никакого сочувствия к Майклу Брауну, а также к участникам протестов в Фергюсоне. По мнению местных жителей, в Фергюсоне, где большинство населения составляют чернокожие, протестуют не за справедливость: им просто захотелось заниматься мародерством. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папа римский призвал корейцев к преодолению разногласий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26532495.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Папа римский Франциск, находящийся с визитом в Южной Корее, призвал граждан этой страны и граждан КНДР к преодолению разногласий.

    Выступая в пятницу на встрече с молодёжью, понтифик назвал южнокорейцев и северокорейцев братьями, говорящими на одном языке. Обращаясь к аудитории, глава Римско-католической церкви выразил надежду, что однажды молитва поможет жителям разделённого Корейского полуострова стать одной семьёй, в которой не будет ни победителей, ни... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:22:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Австралия намерена возобновить поиски на месте падения Boeing-777 - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE7rETiBzKkQgKJyU7ttDnLEkOyPg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778941009679&amp;ei=aQzuU-CzDo-ByQP8sYCABw&amp;url=http://ria.ru/mh17/20140815/1020186042.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти страны планируют вернуть свою миссию в Донецкую область, как только в регионе будет восстановлен мир и стабильность, сообщил премьер-министр Австралии Тони Эбботт президенту Украины Петру Порошенко во время телефонного разговора. Сотрудники миссии ОБСЕ иВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:28:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия отстала от США почти на 50 позиций в рейтинге самых миролюбивых стран, где Штаты отнюдь не лидируют
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/15aug2014/peacerank.html</link>
  <description><![CDATA[
                        РФ заняла в перечне миролюбивых стран 152 место с 3,03 балла, в то время как Соединенные Штаты расположились на 101 строчке с индексом 2,13. При составлении рейтинга учитывались 22 параметра, в том числе уровень безопасности в обществе и степень вовлеченности в какой-либо конфликт. Самими миролюбивыми странами оказались Исландия и Дания. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] SVG, Iconfonts vs PNG
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/233443/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Статья по мотивам Изображения в верстке. Хватит это терпеть. Скорее даже по мотивам комментариев к этой статье и в общем реакции хабра на призыв использования векторной графики везде, где можно и действительно нужно.

Признаться, я был немного удивлен реакцией на такие мысли в 2014-м то году. По этому случаю рассмотрим более детально существующие техники работы с иконками.

На текущий момент все более-менее просто. Мы можем верстать иконки с помощью SVG, создавать иконочные шрифты, ну и никуда ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:28:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Президентом Финляндии Саули Ниинистё
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46457</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Президент Финляндской Республики Саули Ниинистё обсудили, в частности, возможные пути урегулирования осложнившихся двусторонних торгово-экономических отношений. Отдельно рассматривалась ситуация на Украине. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Против лидера Коммунистической партии Украины возбуждено уголовное дело
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/08/15/Protiv_lidyera_Kommu.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Генеральная прокуратура Украины открыла уголовное производство против лидера Коммунистической партии Украины (КПУ) Петра Симоненко по подозрению в сепаратизме. С заявлением об этом выступила в пятницу пресс-служба партии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:13:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.08.2014 17:31 : Яндекс отверг обвинения ФАС в рекламе азартных игр
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1380592-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 В пресс-службе поисковика Lenta.ru сказали, что Яндекс соблюдает все требования законодательства и ни на одном из своих сервисов не рекламирует азартные игры. Нарушения, в которых Федеральная антимонопольная служба обвиняет интернет-компанию, были устранены еще в июне. Сегодня стало известно, что ФАС обязал Яндекс убрать запрещенную рекламу и готовит дело об административном правонарушении. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент Финляндии: Гуманитарная помощь из России станет первым шагом к урегулированию на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/45547</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Финляндии Саули Ниинистё рассчитывает, что оказание Россией гуманитарной помощи Украине станет началом урегулирования на Украине. Об этом он заявил сегодня после переговоров с президентом РФ Владимиром Путиным в Сочи, передаёт ИТАР-ТАСС. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 15 Aug 2014 17:32:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1408109702#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>