<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 08 Oct 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Названы имена лауреатов Нобелевской премии по медицине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2012/10/121008_medicine_nobel_prize.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Британец Джон Гердон и японец Синъя Яманака стали лауреатами Нобелевской премии по физиологии или медицине. Они показали возможность получения стволовых клеток из простых. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:20:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Управдом Монте-Кристо
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/opinion/novodvorskaya/m.207160.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Те, кто брал подачки из рук Иванишвили, - профессиональные нищие. Иванишвили раздавал невыполнимые обещания, спутниковые тарелки и немножко лари, а у нас в России таким попрошайкам единоросы подавали гречку и тушенку, макароны и постное масло. Стыдно. Я думала, что грузины за это будут морду бить. А кто такой сам Монте-Кристо? Почему сейчас решил податься в лидеры нации? Больно уж вовремя. Без Путина здесь не обошлось.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 15:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Теологи возмущаются номинированием Pussy Riot на Лютеровскую премию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/08Oct2012/spiegel/pr.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам теолога Фридриха Шорлеммера, это было бы "ужасающим знаком", даже сам факт номинирования возмутителен. Кандидатуру панк-активисток предложил город Виттенберг, но "город, связанный с Лютером, не должен оказывать почести за богохульство". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Казахстане суд вынес обвинительные приговоры по делу о беспорядках в Жанаозене
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20121008/17/17.html?id=24732667</link>
  <description><![CDATA[
                        Уголовный суд Мангистауской области Казахстана сегодня вынес приговоры трем оппозиционерам - по делу о беспорядках в городе Жанаозен в декабре прошлого года.

 Лидер оппозиционной партии «Алга!» Владимир Козлов осужден на 7 с половиной лет заключения с конфискацией имущества.Еще двое оппозиционных активистов Серик Сапаргали и Акжанат Аминов получили условные сроки, их освободили в зале суда.

 Всем троим инкриминировалось разжигание социальной вражды, призывы к насильственному ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:46:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Правительство "Грузинской мечты" - Радио Свобода
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG-M9FQH5DQ1kXrdkmhlZak0ldi4w&amp;url=http://www.svobodanews.ru/content/article/24732620.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Грузии лидер победившей на парламентских выборах коалиции "Грузинская мечта" Бидзина Иванишвили сегодня назвал кандидатов в новый состав кабинета министров. Возглавит правительство, как ожидается, он сам. Этот список еще должны утвердить члены избранного 1 октября парламента. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:52:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Изувеченный кислотой приморский солдат сам виноват и получил легкий вред здоровью, считают военные
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/08oct2012/prizyv.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сестра пострадавшего утверждает, что Акишин не знал, что переносит канистры с серной кислотой, и он не мог себя защитить, а когда он облился кислотой, то ему не стали оказывать помощь. Военные заверили: солдат не стал следовать технике безопасности, но в больницу его отвезли сразу же. Ожог 17% тела и пребывание в реанимации военные назвали легким вредом здоровью. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Как ускорить insert в SQLite
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/154011/</link>
  <description><![CDATA[
                        Доброго времени суток. В своем первом Android приложении я сразу столкнулся с необходимостью работать с БД. Мне необходимо было предоставить своим пользователям стартовый набор данных(около 5000-6000 записей), с которым они смогут работать «из коробки». Было принято решение прикрепить к приложению текстовый файл с данными в виде JSON, при первом запуске распарсить их и положить в базу. О том, как делать это неправильно и как потом радоваться приросту производительности после рефакторинга, можно  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:54:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин встретится с Премьер-министром Ирака Нури аль-Малики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16614</link>
  <description><![CDATA[
                        10 октября состоится встреча Владимира Путина с Премьер-министром Республики Ирак Нури аль-Малики, который посетит Россию с рабочим визитом по приглашению главы Российского государства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ: новым тренером сборной Украины станет Липпи или Заваров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/10/08/Novyym_tryenyerom_sb.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Новым главным тренером сборной Украины по футболу может стать Марчелло Липпи. После ухода Олега Блохина, подписавшего контракт с киевским «Динамо», Федерация футбола Украины продолжает поиски тренера для национальной команды. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:12:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  08.10.2012 16:33 : Установить памятник в Киеве актеру Богдану Ступке предложил премьер Украины Николай Азаров
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/938444-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По его мнению, лучшим местом будет территория возле театра имени Ивана Франко, который возглавлял Ступка. Азаров также отметил, что лучше, если памятник будет открыт за счет народных средств. 
<br>

<br>
Богдан Ступка скончался 22-го июля на 71-м году жизни. На Украине и в России его называют великим и гениальным. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Стране победившего православия, посвящается...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/362065/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/10/08/36325-164021-6ae457ce8565a2fff1c83f60a712ca41.jpg><br /><br />Благодатны ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Oct 2012 16:40:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1349701202#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>