<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 03 Sep 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обама в Эстонии назвал Россию государством-агрессором
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/09/140903_obama_calls_russia_agressor.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Украина стоит перед лицом агрессии со стороны России, сказал президент США Барак Обама, выступая в Эстонии. Обама подчеркнул, что российские военные, которые вошли на территорию Украины, не выполняют миртворческую или гуманитарную миссию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 17:23:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин изложил план стабилизации обстановки на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.232634.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин сообщил, что "набросал некоторые соображения" по стабилизации обстановки на Восточной Украине. План включает семь шагов. В их числе - отвод украинских силовиков из зоны военных действий, открытие "гуманитарных коридоров" и отправка в Донбасс "ремонтных бригад". По словам Путина, договориться о прекращении огня Киев и боевики могут уже в пятницу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Газпромбанк нанял экс-сенаторов США в качестве лоббистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140903/222777630.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Попавший под санкции Запада третий крупнейший банк России, Газпромбанк, нанял двух бывших американских сенаторов для лоббирования своих интересов в Вашингтоне. Бывший лидер сенатского большинства Трент Лотт и экс-сенатор Джон Бро указаны как лоббисты дочерней компании банка, согласно декларации, направленной в Сенат юридической и лоббистской фирмой Squire Patton Boggs. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обама: США не признают аннексию Крыма и других территорий Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26564824.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент США Барак Обама заявил, что США никогда не признают аннексию Россией Крыма и любой другой части территории Украины. Он выразил солидарность с народом Украины. По словам Обамы, украинские антиправительственные формирования финансируются и вооружаются Россией.

Обама выступил в Таллине с речью - в канун открывающегося завтра в Великобритании саммита НАТО. Президент США подчеркнул, что союзники по НАТО должны проявлять единство перед лицом российской агрессии на Украине. Он отметил,... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 17:15:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арсений Яценюк: Украина будет поставлять уголь из Южной Африки и отгородится от России стеной - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFJkj1osTGRxtPazm002yh_jV1mVw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778962576647&amp;ei=KRgHVIiSB436yAOr4oCgDQ&amp;url=http://www.kp.ru/daily/26277/3155142/</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава украинского правительства Арсений Яценюк все больше походит на человека, который уходит в мир своих фантазий, чтобы не замечать суровой реальности. На заседании правительства 3 сентября он решил вдохновить министров обещаниями новых скорых побед, послеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 17:14:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин предложил план мирного урегулирования кризиса на Украине из 7 пунктов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/03sep2014/planputina.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Среди шагов, предлагаемых Владимиром Путиным - отвод украинских войск на безопасное расстояние, организация гуманитарных коридоров, ремонт разрушенной инфраструктуры на Донбассе, "полноценный и объективный международный контроль за соблюдением условий прекращения огня". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 17:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как мы (почти) победили DirCrypt
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/235487/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Перевод статьи от компании Check Point’s Malware Research Team.

DirCrypt — один из самых злостных видов вымогающей деньги малвари. Она не просто зашифровывает все найденные пользовательские файлы, требуя выкуп за их расшифровку, но и остается в системе, подхватывая и зашифровывая сохраняемые пользователем файлы на лету. После ее появления рабоат на компьютере превращается в мучение.

Жертвам подобных вредоносных программ обычно рекомендуют восстановить файлы из раннего бэкапа. Но если такого  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 15:56:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  75-летие победы на Халхин-Голе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46553</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял участие в торжественных мероприятиях, посвященных празднованию 75-летия победы на Халхин-Голе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин представил мирный план по Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/state/2014/09/03/Putin_pryedstavil_mi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент РФ Владимир Путин озвучил план по стабилизации ситуации на юго-востоке Украины, состоящий из семи пунктов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 17:01:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  03.09.2014 17:30 : Киев пока не отреагировал на инициативу Владимира Путина
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1392906-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Российский президент предложил план по стабилизации ситуации на востоке Украины. Об этом он сообщило журналистам по окончании визита в Монголию. Всего план насчитывает 6 пунктов, - подчеркнул Путин.
<br>

<br>
Среди других пунктов – отвод украинских войск на такое расстояние, чтобы исключить обстрел артиллерией населенных пунктов. 
<br>

<br>
Донецкие сепаратисты, в свою очередь, подтвердили, что готовы прекратить огонь, но только при условии вывода украинских войск с территории самопровозглаше ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обама: В НАТО должны быть готовы помочь в укреплении безопасности Украины, Грузии и Молдавии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/48333</link>
  <description><![CDATA[
                        НАТО следует оказать помощь в укреплении безопасности Украины, Грузии и Молдавии. Об этом заявил сегодня президент США Барак Обама, выступая в таллиннском концертном доме Nordea. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 03 Sep 2014 17:31:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1409751303#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>