<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 08 Oct 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нобелевскую премию по физике-2013 дали за бозон Хиггса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2013/10/131008_nobel_2013_physics_higgs.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Нобелевская премия по физике 2013 года присуждена британскому ученому Питеру Хиггсу и бельгийцу Франсуа Энглеру за теоретическое обоснование существования бозона - частицы, благодаря которой остальные элементарные частицы обретают массу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 16:26:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мурманский облсуд оставил фотографа Синякова под стражей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.219871.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мурманский областной суд отклонил жалобу защиты на арест фотографа Дениса Синякова. Суд также оставил под арестом судового врача Екатерину Заспу. Рассматривается аналогичная жалоба пресс-секретаря Greenpeace Андрея Аллахвердова. Всем задержанным на ледоколе Arctic Sunrise предъявлено обвинение в пиратстве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 16:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выборы в Грузии: власть денег или власть менеджмента
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20131008/213672637.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Выборы президента Грузии 2013 года являются интересными по многим параметрам. Интересен сам процесс, так как впервые в истории Грузии наблюдается применение не только российских и западных политических технологий, но и кустарных, рожденных в среде грузинского обывателя. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 16:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Москве вынес приговор Михаилу Косенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25130436.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Москве признал Михаила Косенко виновным в участии в массовых беспорядках и применении насилия к представителю власти на Болотной площади в Москве 6 мая 2012 года. Ему назначено принудительное лечение в психиатрической больнице - в связи с тем, что ранее он был признан невменяемым.

 Михаил Косенко страдает вялотекущей формой шизофрении. По этой причине в начале сентября 2013 года суд, сославшись на то, что Косенко опасен для общества, не отпустил его на похороны матери. Защита Косенко ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 16:38:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  М.Маргелов о атаке на дипломата: Надеюсь, это не ответ на "дело Greenpeace". - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHzhy8RPhoOKYkYe9BfSRTR8wq6nQ&amp;url=http://www.rbc.ru/rbcfreenews/20131008164057.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        РБК 08.10.2013, Москва 16:40:57 Председатель комитета Совета Федерации по международным делам Михаил Маргелов выразил надежду, что атака полицейских на квартиру российского дипломата в Гааге связана с "делом Greenpeace". "Только что живо обсуждалось нападение наВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 16:52:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Трудно быть богом" Алексея Германа выйдет в прокат в 2014 году. Умберто Эко написал о фильме эссе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/08oct2013/trudnobogom.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ранее сообщалось, что картина может выйти в прокат уже этой осенью. Премьера фильма пройдет на Римском кинофестивале в ноябре. На нем же Герман-старший будет посмертно награжден за вклад в киноискусство. Умберто Эко стал первым зрителе картины и написал эссе, которое вскоре выйдет и на русском языке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обзор IP-телефона Escene ES410-PE с модулем расширения Escene ESM 32
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/196662/</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы продолжаем двигаться по линейке корпоративных телефонов компании Escene от более простых моделей к более продвинутым, сегодня мы рассмотрим модель Escene ES410-PE и консоль расширения Escene ESM 32. 

По сравнению с младшей моделью ES320 данный аппарат имеет экран с вдвое большим разрешением, четыре кнопки линий, на которые можно назначить четыре независимых SIP аккаунта и возможность подключения до 6 модулей расширения на 32 кнопки. 

Компания позиционирует данную модель как усовершенствован ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 16:54:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая поездка в Хабаровский край
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/19384</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководитель Администрации Президента Сергей Иванов инспектировал работу по ликвидации последствий паводка на Дальнем Востоке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 14:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд отправил на принудительное лечение фигуранта «Болотного дела» Косенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2013/10/08/Sud_otpravil_na_prin.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Замоскворецкий суд Москвы во вторник постановил направить Михаила Косенко, признанного виновным в участии в массовых беспорядках на Болотной площади 6 мая прошлого года и применении насилия в отношении полицейского, на принудительное лечение в стационаре. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 16:53:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  08.10.2013 17:02 : Фотограф Денис Синяков, задержанный во время акции Гринпис у нефтеплатформы Приразломная в Печорском море, оставлен под стражей
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1173050-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Он проведёт в следственном изоляторе до 24 ноября. Такое решение около часа назад вынесла судья Мурманского областного суда Людмила Фетисова. 
<br>

<br>
Сотни подписей коллег-журналистов в поддержку Дениса Синякова, его заявления, что на корабле Арктик Санрайз он фотографировал акцию, а не участвовал в ней, на судью не подействовали. Как и документы, которые подтверждают: Синяков выполнял редакционное задание портала Лента.ру. Но Людмила Фетисова, судья Мурманского областного суда, не услышал ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  объяснительная № 2
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/482313</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
					<img src="http://std3.ru/df/07/1381229191-df072cfa45a6334c8a571657a7918189.jpg" alt="объяснительная № 2"><br>
			
	
		
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 08 Oct 2013 17:05:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1381237501#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>