<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 17 Jul 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Левый фронт" требует снять ограничения на его работу 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/07/130717_left_front_appeal.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидеры оппозиционного движения "Левый фронт", деятельность которого была приостановлена до 19 июля, подали уведомление в прокуратуру, утверждая, что устранили все претензии, которые к ним предъявляли власти. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 16:36:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Инвалид из Татарии пожаловался в ЕСПЧ на пытки в полиции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.216879.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Инвалид из Татарии Геннадий Коновалов подал в ЕСПЧ жалобу на полицию и СКР. В мае 2011 года полицейские избили инвалида в его собственной машине, а СКР сфабриковал против него дело о рукоприкладстве. Коновалову дали 5 месяцев поселения и штраф. Между тем в уголовном преследовании виновных полицейских трижды отказывалось. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 16:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Свободу нам обеспечит пресса, а не интернет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130717/211039959.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы можем до бесконечности спорить о том, расширяет ли интернет или, наоборот, ущемляет нашу свободу. Для этого нам необходимо знать, до какой степени различные компании сотрудничали или сотрудничают с АНБ в области прослушивания сообщений и разговоров. А вот ставить под сомнение роль независимой прессы мы не можем. СМИ продолжают оставаться главной гарантией свободы граждан. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Двое обвиняемых по делу Урлашова этапированы в Москву 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25048978.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Двое обвиняемых по делу арестованного мэра Ярославля Евгения Урлашова этапированы в Москву.

 Как сообщили в Федеральной службе исполнения наказаний, в российскую столицу переводятся директор агентства по муниципальному заказу ЖКХ Ярославля Максим Пойкалайнен и предполагаемый посредник при попытке получения взятки Андрей Захаров. Ранее в Москву был этапирован сам Урлашов. Еще двое обвиняемых по делу по-прежнему находятся в ярославском СИЗО "Коровники".

 Мэр Ярославля был задержан 3 ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 16:59:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев: результат Универсиады — фантастический - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEp_l06ZUJM2U9KCYSq818uuXD8IA&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2013/07/17/n_3048513.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Во время встречи речь шла об Универсиаде, торжественная церемония закрытия которой состоится вечером 17 июля. Медведев высоко оценил спортивные мероприятия: «Результат фантастический – почти под 300 медалей, больше 150 золотых». Премьер также оценил иВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 16:56:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папа Франциск посетил Ватиканскую обсерваторию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/17jul2013/sternwarte.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Один из древнейших центров астрономических исследований в мире имеет свой центральный офис в Кастель Гандольфо, на территории Папских вилл. Причем историческое помещение обсерватории расположено в Папском дворце прямо над апартаментами понтифика. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роуминг. Как я его вижу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/186918/</link>
  <description><![CDATA[
                        По роду своей деятельности я довольно часто езжу в командировки. Длительность поездок разная: от нескольких дней до нескольких месяцев. При этом, кроме основной работы есть еще и маленькая компания, за которой тоже нужно «присматривать». Если прибавить сюда социальную составляющую, то, чтоб не выпасть с колеи и иметь куда возвращаться каждый раз, всегда нужно быть на связи. При этом желательно, чтобы затраты на эту самую связь соответствовали моему понятию разумности. Самый простой и естественны ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 16:49:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Проверка боеготовности войск Восточного и Центрального военных округов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18853</link>
  <description><![CDATA[
                        На 247-м межвидовом полигоне Цугол в Забайкальском крае Верховный Главнокомандующий Владимир Путин наблюдал за заключительной фазой крупномасштабных учений войск сил Центрального и Восточного военных округов, а также совершил облёт района учений на вертолёте. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 08:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России за первое полугодие построено 22,6 млн кв. м жилья
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2013/07/17/V_Rossii_za_pyervoye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Строительные компании в России ввели в эксплуатацию в первой половине 2013 года 278,2 тысячи квартир общей площадью 22,6 млн квадратных метров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 16:36:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.07.2013 17:00 : Мосгоризбирком завершил сегодня регистрацию кандидатов на пост мэра Москвы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1117022-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Из почти четырех десятков желающих к участию допущены лишь шестеро. Среди них трое представителей парламентской оппозиции – это Иван Мельников от КПРФ, Михаил Дегтярев от ЛДПР и Николай Левичев от "Справедливой России". Временно исполняющий обязанности мэра Сергей Собянин, хотя и представляет "Единую Россию", но на эти выборы пошел как самовыдвиженец. Еще один участник – это Сергей Митрохин от "Яблока". И сегодня последним кандидатом был зарегистрирован оппозиционер Алексей Навальный. Сам он н ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Навальный — наш мэр!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/460271</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




						<img src="http://std3.ru/e8/99/1374056695-e8999e94f5051cbf75e705b4df2e28ad.jpg" alt="Навальный — наш мэр!"><br>
			
	
		Поздравляю всех с этим событием. Пусть и омраченным тем фактом, что завтра у Навального вынесение приговора.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 17:05:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1374066300#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>