<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 04 Feb 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Казахстан: сенатору на фреске в храме дорисовали бороду
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2012/02/120204_kazakhstan_church_scandal.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Изображенному в соборе казахстанского города Рудный сенатору Сергею Кулагину добавили усы и бороду так, чтобы он ничем не отличался от "других жителей Иерусалима, встречающих Иисуса Христа". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:40:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шествие в Петербурге: вышли около 15 тысяч человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.195419.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На шествие "За честные выборы"  в Петербурге, по  оценкам правоохранительных органов, пришли 10-15 тысяч человек. Людьми была заполнена вся площадь у БКЗ "Октябрьский и практически вся улица Жуковского. Как и в Москве, впереди колонны шли люди без политической атрибутики. В конце колонны заняли место националисты и сторонники "Другой России" Эдуарда Лимонова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 14:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Британия: министр уволился из-за нарушения ПДД в 2003
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20120204/184903143.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр по делам энергетики и проблемам изменения климата Британии Крис Хьюн подал в отставку, узнав, что может быть привлечен к ответственности за ложные показания в 2003 году. Его бывшая жена Вики Прайс, взявшая вину мужа за превышение скорости на себя, также предстанет перед правосудием. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Египте третий день продолжаются протесты в связи с событями в Порт-Саиде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120204/17/17.html?id=24473472</link>
  <description><![CDATA[
                        В Египте третий день продолжаются столкновения между полицией и демонстрантами, недовольными действиями органов правопорядка в Порт-Саиде, где в результате драки между футбольными болельщиками погибли 74 человека. 
 
В столице страны Каире протестующие собрались перед зданием Министерства внутренних дел. Полиция, пытаясь разогнать акцию, стреляла по демонстрантам дробью, а также использовала против них слезоточивый газ. Сообщается также о беспорядках в Суэце и Александрии. Не менее четырех ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:46:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент Украины мечтает о «газовом треугольнике»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/X7UUA4fKEvc/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        При создании трехстороннего газотранспортного консорциума в составе Украины, России и Европы можно решить многие вопросы. Такую точку зрения высказал президент Виктор Янукович на 48-й Мюнхенской конференции по вопросам политики безопасности, передает "ГолосUA".

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве ограбили инкассаторов, ранив одного и отняв 320 тыс. долларов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/04feb2012/inkass.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Трое неизвестных с оружием напали накануне на перевозчиков денег в центре Москвы в районе дома 9 на улице Макаренко. Грабители забрали деньги и скрылись на иномарке - Lexus или Toyota. Раненый из травматического пистолета перевозчик госпитализирован. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Google / Google оштрафовали на 500 000 евро за бесплатное API Google Maps
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/google/137604/</link>
  <description><![CDATA[
                        Коммерческий суд Парижа обязал Google выплатить 500 000 евро штрафа за предоставление возможности бесплатно пользоваться Google Maps. Компания Bottin Cartographes подала на Google в суд, за то, что те подрывают конкуренцию на рынке и хотят его монополизировать.

«Прежде всего, мы просим применения четкой и прозрачной бизнес-модели и улучшения соблюдения правил конкуренции, — заявила Дороти Мани, заместитель генерального директора Bottin Cartographes, — Есть две основные модели финансирования: ре ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:10:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лавров встретился с Клинтон и Расмуссеном - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH_TIe4DH4bgfm7Co6Wvj5FsYIQNQ&amp;url=http://kazan.kp.ru/online/news/1075329/</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр иностранных дел Сергей Лавров провел двусторонние встречи с госсекретарем Хилари Клинтон и генеральным секретарем НАТО Андерсом Фог Расмуссеном в рамках Мюнхенской конференции по вопросам безопасности. Был обсужден ряд актуальных вопросов, в числе которых проблема ЕвроПРО и развитие ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:42:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Многотысячные митинги за Путина прошли по всей России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/state/2012/02/04/Mnogotyysyachnyyye_m.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Выступающие призывали своими голосами за Путина на предстоящих в марте выборах поддержать курс руководства страны на продолжение экономического развития России в интересах человека и труда, реализацию масштабных социально-экономических программ. 

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:34:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.02.2012 16:34 : Россия на несколько дней снизила поставки газа в Западную Европу, в объеме до 10%
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/855621-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Об этом заявил зампред правления холдинга "Газпром" Андрей Круглов. Он добавил, что затем объемы поставляемого газа вернулись к показателям, которые предусмотрены контрактом.  Пока что холдинг не сможет поставить европейским потребителям дополнительные объемы газа, которые они запросили, заметил Круглов. Ранее ряд европейских стран заявили, что недополучают оговоренные контрактами объемы российского газа. В «Газпроме» заявляли, что в связи с суровой зимой компания, напротив, максимально нарасти ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 336480
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/336480/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Совершенно беспричинно  -  суровый арктический вэйкбординг на Аляске. Уиии! ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Feb 2012 16:20:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1328360404#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>