<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 24 Feb 2012 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Еще один британский банк, Lloyds, сообщил о потерях
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2012/02/120224_lloyds_losses.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Крупнейший ипотечный британский банк Lloyds Banking Group, одним из совладельцев которого является государство, объявил об убытках в размере 3,5 млрд фунтов (около 5,5 млрд долларов) за период до 31 декабря минувшего года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 16:45:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Левада-центр": За Путина проголосуют 66 процентов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Election/m.195908.html</link>
  <description><![CDATA[
                        За Путина готовы проголосовать 66 процентов россиян. Об этом свидетельствуют результаты последнего опроса Левада-центра. По сравнению с прошлым опросом Левада-центра, проводившимся в конце января, рейтинг Путина вырос на 2 процента. Среди других кандидатов в президенты лидирует Геннадий Зюганов. В ближайшее воскресенье за него проголосовали бы 15 процентов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 13:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Доказательство силы Владимира
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20120224/186771144.html</link>
  <description><![CDATA[
                        До сих пор Путин на словах отвечал на грандиозные манифестации протеста оппозиции. Максимум, что происходило, — это некоторые более или менее значительные выступления самых верных сторонников. Не хватало убедительного доказательства его силы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 16:50:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Правое дело" поддержит на выборах Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120224/17/17.html?id=24494988</link>
  <description><![CDATA[
                        Партия «Правое дело» приняла решение поддержать на предстоящих 4 марта президентских выборах в России кандидата на этот пост, премьер-министра Владимира Путина. 
 
Как передают агентства, соответствующая резолюция принята на проходящем сегодня в Москве съезде партии. Ранее стало известно, что в ходе заседания председателем организации избран Андрей Дунаев, который с сентября прошлого года исполнял обязанности руководителя партии. Его заместителем стал Вячеслав Маратканов. 
 
В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 16:43:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Девятилетняя девочка покончила с собой, начитавшись о детских суицидах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/67oH_Lxd6k8/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В Тверской области возбуждено уголовное дело по факту доведения до самоубийства девятилетней девочки. По данным Следственного комитета, девоча повесилась на шарфе в среду в своем доме в деревне Немково Торопецкого района.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Число жертв взрыва в подмосковной пекарне выросло до четырех человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/24feb2012/gorki.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У погибшего мужчины были ожоги 70% тела. В больнице продолжают оставаться девять пострадавших при взрыве в населенном пункте Горки-25. Состояние одного из них врачи оценивают как крайне тяжелое, еще двое - средней тяжести. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Microsoft / Анонс Visual Studio 11 beta
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/microsoft/blog/138800/</link>
  <description><![CDATA[
                        
23 февраля состоялся анонс Visual Studio 11 beta и в часовом выступлении было рассказано об основных функциональных новинках будущего продукта. Сама Visual Studio 11 beta станет доступна для загрузки уже на следующей неделе, 29 февраля. Visual Studio 11 beta будет выпущена в «go live» лицензии и позволит разрабатывать приложения для будущей операционной системы Windows 8. Не даром на 29 февраля запланировано еще одно мероприятие – анонс Windows 8 Consumer Preview в рамках Mobile World Congress, ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 15:21:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с постоянными членами Совета Безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14588</link>
  <description><![CDATA[
                        Обсуждались различные вопросы внутренней и внешней политики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Рубин» подписал контракт с нападающим «Кубани»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/02/24/__Rubin___podpisal_k.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Казанский «Рубин» подписал контракт с нападающим «Кубани» Сергеем Давыдовым. Соглашение рассчитано на три года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 16:28:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  24.02.2012 16:32 : Греческая радиостанция Real FM заплатит штраф за оскорбительные высказывания в адрес Ангелы Меркель
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/862217-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Греческая радиостанция Real FM заплатит штраф в размере €25 тысяч за то, что один из журналистов крайне оскорбительно в эфире отозвался о канцлере Германии Ангеле Меркель. Как сообщает   The Local, Йоргос Трангас обзывал Меркель  дважды – в сентябре и октябре 2011 года. В связи с этим национальный совет по телевидению и радиовещанию Греции решил наказать  радиостанцию  за использование обсценной лексики и пренебрежение культурным греческим языком. Сам Трангас принес свои официальные извинения М ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 339315
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/339315/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Каждый вечер я слышу эту песню. Её поёт нашей, ещё совсем крошечной дочке, моя жена. Всем нам она знакома с детства. <br />
Но каково было наше удивление когда мы узнали, что авторство музыки принадлежит некоему Бернхарду Флису, а ни как не Моцарту.<br />
А когда мы нашли "оригинал" песни, удивлению нашему не было предела.  <br />
Но кто бы не написал эту прекрасную музыку, эти милые хоть и немного странные слова, всё равно нет ничего прекраснее и чудеснее, голоса мамы, которая поёт колыбельную  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Feb 2012 16:50:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1330088406#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>