<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 20 Aug 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия сняла запрет на ввоз некоторых продуктов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/rolling_news/2014/08/140820_rn_food_ban_lifted.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Безлактозные молоко и молочная продукция, а также ряд овощей для посева исключены из списка товаров, ввоз которых в Россию ограничен в качестве ответных мер на санкции Запада, говорится в постановлении правительства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 16:45:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  За сутки в Донецкой области погибли 34 мирных жителя
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.232227.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Донецкой области за последние сутки погибли 34 мирных жителя, еще 29 получили ранения. Всего с момента начала боевых действий погиб 951 человек, ранены 1748. В самом Донецке слышны залпы. В результате обстрелов есть разрушения и пострадавшие. Тем не менее ведутся работы по восстановлению водоснабжения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 16:12:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Олланд и Путин — танец с медведями
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140820/222502764.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ни с одной из опасностей современного мира не получится справиться без согласия или помощи России. Поэтому Франсуа Олланду нужно проявить владение искусством дипломатии и отправиться в Москву не охотником на медведей, а их укротителем. Франция держит на руках реальные козыри в отношениях с Россией и может выторговать нужные условия на Украине. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 17:24:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд перенес слушания по иску Игоря Сечина к газете «Ведомости»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26541310.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Останкинский суд Москвы перенес на 26 августа рассмотрение иска главы «Роснефти» Игоря Сечина к изданию «Ведомости» и заместителю главного редактора газеты Кириллу Харатьяну.

По мнению истца, в редакционной колонке Харатьяна, опубликованной 16 июня, содержатся порочащие честь и достоинство Сечина высказывания.

Юристы «Ведомостей» утверждают, что журналист не нарушал закона, а выразил лишь свое мнение.

«Ведомости» сообщают, что материал,... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 17:27:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подозреваемых в акции с украинским флагом на высотке задержали на 48 часов - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFgW0Vst6gIJXkEsx4Q7udfJGLp9Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778947628557&amp;ei=O6P0U4DwLuGWyQOehIHYDA&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2014/08/20/n_6411213.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Подозреваемые в акции с украинским флагом на Котельнической набережной задержаны на 48 часов. Об этом сообщает ИТАР-ТАСС со ссылкой на пресс-службу ГУ МВД Москвы. «По факту произошедшего осквернения высотного здания на Котельнической набережной задержаныВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 17:22:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роскомсос попросил у правительства 2,3 триллиона рублей, из них 23 миллиарда уйдут на защиту планеты от астероидов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/20aug2014/roscosmos.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Федеральное космическое агентство предлагает создать "средства обеспечения доставки и воздействия на объекты, объекты, приближающиеся к Земле по опасной траектории, с целью изменения их орбит для исключения столкновения с планетой". Предполагается, что она будет готова к 2025 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 17:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Анонсированы новые функции Java 9
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/234031/</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Oracle серьёзно взялась за разработку JDK9 и опубликовала первый список «предложений на улучшение» (JEP), в которых описаны новые функции Java 9. Список невелик и консервативен, но его наверняка дополнят в предстоящие два года до выпуска Java 9.

Программные интерфейсы
Представлены три новых программных интерфейса. 


Обновление Process API для лучшего взаимодействия с не-Java процессами операционной системы (сейчас разработчики часто вынуждены использовать нативный код).
Новый HTTP-кли ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 17:22:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с временно исполняющим обязанности губернатора Псковской области Андреем Турчаком
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46475</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Псковской области информировал Президента о социально-экономической ситуации в регионе. Отдельно обсуждались вопросы развития сельского хозяйства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 12:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Смертность от сердечно-сосудистых заболеваний в Европе снижается
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/body/2014/08/20/Smyertnost_ot_syerdy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Смертность от сердечно-сосудистых заболеваний за последние десять лет продолжает сокращаться в большинстве европейских стран. Статистику портят Россия и Украина. 

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 16:59:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.08.2014 17:04 : Международный скандал разгорается вокруг поведения бельгийского дипломата при общении с принцессой из Катара в Брюсселе
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1383726-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сотрудник МИДа сорвал с высокопоставленной гостьи мусульманский головной убор никаб. 
<br>

<br>
Основанием для разбирательства на международном уровне стал разговор на улице, который обернулся конфликтной ситуацией. Как пишет британская The Daily Mail, иностранка обратилась к прохожему с просьбой показать, как добраться до Королевского дворца. Лицо девушки было скрыто никабом, хотя по местным законам носить такую одежду в общественных местах запрещено. В ходе разговора незнакомый собеседник с ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  The Wall Street Journal: События в Фергюсоне лишили США права критиковать Россию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/46205</link>
  <description><![CDATA[
                        С началом беспорядков в американском городе Фергюсон (штат Миссури) США лишились возможности осуждать другие страны за нарушения прав человека. Многие государства, которые ранее подвергались критике со стороны Соединённых Штатов, теперь сами дают советы Америке, пишет газета The Wall Street Journal. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Aug 2014 17:25:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1408541702#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>