<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 03 Apr 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МВД Украины: протестующих на Майдане убивал "Беркут"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/04/140403_ukraine_avakov_maidan_killings_berkut.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Стрельбу по протестующим в центре Киева 20 февраля открыла спецрота подразделения "Беркут", заявил министр внутренних дел Украины Арсен Аваков. По его словам, задержаны 12 бойцов спецподразделения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 14:58:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В  Госдуме намерены ужесточить наказание за организацию беспорядков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parliament/Duma/m.227354.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Профильный комитет Госдумы поддержал поправку к антитеррористическому пакету об ужесточении наказания за организацию массовых беспорядков. Максимальная санкция увеличивается с 10 до 15 лет лишения свободы. Также вводятся новые составы преступления - подготовка и обучение лиц для организации и участия в беспорядках. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 16:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российские планы по разделу Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140403/219255268.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Путинские послы и министры не употребляют слова «раздел». Говоря с коллегами из США и НАТО, они предпочитают слово «федерализм». Они хотят организовать подтасованные референдумы, по итогам которых на востоке Украины возникнут пророссийские правительства с широкими полномочиями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Газпром": долг "Нафтогаза" сейчас - более $2,2 млрд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25320059.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Долг «Нафтогаза Украины» перед «Газпромом» с учетом мартовских поставок оценивается сейчас в более чем два миллиарда двести миллионов долларов, говорится в сообщении российского концерна по итогам прошедшей сегодня в Москве встречи глав российской и украинской компаний Алексея Миллера и Андрея Коболева.

По информации «Газпрома», российская сторона обеспокоена существенным сокращение запасов газа в украинских хранилищах. Миллер указал на существующую уже... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 17:24:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СБУ сообщила о попытке похищения кандидата в президенты - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG9YXY_gIXUQmObMKNMZbtA_85mHA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=43982667768000&amp;ei=iWM9U7ifJ8qFyQOeywE&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2014/04/03/n_6058921.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Служба безопасности Украины задержала во Львовской области двух граждан, которые планировали захватить в заложники нескольких человек, в числе которых кандидат в президенты. Об этом сообщается на сайте СБУ. Согласно сообщению пресс-службы, задержанные являютсяВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 17:25:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бывшие сотрудники СБУ перед своим исчезновением уничтожили весь архив документов службы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/03apr2014/sbu.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ушедшие в отставку работники ведомства не оставили даже актов об уничтожении документов. Узнать причину ликвидации материалов новые начальники не могут. Местонахождение бывшего руководства пока неизвестно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 17:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Расследование об информационной безопасности в Яндексе. Rdomn – скрытая угроза
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/218143/</link>
  <description><![CDATA[
                        В этом посте мы хотим рассказать об одном из сложных случаев заражения пользователей, который нам довелось расследовать, и в котором были использованы многие из популярных техник. 

Злоумышленники постоянно совершенствуют методы внедрения вредоносного кода на веб-страницы зараженных сайтов. Если раньше это бывала модификация статического контента или php-скриптов CMS, то сейчас прибегают к использованию более сложных техник. 



В наши дни чаще всего заражению подвергается веб-сервер: устанавлив ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 16:52:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Главой Карачаево-Черкесии Рашидом Темрезовым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20713</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялась рабочая встреча Владимира Путина с Главой Карачаево-Черкесской Республики Рашидом Темрезовым. Обсуждались перспективы развития нового горнолыжного курорта «Архыз». Глава Карачаево-Черкесии также информировал Президента о социально-экономической ситуации в республике, в частности в сфере дошкольного образования и на рынке труда. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 13:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД России пожурил посла Германии за высказывания министра финансов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2014/04/03/MID_Rossii_pozhuril_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        МИД России сделал представление послу Германии в Москве в связи с высказываниями министра финансов ФРГ Вольфганга Шойбле. Последний провел исторические параллели между присоединением Крыма к России в 2014 году и Судетской области Чехословакии – к нацистской Германии в 1938 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 17:23:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  03.04.2014 17:31 : Апелляционный суд Литвы прекратил судебный процесс в отношении бывшего московского префекта Юрия Хардикова
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1292934-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Россиянину предоставлена охрана от уголовного преследования со стороны России, - сообщает литовское агентство БНС. Осенью прошлого года суд в Вильнюсе оправдал Хардикова по делу об отмывании средств. Такое решение было принято в связи с тем, что в России дело в отношении Хардикова было прекращено. Напомню, его обвиняли в хищении актива на миллиард рублей у компании "Интеко". 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Волшебный мир финансов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/kucha.d3.ru/comments/543881</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/a0/33/1396523843-a033ba7d37ae800949f575ea475d4ebb.jpg" alt="Волшебный мир финансов"><br>
		
	
		Здравствуй, дорогой друг. Сегодня я познакомлю тебя с удивительным миром будущего, которое уже наступило!<br>Наступило оно уже лет 10–15 как и произошло это в волшебной стране под названием Wall Street. Это будущее представляет из себя уникальный и увлекательный мир "высокочастотных сделок" (High–frequency trading — HFT).<br><br>На КДПВ — простой финансист из Королевск ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 03 Apr 2014 17:35:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1396532102#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>