<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 16:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 25 Nov 2013 16:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Нью-Йорке судят Ричарда Чичакли, работавшего с Бутом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/11/131125_richard_chichakli_trial.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        55-летний Ричард Чичакли обвиняется в том, что в 2007 году он пытался купить в США под вымышленными именами два "Боинга" для таджикской авиакомпании "Самар", которая, по данным прокуроров, принадлежала Виктору Буту. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 15:45:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По итогам рейда в ТЦ "Москва" полиция задержала 700 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.221524.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 700 человек задержаны в ходе полицейского рейда "Заслон-2" в столичном торговом центре "Москва" в Люблине. Спецоперация по выявлению нелегальных мигрантов, а также незаконного оборота оружия и наркотиков была начата утром в понедельник. 19 и 20 ноября полицейские уже проводили рейды и обыски в торговом центре "Москва".  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 15:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин — великий прагматик
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20131125/215108418.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сейчас страна переживает «взрывную эпоху, катаклизм огромных масштабов, который сегодня, по счастью, начинает приобретать логические и рациональные пропорции», — считает писатель Андрей Макин, уроженец Сибири и гражданин Франции с 1987 года. Если сегодня ситуация поддается понимаю, это во многом заслуга прагматизма президента Путина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 16:29:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Без "слезинки ребенка"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25179153.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Защита детей в Норвегии как инструмент интеграции мигрантов. Почему норвежская система Barnevernet вызывает ожесточенные споры? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 15:30:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Песков: публично оспаривать утвержденные решения президента — некорректно - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEYxoHmnBb9Qo5HhLeG_oY83fOl6w&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/735842/</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Песков объяснил, почему Владимир Путин жестко отреагировал на прозвучавшую критику в адрес законопроекта, который дает право следственным органам возбуждать дела по налоговым преступлениям. 11416. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; FacebookВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 16:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Наместник Сретенского монастыря ответил противникам строительства нового храма в обители
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/25nov2013/archimandrit.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Архимандрит Тихон (Шевкунов) дал накануне интервью журналу "Эксперт", в котором выразил сожаление по поводу того, что противники возведения в обители нового храма так и не поняли, почему там построят подземные гаражи. Он также заявил, что ни одно из строений, предназначенных к сносу в ходе строительства храма, "не является и никогда не являлось памятником". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как обуздать усиление записи в SSD?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/203578/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Когда-то я уже писало том, что LSI помимо контроллеров SAS выпускает микросхемы для современных жестких дисков и SSD, так же я писал о том, что флэш-память требует более сложного подхода к операциям ввода-вывода. В чем состоит эта сложность, и какую именно проблему решают наши чипы я и хочу рассказать в этой статье. Речь пойдет о Write amplification. Разумеется, профессионалы и так знакомы с WA, поэтому статья рассчитана скорее на начинающих.

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 16:34:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Внесены изменения в законодательство, регулирующее сферу охраны здоровья граждан
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/19696</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Федеральный закон «О внесении изменений в отдельные законодательные акты Российской Федерации и признании утратившими силу отдельных положений законодательных актов Российской Федерации по вопросам охраны здоровья граждан в Российской Федерации». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уклоняющимся от лечения наркоманам грозит штраф и арест
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/law/2013/11/25/Uklonyayushcimsya_ot.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Владимир Путин подписал закон, наделяющий суд правом направлять наркозависимых на лечение, а также устанавливающий административную ответственность за уклонение от лечения, медицинской и социальной реабилитации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 15:29:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.11.2013 16:02 : Отказ   от российского гражданства не поможет Сергею Полонскому  уйти от уголовной ответственности
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1205134-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Отказ   от российского гражданства не поможет Сергею Полонскому  уйти от уголовной ответственности, - таким образом «Интерфаксу» прокомментировали в МВД сообщения о том, что  предприниматель раздумывает о  смене гражданства.  По словам его адвоката,   Полонский ведет  консультации с американскими дипломатами.   
<br>

<br>
Стоит однако напомнить, что ранее бизнесмен хотел получить  гражданство Израиля, однако ему было отказано. 
<br>
Напомним  - сейчас он находится в  Камбодже в ожидании  суда ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 16:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Казнить нельзя помиловать
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/story.d3.ru/comments/495568</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/e5/e2/1385371295-e5e2324a076b677d528cc98bb0dca617.jpg" alt="Казнить нельзя помиловать"><br>
		
	
		Фраза эта у нас, в основном, ассоциируется с советским мультиком про исправившегося путем разных фантастических приключений двоечника. А между тем, с ней, а вернее, с ее аналогом, связана реальная и довольно мрачная история.<br><br>Произошла она в Англии в XIV веке. О ту пору английский король Эдуард II томился в тюрьме в ожидании своей участи. Надо сказать, что кор ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 16:35:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1385382901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>