<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 22 Apr 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Архив королевы Виктории выходит в интернет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2012/04/120422_queen_victoria_web_archive.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Британии в честь бриллиантового юбилея королевы Елизаветы II создан цифровой сетевой архив, посвященный жизни и царствованию королевы Виктории. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 16:41:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На выборах в студенческий комитет МГУ произошла драка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/m.197293.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На выборах в Объединенный студенческий комитет МГУ произошла драка. "Люди крепкого телосложения" стали избивать сторонников незивисимого кандидата, снятого с выборов. Инициативная группа студентов и аспирантов не признает результаты выборов и требует наказать зачинщиков драки. ОСК занимается делами общежитий и распоряжается серьезными финансовыми средствами.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 10:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обама обманом пытается заставить Америку полюбить Россию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20120422/190956075.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Последствия лжи о России, которую администрация Обамы внушала последние четыре года, лжи, которую можно назвать пропагандой в духе Геббельса, оказались поистине разрушительными. Пора республиканцам разоблачить ложь Обамы и привести американскую политику в соответствие с реальностью, пока американским интересам еще не нанесен непоправимый ущерб. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 16:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ираке 25 человек задержаны при попытке контрабанды оружия из Сирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120422/17/17.html?id=24556387</link>
  <description><![CDATA[
                        В Ираке по меньшей мере 25 человек задержаны при попытке незаконно ввезти оружие из Сирии. 
 
   Как сообщил агентству ДПА представитель иракский сил безопасности - генерал Мохамед аль-Джабури, контрабандисты пересекли границу на северо-востоке Сирии и прибыли в иракский город Мосул. У них изъято 150 тысяч долларов, 18 пистолетов с глушителями и 20 винтовок. 
 
    В начале года Багдад заявил об усилении охраны границ в связи с ростом контрабанды оружия и ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 16:40:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Лукин считает, что нарушения на выборах мэра Астрахани были - NEWS.BCM.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEPsB21XllUT-Sr4gvkPqq6HsW_bQ&amp;url=http://news.bcm.ru/elections_in_russia/2012/4/22/417388/1</link>
  <description><![CDATA[
                        Нарушения на выборах мэра Астрахани были, считает уполномоченный по правам человека в России Владимир Лукин, отметив, что нарушения серьезные. При этом он отметил, что проигравшему кандидату на пост главы города эсеру Олегу Шеину надо оспаривать итоги через суд. Владимир Лукин также отмечается, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 16:43:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Парад мыльных пузырей на Старом Арбате обернулся пробкой на Новом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/22apr2012/bubbles.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Толпа привела к затруднению движения на Новом Арбате: движение было парализовано, встали автобусы на маршруте. Dreamflash проходит в Москве уже шестой год. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Недельный дайджест: Simple-Science — простые опыты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/142559/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: DIY или Сделай Сам, Блог компании GTV — видеоканал про технику   
 
 

Недавно на хабре мы представили новый канал Simple-Science, а сегодня предлагаем посмотреть очередные простые опыты с обыденными вещами (ну или почти с обыденными). На следующей неделе ожидаются опыты с сопротивлением в низких температурах, ньютоновской жидкостью, простейшим гироскопом и другими. А еще через неделю — опыты в микроволновке.

По-прежнему приветствуются идеи для опытов и экспериментов :)

Под катом 6 ролик ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 16:33:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Льву Оссовскому, главному дирижёру и директору Московского государственного академического камерного музыкального театра имени Б.А.Покровского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/15084</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 14:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Допинг-проба хоккеиста «Авангарда» оказалась положительной
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/hockey/2012/04/22/Doping_proba_hokkyei.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Допинг-проба хоккеиста омского «Авангарда» Антона Белова оказалась положительной. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 16:36:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.04.2012 16:32 : Движение автотранспорта в центре Москвы сегодня днем затруднено
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/881226-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
В полиции Интерфаксу сообщили, что затруднение на Новом Арбате связано с парадом мыльных пузырей, который стартовал около 14.30 на Старом Арбате. Флеш-моб проходит в Москве уже шестой год. Организаторы особо подчеркивают, что мероприятие вне политики. Люди идут по Арбату, выдувая мыльные пузыри, и радуются весне, говорится в сообщении устроителей шествия.
<br>

<br>
Автомобильное движение также было затруднено и в районе храма Христа Спасителя. Но сейчас мероприятие закончилось, и ситуация на д ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Купание красного
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/345959/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/04/22/71-143943-c74386c9569f2a6f4f704c6a53b6eb4a.jpg><br /><br />Луций Анней Сенека:<br />
<br />
«Некоторые помешались уже до такой степени, что считают возможным быть оскорблёнными женщиной.<br />
<br />
Какая разница, как её содержат, сколько у неё носильщиков, сколько весят серьги в её ушах и насколько просторно её кресло? Всё равно она остаётся тем же неразумным животным, диким и не умеющим сдерживать свои вожделения, если только она не получила осо ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Apr 2012 14:39:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1335099602#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>