<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 17:00:10 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 13 Jul 2008 17:00:10 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Государства Средиземноморья создают союз</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7503000/7503981.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        Главы государств и правительств 43 стран Европы, Северной Африки и Ближнего Востока собрались в Париже на саммит с целью создать Средиземноморский союз. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 11:31:35 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>На поставках бензина ЧП на Московском НПЗ не скажется</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/economy/20080713/113862761.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Потери незначительные, все эти объемы можно наверстать, тем более, что начало месяца", - заявил заместитель гендиректора завода Геннадий Кузовлев. Мощности МНПЗ позволяют перерабатывать более 25 тысяч тонн нефти в сутки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 16:58:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Россия в поисках себя ("День", Украина)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/242548.html</link>
  <description><![CDATA[
                        А молодежь этого не знает. Я читаю лекцию, и, представьте себе, - в московском вузе встает студент и говорит: что вы мне рассказываете о каком-то ГУЛаге, где эти миллионы людей, был только один-единственный лагерь, и вообще это все не доказано. В Германии существует Дахау, в Польше - Освенцим, оба - мемориальные музеи. А у нас следов нет - и концы в воду ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 12:09:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Власти Судана угрожают новой волной насилия в Дарфуре</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2008/07/13.html?id=456028</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Судана заявили, что в случае судебного преследования президента страны Омара аль-Башира - в провинции Дарфур вновь вспыхнет насилие.   Правящая партия Национального Конгресса выступила с таким заявлением после заседания правительства, на котор ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 16:47:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Российское президентство: странная парочка</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/economist/2008/07/11/17:34:55/tandem</link>
  <description><![CDATA[
                        Путин и Медведев понимают, что существующая система не защищает имущество новых олигархов. Этим объясняются рассуждения Медведева о необходимости модернизации и поддержания законности. Подобная риторика не означает, что Медведев отступает с линии Путина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 11 Jul 2008 17:34:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Японии 10 тысяч человек провели митинг против размещения атомного авианосца США
</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/13jul2008/gfh.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Инициатором акции стали местные неправительственные
организации, профсоюзы и Компартия Японии. Участники провели митинг в городском парке, а затем прошли маршем по улицам, требуя от правительства отказаться от решения принять атомный авианосец. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Израильского поселенца задержали за ракетный обстрел палестинской деревни</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2008/07/13/settler/</link>
  <description><![CDATA[
                        Израильская полиция задержала еврейского поселенца по подозрению в причастности к ракетному обстрелу палестинской территории. Студента религиозной школы из поселения Ицхар на Западном берегу разыскивали с июня, когда была выпущена ракета по палестинской деревне Бурин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 16:48:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>МВД: Весь интернет необходимо признать средством массовой информации</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/355878.php</link>
  <description><![CDATA[
                        МВД и ФСБ необходимо проявить большую настойчивость в работе с депутатским корпусом о законодательном признании Интернета средством массовой информации со всеми вытекающими правовыми последствиями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 12:52:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Рязанской области совершено нападение на экологический лагерь</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.138725.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Рязанской области совершено нападение на экологический лагерь, разбитый  членами организации "Хранители радуги" и анархистами. Жители лагеря вместе с местными жителями протестовали против запуска цеха по производству фенолформальдегидных смол. По информации протестующих, драку спровоцировали охранники завода.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 16:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Столь долгое расставание с эпохой</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/44074/</link>
  <description><![CDATA[
                        Многие талантливые мастера советской  культуры в свое время оказались у времени в плену, и иные из них гордились этим обстоятельством. Иные гордились только на словах. Иные тяготились, но не признавались в том. Кому-то удалось полюбить свои кандалы и искренне к ним привязаться. Так или иначе они все стали заложниками Эпохи. Даже те, кто чувствовали себя ее избранниками, баловнями и героями. Не стану ворошить времена сталинизма. Не буду перебирать трагические судьбы Горького, Маяковского, Мандель ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 16:02:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #397796</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/397796</link>
  <description><![CDATA[
                        xxx:<br><br>насколько крепок и устойчив асус еее к внешней среде? Интересует работа в условиях производства. возможны пальцы в масле, возможны брызги воды и падения кувалдочки.<br><br>rrr:<br><br>ноут, устойчивый к "падению кувалдочки": из бронелиста, с ребрами жесткости, на колесах для портативности. и еще сверху поворотную башню с пулеметом. и внутри кабину сделать удобную.<br><br>фееричная картина: открывается дверь, и торжественно въезжает сисадмин на своем ноутбуке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 13 Jul 2008 12:33:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1215954010#11</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>