<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 09 Nov 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лавров присоединяется к переговорам по Ирану в Женеве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/11/131109_iran_talks_saturday.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр иностранных дел России Сергей Лавров прибыл в Женеву, где он примет участие в переговорах по ядерной программе Ирана. Суббота, возможно, станет решающим днем для достижения соглашения между Тегераном и мировыми державами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 15:53:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Красной площади задержаны четверо участников антифашистской акции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.221001.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Красной площади задержаны четверо участников антифашистской акции: Рэйда Линн, Никс Нэмени, Роман Петрищев и Ольга Мазурова. Несогласованная с властями акция была приурочена к Международному дню борьбы против фашизма, расизма и антисемитизма. Задержанные доставлены в ОВД "Китай-город". ВИДЕО. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 15:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Всё-таки не Россия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20131109/214622986.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Независимо от того, будет ли подписано Соглашение об ассоциации с ЕС, российско-украинская «война», похоже, существенно и необратимо изменит взаимное восприятие двух народов. Разрушается миф о том, что жители двух стран, как недавно выразился Путин в интервью одному из западных изданий, – это единый народ, а потому «обречены рано или поздно снова встретиться». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Виктор Янукович направился в Москву для переговоров с Владимиром Путиным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25163179.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Украины Виктор Янукович во второй раз менее чем за две недели прибыл в Россию для переговоров с президентом России Владимиром Путиным. На сайте президента Украины говорится, что он посещает Москву для обсуждения двусторонних торговых и экономических отношений в преддверии саммита Восточного партнерства, который состоится в Вильнюсе в конце этого месяца.

Украина готовится подписать на этом саммите соглашение об ассоциированном членстве с Европейским союзом, против чего возражает... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 16:26:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ингушетии в двадцать раз увеличат штраф за похищение невесты - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG2OXQpnR7-6PJujWmNUehUyd-iGQ&amp;url=http://ria.ru/society/20131109/975710663.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МАГАС, 9 ноя — РИА Новости. Религиозные деятели и общественность Ингушетии в ходе Исламской конференции решили увеличить штраф за похищение девушки для женитьбы в 20 раз — до 200 тысяч рублей, сообщил РИА Новости в субботу представитель пресс-службы главыВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 16:56:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ингушетии вводят огромные штрафы за похищение невесты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/09nov2013/ingushetia.html</link>
  <description><![CDATA[
                        От "злого" обычая велел избавляться глава Ингушетии Юнус-Бек Евкуров. Муфтий республики решил штрафовать на 200 тысяч жениха-похитителя и на 100 тысяч - его сообщников. В прошлом году штрафом наказали похищение чужой невесты, и это сработало, напомнили власти. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Кандидат в CEO Microsoft Стивен Элоп, возможно, рассматривает продажу Xbox и закрытие Bing
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/201494/</link>
  <description><![CDATA[
                        В данный момент Microsoft находится в поиске нового CEO на замену Стиву Балмеру, который планирует покинуть пост в течение десяти месяцев. По последним данным, в качестве основных вариантов компания рассматривает CEO Ford Алана Мулали и бывшего CEO Nokia Стивена Элопа. Мулали заявил, что не намерен покидать Ford, в то время как, по сообщениям Bloomberg, Элоп уже имеет серьёзные планы на случай назначения CEO Microsoft. После недолгого (ну как недолгого, почти три года — прим. пер.) пребывания на ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 16:31:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Королём Нидерландов Виллемом-Александром
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19587</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял в Кремле Короля Нидерландов Виллема-Александра. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 08 Nov 2013 22:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Пермском крае на пожаре погибли два человека
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2013/11/09/V_Pyermskom_kraye_na.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Пермском крае проводится доследственная проверка по факту гибели на пожаре двух женщин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 16:38:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.11.2013 17:02 : Москва уверенно лидирует в мировом рейтинге дорожных пробок
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1194678-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Таковы результаты исследования, которое провел крупнейший европейский производитель навигаторов. 
<br>

<br>
Российская столица, как никакой другой город, практически все время стоит в пробках. Пожалуй, московскому автомобилисту можно и не читать исследование специалистов из Нидерландов, чтобы это заметить. Однако встречаются в работе экспертов и весьма интересные факты. Так, из расчетов следует, что столичные водители и их пассажиры проводят в пробках, в среднем, пять суток в году, публикует  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хитрый Гендальф
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/games.d3.ru/comments/490969</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/8d/ab/1383966566-8dab294f5b58226db74a39324ee6df66.png" alt="Хитрый Гендальф"><br>
		
	
		Помните момент из Властелина Колец, когда на мосту Казад–Дума Гэндальф закричал "Бегите, глупцы!", а сам вышел один на один с Барлогом, чтобы не делиться с командой экспой за рейд на босса? А в следующей книге появляется весь белый, в новом легендарном шмоте и все такое. Вот жеж скотина!
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 09 Nov 2013 11:24:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1384002301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>