<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 10 Nov 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мэр Химок Шахов уволился в связи с уголовным делом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/11/141110_khimki_mayor_shahov_resignation_accusations.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По информации Би-би-си, обвинения против Олега Шахова связаны с хищением средств выделенных на строительство автодороги через Химкинский лес - трассы "Москва - Санкт-Петербург". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 16:54:42 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На юго-востоке Москвы зафиксировано загрязнение воздуха сероводородом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.234812.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Московский нефтеперерабатывающий завод проверяют в связи с запахом сероводорода, распространившимся в столице. В Мосэкомониторинге пояснили, что превышение содержания сероводорода в воздухе зафиксировано на юго-востоке и востоке Москвы. Москвичи стали жаловаться на неприятный запах в воздухе утром в понедельник.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 16:25:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему нельзя убивать террористов?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141110/224179211.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр внутренней безопасности Ицхак Аронович, отвечающий за деятельность правоохранительных органов, выдвинул идею борьбы с террористами, которая может иметь серьезные последствия. «Террорист, который убивает граждан, должен быть убит», — заявил министр в связи с недавним терактом в Иерусалиме. Он также выразил надежду на то, что так будут завершаться все инциденты подобного рода. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роскомнадзор вынес предупреждение журналу "Русский репортёр" за мат
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26683858.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Роскомнадзор вынес письменное предупреждение редакции и учредителю журнала «Русский репортёр» за использование нецензурной брани. Как сообщается на официальном сайте ведомства, нецензурное слово было использовано в материале «Не трожь мою тачку, чувак», которая была напечатана в выпуске журнала, вышедшего в последнюю неделю октября.

Как отмечает сайт «Грани.ру», в статье речь идет об инциденте с Константином Алтуховым, который провел в собственном автомобиле... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 17:10:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На депутата Милонова напал студент - Газета Труд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEdEeqBPkfX8lvwLTytuFes-plqIg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779047124152&amp;ei=F81gVKjyG8T5yAOz2oD4DQ&amp;url=http://www.trud.ru/article/10-11-2014/1319328_na_deputata_milonova_napal_student.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Санкт-Петербурге произошло нападение на известного своими громкими инициативами депутата Законодательного собрания города Виталия Милонова. Нападавший заявил парламентарию, что намерен лишить его здоровья, но ему это не удалось. Как сообщает «Фонтанка»В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 17:24:25 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фигуристку Липницкую оштрафовали за пропуск церемонии награждения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/10nov2014/lip.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Олимпийская чемпионка Сочи-2014 в командном турнире Липницкая не явилась на церемонию награждения после того, как уступила в борьбе за золотую медаль этапа в Шанхае своей соотечественнице Елизавете Туктамышевой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 16:28:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как в Яндексе используют PyTest и другие фреймворки для функционального тестирования
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/242795/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всем привет! Меня зовут Сергей, и в Яндексе я работаю в команде автоматизации тестирования сервисов монетизации. Перед каждой командой, которая занимается задачами автоматизации тестирования, встает вопрос: «Какой [фреймворк|инструмент] выбрать для написания своих тестов?» В этом посте я хочу помочь вам на него ответить. Если быть конкретнее, речь пойдет об инструментах тестирования на языке Python, но многие из идей и выводов можно распространить на другие языки программирования, поскольку подх ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 16:47:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Торжественный приём в честь участников саммита АТЭС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46995</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и другие участники встречи глав государств и правительств форума «Азиатско-тихоокеанское экономическое сотрудничество» присутствовали на торжественном приёме от имени Председателя КНР Си Цзиньпина и его супруги Пэн Лиюань в честь лидеров экономик форума АТЭС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 15:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  15 тысяч иностранцев воюют на стороне ИГ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/11/10/15_tyysyach_inostran.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Почему они едут сражаться в Сирию и Ирак?

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 16:24:23 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.11.2014 17:05 : Голландские следователи якобы уничтожают улики на месте крушения малайзийского Боинга
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1434660-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

С такими обвинениями сегодня выступили донецкие сепаратисты. 
Для вывоза обломков с места крушения Боинга у представителей  самопровозглашенной Донецкой народной республики попросили пять угольных вагонов, цитирует ТАСС министр транспорта ДНР Сергея Кузьменко. В них, по его мнению, невозможно перевезти какие бы то ни было улики без риска их уничтожения. Не устраивает Кузьменко и план голландских специалистов разрезать некоторые части разбившегося лайнера для удобства перевозки. 
Между тем, МИД ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 17:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосэкомониторинг заявил о снижении концентрации сероводорода в городе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/58835</link>
  <description><![CDATA[
                        По состоянию на 15:00 мск на большинстве станций мониторинга в Москве отмечается снижение концентраций загрязняющих веществ, в первую очередь, диоксида серы и сероводорода. Источник загрязнения атмосферного воздуха устанавливается, заявили в Мосэкомониторинге. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 10 Nov 2014 17:29:44 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1415630101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>