<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 24 May 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 24 May 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хитроу временно закрыли из-за загоревшегося самолета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2013/05/130524_heathrow_plane_fire.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В пятницу утром в лондонском аэропорту Хитроу были на время закрыты обе взлетно-посадочные полосы после аварийной посадки самолета авиакомпании British Airways, направлявшегося в Осло. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 14:56:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Pussy Riot выступят на фестивале в Хельсинки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/pussyriot/m.214956.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Две участницы Pussy Riot - Фара и Шайба - дадут два выступления в Хельсинки на этнофестивале "Всемирная деревня". Этими выступлениями начнется европейское турне, в которое девушки отправились по решению группы. "Пришло время снова говорить самим", - заявляет группа. Основной целью тура по Европе станет помощь осужденным участницам Pussy Riot. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 15:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мы залечиваем раны колонизации по сей день
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20130524/209321132.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Эстонии существует структурная нехватка рабочей силы в сфере коммуникаций и инфотехнологий, а также в других областях, требующих инженерных навыков. Мы открыты для ученых, студентов, высококлассных специалистов - для мозгов, которые обогатят нашу экономику и науку. В то же время мы исходим из консервативной иммиграционной политики: мы не хотим дешевой рабочей силы и экономических беженцев. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Кабул совершено вооруженное нападение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24996260.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Кабул совершено вооруженное нападение. Ответственность за него взяли на себя талибы.

   По информации полиции, сначала произошли два мощных взрыва, затем началась перестрелка. Агентство Франс-пресс со ссылкой на представителя кабульской полиции сообщает, что группа вооруженных людей захватила здание в том районе, где расположены Управление общественной защиты Афганистана и несколько офисов ООН.

   Пока командование сил НАТО не комментировало это сообщение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 16:58:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гейскауты пойдут по Америке - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEExf1OZlqL5NMaP0Upaf9CNV8ZQw&amp;url=http://www.pravda.ru/video/society/11826.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В ближайшем времени в рядах американских бойскаутов могут появиться представители сексуальных меньшинств. Организация "Бойскауты Америки" согласилась принимать в свои ряды геев. Инициативу поддержали более 60% участников Национального совета. Нововведение ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 16:50:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Теперь будет "разговорный жанр": Кремль официально подтвердил несогласие Путина с Обамой по ПРО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/24may2013/letter.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В ответном письме президенту США Бараку Обаме, по сообщению помощника президента Юрия Ушакова, содержится позиция России по ПРО, которая кардинально отличается от позиции Белого Дома. Также Москва дала оценки проблемам Сирии, Ирана и Кореи. Ответа Обамы не ожидается, президенты обсудят все вопросы при личной встрече. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как можно работать на новом рынке: учим гипотетическую страну читать
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/180669/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Представьте себе, что вам нужно научить страну читать.  Серьёзно: предположим, сейчас умеет читать, скажем, каждый двухсотый, а вы хотите довести этот показатель хотя бы до каждого второго. Это хороший пример работы с абсолютно новым рынком. 

На момент начала вашей работы в стране издано 20 книг, самые известные — это Библия, «Война и мир» Толстого, справочник агронома и Камасутра. Последняя расходится широко, но вы подозреваете, что благодаря картинкам. Культуры чтения нет (но она была когда ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 17:02:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Президентом Сербии Томиславом Николичем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18178</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Томислав Николич обсудили актуальные вопросы двусторонней повестки дня, а также ряд региональных и международных проблем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ростуризм обеспокоен ростом числа ДТП с российскими мотоциклистами во Вьетнаме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/asia/2013/05/24/Rosturizm_obyespokoy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ростуризм рекомендовал россиянам перед поездкой во Вьетнам ознакомиться с местным законодательством относительно аренды мототранспорта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 15:49:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  24.05.2013 17:02 : Отголоски землетрясения на Дальнем Востоке, которые ощутили сегодня жители Москвы, говорят о том, что в столице нужно строить сейсмоустойчивые здания
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1081056-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Такое мнение высказал в интервью "Эху Москвы" зав.лабораторией Института физики Земли Алексей Завьялов. 
<br>

<br>
В пресс-службе московской полиции сообщили, что по телефону 02 сегодня позвонило немало встревоженных граждан, которые рассказали о качающихся домах. 
<br>

<br>
Мощное землетрясение в Охотском море произошло сегодня утром. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Справка о состоянии здоровья в опеку. Каноническая
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/leprosorium.d3.ru/comments/444548</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/dd/52/1369391782-dd52ccf62a7d374522efcfe8bdcac70f.jpg" alt="Справка о состоянии здоровья в опеку. Каноническая"><br>
		
	
		Пост без ссылки. На картинке справка в органы опеки о состоянии моего здоровья. Мне просто понравилось суммарное количество печатей. Бюрократы, наверно, от такого их количества должны прийти в первобытный восторг)) Кстати, это правильно заполненная справка, образца которой в сети я не нашел.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 May 2013 17:05:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1369400700#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>