<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 06 Dec 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Люди на улицах Москвы вспоминают Манделу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2013/12/131206_v_moscow_mandela_people.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Первый чернокожий президент ЮАР, лауреат Нобелевской премии мира Нельсон Мандела скончался на 96-м году жизни. О том, чем запомнился Нельсон Мандела, рассказывают люди на улицах Москвы.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 15:50:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сердюкову предъявлено обвинение в халатности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.221991.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Анатолию Сердюкову предъявлено обвинение в халатности, повлекшей причинение крупного ущерба. Вину экс-министр не признал и от дачи показаний отказался. Представитель СКР Владимир Маркин подчеркнул, что это лишь первоначальное обвинение. В окончательной редакции оно может быть расширено или переквалифицировано. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Необратимая интеграция
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20131206/215464584.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Довольно странно выглядят красноречивые высказывания политиков, для которых притчей во языцех стала фраза о «возвращении Грузии в европейскую семью». Президент Грузии Георгий Маргвелашвили хоть и не плакал при подписании документов, однако тоже был растроган. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 16:14:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура: в отношении Ходорковского расследуется еще несколько дел
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25192163.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В отношении экс-главы ЮКОСа Михаила Ходорковского, отбывающего наказание по обвинениям в финансовых преступлениях, расследуется еще несколько уголовных дел. Об этом заявил сегодня в интервью "Интерфаксу" заместитель генерального прокурора Александр Звягинцев.
  
На вопрос о том, коснется ли Ходорковского предстоящая амнистия, Звягинцев сказал, что Ходорковский осужден за особо тяжкие преступления, совершенные организованной группой, из чего прокурор предложил делать... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 16:40:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защита М.Ходорковского: Следствие продолжает фальсифицировать обвинения - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEvg0eT6KGAumjXeXF7Cg--YxNkQA&amp;url=http://top.rbc.ru/society/06/12/2013/893325.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Адвокат экс-главы ЮКОСа Михаила Ходорковского Вадим Клювгант прокомментировал ранее появившуюся в СМИ информацию о том, что против его подзащитного возбуждены новые уголовные дела. По его словам, следствие фальсифицирует различные обвинения. Кроме того, онВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 16:45:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Генпрокуратуре объявили о расследовании новых дел против Ходорковского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/06dec2013/yukos.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В отношении экс-главы ЮКОСа расследуются несколько уголовных дел, "которые имеют хорошую судебную перспективу", сообщили в ведомстве. В Следственном комитете эту информацию предпочли не комментировать. Защита Ходорковского не в курсе. А Совет при президенте передумал: после слов Путина Ходорковского не амнистируют. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Почему геймеры снова и снова играют в шутеры?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/205058/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Весной 1992 года в г.Мескит, штат Техас, исключённый из колледжа студент двадцати с лишним лет, бывший малолетний правонарушитель Джон Кармак (John Carmack) в поте лица трудился над новой видеоигрой. В её основе был заложен оригинальный принцип, в котором объединялись вид от первого лица из Myst, шутер из Wolfenstein 3D и сетевое соединение из Spectre для того, чтобы придать игровому окружению небывалую степень реалистичности. В следующем году Кармак и пятеро его коллег из id Software выпустил ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 16:52:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с руководителем Федеральной таможенной службы (ФТС) Андреем Бельяниновым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19796</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава ФТС информировал Президента о предварительных итогах работы ведомства за 2013 год. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 14:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев: «Инвестиции в Олимпиаду абсолютно оправданы»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2013/12/06/Myedvyedyev____Invye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр РФ Дмитрий Медведев считает оправданными финансовые вливания в предстоящую Олимпиаду в Сочи и Чемпионат мира по футболу в 2018 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 17:00:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  06.12.2013 17:03 : Следователи пришли сегодня с обысками в Росавиацию
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1212711-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Это произошло в рамках расследования крушения Боинга-737 в Казани. У правоохранительных органов возникли подозрения, что пилоты небольших авиакомпаний получают фиктивные свидетельства, и на деле не проходят подготовку в учебных центрах, - сообщили в Следственном комитете России. В частности, командир разбившегося самолета Рустем Салихов переучился со штурмана на пилота в одном из таких центров, который закрылся 4 года назад. 
<br>

<br>
В Росавиации уже пообещали передать следователям все доку ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сама виновата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/500846</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Поздно ночью 30 октября с.г. моя бывшая помощница (работала в избирательном штабе летом), москвичка, фотограф по специальности, русская девушка Зоя 26 лет от роду со своей подругой–сверстницей зашли в кафе с гордым названием «Шашлычная», что на Литовском бульваре 22 (неподалеку от своего дома). И надобно ж беде случиться, что около тех мест, т.е. внутри, ошивались три подлеца характерной кавказской внешности и акцентом в «слегка приподнятом настроении». Джигиты почему–то вообразили се ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Dec 2013 17:05:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1386335101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>