<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 09 Sep 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Концентрация углекислого газа растет рекордно быстро 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2014/09/140909_greenhouse_gas_record_wmo.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В результате роста содержания углекислого газа в атмосфере уровень концентрации парниковых газов в 2013 году достиг рекордного уровня, предупреждает эксперты Всемирной метеорологической организации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 16:01:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Консул Эстонии встретилась в Лефортово с Эстоном Кохвером
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.232813.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Заведующая консульским отделом посольства Эстонии в Москве Сигне Маттеус встретилась в Лефортовской тюрьме с захваченным ФСБ сотрудником полиции безопасности Эстоном Кохвером. МИД Эстонии ищет для Кохвера адвоката. Министр Урмас Паэт заявил о преждевременности спекуляций о том, захотят ли обменять Кохвера на задержанных в Эстонии сотрудников российской разведки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Я боюсь Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140909/222887987.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главный редактор Gazeta Wyborcza Адам Михник: «То, что происходит на Украине — удивительно. В последние лет 30 политика России могла нравиться то больше, то меньше, но она была предсказуемой. Сейчас Путин сделал свою политику непредсказуемой. Я не знаю, что он предпримет завтра. Существует сценарий, который гласит, что Путин ведет Россию к катастрофе, которая, конечно, может случиться нескоро, но будет неотвратимой». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Грузии обсуждают вопрос об участии граждан страны в конфликте на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26574475.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Тбилиси доставлено тело 27-летнего уроженца Аджарии Арсена Беридзе, погибшего на востоке Украины. Его родственники категорически отрицают, что он участвовал в боевых действиях. По официальным данным, причиной смерти стал подрыв на мине во дворе дома, где он жил. Об этом сообщил корреспондент Радио Свобоа в Тбилиси Георгий Кобаладзе.

Все расходы по доставке на родину тела грузинского гражданина взяло на себя государство. Родители приехали из Аджарии в Тбилиси встречать тело сына в ночь... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 17:14:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российская ПВО засекла пуск баллистической ракеты в Средиземном море - Газета Труд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFgfSTIWTRLgj05Pg2VA4HTtqbI_A&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778971025539&amp;ei=zQEPVMiaGdKCyQO-uoHoAg&amp;url=http://www.trud.ru/article/09-09-2014/1317455_rossijskaja_pvo_zasekla_pusk_ballisticheskoj_rakety_v_sredizemnom_more.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Средства обнаружения системы предупреждения о ракетном нападении (СПРН) Вооруженных сил РФ зафиксировали полет баллистической ракеты из центральной части Средиземноморья в сторону восточного побережья. По словам начальника управления пресс-службы иВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 17:28:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Михаэль Шумахер выписан из больницы в Лозанне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/09sep2014/shummy.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В конце июня, спустя 6,5 месяцев после травмы, Михаэль Шумахер вышел из комы и был переведен в реабилитационную клинику в Лозанне из больницы в Гренобле. В общей сложности гонщик провел в больничных палатах 254 дня. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 17:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Настройка и оптимизация SSL для nginx под Linux
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/236225/</link>
  <description><![CDATA[
                         Оптимизируя серверное окружение для максимальной производительности, обязательно столкнешься с задачей поддержки SSL-сертификатов и оптимизации скорости SSL-защищенного соединения. Совершенно условно, задачу по настройке поддержки SSL для nginx на Linux-окружении (в примерах используется RedHat/CentOS, но большая часть советов платформо-независимы) можно разбить на несколько составляющих:

Оптимизация TCP/IP стека, включая размеры TCP окна.
Оптимизация TLS-стека, включая OpenSSL.
Конфигурация n ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 16:29:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  10 сентября Президент проведёт совещание о разработке проекта госпрограммы вооружения на 2016–2025 годы и очередное совещание с членами Правительства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/46584</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Каждый третий собственник жилья не готов платить за капремонт
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2014/09/09/Kazhdyyy_tryetiy_sob.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Более половины жильцов многоквартирных домов, чья квартира находится в собственности (59%), считают новую схему финансирования капремонта неэффективной. При этом треть респондентов вообще не готова делать подобные взносы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 17:03:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.09.2014 17:03 : Минюст рассмотрит возможность исключения правозащитной организации "Голос" из реестра иностранных агентов после получения соответствующего постановления Мосгорсуда
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1396580-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Об этом, как передает «Интерфакс», говорится в сообщении пресс-службы Минюста. Ранее сообщалось, что Мосгорсуд отказал признать ассоциацию "Голос" НКО-иностранным агентом. Решением суда постановление о привлечении ассоциации и ее исполнительного директора к ответственности отменено. После этого "Голос" обратился в Минюст с требованием об исключении из соответствующего реестра. 
<br>

<br>
Самому «Голосу» такое решение суда кажется удивительным, хотя ассоциация и боролась за это больше полутора  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ: Запад старается не замечать, что в силовой операции Киев использует националистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/49212</link>
  <description><![CDATA[
                        Несколько дней назад киевские власти и ополченцы Донбасса объявили о введении режима прекращения огня на востоке Украины, где украинские военные и независимые военизированные формирования проводили силовую операцию против сил самообороны ДНР и ЛНР. По мнению некоторых СМИ, когда операция была в активной фазе, западные лидеры предпочитали не замечать того, что в конфликте принимают участия националистические объединения. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Sep 2014 17:32:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1410269702#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>