<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 26 May 2015 17:35:02 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 26 May 2015 17:35:02 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киев предоставил Москве доступ к задержанным россиянам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/05/150526_ukraine_captured_russians_mid</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство иностранных дел Украины направило в посольство России ноту, предоставляющую консульский доступ к двум россиянам, задержанным в Донбассе по подозрению в терроризме. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 16:47:29 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арестованному литовцу Тамошайтису предъявлено обвинение в шпионаже
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/FSB/m.241292.html</link>
  <description><![CDATA[
                        ФСБ предъявила арестованному на прошлой неделе гражданину Литвы Арстидасу Тамошайтису официальное обвинение в шпионаже. Литовцу грозит от 10 до 20 лет. Между тем защита Тамошайтиса обжаловала его арест в Мосгорсуд. Ранее ФСБ заявляла, что арестованный признал себя офицером военной разведки Литвы. В начале мая Литва сообщила об аресте агента ФСБ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 16:03:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Марионетка, разорвавшая нити кукловодов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/history/20150526/228218856.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Никому не известный Владимир Владимирович Путин стал премьер-министром и президентом не благодаря своим выдающимся способностям, а благодаря тому, что прежние олигархи посчитали, что им легко управлять, поскольку он являлся рядовым сотрудником КГБ. Другими словами, его несли, так как он был легкой ношей. Однако развитие событий подтверждает, что олигархи допустили ошибку. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин усомнился в правильности решения по фонду Зимина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/27037742.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По данным РБК, Путин заявил, то если фонд занимался политической деятельностью и финансировался из-за рубежа, то тогда «Минюст прав», если же речь идет о деньгах Зимина на проекты в другой области — в науке и образовании, то решение неверное ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 17:20:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роструд может ввести соцплатеж для снижения нелегальной занятости - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFYlfGGOXwpfg8qZLJg-N6ZicmKJg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779319934750&amp;ei=l4RkVYD5K-yCyAO6s4CQAg&amp;url=http://ria.ru/economy/20150526/1066529488.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По имеющимся оценкам теневой сектор рынка труда России может достигать 15 миллионов человек, заявили в Роструде. Там отметили, что неформальная занятость наносит колоссальный удар по экономическому состоянию страны, тормозит дальнейшее развитие и модернизациюВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 17:24:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Памятники Пальмиры целы, несмотря на захват города "ИГ", обнадежили сирийские власти
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/26may2015/palmira.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Террористы, судя по всему, просто не успели уничтожить их. Директор музеев Передней Азии в Берлине Маркус Хильгерт заявил, что есть вероятность, что боевики проведут нелегальные раскопки на территории и разграбят античный город. Найденные богатства они могут сбыть на черном рынке, а полученные деньги пойдут на финансирование радикалов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 16:28:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Google I/O 2015: чего ждать от встречи с Google в этом году?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/250994/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Технологические компании любят преподносить сюрпризы, причем большинство из них готовятся где-то в недрах корпораций, и на-гора выдаются только тогда, когда пришло время сделать громкое заявление о новинке. Конечно, бывают и утечки информации (по большей части, намеренные, вроде «забытых» в барах телефонах). 

Google частенько сообщает о новинках, которых никто не ожидает, чаще всего это происходит на конференции Google I/O. В этом году I/O пройдет с 28 по 29 мая, и на самом мероприятии может  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 13:26:44 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Уполномоченным по защите прав предпринимателей Борисом Титовым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/kremlin.ru/events/president/news/49534</link>
  <description><![CDATA[
                        Борис Титов представил главе государства ежегодный доклад «Портрет российского бизнеса в цифрах», в создании которого участвовали региональные бизнес-омбудсмены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 16:17:37 +0300</pubDate>
  <source url="http://kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России выплачена рекордная компенсация за ошибку врачей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/drevil/2015/05/26/V_Rossii_vyyplachyen.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Санкт-Петербургский государственный медицинский университет им. Павлова выплатил 15 миллионов рублей пациентке Ирине Разиной в счет морального вреда. Эта компенсация стала рекордной в российской практике. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 16:13:36 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  26.05.2015 17:31 : Российские власти предъявили официальные обвинения в шпионаже гражданину Литвы Арстидасу Тамошайтису
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1555674-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Напомним, он был задержан 20 мая сотрудниками ФСБ. Как сообщалось, литовца арестовали при получении от российского гражданина секретных документов. Впоследствии Тамошайтис признался в том, что является офицером литовского разведывательного ведомства.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ: Михаил Саакашвили станет основателем Американского университета Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/93836</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший президент Грузии Михаил Саакашвили станет одним из основателей частного учебного заведения Американский университет Украины. Планируется, что ВУЗ будет работать по принципам системы образования США. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 May 2015 17:32:01 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1432650902#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>