<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 20 Jun 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Греческим партиям удалось сформировать правительство
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/06/120620_greece_government.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Трем греческим партиям удалось договориться о формировании нового правительства страны, сообщил лидер левоцентристской партии "Пасок" Евангелос Венизелос. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:36:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арест Толоконниковой и Самуцевич продлен до 24 июля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.198520.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Таганский суд Москвы продлил арест участниц группы Pussy Riot Надежды Толоконниковой и Екатерины Самуцевич до 24 июля. Судья Наталья Ковалева удовлетворила ходатайство следствия. Следствие также ходатайствовало о продлении ареста Марии Алехиной. У здания Таганского суда проходит акция в поддержку Pussy Riot. Задержаны десятки человек. В частности, задержаны сторонники Pussy Riot, исполнившие песню "Срань господня". Выразить поддержку девушкам пришла актриса Чулпан Хаматова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 15:11:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ходжсон: «Предстоит тяжелая борьба»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/football/20120620/193871185.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Победа команды Великобритании, которая будет бороться со сборной Италии. Два года спустя произошло возмещение кражи в Южной Африке, когда не был защитан гол Лэмпарда в ворота команды Германии. В этот раз за другой гол-призрак заплатила Украина: она может поблагодарить Иштвана Вада, венгерского судью. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Реальные денежные доходы населения России в мае выросли на 3,6%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120620/17/17.html?id=24620306</link>
  <description><![CDATA[
                        Номинальные доходы населения России в течение мая увеличились на 7,8% к уровню такого же месяца прошлого года – до 20 тысяч 438 рублей на человека в месяц, говорится в материалах Федеральной службы статистики. По текущее курсу это менее 630 долларов. 
Вместе с тем, в реальном выражении – то есть с учетом инфляции и вычетом обязательных платежей – годовые темпы роста денежных доходов российских граждан в мае составили 3,6%. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:52:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вооруженные солдаты охраняют госпиталь, в который доставили Мубарака - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEnBDdiG7O_TnBXcdiligvb5r1W2Q&amp;url=http://www.ria.ru/arab_mm/20120620/677682703.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-президент Египта Хосни Мубарак, перенесший инсульт и сердечный приступ 19 июня, был переведен из тюрьмы в военный госпиталь в каирском районе Маади. Сейчас он находится в реанимационном отделении. Его организм положительно реагирует на проводимое интенсивное лечение. Некоторые СМИ сообщали о ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:51:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Патриарх вряд ли ответит на "коллективное письмо"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/20jun2012/befremden.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В патриаршей пресс-службе прокомментировали обращение, адресованное патриарху Кириллу, в котором предстоятеля РПЦ призвали обратиться к представителям государственной власти с просьбой о помиловании участниц группы Pussy Riot. Недоумение пресс-службы вызвала попытка вынесения обращения к патриарху в публичное пространство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Веб-разработчик и дизайнер Крис Койер собрал за 24 часа 25 000 $ на Kickstarter
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/146183/</link>
  <description><![CDATA[
                        Понятно, что все уже устали от новостей про то, как очередная команда разработчиков собрала кучу денег на разработку римейка очередной классической игры. Сейчас речь пойдет немножко о другом — о относительно известной звезде фронтенда, веб-разработчике, CSS-евангелисте и авторе популярного сайта CSS-tricks.com Крисе Койере. Он решил собрать деньги на редизайн своего детища, причем сам процесс он хочет записать в виде обучающих скринкастов и предоставить всем, поддержавшим его.



Буквально вчера ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:39:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин направил приветствие участникам, организаторам и гостям Учредительного съезда Российского исторического общества
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15706</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Греческие партии договорились о формировании правительства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/party/2012/06/20/Gryechyeskiye_partii.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Греческие партии ПАСОК, «Новая демократия» и «Демократические левые силы» договорились о формировании правительства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:25:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.06.2012 16:34 : Правозащитники предлагают ввести эмбарго на поставки оружия в Сирию
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/900975-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 С такой просьбой к Совету безопасности ООН вышла организация Эмнисти Интернэшнл. Свое обращение  она связала с недавними сообщениями о поставках российских вертолетов для нужд официального Дамаска. Ранее сегодня стало известно: зафрахтованное нашей страной судно, которое якобы направлялось в Сирию с военным грузом, вынуждено было прервать плавание из-за отзыва у него страховки. До этого также появлялись сообщения о том, что наши корабли направляются в эту страну. Власти США осуждали такие дейс ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Николаю Николаевичу 75 лет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/351891/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/06/20/35886-165503-ae61ca7db29aa2af913effb23e33d43b.jpg><br /><br />20 июня 1937 года родился Николай Николаевич Дроздов – учёный-зоолог, доктор биологических наук и символ телепередачи «В мире животных».<br />
<br />
За свою долгую жизнь Николай Дроздов работал табунщиком на конном заводе и мастером по пошиву одежды, участвовал во многочисленных экспедициях по территории СССР и объездил почти всю Австралию. Николай Николаевич совершал восхождение на Эль ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 20 Jun 2012 16:55:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1340197203#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>