<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 28 Mar 2014 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Турчинов обвинил "Правый сектор" в подыгрывании Кремлю
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/03/140328_ukraine_turchinov_right_sector_accusations.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        И. о. президента Украины Александр Турчинов заявил, что угрозы украинских праворадикалов взять штурмом Верховную Раду были попыткой дестабилизировать ситуацию в Киеве, что, в свою очередь, играет на руку руководству России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 15:37:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия начала процесс денонсации соглашений по Черноморскому флоту
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.227193.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия начинает процесс денонсации соглашений с Украиной по Черноморскому флоту. Такое решение было принято на встрече Владимира Путина с членами Совбеза. Ранее Дмитрий Медведев заявлял, что из-за льгот Украине по "харьковским соглашениям" 2010 года о продлении базирования ЧФ в Севастополе недополучила 11 миллиардов долларов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 15:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обама - Папе: Я Вами восхищаюсь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140328/219076767.html</link>
  <description><![CDATA[
                        За улыбками и рукопожатиями последовал обмен подарками. Обама подарил Папе ящичек с семенами растений из сада Белого дома. В ноте говорится, что этим подарком отдается должное обязательству Папы распространять семена мира на земле для будущих поколений. «Если вы приедете в Белый дом, то сможете увидеть сад», - сказал Обама, косвенно пригласив Бергольо в США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин внес в Госдуму предложение о прекращении ряда соглашений с Украиной, в том числе о Черноморском флоте - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGleAGsidx5g8Hrm6j3x2QdyS4-tQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=43982657843974&amp;ei=enM1U_ClA6n9ywPdKg&amp;url=http://kommersant.ru/doc/2441166</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин внес в Госдуму предложение о прекращении действия ряда российско-украинских соглашений, в том числе о статусе и условиях пребывания Черноморского флота, внесено в Госдуму. «Президент внес в Государственную думу предложение оВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 16:52:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Югорский педофил, подкупавший маленьких девочек сладостями, получил 14 лет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/28mar2014/yugra.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Житель города Пыть-Яха заманивал доверчивых детей в свои квартиру и машину, обещая угостить конфетами, мороженым или дать денег на их покупку, а затем совершал с ними насильственные действия сексуального характера. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Еще раз об утечке атомов и баге VCL
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/217333/</link>
  <description><![CDATA[
                        Введение
Просматривая ленту, наткнулся на статью Неправильное использование атомов и трудноуловимая бага в VCL. После прочтения возникла мысль описать еще одну проблему в той же самой области, о которой не рассказано в этой статье. Наша команда натолкнулась на нее самостоятельно, потом оказалось, что это уже известный баг VCL. Разработка ведется на Delphi 7, и я не уверен, существует ли ошибка в более новых версиях. Судя по приведенным чуть ниже ссылкам, есть, как есть и исправление. На исправле ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 16:51:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Госдуму внесено предложение о прекращении действия ряда российско-украинских соглашений
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20654</link>
  <description><![CDATA[
                        В соответствии с пунктом «г» статьи 84 Конституции Российской Федерации и статьёй 37 Федерального закона «О международных договорах Российской Федерации» Президент внёс в Государственную Думу предложение о прекращении действия: Соглашения между Российской Федерацией и Украиной о параметрах раздела Черноморского флота от 28 мая 1997 года, Соглашения между Российской Федерацией и Украиной о статусе и условиях пребывания Черноморского флота Российской Федерации на территории Украины от 28 мая 1997  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сеть H&M сняла с продажи майки из-за обвинений в антисемитизме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/afisha/gloss/2014/03/28/Syet_H_M_snyala_s_pr.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководство магазинов одежды H&M приняло решение прекратить продажу маек, дизайн которых возмутил общественность. Компания стала получать массу жалоб на антисемитский рисунок на трикотажном изделии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 16:51:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  28.03.2014 16:31 : Представители общественности вступились за Андрея Макаревича
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1288930-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Обращение в поддержку лидера группы "Машина времени" написано на имя президента, премьера, депутатов Госдумы и сенаторов, глав крупных федеральных каналов. Авторы письма осуждают начавшуюся на сайте change.org кампанию по лишению Макаревича всех государственных наград в связи с его критической позицией по событиям на Украине и в Крыму. Под обращением в поддержку Макаревича уже подписались Ирина и Михаил Прохоровы, Леонид Ярмольник, Лев Пономарев, Евгений Ройзман, Алла Пугачева и  другие извест ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Программист
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/quotes.d3.ru/comments/541730</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Эксперов опубликовал бородатый анекдот про программиста и колбасу. Недолгий спор верности алгоритма действий программиста привел к такому заключению:<br><br>Это уже –O3, могут быть сайд–эффекты.<br>Продавщица — внешний разделяемый ресурс. Например, палка колбасы нужна для того, чтобы получить exclusive lock на продавщицу колбасы, с целью проверить наличие яиц.<br>Если сразу купить 10, то транзакция завершится и про яйца мы не узнаем. Я если сразу спросить, то она не ответит (обращ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Mar 2014 16:55:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1396011901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>