<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 17:05:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 05 Feb 2014 17:05:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ООН требует от Ватикана наказать священников-педофилов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/02/140130_un_vatican_child_abuse.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По мнению ООН, католическая церковь систематически скрывает случаи сексуальных домогательств к несовершеннолетним со стороны  священников, ставя защиту собственной репутации превыше прав детей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 16:08:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд подтвердил законность возвращения дела Константинова в прокуратуру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.224191.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд отклонил жалобу столичной прокуратуры на возвращение в надзорный орган дела Даниила Константинова. Также суд признал законным продление ему ареста. Ранее судья Чертановского райсуда вернула дело на доследование из-за нарушений в обвинительном заключении. Константинова обвиняют в убийстве, хотя у него есть алиби. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 15:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Основы идиотизма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140205/217224189.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Героиням детских сказок вроде Спящей красавицы, Белоснежки и Золушки досталось по полной программе: эти дурочки «играли пассивную роль» и определялись одними лишь «критериями красоты». Им стоило бы предпочесть «принцесс, которые не хотят жениться» и далеки, очень «далеки от покладистых и обыкновенных принцесс». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 16:56:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховная Рада Украины прервала сессию до четверга
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25253982.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховной Раде Украины не удалось принять календарный план своей работы, и депутаты разошлись до четверга.
   
Большинство и оппозиция не смогли преодолеть разногласия по расписанию пленарных сессий и работы в комитетах.
   
Лидер оппозиционной фракции "Батькивщина" Арсений Яценюк заявил, что сторонники президента Виктора Януковича хотят дождаться его переговоров с президентом России Владимиром Путиным в Сочи, куда украинский лидер едет на открытие... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 15:55:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ленобласти глава департамента подозревается в мошенничестве на 50 млн руб. - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEeIANiU3_KMryZDSdfAezIwXmbgQ&amp;url=http://www.rbc.ru/rbcfreenews/20140205163713.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        РБК 05.02.2014, Москва 16:37:13 В Ленинградской области бывший глава администрации Вырицкого городского поселения Герман Терешкин задержан по подозрению в мошенничестве с ущербом на 50 млн руб. Об этом сообщает пресс-служба регионального следственногоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 16:48:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ФМС подтвердили урегулирование вопроса с въездом в Россию худрука Маяковки Карбаускиса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/05feb2014/hudruk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "В среду Карбаускис побывал в управлении ФМС по Москве. Все вопросы с ним на данный момент урегулированы", - заявили в столичном управлении Федеральной миграционной службы. Сам Карбаускис пояснил, что пускать в Россию его не хотели из-за нарушения ПДД и неоплаченной парковки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выпущен обновленный PyCharm 3.1 с поддержкой Python 3.4 и Django 1.6: что стало лучше?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/211338/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хотим поделиться радостью: мы только что выпустили PyCharm 3.1. Это — хоть и минорный, но все же наполненный новой функциональностью релиз PyCharm. Как вы знаете, PyCharm начиная с версии 3.0 доступен как в платном варианте PyCharm Professional Edition, так и в бесплатном с открытым исходным кодом — PyCharm Community Edition.

Загрузите PyCharm 3.1 прямо сейчас (и продолжайте читать, пока он загружается).

Новый PyCharm 3.1 теперь поддерживает последние версии Python 3.4 и Django 1.6. Мы не обош ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 16:24:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приветствие делегации Олимпийского комитета России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20165</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял участие в церемонии приветствия делегации Олимпийского комитета России. Церемония прошла в Прибрежной олимпийской деревне. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 14:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шон Уайт не выступит в слоупстайле на Играх в Сочи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/olympiad/2014/02/05/SHon_Uayt_nye_vyystu.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Двукратный олимпийский чемпион американский сноубордист Шон Уайт не примет участия в слоупстайле на Олимпийских играх 2014 года в Сочи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 16:48:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.02.2014 17:01 : Октябрьский районный суд Санкт-Петербурга отправил искусствоведа Елену Баснер под домашний арест на два месяца
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1252540-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Ее обвиняют в мошенничестве. 
<br>

<br>
Баснер задержали на прошлой неделе. Пять суток она провела в СИЗО. На этом настояли в прокуратуре. Ведомство убедило суд дать следствию время на поиски доказательств. Здесь также подчеркнули, что женщина может скрыться от правосудия. Сегодня вопрос о мере пресечения для Баснер рассматривался в закрытом режиме. Ее адвокаты просили освободить известного искусствоведа под залог, обвинение же ходатайствовало о домашнем аресте. В итоге, суд занял сторону сле ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вместо анекдота
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/experov.d3.ru/comments/520034</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Следственный Комитет РФ начал проверку учебника Кудрявцева "Курс математического анализа" на предмет наличия в нем признаков экстремизма. Официальный представитель СК сообщил корреспонденту РИА Новости: "Наше внимание привлекло очень часто встречающиеся в тексте выражения типа "экстремум", "экстремальная точка", "экстремум функции". Мы бы еще могли согласиться с тем, что функции с одним–двумя переменными и единственным экстремумом не представляют серьезной общественной опасности. Но м ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Feb 2014 17:05:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1391605502#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>