<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 13 Jul 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Запрет на браки по любви
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/newsforums.bbc.co.uk/ws/ru/thread.jspa?forumID=15826</link>
  <description><![CDATA[
                        Как вы относитесь к бракам по любви? Какие браки крепче - по любви или по расчету? Как бы вы охарактеризовали свой брак? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:48:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дикая охота Павла Астахова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/opinion/abarinov/m.199013.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Павел Астахов приехал на ранчо в штате Монтана в полном предубеждении. "Сама форма пребывания детей на ранчо вызывает ужас, - негодует он. - Что это: изолятор? Или колония? Или отстойник для ненужных детей? Получается, что родители отдают детей куда подальше - туда, откуда они не смогут выбраться самостоятельно". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 15:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российская поддержка Башара Асада принесет обратный результат
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/13Jul2012/wsj/syria_assad.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия может понести потери даже в случае свержения Асада или добровольного ухода его с поста, как это случилось в Ливии, где все контракты, полученные Россией в Ливии в обмен на прощение долгов, после свержения Каддафи были расторгнуты.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве после ливня сильно подтоплены несколько улиц 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120713/17/17.html?id=24644293</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве сегодня из-за кратковременного, но сильного дождя подтоплены несколько улиц, в частности, Солянка, Ордынка, Спартаковская площадь. Оказался подтопленным также один из участков Третьего транспортного кольца.

 Уровень воды в некоторых местах столь высок, что почти полностью скрывает колеса автомобилей. Это видно на фотографиях и видеозаписях, опубликованных в Интернете. В социальных сетях есть сообщения от горожан, которые обнаружили, что в салон их машин попала вода. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:50:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  За бойню на "Торнадо-2010" наказаны 13 зачинщиков - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF1f_4CMkGnRbOVdVlKlq0tGyOvIA&amp;url=http://www.pravda.ru/news/society/13-07-2012/1121924-tornado-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        Челябинский городской суд вынес приговор по делу о массовых беспорядках на рок-фестивале "Торнадо" в Миассе. Организатору бойни — владельцу местного кафе Роберту Назаряну — дали шесть лет тюрьмы, остальные 12 фигурантов дела отделались меньшими сроками. Соучастникам Назаряна Константину Катаеву ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:53:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Под Саратовом пьяные девочки избили женщину и заставили ее раздеваться, снимая унижения на камеру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/13jul2012/3grlbeatwomvidsar.html</link>
  <description><![CDATA[
                        От издевательств несовершеннолетних жителей города Пугачева пострадала 31-летняя женщина. Подростки накинулись на нее, когда потерпевшая возвращалась домой с работы. Преступники наносили ей удары в живот и в голову, а потом заставили "показать стриптиз". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Расшифрован механизм In-App App Store
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/147755/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всем привет! Недавно русским разработчиком (что примечательно) был расшифрован протокол покупок In-App в приложениях на iOS и пару дней назад была опубликована инструкция для получения In-App бесплатно.

Внимание! Ни автор поста, ни разработчик не поощряют пиратство приложений из App Store. Используйте этот сервис только для легально купленных приложений, пожалуйста. 
Сервис демонстрирует «возможности» приложения, и, если вам правда понравилось что-то из In-App, купите это.

Автор поста не имеет ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:58:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент внёс в Госдуму на ратификацию Соглашение между Россией и Швецией о транзите военной техники и персонала через территорию России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15971</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин внёс в Государственную Думу на ратификацию Соглашение между Правительством Российской Федерации и Правительством Королевства Швеция о транзите вооружения, военной техники, военного имущества и персонала Королевства Швеция через территорию Российской Федерации в связи с участием Вооружённых Сил Королевства Швеция в усилиях по стабилизации и восстановлению Исламской Республики Афганистан, подписанное в г. Кируне 11 октября 2011 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ученые уточнили возраст экскрементов первых американцев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/science/past/2012/07/13/Uchyenyyye_utochnili.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Первые люди, заселившие Новый Свет, принадлежали к двум разным культурам, о чем свидетельствует человеческие экскременты и каменные наконечники в пещере Пэйсли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.07.2012 16:32 : Процесс над Ратко Младичем вновь отложен из-за состояния здоровья подсудимого
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/908822-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Слушания по делу бывшего командира боснийских сербов должны возобновиться на следующей неделе. Подсудимого доставили в госпиталь для обследований. Врачи пока не говорят, как сейчас чувствует себя Младич. Его обвиняют в военных преступлениях в ходе боснийского конфликта. Суд над лидером боснийских сербов, как отмечают эксперты, является одним из самых значительных процессов в истории Гаагского трибунала.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ретропятница продолжается
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/353944/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/07/13/71-164018-f52d1416487e87517787a69cb516ab16.jpg><br /><br />На фото  -  гримёр Московской областной филармонии Татьяна Крахина.<br />
<br />
Было и такое время  -  поздняя перестройка, плавно перешедшая в KKND. Помимо всего прочего, тогда для советских воинов издавался журнал с неожиданным названием "Советский воин", в нём печатался полёт армейской мысли. А для оживляжу там была фоторубрика "Сверстница" с девицами соответствующего эпохе возраста и в ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 13 Jul 2012 16:40:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1342184404#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>