<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 26 Sep 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кэмерон: нужно нанести удар по ИГ, пока не поздно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2014/09/140926_cameron_parliament_is_iraq_debate.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Британский премьер-министр Дэвид Кэмерон обратился к парламенту с эмоциональным призывом одобрить нанесение авиаударов по позициям боевиков "Исламского государства" (ИГ) в Ираке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 16:56:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин требует пересмотреть соглашение об ассоциации Украины и ЕС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.233397.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин в письме к главе Еврокомиссии Жозе Мануэлу Баррозу потребовал внести масштабные изменения в соглашение об ассоциации ЕС с Украиной. The Financial Times отмечает, что требование последовало вслед за осознанием факта, что отсрочка не дает Москве никакого выигрыша. В Еврокомиссии заявили, что не намерены вносить поправки в соглашение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 16:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обратно в зимнее время
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140926/223271000.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Московские дни стали намного короче. С пальто уже не расстаюсь. Когда думаешь о том, что скоро придет темная длинная зима, наступает ежегодная депрессия. А в этом году одной проблемой больше: вновь вводится переход на зимнее время. Меня беспокоит то, что из-за этого разница во времени с Японией увеличится еще на один час и утром придется вставать на час раньше. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 17:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СНБО: в Славянске найдено три массовых захоронения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26607716.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В освобождённом от сепаратистов Славянске найдено три массовых захоронения. Об этом сегодня в ходе брифинга сообщил представитель Совета национальной безопасности и обороны Андрей Лысенко. Проведена эксгумация тел, которые направлены в бюро судебно-медицинской экспертизы для проведения вскрытий и официального установления причин смерти. По предварительной информации, эти люди погибли в начале и середине июня, когда Славянск находился под контролем сепаратистов.

В городе Счастье Луганской... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 16:45:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Доллар поставил новый рекорд, перевалив за 39 рублей - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHPnCUkl6zJ5FHqkfETarVpWBlnvQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778991513971&amp;ei=iGslVJDQKeeOywPVqYFQ&amp;url=http://www.mk.ru/economics/2014/09/26/dollar-obnovil-istoricheskiy-maksimum-priblizivshis-k-39-rublyam.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Не отстает от доллара и евро — его курс поднялся почти на 50 копеек и составил 49,34 рубля. Между тем, в российском правительстве обсуждают "тотально негативный" сценарий, согласно которому доллар будет стоить 48 рублей, а нефть — 80 долларов за баррель, при этом ВВПВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 17:24:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В США полицейские застрелили мужчину в супермаркете, рассматривавшего пневматическую винтовку перед покупкой (ВИДЕО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/26sep2014/polshtbuyerwalmart.html</link>
  <description><![CDATA[
                        22-летний Джон Кроуфорд взял с полки оружие с намерением купить его. А другой посетитель, испугавшись, позвонил в службу "911" и наговорил чепухи про бандита, который якобы целится в детей. Прибывшие в магазин полицейские застрелили Кроуфорда на месте без лишних разбирательств, хотя винтовка была незаряженной. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первый космический 3D-принтер доставлен на МКС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/238309/</link>
  <description><![CDATA[
                        Несколько дней назад очередным рейсом космического грузовика SpaceX Dragon на Международную космическую станцию вместе с более чем двумя тоннами другого полезного груза был доставлен 3D-принтер, специально созданный для работы в невесомости. 3D-печать — очень перспективная технология для космоса, где невозможны оперативные поставки или хранение больших запасов запчастей и инструментов. Возможность распечатать какую-либо деталь или приспособление непосредственно на борту космической станции трудн ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 16:34:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с губернатором Свердловской области Евгением Куйвашевым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46678</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл рабочую встречу с губернатором Свердловской области Евгением Куйвашевым. Обсуждалось социально-экономическое положение в регионе. В частности, глава Свердловской области информировал Президента о ситуации в авиапромышленном комплексе и реализации программы по подготовке инженерных кадров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 12:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Витамин Д поможет организму после операции на щитовидной железе 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/soul/2014/09/26/Vitamin_D_pomozhyet_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пациенты, которым предстоит удаление щитовидной железы, часто испытывают дефицит витамина Д, что увеличивает риск снижения уровня кальция у них  крови. Такое состояние грозит серьезными осложнениями после операции. К этому выводу пришли медики из больницы Генри Форда в Детройте. Данные своих исследований они представили на ежегодной конференции американской академии по хирургии и отоларингологии в Орландо. 

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 17:20:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  26.09.2014 17:03 : Режиссер Андрей Кончаловский отказался выдвигать свой фильм «Белые ночи почтальона Алексея Тряпицына» на премию «Оскар»
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1407292-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 С такой просьбой он обратился к председателю Российского оскаровского комитета Владимиру Меньшову. Свое режиссер он объяснил «личными и общественными» причинами.
По его словам, в последние годы он достаточно резко критиковал «голливудизацию российского рынка и пагубное влияние коммерческого американского кино на формирование вкусов и пристрастий наших зрителей». В связи с этим бороться за обладание премией Голливуда ему кажется просто нелепым, написал Кончаловский в обращении комитету. Режиссе ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Очередной обмен пленными между Киевом и ополченцами вновь отложен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/51751</link>
  <description><![CDATA[
                        Очередной этап обмена пленными между Киевом и ополченцами самопровозглашённой Донецкой народной республики не состоится, сообщил первый вице-премьер ДНР Андрей Пургин. По его словам, украинская сторона не подготовила списки. Обмен по формуле «60 на 60» стороны планировали ещё в среду, напоминает РИА Новости. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 26 Sep 2014 17:34:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1411738503#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>