<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 14 Nov 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На суде олигархов вспомнили о трагедии "Курска"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/11/111114_kursk_london_voloshin.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший руководитель администрации президента России Александр Волошин на суде в Лондоне обвинил Бориса Березовского в желании заработать политический капитал на трагедии подводной лодки "Курск". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:39:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ульяновске изъят тираж листовок ПАРНАСа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parties/m.193094.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Отдел при Ульяновском УВД по  противодействию экстремизму изъял тираж листовок Партии народной свободы с призывом к протестному голосованию. Как сообщили в пресс-службе партии, лидеру местного отделения ПАРНАСа Александру Брагину сотрудники полиции предложили проехать в отделение для дачи объяснений. Как заявили в партии, действия сотрудников полиции незаконны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Во Франции осужден россиянин, взорвавший бомбу на день рождения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20111114/177636084.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Французский суд приговорил 23-летнего россиянина к полутора годам тюрьмы за подрыв студенческого общежития близ Монпелье. Студент-химик из России решил отметить свой день рождения взрывом самодельной бомбы. В итоге пострадали семь человек, здание общежития частично разрушилось. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Король Иордании: президент Сирии должен уйти в отставку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111114/17/17.html?id=24390533</link>
  <description><![CDATA[
                        Король Иордании Абдалла в интервью Би-би-си заявил, что президент Сирии Башар Асад должен уйти в отставку. По мнению короля, этот шаг соответствовал бы интересам сирийского народа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ: Российская разведка распускает слухи о гомосексуальности экс-главы Британского совета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/ZGsz4yR_Tas/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Агентов спецслужб России обвинили в попытке распространения безосновательных слухов о гомосексуальности сына бывшего лидера лейбористов Нила Киннока, экс-главы Британского совета в РФ Стивена Киннока. Об этом пишет Daily Mail (перевод InoPressa).

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай готов пустить западные компании на свою биржу. Эксперты: на западные рынки выйдут 85 млн инвесторов из КНР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/14nov2011/shanguai.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Иностранцев давно обещали допустить на Шанхайскую фондовую биржу, однако это решение все откладывалось. Вице-президент биржи, однако, заявляет, что хотя точная дата старта этой опции еще не определена, но все технические и административные требования, необходимые для ее запуска, уже выполнены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Flash-платформа / Adobe отдаёт Flex в open source
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/Flash_Platform/132560/</link>
  <description><![CDATA[
                        После прекращения разработки Flash Player для мобильных устройств и увольнения 750 сотрудников, компания Adobe сообщила ещё одну не очень приятную новость: решено отказаться от дальнейшего развития Flex SDK. После очередного релиза Flex 4.6 SDK, выход которого назначен на 29 ноября, проект будет передан в open source по такому же сценарию, по которому Adobe недавно отдала PhoneGap в организацию Apache Foundation.

Разумеется, пользователей Flex вряд ли может радовать такая перспектива, ведь буду ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:22:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кандидат от оппозиции имеет высокие шансы на победу в выборах в Южной Осетии - эксперты - Прайм-ТАСС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHsi1PEgh7cC277xPU83y_7yKGpiA&amp;url=http://www.prime-tass.ru/news/0/%257BD237747A-986D-490D-AFDA-3921D351C69A%257D.uif</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 14 ноя - ПРАЙМ. Шансы кандидата от оппозиции Аллы Джиоевой на победу во втором туре президентских выборов, который пройдет в Южной Осетии 27 ноября, очень велики, считают опрошенные РИА Новости эксперты. В Южной Осетии 13 ноября состоялись президентские выборы. Никто из 11 кандидатов не ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:33:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  YouTube хорошо платит авторам успешных видео
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/multimedia/2011/11/14/YouTube_horosho_plat.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Как сообщает британское издание Telegraph, видеохостинг YouTube выплачивает вознаграждения авторам самых популярных и забавных семейных видеороликов. Сервис зарабатывает эти деньги на рекламе, встраиваемой в наиболее популярные видео.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 17:00:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.11.2011 16:34 : На складах  Минобороны    10  миллионов тонн боеприпасов,  у которых  истек срок годности
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/830086-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
  Об этом сообщил премьер  Владимир Путин. В результате  их утилизации в бюджет поступит более 10 миллиардов рублей.  По словам главы правительства, это доход от   продажи цветных и драгоценных металлов. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 327170
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/327170/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Коллеги, помните отважного пользователя под ником qnick, Никита Куцелев нам всем рассказал и дал послушать, о том как делаются фальсификации на будущих выборах, при помощи новшества  -  голосование по почте. Тогда сотрудники муниципального округа должны были заполнить 1000 бюллетеней за мертвых душ, а потом по этим заявлениям получить бюллетень по почте.<br />
<br />
Так вот информация эта как минимум не пропала, и продолжает будоражить нашу яхту.<br />
На данный момент, в территориальные комисс ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 14 Nov 2011 16:52:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1321275605#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>