<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 17:00:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2011 17:00:07 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минск обещает наказать иностранцев за акции протеста
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/04/110406_belarus_protests_foreign.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Белорусские следователи назвали акции протеста против президентских выборов в декабре  попыткой государственного переворота и пообещали наказать в том числе "иностранные организации и граждан", сообщает из Минска корреспондент Би-би-си. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 16:22:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лидера орловского ОГФ вызвали на допрос за фотографию  растяжки "Путин - пидарас"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.187598.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидера орловского ОГФ Георгия Саркисяна вызвали на допрос за размещение в ЖЖ фотографии акции, участники которой держат растяжку "Путин - пидарас". ФСБ потребовала привлечь его к ответственности за оскорбление премьера. В декабре прокуратура Коми отменила постановление о возбуждении дела против журналиста Павла Сафронова, применившего к Путину тот же эпитет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 16:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Берлускони должен опасаться появления в суде толпы красоток
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/06Apr2011/spiegel/berlusconi.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Желающих проникнуть сегодня с утра в здание миланского суда было море. Судебный процесс над Берлускони только вступил в свою начальную фазу, а обвинения в его адрес уже вызвали шумиху. Экстравагантному премьеру Италии грозит политический конец. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Инфляция в России с начала года составила 3,9%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110406/17/17.html?id=3548895</link>
  <description><![CDATA[
                        Инфляция в России за период с 29 марта по 4 апреля составила 0,1%, а с начала года – 3,9%, сообщила Федеральная служба статистики. Для сравнения, годом ранее за такие же периоды потребительские цены в стране выросли на 0,1% и 3,2% соответственно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Студенты придумали дверную ручку для ног
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/8PebkH1YD60/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Американские студенты придумали дверную ручку для ног. Как сообщает Membrana, изобретение представила компания Forge, основанная американскимим студентами и призванная «находить новые простые решения повседневных задач»Устройство Toepener представляет собой серый Г-образный элемент на платформе, которая крепится к низу двери.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Гран-при "Формулы-1" в Малайзии Петров выступит в золотом комбинезоне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/06apr2011/golden.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В команде Lotus Renault подчеркивают, что за этим жестом нет банального зазнайства. Просто из-за жары и повышенной влажности обычный черный цвет комбинезонов был бы для пилотов неуместен. Их оденут в золотые комбинезоны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Peer-to-Peer / Интервью с создателем протокола BitTorrent
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/p2p/116955/</link>
  <description><![CDATA[
                        Интервью с Брэмом Коэном, американским программистом, автором протокола Bit Torrent, предпринимателем и отцом троих детей. Как и следовало ожидать, Коэн оказался весьма незаурядным человеком с хорошим чувством юмора и экстравагантным взглядом на вещи.

В этом посте я привожу интервью в несколько сокращенном виде, опуская моменты, по моему мнению не уместные на этом сайте.

 — Как Вы пришли к идее создания BitTorrent? Это был плавный переход от работы над MojoNation или озарение?

 — Нет, определ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 15:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Каддафи направил письмо Обаме, содержание послания не раскрывается - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGksNMcLURDvsLijUiY5-lRIJaQzA&amp;url=http://www.rian.ru/arab_ly/20110406/361699957.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 6 апр - РИА Новости. Ливийский лидер Муамар Каддафи в среду направил письмо президенту США Бараку Обаме, сообщает агентство Франс Пресс со ссылкой на ливийские СМИ. "Братский революционный лидер (Муамар Каддафи) послал в среду письмо американскому президенту Бараку Обаме после выхода США ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 16:39:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экономика: просто о сложном-15. Учимся работать с монополиями
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/business/finances/2011/04/01/Ekonolyekciya15.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Две противоположных стратегии работы с монополиями: РАО «ЕЭС России» и РЖД. Как это делалось и почему так получилось, разбираемся вместе с профессорами Российской школы экономики во время онлайн-трансляции на Infox.ru. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 16:00:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россиянину Артему Бреусу не продлили регистрацию в Минске
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/763816-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Без этого он не может получить вид на жительство...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  dirty.ru/comments/309997/#new
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/309997/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Не хочу разводить здесь конспирологию, но сайт нагревного стенда ХААРП лег.<br />
Согласно моим записям, нагревный стенд начал свою непрерывную работу 18 марта 2011 года и продолжал ее до вчерашнего вечера.<br />
Следует заметить, что через день после начала работы нагревного стенда Франция нанесла первые удары по Ливии, а время начала работы случайным образом совпало с обнародованием Францией планов по Ливии. Считается, что одним из применений Хаарпа в военных целях является передача команд под ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Apr 2011 15:54:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1302094807#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>