<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 07 Aug 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Активист ФАР Коровин оштрафован за "наезд на гаишника"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/08/140807_korovin_trial_fine.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Одинцовский суд Московской области оштрафовал вктивиста Федерации автовладельцев России Вадима Коровина на 100 тыс. рублей по делу о применении насилия в отношении сотрудника ГИБДД. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 16:54:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сноуден получил вид на жительство на три года
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.231865.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-сотрудник спецслужб США Эдвард Сноуден  получил вид на жительство в России на три года, сообщил адвокат Анатолий Кучерена. По его словам, это  позволяет Сноудену выезжать с территории России, выезжать в другие страны и посещать другие страны и так далее. Будет ли Сноуден получать российское гражданство, пока неизвестно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Царь Владимир Первый
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140807/222225265.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Путин не пытается выиграть холодную войну — он вновь ведет битвы Первой мировой войны. Прошло сто лет. Позиции России на Черном море - снова под угрозой, по крайней мере, по мнению Владимира Путина. На сей раз в опасности оказались не турецкие проливы, а другой важный выход в теплые моря — крымский Севастополь. Это город, в котором родился и базируется русский Черноморский флот. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 17:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд оштрафовал активиста ФАР Коровина на 100 тысяч рублей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26518828.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд подмосковного города Одинцово приговорил координатора Федерации автовладельцев России (ФАР) Вадима Коровина к штрафу в 100 тысяч рублей, признав его виновным в применении насилия в отношении представителя власти неопасным для жизни способом.

По версии следствия, 24 мая 2013 года Коровин не пропустил на Рублево-Успенском шоссе автомобили "охраняемого лица" и полицейского сопровождения, двигавшиеся по встречной полосе с включенным спецсигналом. Оказавшийся рядом инспектор... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 17:08:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Утвержден список запрещенных к ввозу в РФ продовольственных товаров - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG4Fg3Elm3TtEgB6szSe-Qrrx2Big&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778932706315&amp;ei=4X_jU5jID-WjyQOpj4GwCA&amp;url=http://www.rg.ru/2014/08/07/pravitelstvo-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия вводит полный запрет на импорт отдельных видов продовольственных товаров из стран Евросоюза, США, Австралии, Канады и Норвегии. На столе у премьер-министра Дмитрия Медведева теперь лежат ответные, но пока не подписанные меры на санкции против российскогоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 17:28:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В УПЦ Московского патриархата есть серьезные претензии к украинскому телеканалу "1 + 1"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/07aug2014/anspruch.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Священноначалие УПЦ МП намерено обратиться в Национальную экспертную комиссию по вопросам защиты общественной морали с просьбой провести экспертизу сюжетов телеканала. Поводом для этого стали показанные в телеэфире сюжеты о жизни этой Церкви и будущем Соборе епископов, который должен избрать нового предстоятеля УПЦ МП. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Magento шаг за шагом: REST API
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/232603/</link>
  <description><![CDATA[
                        В предыдущей статье мы рассмотрели создание «скелета» для экспорта заказов. В этой же рассмотриим создание такого же скелета, но импорта через REST API.

С Вики: REST (сокр. от англ. Representational State Transfer — «передача репрезентативного состояния») — в более употребительном узком смысле под REST понимается метод взаимодействия компонентов распределённого приложения в сети Интернет, при котором вызов удаленной процедуры представляет собой обычный HTTP-запрос (обычно GET или POST; такой за ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 17:29:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонные разговоры с Александром Лукашенко и Нурсултаном Назарбаевым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46410</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялись телефонные разговоры Владимира Путина с Президентом Республики Беларусь Александром Лукашенко и Президентом Республики Казахстан Нурсултаном Назарбаевым. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гендиректор «Артека» рассказал о масштабной реконструкции лагеря
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/rural/2014/08/07/Gyendiryektor___Arty.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        «Артек» на выделяемые правительством России 21 млрд рублей намерен провести масштабную реконструкцию и построить еще один лагерь в составе детского центра - «Солнечный». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 17:26:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.08.2014 17:31 : СМИ сообщили о возможной отставке лидера самопровозглашенной Донецкой народной республики
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1375382-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Такое сообщение появилось в Твиттере, который приписывается Александру Бородаю. Позже это подтвердили источники в прессе. По данным агентства РИА Новости, сегодня Бородай проведет пресс-конференцию в Донецке.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ДНР опроверли отставку Александра Бородая с поста премьер-министра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/44346</link>
  <description><![CDATA[
                        Официальный представитель самопровозглашённой Донецкой народной республики Андрей Родкин заявил, что информация об ставке премьер-министра Александра Бородая с поста премьер-министра ДНР не соответствуют действительности. «С Бородаем все хорошо. Я вам скажу, что на этой войне очень много слухов, на прошлой неделе сообщали, что Александр Бородай сбежал из республики, а теперь вот говорят, что он покидает пост. Никуда уходить он пока не собирается», - сказал Родкин. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Aug 2014 17:33:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1407418503#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>