<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 14 Dec 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  НАСА перепутало Эверест с другой горой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2012/12/121214_everest_picture_not.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Американское аэрокосмическое агентство НАСА признало свою ошибку -  сделанная из космоса фотография горы в Индии была опубликована под видом изображения Эвереста. Фото было сделано российским космонавтом Юрием Маленченко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 16:46:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд приговорил Павлюченкова к 11 годам строгого режима
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.209666.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд приговорил Дмитрия Павлюченкова, соучастника убийства Анны Политковской, к 11 годам колонии строгого режима. Суд частично удовлетворил гражданский иск детей Политковской о компенсации морального вреда. Дело рассматривалось в особом порядке. Ранее суд отклонил ходатайство потерпевших о расторжении соглашения Павлюченкова со следствием. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 15:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У России нет другого выхода
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20121214/203360638.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Путин хотел бы  модернизировать страну в экономическом плане, в плане работы государственных институтов, но при этом он не заинтересован модернизацией, которая бы распространялась, например, на систему правосудия, на демократические институты, создание гражданского общества. Я считаю, что модернизация экономики без модернизации «в головах людей» и изменений в менталитете неэффективна. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 15:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вспомним коллег, погибших при исполнении профессионального долга... Видеотрансляция в 19:05
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/24798449.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С генеральным секретарем Международной конфедерации журналистских союзов Ашотом Джазояном ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 14:29:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ъ-Online - Дмитрий Павлюченков осужден на 11 лет колонии - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG9Rkvx9OE-uOXnt2Pafxq0IP94rg&amp;url=http://www.kommersant.ru/doc/2089867</link>
  <description><![CDATA[
                        К 11 годам заключения был приговорен в особом порядке экс-полковник милиции Дмитрий Павлюченков, признанный Мосгорсудом виновным в соучастии в убийстве обозревателя «Новой газеты» Анны Политковской. Потерпевших не устроила ни сама форма судопроизводства, ни срок ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 16:51:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полиция разрешила возложить цветы к Соловецкому камню и обещала быть корректной
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/14dec2012/polmarsh.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Будет задействован только московский ОМОН, иногородних омоновцев не будет", - пообещали в МВД. КС оппозиции призвал предостерег участников несогласованного "Марша свободы" от конфликтов с полицией. На Навального перед "Маршем" завели новое дело, а Удальцова вызвали в СКР. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  GPS и карты: смещённые координаты в Китае
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/162613/</link>
  <description><![CDATA[
                        Так как я работаю в картографическом сервисе, то недавно я сделал для себя открытие, что все координаты в Китае смещенны по секретному алгоритму. Я собрал немного интересных историй и информации об этом факте.


Есть только граница Китая в этом мире © heremaps.cn

 Далее немого теории и истории про пробежки, навигацию и спутниковые снимки ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 16:40:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Начало встречи с Президентом Бразилии Дилмой Роуссефф
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/transcripts/17137</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Александр Жуков: необходимо 80 претендентов на золото ОИ-2014
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/olympiad/2012/12/14/Alyeksandr_ZHukov__n.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Олимпийского комитета России (ОКР) Александр Жуков озвучил задачу, поставленную перед сборной России на зимней Олимпиаде в Сочи. В то же время почетный президент организации Виталий Смирнов упрекнул Жукова в недостаточном внимании к делам ОКР. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 16:17:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.12.2012 16:32 : Власти Таиланда не могут установить личность предположительно российского туриста, попавшего в госпиталь после ДТП
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/968832-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Он уже больше трех недель находится в бессознательном состоянии. Молодой человек может быть как гражданином России, так и выходцем из стран СНГ, - рассказал РИА «Новости» заместитель консула России в Паттайе Виктор Кривенцов. По неподтвержденной информации молодого человека зовут Кирилл. Он разбился на мотоцикле 24-го ноября. 
<br>
 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МАРХИ заказал молебен о спасении от списка неэффективных вузов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/d3.ru/comments/393605</link>
  <description><![CDATA[
                        






	Преподаватели МАРХИ заказали молебен на 19 декабря о спасении от списка неэффективных вузов в Покровском храме на Большой Ордынке. Заказала инициативная группа сотрудников.<br>Он будет о спасении МАРХИ от всех напастей, которые на нас обрушились. У нас много разных непонятных неприятностей и мы думаем о том, как нам выйти из черной полосы. Вот может быть получится с Божьей помощью — сообщил проректор вуза Михаил Шубенков.<br>Я считаю, что это очень современный и правильный поступок. Толь ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Dec 2012 17:00:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1355490002#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>