<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 12 Sep 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Взрыв на атомном объекте во Франции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/09/110912_french_nuclear.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На атомном объекте на юге Франции произошел взрыв. Один человек погиб, трое ранены. Полиция говорит, что взрыв не сопровождался утечкой радиоактивных материалов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:43:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд признал экстремистским сайт "Кавказ-центр"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.191351.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Никулинский районный суд Москвы признал экстремистским сайт чеченских сепаратистов "Кавказ-центр". Cуд пришел к выводу, что там в открытом доступе публикуются экстремистские призывы, а также материалы, оправдывающие терроризм. Cпонсором и администратором сайта, который зарегистрирован в Швеции,  является финский бизнесмен Микаэль Стурше. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Это'О - новый герой Дагестана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/football/20110912/174575990.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Презентация бывшего игрока «Барселоны» и «Интера» прошла без каких-либо серьезных инцидентов. На ней присутствовала также группа студентов из Камеруна. Один из них неожиданно выбежал на поле и упал в ноги к Самюэлю Это'о. Дагестанские болельщики приветствовали этот поступок громкими аплодисментами. Но Это'О был не единственной звездой в тот вечер. Жирков и Роберто Карлос также пользовались огромной поддержкой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:35:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Во Франции на заводе по переработке ядерных отходов произшла авария
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110912/17/17.html?id=24325940</link>
  <description><![CDATA[
                        Французское ведомство по ядерной безопасности сообщило, что на предприятии по переработке и хранению ядерных отходов на юге Франции произошёл взрыв. Четыре человека пострадали. Местные власти утверждают, что опасности радиационного заражения нет.   
 
Аварийное предприятие находится у города Маркуль. На нём нет ядерных реакторов. 
 
Ранее сообщалось, что взрыв произошёл на атомной электростанции и что при этом один человек погиб. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Молодежная палата: Свобода в Чечне есть, нет вседозволенности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/7arAy4EWTvw/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Заместитель председателя Общественной молодежной палаты при Госдуме РФ Тимур Сагеев считает, что у чеченской молодежи нет проблем со свободой самовыражения. Об этом он сообщил корреспонденту «Росбалта», комментируя обсуждение в СМИ слов Александра Хлопонина о том, что молодежь в Чечне «испытывает недостаток свободы».

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Серену Уильямс могут наказать за выходку в финале US Open
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/12sep2011/serena.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Американка Серена Уильямс может быть отстранена от участия в Открытом чемпионате США по теннису 2012 года после выходки в финальном матче нынешнего розыгрыша турнира. Она вновь повздорила с судьей матча. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВООПиК: мусульмане сами попросили разобрать Соборную мечеть - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG8vg7knvVRoanGj84-iK7F1ubmsg&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D567420</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве снесена Соборная мечеть. На ее месте предполагается построить новую мечеть большей вместительности. В Совете Муфтиев России заявляют, что старое здание не представляло исторической ценности, однако защитники культурного наследия и эксперты уверены в обратном. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:50:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Спрос на московские новостройки вырос на 12%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2011/09/12/Spros_na_moskovskiye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Риелторы отмечают рост обращений клиентов, желающих купить новую квартиру. Только за август таких обращений стало на 12% больше по сравнению с июлем, а по сравнению с августом прошлого года выросло в 2,3 раза, согласно данным Аналитического консалтингового центра «Миэль». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:35:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.09.2011 16:32 : Никулинский районный суд Москвы признал экстремистским сайт «Кавказ-центр»
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/811059-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
  Он удовлетворил ходатайство Генпрокуратуры, сообщили в ведомстве. Согласно экспертизе, в текстах статей, которые опубликованы на этом ресурсе,  содержатся высказывания, направленные на возбуждение межнациональной и  религиозной розни. Кроме того,  на сайте систематически распространяются материалы, которые признали экстремистскими суды Новосибирской  области, Кабардино-Балкарии и Забайкальского края. После вступления решения суда в законную силу, его копию направят в министерство юстиции Росс ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 322652
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322652/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        *Путин счел новый украинский танковый двигатель перспективным. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 16:34:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1315832406#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>