<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 16 Dec 2011 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Дагестане убит журналист газеты "Черновик"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/12/111215_chernovik_murder.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Журналист и учредитель известной в Дагестане газеты "Черновик" Хаджимурад Камалов застрелен рядом с редакцией газеты в Махачкале поздно вечером в четверг.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:31:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Оргкомитета-24 отменено
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.194147.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вторая встреча оргкомитета митинга 24 декабря  сорвана, сообщил Борис Акунин. "Я не знаю, из-за чего это произошло, но угадать нетрудно. Либо поддались давлению, либо сами решили проявить благоразумную осторожность.  Клеймить никого не собираюсь", - сказал Акунин. Встреча должна была пройти в редакции OpenSpace.Ru с участием Дмитрия Быкова, Ольги Романовой и Олега Кашина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Что больше беспокоит Путина – переизбрание или гидроразрыв пласта?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20111216/180508160.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У Владимира Путина появилось нечто общее с Бараком Обамой – его рейтинги одобрения измеряются в диапазоне сорока с небольшим процентов. Поэтому он и его государственная машина думают над тем, как представить русским лучшую картину того, кем он является и что планирует делать в ближайшие шесть лет. Тем не менее, по словам специалистов по России Фионы Хилл и Клиффорда Гэдди, главная навязчивая идея Путина в данный момент может быть связана не с выборами, а со сланцевым газом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:56:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В киргизском городе Ош проходит акция протеста родственников заключенных, которые проводят голодовку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111216/17/17.html?id=24424094</link>
  <description><![CDATA[
                        На юге Киргизии, в городе Ош акцию протеста проводят около трехсот родственников заключенных, которые проводят голодовку. 
 
   Во всех пенитенциарных заведениях южных регионов страны  уже 4 день проходит голодовка в знак протеста против плохих условий содержания, против несправедливых, с точки зрения участников акции, судов; раздаются требования отставки главы Государственной службы исполнения наказаний  Шейшенбека Байзакова. 
 
   Как сообщили ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдолг Испании вырос на 15%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/Vh3d7UlIb6U/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Государственный долг Испании в III квартале 2011 года вырос в годовом исчислении на 14,89% до 706,34 млрд евро, увеличившись по отношению к ВВП на 7,3 процентного пункта - до 66% против 58,7% в III квартале прошлого года, сообщает РИА «Новости». При этом в квартальном исчислении показатель в абсолютном выражении вырос на 0,5% - на конец июля национальный долг Испании составлял 702,833 млрд евро.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Протесты и беспорядки добралась до Казахстана: бастующие нефтяники сошлись на кулаках с полицией (ВИДЕО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/16dec2011/kazah.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В беспорядках в городе Жанаозене приняли участие более тысячи человек. Примечательно, что стычки произошли в день 20-летия обретения Казахстаном независимости. Приходят сообщения о начале погромов и мародерстве в частном секторе города, где расположены дома зажиточных людей. По неподтвержденным данным, погибли уже пять человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Браузеры / Кнопка LinguaLeo в Яндекс.Баре для удобного перевода и освоения незнакомых английских слов в интернете
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/browsers/134733/</link>
  <description><![CDATA[
                        LinguaLeo и команда Яндекс.Бара представляют новое приложение — браузерная кнопка LinguaLeo.



Профит от приложения — можно кликать по незнакомым словам в англоязычном интернете и незаметно для себя расширять словарный запас. 
 Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:26:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве врезавшемуся в студентов пьяному водителю грозит срок в 8 лет колонии - Маяк
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEkuL5qaNARY025sljizD6000l6TA&amp;url=http://www.radiomayak.ru/doc.html?id%3D303289</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокурор требует приговорить к 8 годам колонии общего режима водителя, который в пьяном виде сбил группу студентов МИФИ на юге Москвы. Прения сторон по этому делу проходят сегодня в Нагатинском суде столицы. Резонансное ДТП произошло 22 сентября. Водитель автомобиля Nissan Qashqai Валерий Крюков ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:55:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Смирнов не вышел во второй тур президентских выборов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/state/2011/12/16/Smirnov_nye_vyyshyel.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Действующий глава Приднестровья Игорь Смирнов выбывает из дальнейшей борьбы за президентский пост. Во второй тур выборов выходят экс-председатель парламента республики Евгений Шевчук и действующий спикер Верховного Совета Анатолий Каминский. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:36:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.12.2011 16:32 : Угроза взрыва на станции московского метро Семеновская не подтвердилась
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/839945-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Кинологи обследовали ее и не нашли опасных предметов. Об этом сообщает Интерфакс по ссылкой на источник в правоохранительных органах. По его словам, станция работала в обычном режиме и не закрывалась на время проверки.
<br>
 
<br>

<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 330646
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/330646/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Прошу прощения за копипаст, но я даже не знаю, как это можно пересказать своим текстом. <br />
<br />
Профессор Валентин Данилов, физик, директор теплофизического центра в Красноярске, был обвинен ФСБ в "передаче секретных научных сведений" китайским ученым и приговорен к 14 годам колонии строгого режима. Несмотря на то, что видные российские физики неоднократно указывали и ФСБ, и прокуратуре на то, что информация Данилова, переданная в ходе совместного с китайскими учеными проекта,  -  не являе ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 16 Dec 2011 16:49:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1324040403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>