<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 20 Feb 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чисоре и Хэю грозит пожизненная дисквалификация за драку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/sport/2012/02/120220_chisora_possible_ban.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Боксерам Дереку Чисоре и Дэвиду Хэю, подравшимся на пресс-конференции в Мюнхене, грозит пожизненная дисквалификация, заявил глава британского совета по контролю за боксом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:33:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Горбенко: Решение по митингам 5 марта не принято
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.195797.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На решение мэрии Москвы по заявкам на митинги 5 марта повлияет "технология подачи заявок". Об этом заявил вице-мэр Москвы Александр Горбенко. "Думаю, что любой нормальный человек, который видел и понимал, какая была подача заявки, сделает соответствующие выводы – какие это будут мероприятия, насколько они агрессивно настроены", - сказал вице-мэр. При подаче заявок у здания мэрии произошла потасовка между румоловцами и представителями оппозиции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Момент Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20120220/186429041.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Я слышал от многих людей, что Путин является для России тем, кем был де Голль для Франции. С нашей точки зрения это может показаться диким. Но это неверно по меньшей мере в одном. Путин, как и де Голль, это человек прошлого. И современная Россия, как вчерашняя Франция, обратилась к человеку прошлого, чтобы защитить свое настоящее. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:35:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Грузии задержан оппозиционер Валерий Гелбахиани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120220/17/17.html?id=24490109</link>
  <description><![CDATA[
                        На грузино-армянской границе сегодня задержан бывший член парламента Грузии от оппозиции, Валерий Гелбахиани, который разыскивался по обвинению в попытке государственного переворота, передает корреспондент Радио Свобода Георгий Кобаладзе. 
 
Гелбахиани, ближайший соратник покойного миллиардера Бадри Патаркацишвили разыскивался грузинскими властями с февраля 2008 года по обвинению в заговоре с целью свержения законно избранной власти. 
 
Речь идёт о нашумевшем скандале со сделанной скрытой ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:53:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Делягин: Латвия совершила самоубийство, и Россия обязана это уважать
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/Rt_sCdg-mjk/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия должна с уважением отнестись к свободному и демократическому выбору, сделанному гражданами Латвии, и максимально сократить все экономические связи с этой страной, считает директор Института проблем глобализации Михаил Делягин. При этом, как сообщил он на своем сайте, Россия должна наращивать усилия по развитию этих связей с регионами Латвии, населенными в основном ее негражданами, а самим негражданам предоставить в России особый юридический статус, приближенный к статусу гражданина РФ.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  После боя с Чисорой Виталий Кличко будет восстанавливаться более полугода
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/20feb2012/klich.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Чемпион мира по версии Всемирного боксерского совета в супертяжелом весе украинец Виталий Кличко в поединке с британцем Дереком Чисорой получил надрыв связок плеча. Хирургического вмешательства эта травма не потребует. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  PHP / [Из песочницы] Файловый менеджер на PHP, с правами, контролем версий и AJAX-ом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/php/138512/</link>
  <description><![CDATA[
                        Особенности файлового менеджера:
 — Можно задавать права доступа на файлы и директории. Права двух типов: есть доступ или нет доступа. Файлы хранятся в недоступной для скачивания по прямой ссылке папке. Скачивание файла происходит с предварительной проверкой пользователя и прав доступа на файл. Любой пользователь файлового менеджера может обладать правами администратора, что указывается при добавлении нового или редактировании существующего пользователя. Администратор может видеть все, в том чис ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 15:55:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Никакого давления на судей в деле спортсмена Расула Мирзаева не было, утверждает председатель Мосгорсуда Ольга Егорова - Радиостанция ЭХО МОСКВЫ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF_LkHGSlGuzwuqQqnFr66rMH8Xsw&amp;url=http://www.echo.msk.ru/news/860765-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        При этом она отметила, что здесь действительно присутствует нарушение закона со стороны следователя, который направил дело в суд "сырым". На прошлой неделе Замоскворецкий суд Москвы постановил вернуть дело в прокуратуру для дальнейшей передачи его следствию в связи с выявленными нарушениями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:36:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Антон Красовский ушел с НТВ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/business/media/2012/02/20/Anton_Krasovskiy_ush.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Телеведущий Антон Красовский, который в декабре возглавил предвыборный штаб баллотирующегося в президенты РФ миллиардера Михаила Прохорова, заявил в интервью телеканалу «Дождь», что ушел с канала НТВ, где был шеф-редактором и соведущим общественно-политического шоу «НТВшники». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:32:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.02.2012 16:32 : Ни один из кандидатов в президенты России не подписал так называемый общественный предвыборный договор
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/860767-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 С инициативой поставить подпись ранее выступил глава МЧС Сергей Шойгу, который является уполномоченным "Единой России", - напоминает ИТАР-ТАСС. Ранее отказались подписывать этот договор лидеры КПРФ и ЛДПР Геннадий Зюганов и Владимир Жириновский. Сегодня о своем несогласии заявил лидер "Справедливой России" Сергей Миронов. Он добавил, что подпишет тот вариант документа, который одобрит Лига избирателей. 
<br>

<br>
Договор, который предлагал штаб Владимира Путина, отказался подписывать и глава  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Покори Matterhorn
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/338685/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/02/20/28292-164116-dc74d588105e42a7eb19156202c2e135.jpg><br /><br />Первые серьезные попытки подняться на Маттерхорн датируются 1857 годом. Первый раз на вершину поднялась группа под руководством Эдварда Вимпера (Edward Whymper) 14 июля 1865 года.<br />
<br />
На нормальном пути подъeма ежедневно до ста альпинистов пытаются совершить восхождение. Иногда на гребнях образуются даже очереди, потому что на вершине не много места и максимально 15 — 20 человек ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Feb 2012 16:41:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1329742805#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>