<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 22 Feb 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Загадочная шаверма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/blogs/russian/foreignersinrussia/2012/02/post-83.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Я не знал слова "шаверма", его не было ни в одном словаре, когда я учил русский язык в университете. После изучения русского языка в британском университете, можно приехать в Россию и обнаружить, что ты знаешь, например, такое "ложка". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:47:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Умерла Людмила Касаткина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Culture/Cinema/m.195858.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Народная артистка СССР Людмила Касаткина скончалась в Москве на 87-м году жизни. Касаткина всего на несколько дней пережила своего мужа - кинорежиссера Сергея Колосова. Лучшие свои роли Людмила Ивановна сыграла именно в фильмах Колосова. В 1964 году она выступила в его телесериале "Вызываем огонь на себя". В последние годы Касаткина преподавала в РАТИ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эпидемия детских самоубийств
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/social/20120222/186616453.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Я думаю о том, почему именно Россия оказалась раем для детей-самоубийц. Там зимой холодно, это да, но ведь и раньше не было теплее. Или же виноваты взрослые, которые окунулись в капиталистический материальный мир и забывают сказать своим детям, что любят их больше, чем свой последний LandRover? Мне кажется, что и это не совсем так... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:47:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европейский суд рассмотрит вопрос об антипиратском соглашении АСТА 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120222/17/17.html?id=24492508</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский суд – высшая судебная инстанция Евросоюза – рассмотрит вопрос о соответствии законодательству ЕС международного соглашения по борьбе с контрафактной продукцией (АСТА), вызвавшего массовые протесты. 
 
  В суд поступил соответствующий запрос Еврокомиссии, сообщил сегодня член исполнительного органа ЕС Карел Де Гухт. По его словам, суду предстоит решить, соответствуют ли положения АСТА фундаментальным правам и свободам, гарантируемым европейскими законами. 
 
  На данный ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:40:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лидера FEMEN вызвали на допрос в милицию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/nrT9hOrlpoE/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Гуцол была вызвана следователем главка Анной Скирдой  для дачи показаний по двум уголовным делам, возбужденным на членов Femen. Ни статьи, ни фамилии фигурантов уголовного дела при вызове на допрос не были озвучены, сообщает сайт движения.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:07:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вячеслав Быков опроверг информацию о возвращении в ЦСКА
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/22feb2012/bykov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший главный тренер сборной России по хоккею Вячеслав Быков категорически опроверг появившуюся в среду в СМИ информацию о том, что он и его многолетний ассистент Игорь Захаркин возвращаются в ХК ЦСКА. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Клуб Инноваторов / Лекции Microsoft и Открытого Университета Сколково в рамках зимней startup-школы SumIT
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/club_inno/blog/138716/</link>
  <description><![CDATA[
                        Зимняя стартап школа высоких технологий SumIT при поддержке Открытого Инновационного Университета Сколково и вице-губернатора Санкт-Петербурга представляет вашему вниманию вторую проектную сессию, которая состоится 24 февраля по адресу Кронверкский 49.



В этот день Вы сможете прослушать лекци:
Гайдара Магданурова, директора Фонда посевного финансирования Microsoft;
Екатерины Морозовой, заместителя исполнительного директора ОтУС;
Альберта Ефимова, директора по проектам кластера ИТ Фонда Сколков ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:22:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  За покушением на Анкваба может стоять Грузия - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHTSemEvWM89juSUfYqkd9CUf3IWA&amp;url=http://www.pravda.ru/news/world/22-02-2012/1108996-ankvab-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        За очередной попыткой покушения на жизнь президента Абхазии Александра Анкваба может стоять Грузия. Об этом сообщил "Правде.Ру" директор Фонда исследований проблем демократии Максим Григорьев. "По имеющимся отношениям Абхазии и Грузии можно предположить, что за этими попытками стоит Тбилиси", ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:43:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Умерла актриса Людмила Касаткина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/afisha/cinema/2012/02/22/Umyerla_aktrisa_Lyud.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Народная артистка СССР Людмила Касаткина скончалась на 87-м году жизни в Москве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.02.2012 16:32 : Акции «Новой газеты» могут выставить на продажу
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/861495-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Таким образом один из владельцев издания, банкир Александр Лебедев может попытаться решить ее финансовые трудности. Этого не исключают в редакции газеты. О проблемах со средствами у «Новой» стало известно накануне. По словам Лебедева, сейчас не осталось средств для выплаты зарплат сотрудникам из-за проверок различных инстанций, которые проводятся в его банке. В редакции подчеркивали, что, несмотря на трудности, газета будет выходить.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прекрасный конус
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/339001/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/02/22/34696-164826-6cabe1b1781dd1784caa5819dbb46209.jpg><br /><br />Конусы  -  моллюски, большая часть которых встречается в коралловых рифах Австралии. Наиболее опасным является Географический конус. В Австралии каждый год от его укусов погибает пару человек. Смерть наступает в течение нескольких минут. Справедливости ради надо отметить, что большая часть нападений  -  человеческое любопытство и желание потрогать это чудесное создание!<br />
Это большие ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Feb 2012 16:48:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1329915604#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>