<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 08 Feb 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай будет штрафовать матерей, рожающих в Гонконге
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/02/120208_hongkong_china_birth_tourism.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Высокопоставленный чиновник в южной китайской провинции Гуандун пригрозил серьезными взысканиями нарушителям установленного в стране правила "одна семья - один ребенок", даже если роды пройдут в Гонконге. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 16:42:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кадыров: Нельзя  сообщать о добрых намерениях Умарова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/War/Chechnya/m.195519.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Рамзан Кадыров возмущен действиями агентства Reuters, распространившего заявление Доку Умарова, в котором тот призвал боевиков не совершать атаки на мирных граждан России, выступающих против Путина. "Верхом цинизма и безнравственности можно считать слова Умарова о том, что боевики приветствуют выступления против действующей в России власти", - сказал Кадыров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российская потемкинская демократия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20120208/185338986.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Я не знала, смеяться мне или плакать, когда услышала, что российский министр иностранных дел Сергей Лавров  нашел способ урегулирования сирийского кризиса. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минюст РФ обжаловал отмену решения о ликвидации Республиканской партии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120208/17/17.html?id=24477644</link>
  <description><![CDATA[
                        В канцелярию Верховного суда России поступила жалоба министерства юстиции на отмену решения о ликвидации Республиканской партии. Как сегодня сообщили в пресс-службе суда, она будет рассмотрена 29 марта. 
 
В январе Верховный суд отменил свое решение от 2007 года - о ликвидации партии по иску Федеральной регистрационной службы, заявлявшей о нарушении ею закона "О политических партиях". 
 
Таким образом, было удовлетворено заявление лидера политической организации Владимира Рыжкова. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 16:58:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эстонский летчик, осужденный в Таджикистане, готовится сесть за штурвал
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/YBNeCweH99Q/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Эстонский пилот Алексей Руденко, осужденный в минувшем году судом Таджикистана, обжаловал приговор, добиваясь полного оправдания. Он уже прошел медкомиссию и готовится в течение месяца восстановить летную лицензию.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власть и оппозиция готовят новые массовые акции. Московских водителей ждет "сюрприз" от молодых "путинцев"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/08feb2012/futuremeetings.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У власти масштабные планы - митинги в Москве, Петербурге и регионах. Противники Путина уже ждут массовой "принудиловки". Неполитическая "Лига избирателей" созывает всех на веселую Масленицу. Тем временем организаторы шествия на Якиманке получили повестки в ОВД - им грозит штраф. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Android / Новый Google Chrome в Android — без поддержки flash
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/android/137836/</link>
  <description><![CDATA[
                        Буквально вчера на хабре появился топик о новой бета-версии гугл хрома под андроид. Однако одну маленькую, но очень важную деталь автор упустил — браузер не поддерживает флеш. Совсем.

И хотя дефолтный браузер по-прежнему поддерживает флеш, «Гугл» планирует (и это очевидно) в будущем заменить его на хром. «Эдоуби», разумеется, говорит «что это всё в рамках их „стратегии“» и что вместо флеша их сотрудничество направлено на HTML5 и пару специфических технологий от «Эдоуби» (например, CSS Regions,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 13:47:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нападение на Иран будет самоубийственным для США, заявил посол Ирана - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF7XHRNc9SdUs0pGYfsl_gBZfPdNA&amp;url=http://www.ria.ru/world/20120208/560427360.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 8 фев - РИА Новости. Нападение США на Иран будет самоубийственным для Америки, заявил в среду посол Ирана в Москве Махмуд Реза Саджади. "Иран имеет очень хорошие возможности для нанесения ответных ударов США по всему миру. Сейчас Америка застряла в "болоте" Афганистане и Ирака. В то ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 16:35:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд взыскал 2 млн в пользу родителей школьников, утонувших в лагере «Азов»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/02/08/Sud_vzyyskal_2_mln_v.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Зюзинский суд столицы постановил взыскать более 2 млн рублей со столичной школы номер 1065 в пользу родителей школьников, утонувших в Азовском море летом 2010 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 16:45:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  08.02.2012 16:32 : Телеведущий Владимир Познер   может  закрыть свою  программу  на Первом  канале из-за цензуры
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/856974-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
  Познер не исключает такого варианта,  если  ситуация, когда из  программы был  вырезан кусок,  касающийся одного  из оппозиционеров Алексея Навального, повторится. Познер, однако,   надеется, что этого не произойдет. Как сказал Познер,    благодаря Интернету  интересующиеся люди  могут увидеть:  вот  программа,   а  вот,  что   из  нее  убрали.   "Становится бессмысленным  что-то  убирать.  Надо   или  закрывать  программу,   или оставлять все как есть", - отметил телеведущий.  Познер признал ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СПбДРБД или 10 лет на берегах Невы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/337056/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/02/08/30529-164437-124355788e6a08e7f50eea51e6aa3c30.jpg><br /><br />Петербуржцы и гости города (как говорят у нас в 5-веточном метро), ну вот и настало наше время отметить 10-летие любимого нашего блога.<br />
В эту субботу, в 17 часов по Мос... Петербужскому времени в баре "Веселый роджер" мы будем рады видеть всех вас.<br />
Можете приходить надолго, или просто заглянуть и увидеть знакомые лица.<br />
Можете заказать чашку кофе и оттопырив мизинец пори ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 08 Feb 2012 16:44:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1328706003#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>