<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 21 Jul 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинские войска наступают на Донецк
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/rolling_news/2014/07/140721_rn_donetsk_renewed_fighting.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Согласно поступающим сообщениям, в районе Донецка возобновились бои. Как сообщает корреспондент Би-би-си, в городе слышны взрывы. Бой идет рядом с железнодорожным вокзалом.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 17:27:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Контролируемая боевиками территория уменьшилась в два с половиной раза
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.231341.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Контролируемая боевиками  территория за последние полтора месяца уменьшилась в два с половиной раза, заявил представитель СНБО Андрей Лысенко. Передовые отряды правительственных сил вошли в пригороды Горловки. Занят штаб боевиков в Дзержинске. Начато освобождение города от террористов. Бои идут и в Луганской области. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Цена экспорта социальной инженерии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140721/221812591.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Идея фикс насильственного «экспорта режима» в западном мире стала походить на наваждение. Пока внутренняя динамика какой-либо страны не способствуют возникновению демократии, этого нельзя достичь посредством мелких внутриполитических расчетов и военных операций. Считая вашу собственную демократию работающей и пытаясь навязать ее, вы не найдете пути решения чужих проблем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пять НКО внесены Минюстом в реестр иностранных агентов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25464736.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство юстиции России добавило в реестр НКО, выполняющих функции иностранного агента, пять организаций, в том числе Ассоциацию «Агора», фонд «Общественный вердикт» и правозащитный центр «Мемориал».

    Также в списке оказались калининградская региональная общественная организация «Экозащита! - Женсовет» и автономная НКО «Юристы за конституционные права и свободы». Это следует из сообщения, размещенного в понедельник на... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 17:27:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бои за Луганск и Донецк продолжаются: перемирие не соблюдается. Онлайн-трансляция событий на востоке Украины - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHAfLHZzmB-l8BZgckowaOQvTw8YQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778910338933&amp;ei=GBbNU8DYIa_bygOs7YDoBg&amp;url=http://www.mk.ru/politics/2014/07/21/operaciya-na-vostoke-ukrainy-idut-boi-za-doneckiy-aeroport-siloviki-obstrelivayut-lugansk-onlayntranslyaciya.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Спецоперация в зоне АТО на востоке Украины продолжается, несмотря на трагедию «Боинга» под Донецком. Сообщается об обстрелах Луганска, который пока находится под контролем повстанцев, а также бои за донецкий аэропорт, где блокированы силовики. Бои за Луганск и ДонецкВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 17:28:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Лондоне дал беглому банкиру Пугачеву новый срок для раскрытия информации о его активах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/21jul2014/pugachovagain.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ранее сообщалось, что он отказался выполнять решение британского суда, дававшее ему время до 18 июля. Новый срок - 23-е число. Представители самого Пугачева заявили, что ни он, ни его адвокаты не получали из официальных структур никаких документов, обязывающих его раскрыть активы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эксперимент в Яндексе. Как идентифицировать взломщика с помощью машинного обучения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/230583/</link>
  <description><![CDATA[
                        На серверах Яндекса хранится много нужной и важной для людей информации, поэтому нам необходимо надёжно защищать данные наших пользователей. В этой статье мы хотим рассказать вам о наших исследованиях, в которых мы изучаем, как отличить владельца аккаунта от злоумышленника. Причем даже тогда, когда оба имеют логин и пароль от учетной записи. Мы разработали метод, который основан на анализе поведенческих характеристик пользователей. Он использует машинное обучение и позволяет отличать поведение н ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 17:00:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин прибыл в Самарскую область
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46264</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент посетит ОАО «РКЦ «Прогресс», где ознакомится с работой и новыми образцами продукции предприятия по созданию, производству и эксплуатации ракет-носителей среднего класса. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Латвия запретила въезд в страну Валерии и Олегу Газманову накануне «Новой волны»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/afisha/music/2014/07/21/Latviya_zapryetila_v.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство иностранных дел Латвии внесло в «черный список» трех российских деятелей культуры - Иосифа Кобзона, Олега Газманова и певицу Валерию. Им запрещен въезд в страну.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 16:55:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.07.2014 17:02 : От внесения российских артистов в "черный список" в Латвии в первую очередь пострадают латвийские поклонники Иосифа Кобзона, Олега Газманова и Валерии,  заявили в пресс-службе министерства культуры
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1364120-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом ИТАР-ТАСС заявили в пресс-службе министерства культуры. В министерстве отмечают, что в глобальном мире любые ограничения влияют не только на тех, кому запрещают. Российские артисты оказались в "черном списке" МИДа Латвии в связи с их высказываниями о ситуации на Украине.
<br>

<br>
Первый зампред комитета Госдумы по культуре, певец Иосиф Кобзон возмущен поступком Латвии. По его мнению, чиновники пошли на этот шаг, чтобы улучшить свой имидж перед Западом. 
<br>

<br>
Кобзон подчеркнул,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минобороны РФ: В одном коридоре с малайзийским Boeing 777 находился самолёт ВВС Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/41844</link>
  <description><![CDATA[
                        В ситуационном центре Минобороны РФ состоялась пресс-конференция начальника главного оперуполномоченного ведомства генерал-лейтенанта Андрея Картополова и начальника главного штаба ВВС Макушева. Cтали известны новые факты крушения над Украиной малайзийского лайнера, в котором погибли 298 человек. В частности, стало известно, что в районе катастрофы в небе над Донецкой областью был зафиксирован объект, оборудованный системой опознования, типичной для военных самолетов; он находился над местом ЧП  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jul 2014 17:34:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1405949703#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>