<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 15 Dec 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Колонна с помощью из России задержана на границе Косова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/12/111215_russian_escort_kosovo.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Более 20 грузовиков с гуманитарной помощью из России, предназначенной для косовских сербов, задержаны на контрольно-пропускном пункте "Ярине" между Сербией и Косово. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:43:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: Интернет ограничить невозможно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Internet/m.194106.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин считает невозможным ограничение Интернета. "Это среда очень свободная, в высшей степени демократическая. Если власти не нравится то, что происходит в Интернете, есть один способ – на той же площадке предлагать другие подходы к решению проблем", –  сказал Путин, добавив, что сам в Сети бывает редко из-за нехватки времени. Время на отдых у него есть. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сахалин: черное золото среди льдов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/economic/20111215/180415866.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На самолет до Сахалина мы садимся как на автобус. То есть расплачиваемся наличными в самом аэропорту. Напоминающая о советских временах стюардесса «Сахалинских авиатрасс» считает на калькуляторе и заполняет билет красной ручкой, высунув изо рта кончик языка, как старательная ученица. Сюрреалистическая сцена. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:59:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Второй этап сделки по обмену Гилада Шалита может быть приостановлен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111215/17/17.html?id=24422901</link>
  <description><![CDATA[
                        В Израиле опубликован список 550 палестинских заключенных, освобождаемых в рамках  обмена израильского военнослужащего Гилада Шалита . По требованию адвокатов, завершение обмена может быть приостановлено, сообщает корреспондент Радио Свобода Эла Котлер. 
  
Вечером 14 декабря Управление тюрем Израиля опубликовало список из 550 заключенных, которые выйдут на свободу в рамках второго этапа “сделки Шалита”. На первом этапе в обмен на освобождение израильского военнослужащего Гилада Шалита, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:45:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эстония борется с маленькими бронзовыми солдатами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/GxdxtsZ_dhI/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Антифашистский комитет Финляндии и организация «Финляндия без нацизма» заказали в эстонской компании Tallinn keramiikatehas большую партию подарочных копий памятника «Бронзовому солдату» для распространения в России и странах Балтии. Между тем, как сообщает Rеgions, эстонская полиция безопасности (КАПО) начала кампанию по запугиванию руководителей Tallinn keramiikatehas.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рэдклифф, ЛаБеф и Депп - самые высокооплачиваемые актеры по версии Forbes
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/15dec2011/top10act.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На четвертом и шестом месте - звезды "Сумерек" Роберт Паттисон и Кристен Стюарт. На пятом - Бредли Купер ("Мальчишник в Вегасе"). С седьмого по девятое место - сыгравшие в "Форсаже" Вин Дизель, Джонсон Дауни и Пол Волкер. Замыкает десятку Эд Хелмс ("Мальчишник в Вегасе"). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Программирование / Релиз Qt 4.8
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/programming/134672/</link>
  <description><![CDATA[
                        Коллеги, поздравляю нас с выходом очередной версии этого очень хорошего кроссплатформенного фреймворка. В первую очередь Qt — это набор примитивов и готовых модулей для разработки GUI кроссплатформенных приложений на C++, но за годы развития область применения Qt значительно расширилась. Код для создания «резиновых», легко локализуемых интерфейсов давно доступен не только из C++, но и из многих других языков — python, ruby, php. Технология QML, о которой в последний месяц мы много прочитали благ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:34:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Разговор с Путиным-2011 - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHElsO6BkmdAO74WrhWhhrCCUu82g&amp;url=http://www.lenta.ru/online/2011/12/15/razgovor/</link>
  <description><![CDATA[
                        16:41 Я согласен, что "сосаете" - главная фишка этой прямой линии. Спасибо, друзья, что читали нас все эти долгие часы. Мы вас любим! 16:40 Я думаю, шутка Загорца про 2069 лучше шутки Путина про сосаете! Но лучше всего они вместе, конечно. До встречи, друзья! Читайте наш твиттер. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:48:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Kia показала эскизы Cerato нового поколения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/car/2011/12/15/Kia_pokazala_eskizyy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бразильский портал Interpress Motor опубликовал официальные эскизы фирменного седана Cerato последнего поколения, полученные от компании Kia. Как сообщается, автомобиль будет официально представлен только в следующем году, после чего поступит на рынок. При этом в США машина будет продаваться под маркой Forte, а в Южной Корее она получит название K3. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 17:00:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.12.2011 16:32 : Прокуратура требует приговорить почти к 13 годам тюрьмы активистку «Другой России» Таисию Осипову
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/839601-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Ее обвиняют по делу о хранении наркотиков. Суд проходит в Смоленске. Как сказал Gazeta.ru супруг подсудимой, Сергей Фомченков, для Осиповой, которая страдает тяжелыми заболеваниями, несколько лет в тюрьме могут оказаться смертельными. Соратники подсудимой настаивают на том, что нет никаких доказательств ее вины, ее преследуют за политическую деятельность.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 330514
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/330514/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Много истеричных копьев поломали в интернетах в момент появления информации о том что iphone 4s поддерживает ГЛОНАСС.. Дескать и не будет еще других телефонов, и кому эта поддержка нужна впрочем как и сам ГЛОНАСС.<br />
А тут, намедни, наткнулся я на информацию касательно нумерации навигационных спутников, некий PRN, где 1-37 закреплено за GPS, 38-61 ГЛОНАСС.<br />
Ну думаю, ради интереса запущу утилитку на своем телефоне, который древнее айфона 4s, и посмотрю через какие спутники он работает. О ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Dec 2011 16:37:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1323954005#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>