<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 01 Sep 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Сила Сибири" укрепит могущество Китая
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/09/140901_russia_china_pipeline.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Соединение первого звена газопровода "Сила Сибири" прошло в Якутии. По этой ГТС газ будет поступать на Дальний Восток и в Китай. Эксперты считают, что от сделки выиграет не столько Россия, сколько КНР. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 15:31:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сепаратисты согласны признать единство Украины в обмен на "особый статус"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.232562.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сепаратисты на переговорах контактной группы в Минске призвали Украину признать их особый статус. Взамен они обещают "приложить максимум усилий для сохранения единого пространства Украины". Среди требований - гарантии официального использования русского языка, особый режим охраны порядка, самостоятельное назначение прокуроров и судей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 15:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шум и краски патинко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20140901/222731553.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Увлечение игрой в патинко – версией пинбола – стало настоящей эпидемией среди японцев. Ей посвящены больше 12 тысяч игровых залов, и еще недавно их завсегдатаем был каждый тринадцатый житель страны. Сейчас эта доля уменьшается: стариков становится меньше, а молодежь предпочитает игры в мобильных телефонах. Залы стараются приспособить к интересам нового поколения игроков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 17:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Япония требует от КНДР возвращения всех своих похищенных граждан
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26560995.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Япония намерена добиться возвращения всех своих граждан, похищенных Северной Кореей. Об этом заявил в понедельник на пресс-конференции в Токио Кейджи Фуруйя, министр, занимающийся проблемой похищений японских граждан.

Министр предупредил Пхеньян, что следует отнестись со всей серьезностью к обещаниям полностью раскрыть этот, как он выразился, эмоциональный вопрос.

По словам министра, правительство Японии будет стремиться вернуть всех похищенных вне зависимости от того, были ли они... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 17:25:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент России В.Путин назвал цель активизации ополченцев на востоке Украины - Panorama.am
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEJmtW3FsDGsXeNk-iBsn5CWw3yFw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778960002787&amp;ei=I3UEVMvYFImXyQO09oCIBg&amp;url=http://www.panorama.am/ru/popular/2014/09/01/putin/</link>
  <description><![CDATA[
                        Киевские власти не хотят вести содержательный политический диалог с юго-востоком Украины. Такое заявление сделал в понедельник президент России Владимир Путин в беседе с корреспондентом ВВС Джоном Суийни. Глава российского государства назвал происходящее наВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 17:15:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минтранс просит 228,3 млрд рублей на строительство Керченского моста
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/01sep2014/kerchbridgemoney.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Основным источником средств в проекте постановления правительства названа ФЦП по развитию Крыма, генподрядчиком может выступить "Стройтрансгаз" Геннадия Тимченко. Мост должен быть достроен и введен в эксплуатацию к 2018 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 17:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Отпечатанный на 3D принтере ракетный инжектор прошел испытания температурой в 3000 градусов Цельсия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/235195/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Не так давно агентство NASA уже рассказывало о своих успехах в изготовлении важных деталей двигателей космических аппаратов c использованием метода лазерного спекания. Технология постепенно совершенствуется, и инженеры получают все более надежные и сложные детали двигателей. 

Так, на днях были испытаны ракетные инжекторы, которые подверглись испытанию очень высокой температуры: около 3300 градусов Цельсия. В инжекторе смешивались жидкий кислород и газообразный водород, в результате чего разви ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 15:11:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Распоряжение о подписании Договора о присоединении Армении к Договору о Евразийском экономическом союзе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/46532</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал распоряжение «О подписании Договора о присоединении Республики Армения к Договору о Евразийском экономическом союзе от 29 мая 2014 года». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 17:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Концептуальный суперкар Pininfarina Sergio отправится в серию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/09/01/Koncyeptualnyyy_supy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Pininfarina заявила о готовности к производству и сборке нового суперкара Sergio, до сегодняшнего дня являвшегося весьма футуристичным концептом. Автомобиль будет выпущен всего в шести экземплярах, что сделает его одним из самых редких транспортных средств в мире. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 17:17:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.09.2014 17:32 : Строительство моста через Керченский пролив обойдется почти в 230 миллиардов рублей
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1391572-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Такая предельная стоимость указана в проекте постановления правительства России. Большую часть затрат покроют за счет федеральной целевой программы развития Крыма и Севастополя. Нужно построить мост с четырьмя автомобильными полосами и двумя железнодорожными путями. Протяженность составить ориентировочно 19 километров. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Миронов облился ледяной водой в рамках акции Ice Bucket Challenge
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/48014</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер «Справедливой России» Сергей Миронов вылил на себя ведро ледяной воды в рамках акции Ice Bucket Challenge. Она посвящена борьбе с боковым амиотрофическим склерозом. Миронов также пообещал перечислить 50 тысяч рублей российскому фонду «Подари жизнь». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 17:27:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1409578502#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>