<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 01 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Главное, чтобы все были здоровы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/blogs/2014/12/141201_blog_dovzhik_medecine.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Медицина занимает третье  место в списке самых известных израильских брендов, уступая лишь системе безопасности и индустрии высоких технологий.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 16:50:02 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Запрет на импорт продовольствия обошелся гражданам в 45 миллиардов рублей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Economy/m.235539.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Продовольственное эмбарго, введенное Россией в ответ на санкции, обошлось гражданам уже в 44,7 миллиарда рублей. Об этом говорится в докладе Института стратегического анализа компании "Финансовые и бухгалтерские консультанты". Если же продовольственное эмбарго продлится еще один год, дополнительные расходы россиян могут составить 147,3 миллиарда рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 16:25:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Отказ от передачи «Мистралей» радует атлантистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141201/224619006.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По решению Франсуа Олланда о поставках «Мистралей» России пока не может быть и речи. Однако это «недальновидный, мазохистский и подрывающий доверие шаг», считает научный сотрудник Института стратегии и конфликтов Оливье Зажеч. Тем более, что в нынешней геополитической обстановке и на фоне противостояния с Исламским государством в Сирии «Западу нужна Москва, чтобы найти решение». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 17:14:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Reuters: падение рубля сегодня – рекордное со времени дефолта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26719278.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Курс доллара на сегодняшних торгах на Московской бирже превысил 52 рубля, а евро составил почти 66 рублей.

Агентство Reuters оценивает падение рубля за один день почти на 4 процента как самое значительное со времени дефолта 1998 года.

Сегодня же мировые цены на нефть упали до минимума пятилетней давности: фьючерсная цена за баррель сырой нефти марки Brent составила 69 долларов 60 центов.

По данным агентства Bloomberg, за этот год мировая цена на нефть упала уже на 38 процентов и в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 16:28:51 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чалый попросил депутатов Госдумы отложить визиты в Крым за счет региона - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE8B1hIXmGG7OC_aErPV9rseu013w&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779072693672&amp;ei=l3x8VLjeEoGuyAOnxIGgBg&amp;url=http://top.rbc.ru/rbcfreenews/547c7094cbb20f4a9df0855b</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Заксобрания Севастополя Алексей Чалый попросил депутатов Госдумы воздержаться от церемониальных поездок в Крым за счет региона. Об этом Чалый заявил во время совещания в Госсовете Крыма по вопросам интеграции Крыма и Севастополя в правовое пространство РФ,В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 17:25:56 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент РФ прибыл в Турцию с государственным визитом: Путин и Эрдоган планируют укрепить торгово-экономические связи и обсудить Сирию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/01dec2014/vizit.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия и Турция собираются подписать десять соглашений и договоров. Турция планирует получить скидку на газ, РФ хочет для "Росатома" статус стратегического партнера турецкой стороны, что позволит почти избавиться от налога на прибыль. Путин намерен обсудить с Эрдоганом и международные проблемы, в частности Украину и Сирию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 16:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Зимнее изменение в Программе Поощрения Авторов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/244691/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всем привет! Начало зимы мы решили встретить маленькой приятной новостью для тех, кто пишет публикации на «Хабрахабре».


 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 17:17:17 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Президентом Турции Реджепом Тайипом Эрдоганом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47124</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе государственного визита в Турцию состоялась встреча Владимира Путина с Президентом Турции Реджепом Тайипом Эрдоганом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 15:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге пропал директор завода Coca-Cola
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/12/01/V_Pyetyerburgye_prop.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Директор петербургского завода корпорации Coca-Cola Дмитрий Сошнев пропал без вести. Он выехал с работы на автомобиле, взяв с собой крупную сумму денег, и с тех пор не выходит на связь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 16:03:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.12.2014 17:31 : Власти Подмосковья намерены возродить в регионе Дома быта
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1447346-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Главным арендатором каждого центра будет выступать магазин с максимальным упором на отечественные продукты питания и товары. Это сообщил ТАСС министр потребительского рынка и услуг Московской области Владимир Посаженников. Он сказал, что площади будут сдаваться в аренду исключительно предприятиям, зарегистрированным на территории региона. Таким образом, по словам чиновника, власти хотят решить проблему с дефицитом химчисток, прачечных, ремонта одежды и обуви, а также закусочных.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/62239
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/62239</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва рассчитывает, что коалиция в Верховной раде Украины будет оперировать терминами мирных усилий, а не терминами антитеррористической операции, заявил статс-секретарь, замглавы МИД РФ Григорий Карасин. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Dec 2014 17:34:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1417444501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>