<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 27 May 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 27 May 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На гей-параде в Москве задержаны десятки людей 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2012/05/120527_gay_pride_moscow.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На несанкционированной акции гей-активистов у здания Мосгордумы и памятника Юрию Долгорукому в Москве задержаны около 40 человек. Среди задержанных - гей-активисты, их противники из православных организаций, а также два журналиста.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:48:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Арбате омоновец ударил девушку по лицу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.197992.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В мобильном лагере на Арбате неизвестный омоновец ударил девушку по лицу. Об инциденте сообщила участница лагеря Ирина Калмыкова. По ее словам,  сотрудник ОМОНа попытался задержать националиста, который раздавал листовки.  Задержание начала снимать на телефон другая участница акции Юлия Харапатан. Увидев, что его снимают, омоновец  подошел к девушке и ударил ее по лицу.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шестеро детей погибли во время авиаудара НАТО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/india/20120527/192679462.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Во время воздушного налета НАТО в субботу вечером погибла семья из восьми человек, включая шестерых детей – бомба попала в их дом на востоке Афганистана. Инцидент грозит еще больше осложнить и без того неустойчивые отношения между президентом Хамидом Карзаем и его западными покровителями, и видимо, еще больше ожесточит гражданское население Афганистана, уставшее от многолетнего кровопролития. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:47:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Бахрейне приговорил шесть шиитов к 15 годам тюремного заключения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120527/17/17.html?id=24594668</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Бахрейне в воскресенье приговорил восемь шиитских мусульман по обвинению в организации заговора с целью свержения правящего режима и связях  со спецслужбами Ирана. Как сообщил правозащитник Мохсин аль-Алави, шестеро из них получили 15 лет тюрьмы. 
 
Двое из приговоренных находятся на свободе, суд заочно вынес вердикт по их делу. 
 
Власти Бахрейна неоднократно заявляли, что Иран оказывает поддержку бахрейнской оппозиции.      
 
Правительство Бахрейна ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:51:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Капитан Болсуновский» столкнулся с льдиной и затонул - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFdEes4sJ8jb-vSOMDXHPgQGDKN-w&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/300038/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сахалинский траулер «Капитан Болсуновский» затонул в Беринговом море. Судно столкнулось с крупной льдиной в 40 милях от побережья Камчатки. На борту траулера находился 91 человек — члены экипажа. После столкновения «Капитан Болсуновский» еще около 40 минут держался на плаву, в это время шла ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге прошла "контрольная прогулка" с хороводами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/27may2012/control2.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Невском проспекте оппозиционеры пели песни, ели мороженое и несли в руках разнообразную белую символику: белые воздушные шарики и белые ленточки. Участники добрались до площади Искусств и принялись там водить хоровод вокруг памятника Александру Пушкину. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Неврология в видеоиграх: Deus Ex: Human Revolution
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/144643/</link>
  <description><![CDATA[
                        Существует любознательная штуковина, занимающая пространство между нашими ушами. Это пространство с несколькими фунтами серого вещества обеспечивает невероятную степень пластичности, учитывает полный спектр личностей, эмоций и мыслей, но все это в ограниченном физическом пространстве. При изучении неврологии, трудно пройти мимо красоты и эффективности человеческого мозга. Но каковы пределы биологического субстрата, как мозг, и как мы можем расширить свои возможности с его помощью?

Отчаянные пои ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:30:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с избранным Президентом Сербии Томиславом Николичем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15447</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин поздравил Томислава Николича с избранием на пост Президента Сербии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 May 2012 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Символом сборной России на Евро-2012 будет аленький цветочек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/05/27/Simvolom_sbornoy_Ros.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сказочный аленький цветочек станет символом национальной сборной России на предстоящем чемпионате Европы по футболу 2012 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:25:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  27.05.2012 16:32 : Народный артист СССР Олег Басилашвили и заслуженный учитель России Лариса Лустовая стали почетными гражданами Санкт-Петербурга
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/892943-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
  Знаки отличия им сегодня вручили губернатор Северной столицы Георгий Полтавченко и спикер Законодательного собрания Вячеслав Макаров. Церемония по традиции состоялась в День города. Звание "Почетный гражданин Санкт-Петербурга" вручается людям, которые внесли значительный вклад в культуру, науку и экономику города. В этом году церемония состоялась в 19 раз.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 349260
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/349260/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        А как бы ты отметил назначение министром, %username%? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 May 2012 16:26:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1338123603#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>