<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 17:35:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 25 Sep 2014 17:35:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Порошенко: или реформы, или будем один на один с Россией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/09/140925_ukraine_poroshenko_strategy_2020.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Украины Петр Порошенко представил программу реформ под названием "Стратегия-2020", согласно которой Киев будет стремиться к членству в ЕС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 16:36:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Комитет защиты журналистов потребовал прекратить давление на крымский телеканал
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Media/Freepress/m.233357.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Комитет защиты журналистов потребовал от властей Крыма прекратить давление на крымскотатарский телеканал ATR. Накануне в редакцию пришло письмо из Центра "Э". Силовики заявили, будто телеканал "преднамеренно разжигает среди крымских татар недоверие к власти и ее действиям", и потребовал предоставить правоустанавливающие документы и полный список сотрудников. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 15:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ковбои и Калашниковы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140925/223247054.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сравните Американо-мексиканскую войну и украинский конфликт. Согласитесь, нынешняя ситуация с Украиной очень напоминает ситуацию с Мексикой XIX века, а у аннексии Техаса есть общие черты с аннексией Крыма. Однако на самом деле история Украины в гораздо большей степени связана с историей России, чем история Мексики когда-либо была связана с историей США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рош Ха-Шана: радость покаяния
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26605969.html</link>
  <description><![CDATA[
                        25 сентября наступил новый годпо иудейскому календарю - 5775 от сотворения мира ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 17:12:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пресс-конференция Порошенко - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEJSbrA_GXCzfkyDeo40i1k9QkWJA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778988859292&amp;ei=gBkkVNDZEYf0yAPrhYD4CQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/2014/09/25_a_6235133.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Петр Порошенко дает первую большую пресс-конференцию на посту президента Украины. Сначала украинский лидер анонсировал собственную стратегию под условным названием «2020», после чего начал отвечать на вопросы российских и иностранных журналистов. ПорошенкоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 17:28:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Кузбассе полицейские ранили отца застреленного в тире тренера, который пошел мстить по принципу "око за око"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/25sep2014/shotrangelynchkuz.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Несколько месяцев житель Новокузнецка Николай Киселев добивался привлечения к ответственности юного спортсмена-азиата, который хладнокровно застрелил в тире его сына. Однако подозреваемого даже не арестовали. Затем упорствовавшего в поисках справедливости отца подстрелили за нападение на сотрудников МВД. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приходите на КРИ 2014
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/238033/</link>
  <description><![CDATA[
                        

В календаре всех российских разработчиков игр красным маркером обведены дни со 2 по 4 октября 2014 года. В это время в Крокус Экспо будет проходить одно их важнейших ежегодных событий в российской игровой индустрии — конференция КРИ 2014. Свою историю КРИ ведёт аж с 2003 года, а поэтому носит гордое звание старейшего в России ежегодного мероприятия для профессионалов игровой индустрии. Здесь для обмена опытом собираются специалисты всевозможных профессий: программисты, дизайнеры, аниматоры, ху ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 16:40:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Комиссии по предварительному рассмотрению кандидатур на должности судей федеральных судов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/46673</link>
  <description><![CDATA[
                        Под председательством помощника Президента – начальника Государственно-правового управления Ларисы Брычёвой состоялось заседание Комиссии при Президенте по предварительному рассмотрению кандидатур на должности судей федеральных судов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Пластырь» из жидких кристаллов сможет следить за работой сердца
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/body/2014/09/25/__Plastyyr___iz_zhid.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые  из университета Иллинойса в Урбане-Шампэйн и Северо-Западного университета в Эванстоне создали гибкий мини-прибор, состоящий из жидких кристаллов, который как пластырь  прикрепляется к коже и фиксирует нарушения сердечного ритма и измеряет влажность кожи. Как только какой-то из показателей выходит за границы нормы, окраска прибора изменяется. 

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 17:22:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.09.2014 17:32 : Президент Франции объявил трехдневный траур в связи с гибелью французского гражданина Эрве Гурделя, который был убит террористами в Алжире
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1406666-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Видеозапись убийства была выложена в Интернете. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ватикане разразился новый скандал, связанный с педофилией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/51579</link>
  <description><![CDATA[
                        Папа Римский Франциск освободил «без просьбы об отставке» парагвайского священнослужителя Рогельо Рикардо Льевереса Плано от должности епископа епархии Сьюдад-дель-Эсте, сообщает ИТАР-ТАСС. Католический прелат оказался вовлечённым в скандал, связанный с педофилией. Папская комиссия во главе с испанским кардиналом Сантошем Абрил-и-Кастелло обвиняет прелата в том, что он замалчивал преступления своего подопечного падре Карлоса Уррутигоити, обвиненного в сексуальном насилии над несовершеннолетними  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 17:30:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1411652105#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>