<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 09 Jul 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Михаил Барышников: "Ностальгии по России нет"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2013/07/130709_baryshnikov_interview.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        После премьеры спектакля по Хармсу в Манчестере с Русской службой Би-би-си побеседовал играющий в нем легендарный танцовщик и актер Михаил Барышников, не дающий интервью российской прессе.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 16:32:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава управы Марьино подал в отставку из-за конфликта с активистами "СтопХам"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.216586.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Исполняющий обязанности главы управы района Марьино Александр Сморяков объявил о своей отставке и принес москвичам извинения за свое поведение и поступок супруги, которая 8 июля вступила в конфликт с активистами движения "СтопХам". Активисты поймали жену чиновника, когда она объезжада пробку по трамвайным путям. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Реформа РАН: конец (академической) науки?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20130709/210797594.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Тучи над Российской академией наук (РАН), основанной еще Петром І как императорской по образцу других тогдашних европейских академий при монарших дворах, а в советские времена называвшейся «АН СССР», сгущались уже давно. «Реформаторы» обвиняли РАН в архаичности и консервативности и призывали перейти к принятой в большинстве стран университетской системе организации науки, сведя академию к статусу почетного научного общества. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Умер основатель "Грамоты.ру"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25041040.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На 53 году жизни, после продолжительной болезни скончался основатель и руководитель портала "Грамота.ру" Алексей Кормилицын.

   Как пишут сотрудники "Грамоты.ру", все сервисы портала – коллекция электронных словарей, справочная служба, ответившая за 12 лет работы на 270 000 вопросов, интерактивные диктанты и учебники – создавались под руководством Кормилицына. 

   Филолог, переводчик, он участвовал также в создании и работе порталов «Нет – ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 16:49:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин поручил проверить закон об НКО - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFbez1OVTlppnwl5WoMY2jpCf0ctw&amp;url=http://www.rg.ru/2013/07/09/nko-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Под экономическую амнистию могут попасть до 10 тысяч бизнесменов, сообщил Чайка. В рамках гуманизации законодательства огромное количество бизнесменов уже освобождены от уголовной ответственности, либо мера наказания снижена и заменена на более мягкую. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 16:51:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На пляже близ Варны обнаружили тело болгарского митрополита, претендовавшего на патриарший трон
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/09jul2013/kirill_bg.html</link>
  <description><![CDATA[
                        в варненской больнице журналистам подтвердили факт смерти митрополита Варненского и Великопреславского Кирилла. Говорят, он был большим любителем ловли мидий, для чего и пошел сегодня утром к морю. Предполагают, что погиб он в результате несчастного случая. Однако в прокуратуре не исключают, что смерть могла быть насильственной. Иерарха обвиняли в связях с КГБ СССР. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [recovery mode] ReRam — следующий этап развития микроэлектроники
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/186012/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Добрый день Хабр. Многие уже слышали о такой вещи как резистивной памяти с произвольным доступом (ReRam), которая вроде должна быть лучше обычной DRAM. Только в чем лучше? Насколько лучше? Действительно она способна дать новый толчок развитию электроники или же это просто маркетинг? Давайте попробуем разобраться с этим вопросом. 
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 16:38:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Президентом Украины Виктором Януковичем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18564</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Президентом Украины Виктором Януковичем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Платформа iOS признана более опасной, чем ОС Android
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/soft/2013/07/09/Platforma_iOS_prizna.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Платформа iOS от Apple, на которой базируются iPad, iPhone и iPod touch, признана экспертами по информационной безопасности более опасной для пользователя, нежели ОС Android. Речь идет об угрозе частной жизни обладателя мобильного устройства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 16:37:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.07.2013 16:32 : Число пострадавших при обрушении помоста в московском зоопарке достигло 11 человек, семь из них госпитализированы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1111688-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом ИТАР-ТАСС сообщили в правоохранительных органах столицы. Среди пострадавших шестеро детей. 
<br>

<br>
Ранее агентство РИА Новости сообщило, что платформа для кормления жирафа в московском зоопарке рухнула из-за превышения допустимого числа зрителей.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Стерпим комендантский час на сутки?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/458015</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Нас предостерегают, нас пугают, нам не согласовывают. Да пошли они все лесом. Лично я иду гулять после дождика в четверг, 18 июля. На Манежку, на Красную площадь, на Площадь Революции, на Тверскую и Триумфальную, на Останкино и далее везде. Кто со мной?
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 17:05:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1373375101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>