<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 29 Dec 2011 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В результате турецкого налета погибли 23 курда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/12/111229_23_kurds_killed_airstrike.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По сообщению Анкары, в результате налета военно-воздушных сил Турции на курдскую деревню Улудере в провинции Сирнак на юго-востоке страны погибло по меньшей мере 23 курда. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 15:09:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Егор Лигачев госпитализирован
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.194580.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший член политбюро ЦК КПСС Егор Лигачев находится в больнице на текущем медицинском обследовании. Об этом заявили в пресс-службе КПРФ после того, как СМИ сообщили о его госпитализации с сердечным приступом. По информации LifeNews, Лигачев был доставлен в реанимацию с приступом стенокардии. Лигачеву недавно исполнился 91 год. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 15:23:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эрозия путинской модели после распада СССР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20111229/181687355.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин в корне неправ, утверждая, что конец СССР был «геополитической катастрофой ХХ века». Напротив, это было спасительное освобождение. Окно, открытое в XXI век. И обещание демократии в России. Но увы, это обещание оборвалось на полуслове. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Германии не исключают падения экономики страны в 2012 году
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/AMVamRI1Rmk/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Немецкая экономика может расти примерно на 0,4% в следующем году, если еврозону минует долговой кризис или же его последствия не отразятся кардинальным образом на экономике страны. Как сообщают «Вести», с таким прогнозом выступила член совета правительства по экономическим вопросам Беатрис Ведер ди Мауро.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тьерри Анри возвращается в лондонский "Арсенал"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/29dec2011/henry.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После интенсивных переговоров с нынешним клубом форварда "Ред Буллз" "канониры" намерены безотлагательно подписать контракт с Тьерри Анри в первый же день открывающегося в воскресенье зимнего трансферного окна. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Nokia / Конкурс «Умные телефоны за умные посты» — победители
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/Nokia/blog/135493/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет, Хабр!

Полтора месяца назад мы анонсировали конкурс для разработчиков «Умные телефоны за умные посты». Для победы нужно было написать самую интересную статью на одну из заданных тем по разработке приложений.

Конкурс подошёл к концу, члены жюри выбрали третьего победителя, и вот мы готовы подвести итоги.

За месяц проведения конкурса его участниками было написано 26 статей по разработке на Qt Quick / QML, созданию мобильных картографических приложений и приложений на HTML5, были написаны ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 15:21:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд признал признал преступником активиста Матвея Крылова, плеснувшего водой в лицо прокурору - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHIZwjAMX0w11P9PQ0ZkvH_EJjd5w&amp;url=http://www.gazeta.ru/news/lastnews/2011/12/29/n_2151545.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тверской районный суд Москвы в четверг приговорил к семи месяцам исправительных работ активиста «Другой России» Матвея Крылова (Дмитрия Путенихина), признав его виновным по статье уголовного кодекса «публичное оскорбление представителя власти». При этом Крылов уже отпущен на свободу, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 16:47:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ученые открыли эффективный метод очистки воды от металлов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/tech/2011/12/29/Uchyenyyye_otkryyli_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые из американской лаборатории Брауна разработали способ по очистке обычной пресной воды от примесей тяжелых металлов. Метод был неоднократно протестирован и в каждом случае доказал свою эффективность. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 17:00:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.12.2011 16:39 : Восемь человек погибли в крупном ДТП в Ленобласти 
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/844001-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Восемь человек погибли в четверг   в Ленинградской области при столкновении грузовика,   микроавтобуса и легковушки, сообщает региональный главк МЧС.  ДТП произошло в 15.12 мск на Таллиннском шоссе в районе   населенного пункта Алексеевка в Кингисеппском районе. "По   предварительным данным, погибло восемь человек, количество   пострадавших уточняется", - говорится в пресс-релизе.  На место ДТП выехали пожарные и спасатели.  Это не первое крупное ДТП в Ленобласти за последнее время.   Ровно мес ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 332000
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/332000/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Как вы скорее всего не в курсе, раз в два года мы делаем своего рода прогнозы на будущее. И они, к нашему удивлению, в ретроспективе оказываются крайне правдоподобными. Особенно тот второй, с Лепрозорием. <br /><br />Настолько правдоподобными, что учитывая общий негативный настрой на 2012 год и обилие уже сделанных прогнозов — мы просто должны сделать еще один. Но только в этот раз удивительных и радостных вещей, которые произойдут в 2012 году и принесут нам всем счастье и радость, и здоровье, и ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 29 Dec 2011 16:25:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1325163602#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>