<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 17:35:02 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 25 Mar 2015 17:35:02 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телеведущий Джереми Кларксон уволен с Би-би-си
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/03/150325_clarkson_quits_bbc</link>
  <description><![CDATA[
                        Би-би-си объявила о том, что не будет продлевать контракт с Джереми Кларксоном. Ведущий популярной передачи Top Gear был отстранен от эфира после потасовки с продюсером. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 17:05:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава ГСЧС Украины и его зам задержаны по подозрению в коррупции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.239518.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главу Госслужбы по чрезвычайным ситуациям Украины Сергея Бочковского и его первого заместителя Василия Стоецкого задержали на заседании правительства. Их обвиняют в организации коррупционной схемы госзакупок и незаконном использовании зарубежных счетов. Борьба с коррупцией - одно из условий предоставления Украине кредитов МВФ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 16:25:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Где формируется власть в Армении?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20150325/227109474.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Не секрет, что Армения находится под пристальным вниманием как России, так и Запада, но Россия не снизила свое влияние здесь, а влияние Запада постепенно ослабло, если учесть то, что в ЕС происходят изменения политических взглядов, потому что ЕС уже отступает от политики противопоставления с Россией, предполагается, что Запад в данный момент не будет активно влиять на политические процессы в Армении. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 17:09:33 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Что ни делали, диктатура получается
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26920208.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Весенние события 2005 и 2010 годов в Киргизии называют революциями, но их результатами не довольны ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 16:20:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На заседании кабмина Украины арестованы два высокопоставленных чиновника - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFogcrHeMxPDdUAkiTpQPucbT3U-Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779229273380&amp;ei=p8YSVcj_IeazywPHt4J4&amp;url=http://top.rbc.ru/politics/25/03/2015/551291ec9a7947458421797c</link>
  <description><![CDATA[
                        Главу государственной службы Украины по чрезвычайным ситуациям Сергея Бочковского и его заместителя задержали на заседании кабмина перед телекамерами и вывели в наручниках. Их обвиняют в получении откатов через офшоры. Премьер-министр Украины Арсений Яценюк иВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 17:20:47 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ливанов пообещал не менять в этом году правила проверки сочинений и доработать концепцию филологического образования
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/25mar2015/liv.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр образования пообещал, что правила написания сочинений не изменят до тех пор, пока не будет изучен первый опыт проведения испытаний в этой форме, а учителя заявили о необходимости государственного подхода к пропаганде чтения и привлечения к социальной рекламе успешных и узнаваемых людей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 16:25:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Каким будет интернет вещей в 2040 году и другие новости конференции «Интернет вещей-2015»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/247838/</link>
  <description><![CDATA[
                        14 марта в Москве закончилась конференция «Интернет вещей» и тематическая выставка MATE, в которой приняла участие компания iRidium mobile. Для iRidium это было особенное мероприятие, потому что на нём компания впервые публично представила свой самый важный продукт этого года.


 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 17:02:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с членами Правительства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47962</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл очередное совещание с членами Правительства, в ходе которого обсуждались выполнение плана по обеспечению устойчивого развития экономики и социальной стабильности в 2015 году и другие актуальные вопросы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 17:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Социальные пенсии в апреле будут проиндексированы на 10,3%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/money/2015/03/25/Socialnyyye_pyensii_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Социальные пенсии россиян с 1 апреля будут проиндексированы на 10,3%. Об этом заявила вице-премьер Ольга Голодец. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 16:17:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.03.2015 17:31 : Состояние здоровья осужденного в США российского летчика Константина Ярошенко ухудшилось
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1518154-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом агентству ТАСС сообщила его супруга Виктория. Она утверждает, что в американской тюрьме ему совершенно не оказывают медицинской помощи. Тем не менее прямой угрозы жизни и здоровью Ярошенко нет. <br>
Российского летчика задержали 5 лет назад в Либерии и оттуда доставили в США. Американские следователи обвиняют его в контрабанде наркотиков. В США он получил 20 лет лишения свободы. Москва добивается его освобождения
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/81713
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/81713</link>
  <description><![CDATA[
                        Международное рейтинговое агентство Moody's понизило суверенный кредитный рейтинг Украины с «Caa3» до «Ca» с негативным прогнозом. Это означает, что долговые обязательства страны либо близки к дефолту, либо уже в нём находятся. Такой шаг Moody’sобъясняется опасениями, связанными с планами Киева реструктурировать внешний долг. Эксперты полагают, что риск дефолта на Украине действительно очень высок, особенно если договориться о списании части долгов не удастся. По мнению аналитика инвестхолдинга  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 17:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1427294102#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>