<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 15 May 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 15 May 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путешествие мяча из Сиэтла в Бразилию привело к трагедии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2013/05/130515_swanson_dribbling_death.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Американец, пытавшийся провести мяч из Сиэтла в Бразилию и прибыть туда к началу чемпионата мира по футболу, погиб через две недели после начала его путешествия.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 16:45:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иностранных грантодателей обязали проходить экспертизу Минобрнауки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/m.214667.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Иностранные благотворительные и научные фонды, сотрудничающие с российскими исследователями и научными учреждениями, будут должны проходить экспертизу Минобрнауки. В случае, если эксперты сочтут, что цели исследования не соответствуют приоритетным направлениям развития науки и технологий, грантодателю могут отказать в праве его финансирования.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  За российскими демократами в Вильнюс потянулись и их «разоблачители»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20130515/209010216.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Проходящие в Вильнюсе конференции с участием российских оппозиционеров, а также нахождение тут грузинского политика Гиви Таргамадзе, которого Литва отказалась выдавать Москве, стало поводом для визита журналистов канала «Россия» в столицу Литвы и еще одного «разоблачения» с «грузинским следом». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Гайд-парк" в Москве отказал геям в проведении акции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/archive/radio-svoboda-news/20130515/16564/16564.html?id=24986927</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве дирекция  так называемого "гайд-парка" в Сокольниках отказала ЛГБТ-активистам в проведении акции 25 и 26 мая.  По словам организатора акции за права представителей сексуальных меньшинств Николая Алексеева, ему написали, что в указанные дни на территории парка будут проводиться мероприятия, посвященные окончанию школьного учебного года.

    Алексеев считает эти доводы незаконными и намерен обратиться в суд.

    По его словам, уже ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 16:40:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Юридический истеблишмент обсуждает правовые проблемы на второй сцене Мариинки - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH_q66n1zBPmmqtM3oMEON-QBCuwQ&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/592838/</link>
  <description><![CDATA[
                        В Петербурге открылся международный юридический форум. С приветственным словом выступил председатель Правительства РФ Дмитрий Медведев. 0. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: Нажмите правой клавишей мыши и ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 16:54:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ставрополе пятикурсника отчислили за оскорбительное фото: 9 мая притащил секс-куклу к памятнику ВОВ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/15may2013/kukla.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сначала выходку заметили в соцсетях, потом на нее обратили внимание и правоохранители. Имена всех участников фотосессии быстро выяснили, двоих задержали. Впрочем, некоторым совершенно неясно, почему выходка достойна уголовного разбирательства и реальных сроков заключения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Google Ventures инвестирует в OpenCoin, разработчика новой платежной системы и криптовалюты Ripple
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/179797/</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 20 часов назад в сети появилась информация о том, что Google Ventures решила инвестировать в компанию OpenCoin Inc. (не нужно путать с opencoin.org), которая занимается разработкой открытой платежной системы и новой криптовалюты XRP Ripple.

Эту новость официально подвердили в twitter разработчики ripple. Об этом уже успел написать The Wall Street Journal.

О ripple и их создателях (они же сделали eDonkey, Mt. Gox, E-Loan) уже писали на хабре через сутки после предыдущего раунда. Читать да ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 16:36:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Премьер-министром Вьетнама Нгуен Тан Зунгом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18119</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Премьер-министр Социалистической Республики Вьетнам Нгуен Тан Зунг обсудили вопросы двустороннего сотрудничества и реализации совместных российско-вьетнамских проектов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ГИБДД хочет переучивать опытных водителей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/05/15/GIBDD_hochyet_pyerye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Валерий Кускашев, глава ГИБДД Красноярского края, обратился в местные автошколы с письмом, где предложил заняться организацией бесплатных курсов для водителей со стажем. Об этом стало известно на сайте краевой Госавтоинспекции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 16:47:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.05.2013 17:00 : Российские силовики задержали сегодня председателя правления "Росбанка" Владимира Голубкова
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1074600-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По словам стражей порядка, это случилось, когда банкир получил от бизнесмена взятку в 5 миллионов рублей. Подробности журналистам сообщил официальный представитель МВД России Андрей Пилипчук. 
<br>

<br>
По этому делу была также задержана и старший вице-президент "Росбанка" Тамара Поляницына.
<br>

<br>
Силовикам следует осторожнее быть в заявлениях, которые касаются топ-менеджеров банков, - так сказал "Эху Москвы" глава ассоциации региональных банков "Россия", депутат Госдумы Анатолий Аксаков ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Евгений Бойко — Компас, нож и газовый баллончик
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/441750</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		В Москве арестовали американского шпиона Райана Фогла, сотрудника посольства США. Вроде бы взяли с поличным, однако дело очень странное, в нём нагромождение чудовищных нелепостей.<br><br>Начнём с того, что вербовали, вернее пытались вербовать, сотрудника силовых структур, «который часто совершает командировку на Северный Кавказ».<br><br>Какие сегодня интересы у США в Чечне? Там ситуация практически предельно ясная, задачи у наших спецслужб по больше части инспекционные. Война зако ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 15 May 2013 13:13:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1368623101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>