<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 31 Aug 2011 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ходорковский получил в Карелии два выговора за август
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/08/110831_khodorkovsky_complaint.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-глава компании ЮКОС Михаил Ходорковский, отбывающий срок в колонии в Карелии, и в мае подавший прошение об условно-досрочном освобождении, получил в августе два взыскания, рассказали его адвокаты.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:12:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Расследование убийства Анны Политковской продлено до 7 декабря
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.191084.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Срок следствия по делу об убийстве журналистки Анны Политковской продлен до 7 декабря. Об этом сообщила адвокат семьи Политковской Анна Ставицкая. Защита получила соответствующее уведомление, сказала она. 26 августа был арестован предполагаемый организатор убийства Политковской, экс-начальник 4 отдела оперативно-поискового управления ГУВД Москвы Дмитрий Павлюченков.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Французское государство пытается разлучить меня с русской женой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20110831/174071542.html</link>
  <description><![CDATA[
                        65-летний француз Жан-Луи любит 29-летнюю россиянку Татьяну. Четыре года назад они дали обещание быть вместе и в горе, и в радости. Горе не заставило себя ждать: после нескольких лет супружеской жизни их обоих вызвали в комиссариат. После некоего анонимного заявления у полицейских возникли подозрения в том, что брак фиктивный. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:54:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  BP рассматривает обыски в московском офисе как давление на бизнес компании в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110831/17/17.html?id=24313774</link>
  <description><![CDATA[
                        Британская компания ВР рассматривает проводимые в московском офисе обыски как давление на её бизнес в России, заявил журналистам глава ВР в Москве Джереми Хак. 
    
Он назвал незаконным постановление суда, по которому в офисе находятся  представители истца и судебные приставы. Работа офиса парализована, по меньшей мере до конца недели, добавил Хак. 
   
Приставы ищут материалы, которые компанию обязал предоставить арбитражный суд Тюменской области. Они ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ученые нашли доказательство земной жизни Иисуса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/il8yGbtaShc/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Симха Якубовичи уверяет, что он нашел те самые гвозди, которыми был распят Иисус Христос. Как передает 7D, один лежал в оссуарии - погребальном ящике - первосвященника Каиафы, который санкционировал казнь Сына Божия.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура США требует засадить "кокаинового летчика" Ярошенко в тюрьму на 30 лет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/31aug2011/jaroshenko.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокуроры Рэндалл Джексон и Кристофер Лавин представили судье ходатайство на 22 страницах. Они уверены, что столь длительное заключение для россиянина Константина Ярошенко, "годами перевозившего кокаин", - "разумный приговор". Джед Рейкофф огласит свое решение 7 сентября. Ранее к 30 годам тюрьмы он уже приговорил второго фигуранта этого дела Чигбо Питера Уме. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании e-Legion Ltd. / MobileFest 2011 в Санкт-Петербурге
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/e-Legion/blog/127401/</link>
  <description><![CDATA[
                        Лето закончилось, но пока погода позволяет нужно стараться проводить больше времени на улице. Так и подумали ребята из i-Free и GeeksFreaks и решили организовать завершающий баркемп сезона под открытым небом. Мероприятие будет посвящено разработке программного обеспечения для мобильных телефонов и проектам в области мобильного интернета.

Помимо докладов участников ждет музыкальный рок-фестиваль, более 100 проектов в области мобильных технологий, 50+ интересных тем, песни у костра и многое-много ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 15:33:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пожизненное лишение водительских прав: сенаторы высказались "за" - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFJ4pFYxL0TCO5CZKPBHNg0aEpPBw&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D555081%26cid%3D7</link>
  <description><![CDATA[
                        Предложение о пожизненном лишении прав за вождение в нетрезвом виде поддержали в Совете Федерации. С такой инициативой накануне выступила общественная организация "Антиалкогольный фронт". Представители организации предлагают отбирать права насовсем у тех, кто трижды попался на "пьяном вождении". ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:45:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Открылся сервис Gaypon — Groupon для геев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/internet/2011/08/31/Otkryylsya_syervis_G.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Новый сервис Gaypon, посвященный актуальным скидкам и наиболее выгодным предложениям, предназначается для лиц нетрадиционной сексуальной ориентации: для геев, лесбиянок, бисексуалов и транссексуалов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:23:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  31.08.2011 16:33 : Вратарь футбольного  клуба  "Зенит" Вячеслав  Малафеев предложил телевизионному комментатору Дмитрию Губерниеву урегулировать  конфликт
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/807608-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Он возник в связи с высказываниями журналиста в перерыве матча "Спартак" -  ЦСКА в минувшее воскресенье. По словам Малафеева, комментатор мог бы пожертвовать некоторую денежную сумму на счет любой футбольной школы. В противном случае, дал понять игрок, футболисты оставляют за собой право разрешить ситуацию уже в установленном законом порядке.
<br>
В перерыве воскресного матча Губерниев довольно резко высказался в адрес российских футбольных вратарей. Его слова услышали зрители матча на портале  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 321717
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/321717/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        На нашем бложике нередки упоминания несуществующего собрата, хотя у многих dirty-user'ов есть там аккаунты, а в Сети можно найти, при желании, зеркала этого сайта. То есть на самом деле сайт существует, хотя принято говорить, что его нету. Видимо, похожая коллизия произошла в головах некоторых dirty-user'ов, которые помнят исключительно светлые стороны СССР, категорически отрицая, что в той же самой стране, которую они так воспевают, одни граждане целенаправленно и массово уничтожали своих согра ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 31 Aug 2011 16:35:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1314795604#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>