<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 30 Jul 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рогозин позвал "Аэрофлот" на "задушевный разговор"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/07/130730_rogozin_russian_aviation.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-премьер правительства России Дмитрий Рогозин выразил недовольство компанией "Аэрофлот", не закупающей отечественные самолеты, а недавно еще и ставшей официальным перевозчиком английского футбольного клуба "Манчестер Юнайтед". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 16:25:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Возбуждено уголовное дело в связи с попыткой Урлашова сменить своего врио
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.217377.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Возбуждено уголовное дело в связи с попыткой арестованного мэра Ярославля Евгения Урлашова сменить своего врио. В СКР считают, что подписанное в СИЗО постановление мэра незаконно, и те, кто пытались дать ему ход, нарушили закон. Дело возбуждено в отношении неустановленных работников мэрии города по статье о подделке официального документа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 14:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  12 000 шведов требуют поднять радужный флаг над посольством в Москве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20130730/211437369.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Положение сексуальных меньшинств – основная и едва ли не единственная затрагивающая Россию тема в СМИ Швеции. «Стремительно ухудшающаяся ситуация в России… стала предметом оживленной дискуссии в Стокгольме накануне ежегодного гей-парада, который станет всеобъемлющей демонстрацией солидарности с ЛГБТ-сообществом России». Главная новость - высказывание министра иностранных дел Швеции Карла Бильдта в Твиттере: «Разжигание ненависти в отношении ЛГБТ в России находится на подъеме после принятия новог ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 17:00:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Коммерсант": приговор по делу Пичугина рассматривается в Верховном суде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25061244.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Коммерсант": приговор по делу Пичугина рассматривается в Верховном суде ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 16:45:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Комитет Госдумы хочет запретить ролики с видеорегистраторов в интернете - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFOUalBMvC6fRF_--RX4nXsokHrKg&amp;url=http://www.gazeta.ru/auto/news/2013/07/30/n_3077165.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава комитета Госдумы по информполитике Алексей Митрофанов предлагает запретить размещение записей с видеорегистраторов в интернете, поскольку это нарушает право граждан на частную жизнь, сообщает РИА «Новости». «Вопрос о выкладывании (записей с)В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 16:55:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин занялся медициной: долго перечислял проблемы и защитил дешевый алкоголь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/30jul2013/putinmed.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Картина непростая", - заявил президент в начале совещания о качестве и доступности медпомощи в регионах. Он указал, и какие есть в этой сфере риски: "Неразбериха в этих вопросах ведет к коррупции и поборам, заставляет людей оплачивать услуги, которые по Конституции и по закону являются бесплатными. В итоге подрывается доверие граждан и к системе здравоохранения, да и к власти в целом". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подробный обзор Android 4.3
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/188344/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Добрый день вторника это уже не злой понедельник. Именно поэтому я решил опубликовать подробный обзор обновленной ОС Android 4.3. Рассмотрим все функции системы и выясним, надо ли обновляться.

Под катом много текста, изображений и видео. Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 16:59:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание президиума Госсовета о повышении доступности и качества медицинской помощи в регионах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18973</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл заседание президиума Государственного совета «О задачах субъектов Российской Федерации по повышению доступности и качества медицинской помощи». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 15:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «АвтоВАЗ» изменил правила прохождения ТО 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/07/30/AvtoVAZ_izmyenil_pra.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        «АвтоВАЗ» сообщил о новых условиях прохождения технического осмотра (ТО) для всей линейки моделей Granta и Kalina второго поколения. Владельцы этих автомобилей должны будут проходить обслуживание ежегодно или каждые 15 тысяч км пробега.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.07.2013 17:02 : Трибунал  США  вынесет сегодня вердикт по делу предполагаемого  информатора Wikileaks, солдата Брэдли  Мэннинга
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1125934-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Ему грозит пожизненное заключение. Между тем, члены  Европейского  парламента уже обратились с открытым письмом к  президенту США Бараку Обаме с  призывом прекратить   судебное   преследование   и   освободить   подсудимого из-под   стражи.
<br>

<br>
Среди  аргументов  противников  признания  Мэннинга  виновным - отсутствие доказательств его измены  у стороны обвинения. Такого же мнения придерживается и основатель Wikileaks Джулиан Ассанж. 
<br>

<br>
Мэннинг был арестован 3 года назад после  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочее место
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/464199</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




						<img src="http://std3.ru/6d/60/1375177050-6d60a4d8831410c899c765927c743baa.jpg" alt="Рабочее место"><br>
			
	
		Рабочее место мера Нью–Йорка Майкла Блумберга. Рабочие мониторы, куча бумаг и банка арахисового масла рядом с клавиатурой. Рядом с Блумбергом вице–мэр Ховард Уолфсон, старший советник по политическим вопросам Джон Фейнблатт и шеф полиции Нью–Йорка Раймонд Келли (справа). <br><br>Там по ссылке есть еще кабинеты российских чиновников.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 30 Jul 2013 17:05:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1375189500#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>