<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 17:00:03 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 01 Dec 2010 17:00:03 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[Где проводить ЧМ-2018?]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/newsforums.bbc.co.uk/ws/ru/thread.jspa?forumID=13130</link>
  <description><![CDATA[
                        Где бы вы хотели увидеть ЧМ-2018? Нужен ли он России? Следует ли России тратить деньги на такие проекты? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:22:21 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Дмитрий Медведев подписал законопроект о снижении транспортного налога]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Cars/m.184028.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Дмитрий Медведев подписал законопроект, уменьшающий базовую ставку транспортного налога с 2011 года вдвое. Кроме того, принятые поправки разрешают регионам устанавливать пониженные ставки (вплоть до нуля рублей) для автомобилей с двигателями мощностью до 150 лошадиных сил включительно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:53:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Wikileaks и война в Южной Осетии]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/caucasus/20101201/164613543.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Одна из задач посольств – информировать свое руководство. Во многих случаях это подразумевает передачу того, что говорится посольским сотрудникам, без комментариев. Но пассивная передача цитат не оправдывает огромных посольских расходов – официальные заявления легко можно найти в интернете. Дипломатам платят за обоснованные оценки. Но в этих телеграммах таких обоснованных оценок немного. Читая сообщения из Грузии, я удивился тому, насколько наши дипломаты полагались на официальный Тбилиси. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:36:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Комиссия по расследованию смерти Магнитского получила официальный статус]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20101201/17/17.html?id=2236041</link>
  <description><![CDATA[
                        Комиссия по расследованию обстоятельств смерти в следственном изоляторе юриста фонда Hermitage Capital Сергея Магнитского получила официальный статус в составе Совета по правам человека при президенте России.  В комиссию вошли председатель Московской Хельсинкской группы Людмила Алексеева, руководитель Национального антикоррупционного центра Кирилл Кабанов и глава российского отделения Transpаrency International Елена Панфилова.  Юрист фонда Hermitage Capital Сергей Магнитский, обвиняемый в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:41:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Политолог: Украина во главе ОБСЕ построит новую систему безопасности]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/d7q64xgAuIk/795996.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Председательство Украины в ОБСЕ даст возможность Киеву активно участвовать в воплощении российской идеи по созданию коллективной европейской системы безопасности. Об этом в интервью "Росбалту" заявил политолог Вадим Карасев.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:56:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Беллу Ахмадулину похоронят на Новодевичьем кладбище]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/01dec2010/ahmdln.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ранее сообщалось, что поэтессу похоронят на Ваганьковском. Гражданская панихида начнется в ЦДЛ в 12:00. В Русском музее Санкт-Петербурга в то же самое время откроется экспозиция, посвященная памяти Ахмадулиной. На выставке будут представлены акварели ее мужа, художника Бориса Мессерера. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:58:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[C++ / Трепещи, мир! Мы выпустили PVS-Studio 4.00 с бесплатным анализатором общего назначения]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/cpp/109163/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Предлагаем вниманию программистов новый инструмент для поиска ошибок в исходном коде приложений на языке Си/Си++. В рамках анализатора PVS-Studio реализован новый набор правил общего назначения. Эта функциональность на данный момент является бесплатной. Вы можете скачать PVS-Studio по адресу http://www.viva64.com/ru/pvs-studio-download/.

В статье кратко рассказывается о новых возможностях PVS-Studio. На примере статического анализа исходного кода проекта TortoiseSVN будет продемонстрировано ис ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:12:20 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Интернет-пират получил срок: Суд учел каждую раздачу в торренте]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/399893.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Стремительно развивающиеся технологии и глобальные информационные ресурсы поставили перед обществом серьезную проблему пиратства с использованием телекоомуникационных сетей, которая оказывает одинаково негативное влияние как на правообладателей, так и на пользователей контрафактных копий программных продуктов. 	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 15:06:33 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Замглавы регионального МЧС сдавал в аренду вертолеты]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2010/12/01/Zamglavyy_ryegionaln.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Замглаву Дальневосточного МЧС уличили в коммерциализации спасательного авиафлота. Аркадия Бубнова подозревают в получении взятки в крупном размере за содействие в заключении договоров по использованию авиации МЧС в коммерческих целях.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:45:52 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[В США уйдет с молотка гроб Ли Харви Освальда – единственного официально подозреваемого в убийстве американского президента Джонни Кеннеди]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/730693-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Лот будет выставлен на продажу на следующей неделе в одном из аукционных домов Лос-Анджелеса...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:35:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Daddy Long Legs]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/296791/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2010/12/01/32371-165230-f1a32b7949146739bafed2bc7b8bc6ca.jpg><br /><br />То, что вы видите на картинке  -  не что иное, как огромный морской трамвай, в простонародье  -  Daddy Long Legs, спроектированный английским инженером Магнусом Волком в конце 19-го века.<br />
Задумав соединить свой родной Брайтон с соседним Роттингдином электрической железной дорогой, Волк столкнулся с проблемой  -  сухопутная прокладка была слишком дорогостоящей из-за особенностей рел ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 01 Dec 2010 16:52:30 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1291212003#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>