<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 28 Sep 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Опального политика Бо Силая исключат из компартии Китая
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/09/120928_china_bo_xilai_party.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Опальный китайский политик Бо Силай будет исключен из Коммунистической партии КНР, сообщили китайские СМИ. Ему будут предъявлены обвинения в коррупции и превышении полномочий. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:29:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Студентка МГУ пришла на встречу с патриархом в балаклаве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/pussyriot/m.206837.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Студентка МГУ пришла на встречу с патриархом Кириллом в красной балаклаве, в которых активисты проводят акции в поддержку осужденных участниц панк-группы Pussy Riot. Девушка просидела в первом ряду почти полчаса. Ближе к концу речи патриарха девушку заслонили от кафедры и президиума несколько сотрудников охраны. Они заставили ее снять головной убор. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:12:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Упаковка туалетной бумаги, шоколадка и трусики: что женщины на самом деле носят в сумочках (и почему это пугает мужчин)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/28Sep2012/dailymail/women.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Запасные трусики, шоколад и iPod вошли в число вещей, которые британские женщины постоянно носят с собой. Кроме того, в недрах сумочки часто скрываются болеутоляющие таблетки, солнечные очки и пилочка для ногтей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Испанские ученые определили новое место рождения Христофора Колумба 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120928/17/17.html?id=24722966</link>
  <description><![CDATA[
                        Испанские ученые определили новое место рождения первооткрывателя Америки Христофора Колумба – остров-курорт  Ибиса у восточных берегов Испании. На этой неделе данная версия стала официальной – в качестве таковой ее утвердили региональные власти острова.

 До сих пор «официальной» родиной Колумба считалась итальянская Генуя, хотя эта версия была опровергнута многими исследователями. Среди прочих возможных мест его рождения назывались Португалия, испанская область Галисия и ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:52:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Освобожденная в Ростове-на-Дону Даша Попова идет на поправку, сообщил отчим - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHINUFhvMBjdl4vYn5AAmnGF-wyJw&amp;url=http://ug.ria.ru/incidents/20120928/82316533.html</link>
  <description><![CDATA[
                        РОСТОВ-НА-ДОНУ, 28 сен - РИА Новости, Юлия Насулина. Состояние освобожденной в Ростове-на-Дону малолетней Даши Поповой улучшается, но пока она останется в больнице под наблюдением врачей, сообщил РИА Новости отчим девочки Аршак Текнеджян. Даша Попова исчезла днем 19 сентября прямо перед своим ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:46:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Молодая россиянка попала в беду в Египте. Нужна помощь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/28sep2012/yana.html</link>
  <description><![CDATA[
                        21-летняя студентка из Кирова Яна Головинская перенесла гемморагический инсульт и сейчас находится в крайне тяжелом состоянии в больнице Хургады. Врачи не разрешают транспортировать ее на родину - нужна еще одна операция. Но у ее матери денег нет. Женщина объявила сбор средств. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Коротко о новом: Samsung запускает в массовое производство третье поколение мобильной DRAM-памяти LPDDR3
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/152707/</link>
  <description><![CDATA[
                        Samsung Electronics продолжает активно усовершенствовать свои решения для мобильных устройств следующего поколения. Несколько дней назад стало известно, что компания начала массовое производство первой в отрасли двухгигабайтной памяти третьего поколения с низким энергопотреблением и удвоенной скоростью передачи данных (LPDDR3). При ее создании использовался 30-нанометровый техпроцесс. 18 сентября новое решение было продемонстрировано на Samsung Mobile Solution Forum.

 
 Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:37:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Работникам и ветеранам атомной промышленности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/16548</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 10:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Наружную рекламу в Москве придется оплачивать по-новому
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/business/media/2012/09/28/Naruzhnuyu_ryeklamu_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мэр Москвы Сергей Собянин подписал постановление по новому порядку расчета платы за установку наружной рекламы в столице. Теперь операторам рекламы придется платить по условиям конкурсной документации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:22:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  28.09.2012 16:37 : Биологу из Пензы Ольге  Зелениной  предъявлено новое обвинение
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/935111-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сообщил «Интерфакс» в пятницу руководитель  следственного департамента ФСКН России генерал-лейтенант Сергей Яковлев.       "Зелениной предъявлено обвинение  в пособничестве  к контрабанде  и  приготовлении  к   незаконному  сбыту   (наркотика  -   ИФ)  в   составе  организованной группы, а также  в превышении должностных полномочий",  -  сказал он.       "Сегодня ей предъявили  обвинение и предложили  дать объяснение  по  существу предъявленного обвинения", - сообщил С.Яковлев.       " ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жизни-быть
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/361316/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/09/28/35132-163034-aa341f59fafbb00aef67ec3044e98207.jpg><br /><br />Осталось подняться вверх по течению, найти плотину, расчехлить боевой лазер и…<br />
Марсоход  Curiosity обнаружил на красной планете русло пересохшей реки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 28 Sep 2012 16:30:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1348837204#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>