<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 12 Jun 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Белоруссия запретила вывозить из страны мясо и бензин
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/06/110612_belarus_ban_meat_petrol.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Из Белоруссии запрещен вывоз за пределы стран Таможенного Союза ряда продуктов и топлива свыше установленных норм. Запрет вступил в силу 12 июня и из соседствующих с Белоруссией стран не распространяется только на Россию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 15:28:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве разогнан День гнева
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/m.189204.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве сотрудники правоохранительных органов разогнали участников Дня гнева. Театральную площадь, где должна была пройти акция, оцепили полицейские, поэтому люди были вынуждены собираться у выхода из метро "Площадь революции". Задержано около тридцати пришедших, в том числе - координаторы Левого фронта Сергей Удальцов и Константин Косякин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Всенародно избранный: 20 лет выборам президента России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20110612/170608669.html</link>
  <description><![CDATA[
                        12 июня впервые стал выходным днем в 1991 году - это был день выборов первого президента России. Им стал Борис Ельцин. О том, что предшествовало этим выборам и почему первым президентом стал именно Борис Ельцин рассказывает Артем Кречетников. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Турции на параламентских выборах ожидается победа правящей партии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110612/17/17.html?id=24232545</link>
  <description><![CDATA[
                        В Турции сегодня проходят парламентские выборы, итоги, которых, как ожидается, позволят правящей Партии справедливости и развития  премьер-министра Реджепа Эрдогана остаться у власти на третий срок. 
 
На 550 депутатских мест  претендуют представители 15 политических партий и двести независимых кандидатов. 
 
По мнению наблюдателей, только две основные оппозиционные партии - левоцентристская Народно-республиканская и  националистическая ультраправая Партия национального ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Британская певица Лили Аллен отказалась от брачного договора с мужем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/6-QBVB6k11U/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Британская певица Лили Аллен в субботу вышла замуж за 33-летнего владельца строительной компании Сэма Купера, с которым встречалась с 2009 года. Об этом пишет британская газета The Daily Mail.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тимощенко хочет очной ставки с Ющенко, чтобы защититься от обвинений по газовым контрактам с Россией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/12jun2011/timoshenko.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ющенко, как и нынешняя украинская власть, критикуют те газовые договоренности, которых достигла премьер Тимошенко с российским коллегой Владимиром Путиным. Ющенко утверждает, что Тимошенко вела переговоры без согласования с правительством. Тимошенко теперь требует проведения очной ставки с Ющенко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании TrendClub / ASUS и Intel — спонсоры проекта MTV Sensation
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/asus/blog/121178/</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания ASUS стала спонсором ежегодного фестиваля электронной музыки Sensation White, который пройдет в Санкт-Петербурге 18-19 июня 2011 года.



Представители компаний ASUS и Intel на промо-стенде в холле СКК «Петербургский» будут проводить интересные конкурсы, в которых смогут принять участие все желающие. Победителей конкурсов ждут всевозможные призы — гаджеты и аксессуары к ним.



Sensation White – танцевальный фестиваль, который был впервые проведен в 2000 году в Голландии и с тех пор пок ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 15:22:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пожар в крупном торговом комплексе в Улан-Удэ потушен - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF6gg_44fbNniUshneV8uMHqfoFLg&amp;url=http://www.rian.ru/incidents/20110612/387492250.html</link>
  <description><![CDATA[
                        УЛАН-УДЭ, 12 июн - РИА Новости. Сильный пожар, который возник в воскресенье 17.23 (12.23 мск) в одном из самых больших торговых центров Улан-Удэ - "Мегатитане", потушен, жертв нет, причины пожара устанавливаются, сообщил РИА Новости представитель ГУ МЧС России по Бурятии. Он отметил, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 16:45:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве задержано порядка 30 участников «Дня гнева»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/state/2011/06/12/Dyen_gnyeva__zadyerz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 30 человек задержаны в центре Москвы за попытку проведения несанкционированной акции «День гнева». Среди задержанных есть координатор «Левого фронта» Сергей Удальцов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 15:29:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Подмосковье задержаны двое мужчин, которые обокрали столичный храм Серафима Саровского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/783742-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         По данным полиции, они взломали сейф и похитили более ста тысяч рублей, серебряные крестики и цепочки...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 315325
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/315325/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        "…Кстати, героин здесь принято курить, а не колоть. Его нагревают на фольге и через трубочку вдыхают"<br />"…Специальный человек, который ходит по классам и бьет палкой детей. Особенно много работы у него в конце каждой перемены."<br />"…К сожалению, они (американцы) оказались не очень дружелюбными. Приняли меня за немца, спросили, что я здесь делаю. Я честно признался, что русский турист. Капитан, с которым я говорил, очень удивился и пожелал удачи."<br />Потрясающие фоторепортажи Ильи Варламов ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 12 Jun 2011 15:55:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1307883606#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>