<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 28 Feb 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин пообещал матери Немцова найти его убийц
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2015/02/150228_nemtsov_murder_putin_promise</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России направил телеграмму соболезнования матери оппозиционного политика Бориса Немцова, убитого вечером 27 февраля в центре Москвы. Оппозиция проведет в воскресенье марш памяти Немцова, который завершится у Большого Москворецкого моста. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 17:25:45 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роскомнадзор объявил о разблокировке сайта Навального
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.238498.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Роскомнадзор официально объявил о разблокировке сайта Алексея Навального. По словам пресс-секретаря ведомства Вадима Ампелонского, это было сделано после того, как со страницы была удалена информация, "содержащая призывы к участию в несанкционированном массовом мероприятии". 18 февраля законной блокировку сайта Навального признал Таганский суд, отклонив его жалобу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 15:50:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Не стоит недооценивать беженцев…
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150228/226557097.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С самого начала турецкое правительство предпочитало называть беженцев «гостями». Но этому затянувшемуся пребыванию в гостях просто необходим правовой статус. Большинство иностранцев теперь обосновывается в городах, поселках, они поступают на работу или находятся в поиске средств к существованию, их дети ходят в школы… ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Cанкт-Петербурге прошла акция памяти Бориса Немцова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26874710.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Петербурге прошла акция памяти Бориса Немцова.

Как передает корреспондент Радио Свобода Татьяна Вольтская, гвоздики, розы, зажженные свечи, портреты Бориса Немцова, – все это можно было увидеть днем 28 февраля на Троицкой площади у Соловецкого камня, куда пришло больше 500 человек, возмущенных убийством Бориса Немцова. На самом деле людей было больше – многие приходили, клали цветы и уходили, акция длилась больше двух часов, но и после ее окончания люди с цветами все еще продолжали... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 17:18:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оппозиция и Запад требуют раскрыть убийство Немцова - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFExa-FpXLZgd38hofgIeFDix0gTg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779191109271&amp;ei=l9HxVJinGsSCyQOG5IHYAQ&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/international/2015/02/150228_nemtsov_killing_repercussions</link>
  <description><![CDATA[
                        Убийство произошло буквально в 200 метрах от Кремля и Красной площади - на Большом Москворецком мосту, по которому Немцов вместе со своей спутницей шел пешком в сторону Замоскворечья. Русская служба Би-би-си освещала события этой трагической ночи в режимеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 17:28:58 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обладатель Кубка Гагарина с победы начал нынешний плей-офф
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/28feb2015/met.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Магнитогорский "Металлург", который является действующим обладателем Кубка Гагарина, на своем льду одержал победу со счетом 2:0 над уфимским "Салаватом Юлаевым" в стартовом матче серии первого раунда плей-офф КХЛ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 16:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Google собирается построить «стеклянную утопию» в Маунтин-Вью
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/246554/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как уже сообщалось ранее, Google планирует построить новый кампус в Маунтин-Вью. Сейчас стали известны подробности предлагаемого к реализации проекта: корпорация не собирается модернизировать существующие здания, вместо этого будет создана целая серия новых зданий. К строительству привлечен датский архитектор Бьярке Ингельс (Bjarke Ingels) из Bjarke Ingels Group и Томас Хизервик (Thomas Heatherwick) из Heatherwick Studio. Архитекторы планируют возвести ряд модульных стеклянных зданий, конфигур ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 13:37:20 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Соболезнования Дине Яковлевне Эйдман
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47763</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин направил соболезнования Дине Яковлевне Эйдман, матери Бориса Немцова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 15:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нарышкин: убийство Немцова бросает вызов государству и обществу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2015/02/28/Naryyshkin__ubiystvo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Хладнокровное убийство политика Бориса Немцова бросает вызов и государству, и обществу, все ждут профессионального расследования. Такое заявление сделал спикер Госдумы Сергей Нарышкин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 15:30:35 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  28.02.2015 17:34 : Власти Петербурга разрешили провести завтра марш памяти Бориса Немцова вместо ранее согласованной акции оппозиции
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1502330-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом ТАСС сообщил сопредседатель регионального отделения партии РПР-ПАРНАС Андрей Пивоваров. Заявленное число участников 200 человек. Сейчас определяется, как пройдет шествие, по проезжей части или по тротуарам. Шествие запланировано от метро "Горьковская" до "Марсова поля".
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 17:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Адвокат Бориса Немцова надеется, что убийцы его подзащитного будут найдены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/76911</link>
  <description><![CDATA[
                        Адвокат Бориса Немцова выразил надежду на то, что виновные в убийстве политика будут найдены. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 17:27:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1425134101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>