<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 17 Aug 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Осада мечети в Каире: на площади слышна стрельба
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/08/130817_egypt_mosque_blocade.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Силы безопасности Египта взяли штурмом мечеть Аль-Фатх в Каире, где ночью забаррикадировались сторонники движения "Братья-мусульмане". Поступают сообщения о том, что на площади идет стрельба. Десятки сторонников Мурси отказались покидать здание мечети. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 16:24:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крушение теплохода на Иртыше: четверо погибли, шестеро пропали без вести  
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.217982.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Четыре человека погибли и шестеро пропали без вести при столкновении баржи и пассажирского теплохода на подводных крыльях "Полесье-8" в Омской области. Различные ранения получили более 35 человек. 15 пострадавших, в том числе ребенок, находятся в тяжелом состоянии. По данным полиции, человек, управлявший теплоходом, был пьян.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 13:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Режиссер, министр и «Три мелодии»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130817/212013013.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У режиссера анимационного кино Гарри Бардина появилась возможность завершить фильм «Три мелодии». Это произошло благодаря многочисленным поклонникам мультипликатора, перечислившим через краудфандинговый ресурс Planeta.ru более двух миллионов рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Египте растет число жертв столкновений
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25078297.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Египте в пятницу в столкновениях сторонников смещенного президента Мухаммеда Мурси с силами безопасности в разных городах Египта погибли, по последним данным, более 170 человек, 95 из них – в центре Каира. Общее число жертв за последние три дня – более восьмисот. По данным министерства здравоохранения Египта, в целом по стране во время манифестаций за минувшие дни получили ранения более 1300 человек.

 По информации, поступившей в субботу, войска в Каире окружили протестующих, укрывшихся в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 15:55:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  РИА Новости. Пассажиры попали в ловушку – выживший об аварии на Филиппинах - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNExMheY8MIssXcWXNUmihYN_4X6Tg&amp;url=http://ria.ru/tv_incidents/20130817/956880947.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Паром MV Thomas Aquinas столкнулся лоб в лоб с грузовым судном Sulpicio Express 7 у берегов Филиппин. Смотрите на видео, что очевидец рассказал о катастрофе. Полный текстДобавить комментарий. По последним данным, число жертв катастрофы составило не менее 17 человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 16:54:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российский красный танк выиграл международные соревнования по "танковому биатлону"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/17aug2013/redone.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На канале "Звезда", который пристально следил за перипетиями сезона, экипаж Западного военного округа назвали "чемпионами мира" - они обыграли экипажи из Казахстана, Белоруссии и Армении. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] О простых числах. Поиск на Java
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/190276/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всем хорошего дня!На Хабре уже не раз упоминали об этих чудо-числах.
Вот одна прекрасная их реализация 
Конечно перечислять все я не буду, достаточно просто заглянуть сюда.Уже довольно большой период времени я наблюдаю за развитием темы простых чисел. И мне все больше хочется называть эти числа не простыми, а гениальными. И это не просто мое желание. Достаточно вспомнить высказывания великих людей: «Простота — это то, что труднее всего на свете; это крайний предел опытности и последнее усилие ге ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 16:50:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с членами хоккейного клуба «Динамо»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19046</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин встретился с работниками и игроками хоккейного клуба «Динамо», дважды ставшего финалистом Кубка Гагарина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 14:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин наградил игроков ХК «Динамо»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/hockey/2013/08/17/Vladimir_Putin_nagra.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин наградил работников и игроков объединенного хоккейного клуба «Динамо» за заслуги в развитии физической культуры и спорта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 16:39:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.08.2013 16:34 : Соревнования по танковому биатлону должны стать традиционными и привлечь больше иностранных команд
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1137928-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Надеется министр обороны Сергей Шойгу. По его словам, на протяжении нескольких дней все участники соревнования демонстрировали высокое мастерство, профессиональную выучку и слаженность. Шойгу рассказал, что в следующем году на приглашение принять участие в учениях откликнулись США, Италия, и сейчас в Минобороны ждут ответа от Германии. 
<br>

<br>
Первое место в соревнованиях по танковому биатлону занял экипаж Западного военного округа. Военнослужащие награждены переходящим призом – моделью та ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сегодня ему 70
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/movies.d3.ru/comments/468804</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
					<img src="http://std3.ru/21/38/1376732991-213816e25f89d8b4acf830894f5fa980.jpg" alt="Сегодня ему 70"><br>
			
	
		Сегодня знаменитому актёру Роберту де Ниро исполняется 70 лет. 50 из них он снимается в самых различных фильмах. <br><br>Этот левша смог в своё время увести Наоми Кемпбелл у самого Майка Тайсона, организовал кинофестиваль Tribeca для помощи пострадавшим от терроризма, и однажды установил мировой рекорд, набрав 30 кг веса для съёмок в фильме "Бешеный бык".
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Aug 2013 17:05:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1376744700#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>