<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 16 Sep 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Парламент Франции проголосует о доверии к правительству
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/09/140916_france_confidence_vote.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В нижней палате французского парламента во вторник пройдет голосование о доверии правительству. Рейтинг нынешнего президента Франсуа Олланда, между тем составляет всего 13%.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 16:17:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент  Эстонии обещал принять все меры для освобождения Кохвера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.233052.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Эстония с союзниками сделают все для возвращения из России своего гражданина, сотрудника полиции безопасности Эстона Кохвера. Президент страны Тоомас Хендрик Ильвес заявил, что похищение Кохвера с эстонской территории противоречит международному праву. В ФСБ утверждают, что задержали Кохвера в Псковской области. Он арестован, ему предъявлено обвинение в шпионаже. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  После Сирии и Украины будет Россия?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140916/223036351.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Войны вспыхивают потому, что США считают себя империей, стоящей над остальным человечеством. У них есть союзники для дележа богатства и зависимые страны, которых называют независимыми. Вашингтон заявил, что будет бомбить Сирию, не спрашивая никаких разрешений. Что вооружит контролируемую им оппозицию, которая борется с правительственными войсками. Он делает то же самое, что сделал в Ливии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 17:06:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Аэрофлот" создал новую низкобюджетную "дочку" взамен "Добролету"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26587490.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Аэрофлот» создал новую дочернюю компанию под названием «Бюджетный перевозчик», которая займет место «Добролета», остановившего свою деятельность из-за санкций стран Запада в отношении России. 

Компания «Добролет», созданная «Аэрофлотом», начала полеты в Крым в начале июня 2014 года, однако уже 4 августа перевозчик приостановил свою деятельность, так как из-за введенных Евросоюзом санкций западные компании аннулировали договоры о... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 17:24:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ назвали основного кандидата на пост гендиректора «ВКонтакте» - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEsHjjbkbsbg0bEFLU72dpdxPtISQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778979794982&amp;ei=fjsYVKjCK4aMyQOE_oGQDQ&amp;url=http://top.rbc.ru/economics/16/09/2014/949377.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Новым генеральным директором социальной сети «ВКонтакте» может стать главный разработчик социальной сети Андрей Рогозов. Об этом сегодня стало известно из нескольких источников. Фото: Lori. Газета «Ведомости» со ссылкой на источник в Mail.ru Group сообщила, чтоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 17:17:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума досрочно сняла полномочия депутата с Кабаевой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/16sep2014/kabaeva.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Нижняя палата парламента РФ удовлетворила выдвинутую накануне просьбу депутата Алины Кабаевой о досрочном снятии полномочий в связи с переходом на другую работу. Против решения проголосовал один депутат, двое воздержались. Ожидается, что Кабаева возглавит совет директоров холдинга "Национальная Медиа Группа". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Создатель Minecraft Маркус «Нотч» Перссон уходит из Mojang. Прощальное письмо
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/237023/</link>
  <description><![CDATA[
                        От переводчика: 15 сентября появилось официальное подтверждение тому, что Microsoft покупает Mojang, разработчика игры Minecraft, за 2,5 миллиарда долларов. Основатель Mojang Маркус Перссон (более известный как Нотч) уходит из компании. Объясняя своё решение, Нотч опубликовал прощальное письмо, в котором он описал мотивы своего ухода.

Я ухожу из Mojang.

Я не вижу себя в качестве настоящего разработчика игр. Я программирую игры, потому что получаю от этого удовольствие, потому что я люблю игры  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 16:46:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  17 сентября Владимир Путин проведёт встречу с вновь избранными руководителями субъектов Российской Федерации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/46623</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе встречи будут подведены итоги состоявшихся 14 сентября выборов и намечены планы будущей работы в тридцати регионах России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Главный тренер «Сибири» ушел в отставку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/09/16/Glavnyyy_tryenyer___.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Главный тренер «Сибири» Сергей Балахнин подал в отставку со своего поста, которая была принята советом директоров клуба. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 17:21:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.09.2014 17:31 : "Аэрофлот" создал новую компанию
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1401012-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Она будет называться "Бюджетный перевозчик". Ранее руководство авиакомпании сообщало, что планирует создать новое дочернее предприятие взамен "Добролета", которого коснулись санкции Евросоюза. При этом новый бюджетный перевозчик заберет четыре самолета у другой дочки" "Аэрофлота" – "Оренбургских авиалиний", - напоминает ИТАР-ТАСС. 
Пока что в пресс-службах "Аэрофлота" и "Добролета" сообщение о создании новой компании не комментируют.  <br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Еврокомиссия изучает предложение России по проведению трехсторонней встречи по газу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/50216</link>
  <description><![CDATA[
                        Еврокомиссия пока изучает возможность проведения трехсторонней министерской встречи по газовым вопросам между представителями ЕС, Украины и России на следующей неделе, как было предложено российской стороной. Об этом сообщает РИА Новости со ссылкой на источник, близкий к руководству ЕС. Окончательная дата ещё не определена. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Sep 2014 17:31:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1410874503#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>