<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 17:05:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 21 Jan 2014 17:05:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лавров: ситуация на Украине выходит из-под контроля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/01/140121_lavrov_iran_syria_ukraine.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава МИД России Сергей Лавров заявил, что Москва делает все, чтобы не допустить раскола Украины, и предупредил, что ситуация в этой стране может выйти из-под контроля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 16:38:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Общественное телевидение" увольняет половину сотрудников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Media/m.223624.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководству ОТР предстоит в ближайшие два месяца вдвое сократить состав редакции из-за финансовых трудностей, заявил гендиректор телеканала Анатолий Лысенко. Ранее бюджетное финансирование ОРТ было увеличено с 1,5 до 1,8 миллиарда рублей в год. Руководство канала неоднократно жаловалось на недостаток средств для производства контента. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 16:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Самая короткая научная статья просто великолепна
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140121/216732888.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые хорошо известны своей склонностью заунывно вещать на известные лишь узкому кругу посвященных темы, используя при этом свой малопонятный жаргон. Но время от времени они удивляют нас своей краткостью. Возьмем три очень выразительных примера, которые были опубликованы в авторитетных научных журналах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Умер ведущий телеканалов "Мир" и "Мир 24" Эдуард Марков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25237167.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Умер ведущий телеканалов "Мир" и "Мир 24" Эдуард Марков.
  
Согласно информации LifeNews, ссылающейся на правоохранительные органы, тело журналиста было обнаружено в ночь на вторник в подмосковном городе Пушкино, под окнами его квартиры, расположенной на 11-м этаже.
  
Полиция не исключает, что он покончил с собой, выбросившись из окна, хотя предсмертной записки не найдено. Не было в квартире и следов борьбы.
  
Ведется... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 16:39:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутат Яровая: «Интернет разрушает понятие суверенитета» - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGmmVNEGcF_z14uSQTb6IDRVcWmBg&amp;url=http://www.mk.ru/politics/russia/article/2014/01/21/973227-deputat-yarovaya-internet-razrushaet-ponyatie-suvereniteta.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Контроль за теми, кто хочет формировать общественное мнение, а также за Интернетом, который "нарушает суверенитет", будет одной из целей принятия пакета законопроектов, который в Госдуме называют «антитеррористическим». Об этом прямым текстом сказала председательВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 16:52:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обиженные комментарием Лаврова поляки подарили ему бутылку водки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/21jan2014/vodka.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Водка послужила своеобразным ответом на комментарий главы российского дипломатического ведомства о польском самогоне, сделанный в Париже во время встречи с госсекретарем США. Тот подарил Лаврову две гигантские картофелины, после чего Лавров и вспомнил о технологиях производства алкоголя, обидев некоторых поляков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первоначальная настройка и возможности UTM-устройств FortiGate для малых предприятий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/209690/</link>
  <description><![CDATA[
                        На сегодняшний день, среди множества мировых корпоративных информационных систем нельзя не отметить рост количества все более усложняющихся сетевых атак, увеличение разнообразия сетевых устройств и способов доступа к информационным ресурсам предприятий, а также количества приложений в их среде. 


 
 В зависимости от масштабов предприятий разделён и подход к защите от таких угроз, если крупные компании уделяют более пристальное внимание вопросам обеспечения сетевой безопасности своих ресурсов, т ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 17:02:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание по вопросам здравоохранения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20090</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент провел совещание, в ходе которого обсуждались актуальные вопросы развития системы здравоохранения, работа по исполнению указов Президента, подписанных в мае 2012 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве сотрудники ГИБДД сбили двух женщин, одну из них насмерть
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/01/21/V_Moskvye_sotrudniki.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудники ГИБДД на служебном автомобиле сбили двух женщин на юго-востоке Москвы. Полицейский, который был за рулем, может быть уволен. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 16:25:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.01.2014 16:32 : Серб Новак Джокович не смог пробиться в полуфинал Открытого чемпионата Австралии по теннису, который проходит в Мельбурне
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1242480-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Джокович проиграв швейцарцу Станисласу Вавринке. Действующий обладатель титула Джокович, посеянный на турнире   под вторым номером, в четвертьфинале в пяти партиях уступил  Вавринке - 6:2, 4:6, 2:6, 6:3, 7:9. Поединок продолжался   около четырех часов. В полуфинале соперником Вавринки будет чех Томаш Бердых, сообщает РИА Новости.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ивано–Франковск не намерен выполнять новые законы, протестующие блокируют объекты МВД
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/514928</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/38/fb/1390302068-38fb45afac037f8e8b22ea5a3dccb1bd.jpg" alt="Ивано–Франковск не намерен выполнять новые законы, протестующие блокируют объекты МВД"><br>
		
	
		Мэр Ивано–Франковска Виктор Анушкевичус не намерен выполнять принятые парламентом Украины 16 января 2014 новые законы о наказаниях за массовые акции.<br><br>"Я говорю: те законы Украины, я их не хочу перечислять, которые приняты в ручном режиме, с нарушением норм регламента Верховной Рады, вопреки Конс ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jan 2014 17:05:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1390309502#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>