<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  После штурма ночного клуба на ОМОН в Рязани завели дело
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/11/131127_ryazan_club_police_beating.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственное управление СК по Рязанской области возбудило уголовное дело после избиения посетителей ночного клуба "Дом культуры"  сотрудниками ОМОНа. Были задержаны почти 40 человек, но наркотиков полиция так и не нашла.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 16:07:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Премьер-министр Латвии подал в отставку из-за обрушения торгового центра в Риге
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.221601.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Латвии Валдис Домбровскис объявил об уходе в отставку. Решение было принято после обрушения торгового центра Maxima в Риге, в результате которого 54 человека погибли, а еще 29 получили ранения. Домбровскис пояснил, что берет на себя полную политическую ответственность за случившееся.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 16:07:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему Франсуа Олланд отправляет войска в Африку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20131127/215171149.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В ЦАР так и не появилось настоящего государства, хотя с момента провозглашения независимости прошло уже полвека. Франция, нужно сказать, тоже приложила к этому руку, устраивала государственные перевороты и короновала угодных ей царьков, чтобы защитить свои военные базы в стране, которую рассматривают как «авианосец» в центре Африки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 16:44:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Премьер-министр Латвии ушел в отставку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25182020.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Латвии в отставку ушел премьер-министр Валдис Домбровскис.
  
Как сообщают агентства, в среду - после беседы с президентом Андрисом Берзиньшем - премьер объявил о своем решении и сказал, что оно связано с недавней трагедией в Риге, где при обрушении здания супермаркета погибли 54 человека.
   
Домбровскис - единственный в истории Латвии политик, который возглавлял правительство три раза подряд.
   
Ранее в среду в Домском соборе Риги прошла... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 16:47:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Один из боевиков, блокированных в частном доме в Ингушетии, задержан - ИТАР-ТАСС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFeQhzt0KkgClH36LVF92emj9T0Qw&amp;url=http://itar-tass.com/proisshestviya/794638</link>
  <description><![CDATA[
                        НАЗРАНЬ, 27 ноября. /ИТАР-ТАСС/. Один из боевиков, блокированных в частном доме в Ингушетии в ходе проведенной в селении Плиево Назрановского района спецоперации, задержан, личности двух уничтоженных участников бандгруппы установлены, сообщили ИТАР-ТАСС вВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 16:51:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бразильцы не успевают достроить стадионы к чемпионату мира по футболу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/27nov2013/brasil.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В связи с чемпионатом мира по футболу 2014 в Бразилии возникло множество проблем, связанных с возведением спортивных объектов в срок и акциями протеста жителей страны. ФИФА дала понять, что стадионы должны быть сданы в срок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как стать «большой рыбой» в море мобильных приложений
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/203878/</link>
  <description><![CDATA[
                        Рынок мобильных приложений всего за 7 лет превратился в один из крупнейших сегментов мировой IT-отрасли. При этом постоянное ужесточение конкуренции в нем заставляет тысячи молодых предпринимателей думать о том, как заставить свой продукт выделиться на фоне основных. В этом посте рассмотрены некоторые из секретов успеха топовых мировых приложений.



Объем мирового рынка мобильных приложений в 2015 году достигнет отметки в $25 млрд. Рост при этом составит не менее 30%, как и в 2014. Обеспечат ег ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 16:53:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Осмотр олимпийских объектов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19711</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин осмотрел горнолыжный спортивно-туристический комплекс «Горная карусель», который включает в себя комплекс трамплинов «Русские горки» и медиадеревню. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 15:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Apple запатентовала фотоаппарат с функцией постфокусировки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/multimedia/2013/11/27/Apple_zapatyentovala.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Apple запатентовала цифровую фотокамеру, оборудованную функцией постфокусировки. Патент под номером 8593564, выданный Патентным бюро США, включает в себя ссылки на работы создателя первой фотокамеры такого рода (Lytro), Рена Нг (Ren Ng).  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 16:29:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  27.11.2013 17:02 : Сундук-павильон "Луи Виттон на Красной площади пока не начинали демонтировать, несмотря на заверения московской мэрии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1206685-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как сообщает 
<br>
ИТАР-ТАСС, в самой компании начинать работы по разбору павильона пока не намерены. Там ждут официального уведомления столичного правительства. В Департаменте СМИ и рекламы, тем временем, заявляют, что снос уже ведется силами организаторов павильона. 
<br>

<br>
Ранее сообщалось, в этой постройке должна была пройти благотворительная выставка в помощь детям. 
<br>

<br>
Депутат Госдумы от КПРФ Сергей Обухов, которого возмутило появление чемодана на Красной площади, считает, чт ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Sosny" na beregu Moskwy–reki
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/496233</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/99/e0/1385546763-99e01d224120903791998e9d093fcdb8.jpg" alt=""Sosny" na beregu Moskwy–reki"><br>
		
	
		Часть практическая:<br>В ходе этого расследования Фонд борьбы с коррупцией установил:<br><br>1. Высокопоставленные госслужащий Володин нарушил действующее антикоррупционное законодательство и подал неверную декларацию об имуществе, где не указал бОльшую часть земельного участка, на котором расположено его поместье. Мы требуем официального расследования и ув ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1385557501#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>