<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 17 Mar 2014 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  События на Украине в прямом эфире Би-би-си
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/interactivity/2014/03/140317_ukraine_discussion_promotion.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        17 марта в 19:00 по московскому времени Русская служба Би-би-си проведет видеовстречу с участниками из Украины и России, на которой будут обсуждаться результаты референдума в Крыму и кризис на Украине. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 16:46:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Политика идентичности и власти в Арктике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140317/218665049.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Между Оттавой и Москвой существует много разногласий, в том числе и в оценке событий на Украине. Но в Арктике их сотрудничество, по оценке канадского министра иностранных дел Джона Бэрда, идет вполне успешно. Обе страны преследуют одну общую цель: включить Северный полюс в собственную территорию. Русские в 2007 году уже установили свой флаг на морском дне. Канадцы высказали свои претензии в ООН. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 16:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховная Рада утвердила указ о частичной мобилизации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25299831.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховная Рада Украины утвердила указ исполняющего обязанности президента Александра Турчинова о частичной мобилизации. Как передаёт "Украинская правда", согласно закону, всем областям приказано провести частичную мобилизацию военнообязанных и перевести военные формирования на военный режим.

Документ предусматривает проведение мобилизации на территории Крыма и Севастополя из числа граждан, которые в добровольным порядке выразили желание быть призванными.

Секретарь Совета... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 16:50:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Похороны экс-министра Александра Починка пройдут 19 марта - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHSCXOsfvB8JJrJiXaVJ9S5oDSbkg&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://www.bfm.ru/news/250986?doctype%3Dnews</link>
  <description><![CDATA[
                        Похороны Александра Починка, который в прошлом занимал пост министра труда, а также министра по налогам и сборам, пройдут в среду,19 марта. Как рассказали РИА Новости в Российском экономическом университете имени Плеханова, место погребения выберут родственники. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 16:49:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В еврейской общине РФ надеются, что на Украине удастся не допустить вспелеска антисемитизма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/17mar2014/glozer.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как заявил в понедельник глава пресс-службы Федерации еврейских общин России Андрей Глоцер, в ФЕОР "особые опасения вызывает тот факт, что антисемитизм начинает ярко проявляться в ситуациях общественной и политической нестабильности, как в случае нападений наевреев и еврейские объекты последнего времени в Украине". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 17:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Диагностика пространств имен в OpenStack Neutron
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/215983/</link>
  <description><![CDATA[
                        Автор: Дамиан Игби

Недавно я предварительно ознакомил вас со своим докладом на тему пространств имен в Neutron, подготовленным для саммита OpenStack в Гонконге. Один из авторов комментариев увидел видео с моим выступлением и попросил нас разместить здесь презентацию. В данном посте я покажу вам, как:
1. Правильно определить пространство имен.

2. Осуществить общую диагностику в установленном пространстве имен. Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 16:45:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  18 марта Владимир Путин выступит перед депутатами Госдумы и членами Совета Федерации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20595</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия разрешила Украине провести наблюдательный полет над своей территорией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/defence/2014/03/17/Rossiya_razryeshila_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Минобороны России заявляет о согласии принять группу украинских инспекторов для выполнения наблюдательного полета над территорией Белгородской и Курской областей. Подобные полеты предусмотрены Венским документом о мерах по укреплению доверия и безопасности 2011 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 16:51:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.03.2014 17:02 : Борцам с привилегиями на дорогах удалось собрать необходимые 100 тысяч подписей за отмену «мигалок»
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1281128-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Это предложение было размещено на сайте на сайте Российской общественной инициативы. Теперь вопрос должен рассмотреть Экспертный совет, который решит – рекомендовать ли инициативу для внесения в Госдуму. Координатор Общества "синих" ведерок Петр Шкуматов сообщил, что его организация готова самораспуститься, если инициатива будет удовлетворена. В противном случае, по его словам,    Общество   будет  вынуждено  преобразоваться  в  политическую организацию  и  продолжить  борьбу  за отмену приви ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  За отмену «мигалок» для чиновников проголосовало на РОИ 100 тысяч россиян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/537173</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/a4/9c/1395053735-a49cf584893b196603ebcf8fdb405ee0.JPG" alt="За отмену «мигалок» для чиновников проголосовало на РОИ 100 тысяч россиян"><br>
		
	
		Инициатива об отмене «мигалок» для всех автомобилей, кроме автомобилей полиции, скорой помощи и МЧС набрала необходимые для рассмотрения 100 тысяч голосов. Напомню что две предыдущие инициативы, набравшие необходимое число голосов граждан — инициатива Навального о запрете дорогих машин для чиновников и инициатива  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 Mar 2014 17:06:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1395061501#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>