<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 04 Jan 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лондон: убийцы-расисты получили длительные сроки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2012/01/120104_lawrence_case_sentence.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Убийцы чернокожего подростка, Стивена Лоуренса, который был зарезан на лондонской автобусной остановке в 1993 году, получили длительные тюремные сроки через 18 лет после совершения преступления.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд отказал в аресте петербургского правозащитника Костенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.194646.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В четверг петербургский гражданский активист Филипп Костенко выйдет на свободу после двух подряд арестов на 15 суток и голодовки. Василеостровский суд отказался арестовывать Костенко по уголовному делу о вандализме - он останется под подпиской о невыезде. За Костенко поручились депутаты Госдумы и питерского ЗакСа. Активисту вменяется в вину порча плаката Общероссийского народного фронта.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия стремится заключить экономический пакт со странами бывшего СССР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20120104/182143659.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский премьер-министр Владимир Путин вынашивает замысел создания Советского Союза «лайт», который, как он надеется, станет новой мощной группировкой государств под руководством Москвы. Однако в основе создания запланированного Евразийского союза на этот раз будет лежать не идеология – это будет торговля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:42:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лыжные гонки. Марит Бьорген и Николай Морилов выиграли этапы "Тур де Ски"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120104/17/17.html?id=24441972</link>
  <description><![CDATA[
                        Лыжные гонки. Кубок мира. Многодневная гонка "Тур де Ски". Тоблах, Италия 
 
Женщины. Спринт (свободный стиль) 
1. Марит Бьорген (Норвегия) 
2. Киккан Рэндалл (США) 
3. Юстина Ковальчик (Польша) 
 
Мужчины. Спринт (свободный стиль) 
1. Николай Морилов (Россия) 
2. Петтер Нортуг (Норвегия) 
3. Дарио Колонья (Швейцария) ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:59:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дочери Тимошенко разрешили свидание с матерью
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/rVy6G8xl12M/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        На обращение защитника Сергея Власенко следователем Службы безопасности Украины принято решение о предоставлении разрешения на свидание с экс-премьер-министром Украины Юлией Тимошенко, находящейся под стражей в Качановской исправительной колонии №54 в Харьковской области, дочери обвиняемой Евгении Тимошенко. Как отмечается в заявлении пресс-центра СБУ, в настоящее время продолжается расследование уголовного дела по обвинению экс-премьера Украины в совершении покушения на растрату средств государ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Представители Израиля и ПНА встретились в Иордании: встреча была "безрезультатная, но обнадеживающая"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/04jan2012/ammantalks.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Это были первые подобные переговоры за последние 16 месяцев. Стороны не сообщают, намерены ли они возобновить прямые переговоры по урегулированию конфликта. Возможно, будет проведено еще несколько секретных встреч. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сервисы / Сервис GymPact берет деньги у лентяев и отдает тем, кто занимается спортом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/services/135691/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Лень не всегда бывает «двигателем прогресса», чаще всего она приводит как раз к регрессу, пускай даже не цивилизации в целом, а отдельно взятой личности. Особенно сложно некоторым из нас преодолеть внутреннее сопротивление, и начать заниматься спортом (регулярно). И не просто пару раз в неделю присесть, а тяжело работать над собой в спортзале. Статистика по «спортсменам», кто бросил заниматься в первые же пару месяцев неизвестна, но явно лентяев все же большинство. И стимул «накачаю мышцы и бу ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 14:17:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Польше арестовал бывшего зампрокурора Подмосковья Игнатенко - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFJrKoHE4nPxubsmS4pd4zi5Ta6Ow&amp;url=http://www.gazeta.ru/news/lastnews/2012/01/04/n_2155461.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Задержанный польскими спецслужбами бывший первый зампрокурора Московской области Александра Игнатенко, объявленный в международный розыск по одному из самых громких дел прошлого года о подмосковных казино, в среду арестован по решению окружного суда в польском городе Новый Сонч, сообщила РИА ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:51:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Польский суд арестовал экс-прокурора Подмосковья Игнатенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/01/04/Polskiy_sud_aryestov.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Задержанный польскими спецслужбами бывший первый заместитель прокурора Московской области Александр Игнатенко, который обвиняется по «игорному делу» и объявлен в международный розыск, арестован по решению окружного суда польского города Новый Сонч. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:39:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.01.2012 16:32 : Европейский суд по правам человека принял к рассмотрению жалобу на приговор в отношении  членов запрещенной НБП
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/845658-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Они были осуждены за захват в 2004 году общественной  приемной президента России.      
<br>

<br>
Как сообщил РИА адвокат Дмитрий Аграновский,  суд в Страсбурге направил правительству России вопросы, касающиеся подробностей судебного разбирательства. После  этого  будет принято решение по делу.      
<br>

<br>
В декабре 2005 года суд в Москве приговорил к условному наказанию 31 активиста НБП. Восемь человек  были осуждены на сроки от полутора до трех с половиной лет лишения свободы. Все 39 по ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 332400
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/332400/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Один очень хороший человек, с которым мы знакомы с самого детства, узнал о существовании Dirty от меня. С тех пор он, если и не очень активно, но читает БД.<br />
Так вот, примерно полтора месяца назад он посмотрел ролик из этого поста, который его очень впечатлил. Следствием стал поиск единомышленников и создание одного некоммерческого проекта, который позволяет людям с ограниченными физическими возможностями получить образование в области ИТ по программе Cisco при помощи занятий через Интернет ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Jan 2012 16:04:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1325682004#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>