<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 17:05:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2013 17:05:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  История на bbcrussian.com
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/indepth/bbcrussian_history.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Этот раздел Би-би-си создан для тех, чей интерес к истории не ограничивается школьным учебником. Лучшие материалы bbcrussian.com о событиях и персоналиях от древности до наших дней. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 16:04:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Присяжные по делу об убийстве Буданова стали подследственными
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.220938.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Несколько присяжных, участвовавших в рассмотрении дела об убийстве бывшего полковника российской армии Юрия Буданова, проходят в качестве подозреваемых по делу, возбужденному в отношении адвоката Мурада Мусаева, заявили в СКР. О том, что адвокат является фигурантом сразу двух уголовных дел, он сообщил ранее. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Судьба тридцатки Greenpeace решится в международном суде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20131107/214564690.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На слушаниях в Международном трибунале по морскому праву в Гамбурге представители Нидерландов в течение трех часов выступали в защиту активистов Greenpeace. Однако скамьи российской стороны так и остались пустыми. Москва не желает, чтобы эта созданная в 1994 ооновская структура, которой поручено следить за соблюдением Конвенции по морскому праву, вмешивалась в дело Arctic Sunrise. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин встретится с папой Франциском 25 ноября
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25161167.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Папа римский Франциск примет 25 ноября президента России Владимира Путина. Об этом объявила пресс-служба Ватикана. Встреча Путина и понтифика станет первой со времени избрания Франциска главой Римско-католической церкви в марте 2013 года.

Путин встречался с предшественником нынешнего понтифика - папой Бенедиктом ХVI, а ранее с папой Иоаном-Павлом II.

Обношения между Москвой и Ватиканом остаются натянутыми со времени распада Советского Союза. Русская православная церковь обвиняет... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 16:50:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СК: петербургского священника Грозовского поймают на границе - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGIbX7_hK5D0BAUDZmFfll-ouh-IA&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/712616/</link>
  <description><![CDATA[
                        Питерский батюшка Глеб Грозовский, обвиняемый в растлении малолетних и заочно арестованный, будет задержан при пересечении границы. 6747. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: Нажмите правой клавишей мыши иВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 16:57:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На московской овощебазе полицейские нашли гранату, тротил и детонаторы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/07nov2013/grenatrotylmsk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Взрывчатка была спрятана под противопожарными средствами. В полиции считают, что арсенал принадлежит банде рэкетиров, которые "крышуют" бизнесменов из Азербайджана, занятых торговлей зеленью. Рейд на рынке проведен после того, как был похищен один из коммерсантов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Слайд-дупликатор своими руками
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/201264/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Для пересъемки пленочных негативов и позитивов применяют сканеры и слайд дупликаторы.
Как и у многих рожденных в СССР, у меня есть коробка, в которой лежат старые пленки и слайды. Давно собирался их переснять на цифру, вернее давно собирался сделать дивайс для пересъемки, и в конце концов собрался.
Для начала сделал поиск по инету. Нашлись и самоделки и фабричные варианты. Некоторые неоправданно сложные, некоторые не очень удобные для изготовления и использования… 
Собранная информация позволи ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 16:57:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На ратификацию в Госдуму внесено Соглашение между Россией и Казахстаном о создании Единой региональной системы противовоздушной обороны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/19582</link>
  <description><![CDATA[
                        На основании пункта «г» статьи 84 Конституции Российской Федерации и в соответствии с Федеральным законом «О международных договорах Российской Федерации» Владимир Путин внёс в Государственную Думу на ратификацию Соглашение между Россией и Казахстаном о создании Единой региональной системы противовоздушной обороны Российской Федерации и Республики Казахстан, подписанное в Астане 30 января 2013 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европейский суд признал гомосексуальность основанием для получения убежища
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2013/11/07/YEvropyeyskiy_sud_pr.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский суд справедливости постановил, что беженцы, которым на родине угрожает тюремный срок за гомосексуальную ориентацию, имеют основания для получения убежища в Евросоюзе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 16:33:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.11.2013 17:02 : Адвокат Мурад Мусаев намерен посетить следственный комитет, чтобы выяснить подробности о возбужденных против него уголовных делах
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1193394-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По его словам, никто из следственного комитета ему не звонил и официально ни о чем не уведомлял. «Это ненормально, когда человек узнает об уголовных делах против него из утреннего выпуска новостей», — сказал Мусаев. О возбуждении в отношении адвоката двух уголовных дел ранее сообщил официальный представитель СК Владимир Маркин. Мусаева подозревают в подкупе свидетелей по делу об убийстве бывшего полковника Юрия Буданова и вмешательстве в деятельность суда присяжных.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Преемственность
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/490450</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/24/6b/1383815469-246b46edc4ece5002192aef985128579.jpg" alt="Преемственность"><br>
		
	
		
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Nov 2013 17:05:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1383829502#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>