<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 16 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эксперты: 17% Центробанка - шаг верный, но запоздавший
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2014/12/141216_russian_economy_reaction</link>
  <description><![CDATA[
                        Ночное решение Банка России повысить ключевую ставку до 17% годовых оценивается политиками и экономистами как вынужденный шаг, который, однако, грозит экономике страны небывалой депрессией. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 16:43:32 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Газпром" опроверг сообщение о 25-процентном сокращении персонала
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.236002.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В "Газпроме" опровергают сведения о предполагаемом 25-процентном сокращении персонала. Сейчас такая мера не планируется, заверили в госкорпорации, добавив, однако, что в будущем "оптимизация оргструктуры" не исключена. Об обсуждаемом в "Газпроме" сокращении сотрудников на 15-25 процентов во вторник сообщил Интерфакс. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 16:18:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приведет ли крах рубля к контролю за капиталом?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/economic/20141216/224973174.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Срочное повышение учетных ставок не смогло остановить падение курса рубля по отношению к доллару, а это повышает вероятность того, что Россия введет меры контроля за движением капитала. Президент Владимир Путин, считающий экономические беды России следствием заговора Запада, наверняка все внимательнее прислушивается к тем рецептам, которые дали результат в другой стране, где правил антизападный и авторитарный лидер: в Малайзии в 1998 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 17:28:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мировые цены на нефть снизились до рекордного с 2009 года уровня
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26746958.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мировые цены на нефть вновь снизились. Во вторник баррель сырой нефти Брент стоил меньше 59 долларов - впервые с мая 2009-го года.
За день курс рубля снизился на 10 процентов к евро и на 8,6 процента - к доллару.

В ночь на вторник Центральный банк России - чтобы остановить падение курса рубля - повысил ключевую процентную ставку с 10 с половиной сразу до 17 процентов годовых. "Данное решение обусловлено необходимостью ограничить существенно возросшие в последнее время... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 16:53:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Повышение ставки не помогло: рубль в обмороке - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHG0bMaubsUPmARhoeJuvOOTfnGzA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779092663527&amp;ei=FkOQVMjSMMqkyAPDl4C4CQ&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D2204247%26cid%3D7</link>
  <description><![CDATA[
                        Утром 16 декабря главной темой обсуждения стало резкое повышение Центробанком ключевой ставки сразу на 6,5% — до 17%. Такого резкого повышения не было с 1998 года. Предполагалось, что это решение должно было сбить ажиотаж на рынке и остановить падение рубля кВ ...и другиеВ В» ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 17:31:46 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В правительстве России объявили о неминуемом росте бедности: "семьи с детьми сейчас - самая большая проблема"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/16dec2014/golodec.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Заместитель главы правительства РФ Ольга Голодец рассказала, что в условиях инфляции больше всего могут пострадать те семьи, где есть дети. В связи с этим она потребовала обратить особое внимание на эту категорию, особенно на те молодые семьи, где детям от полутора до трех лет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российский электробайк, от слов к делу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/243027/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Начиналось все с увлечения мотокроссом. Однажды успешный работник, ранее КБ, а ныне частной научно-технической компании Владимир Петров решил создать для своего сына небольшой, но быстрый электробайк, решил и сделал, получилось эффектно и не дорого. А потом задумался, если остаться в приемлемых затратах, то почему бы не поставить создание байка на поток. 
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 14:46:39 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Перечень поручений по итогам встречи с молодыми учёными и преподавателями истории
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/assignments/47240</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал перечень поручений по итогам встречи с молодыми учёными и преподавателями истории, состоявшейся 5 ноября 2014 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 15:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Стажер из Внукова потеряла ребенка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/12/16/Stazhyer_iz_Vnukova_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Диспетчер-стажер аэропорта Внуково Светлана Кривсун из-за стресса потеряла ребенка. Об этом сообщил ее адвокат, объясняя причины неявки подзащитной на заседание Басманного суда, где решается вопрос о продлении домашнего ареста фигурантке дела о катастрофе, в которой погиб президент компании Total Кристоф де Маржери. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 11:59:51 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.12.2014 17:31 : Москва дает понять, что не будет выплачивать бывшим акционерам "ЮКОСа" почти два миллиарда евро, присужденных им Европейским судом по правам человека
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1456744-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как заявил «Интерфакс» представитель России в Европейском суде в Страсбурге Георгий Матюшкин, у нашей страны есть для этого юридические основания. При этом он сослался на решение Конституционного суда. Постановление Европейского суда Матюшкин назвал предвзятым. Между тем, Минюст заявил, что дальнейшие действия после вынесения ЕСПЧ решения по делу "ЮКОСа" будут исходить из необходимости обеспечения суверенных интересов России.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Лавров: «Мистрали» — это вопрос достоинства французской нации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/64753</link>
  <description><![CDATA[
                        В интервью французскому телеканалу France24 министр иностранных дел Сергей Лавров заявил, что не станет комментировать ситуацию, сложившуюся с передачей России вертолётоносцев «Мистраль». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 16 Dec 2014 17:31:01 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1418740501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>