<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 01 Jun 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арестован подозреваемый в убийствах в Брюсселе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/06/140601_brussels_shooting_arrest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Во Франции арестован Мехди Неммуш - французский гражданин, подозреваемый в убийствах в Еврейском музее в Брюсселе. Неммуша задержали на вокзале в Марселе, при нем были пистолет и автомат Калашникова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 16:18:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Народное вече в Киеве высказалось против сворачивания Евромайдана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.229884.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Народное вече в Киеве высказалось против сворачивания Евромайдана. Его участники также освистали избранного мэра города Виталия Кличко, высказавшегося за прекращение протеста. "Майдан не выполнил своей функции. Система не изменилась, мы не должны расходиться", - заявил в ответ сотник Майдана Николай Боднар. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 15:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Боль — это генетическое наследство?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140601/220707078.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Связь боли и генетики — один из самых популярных вопросов в медицинском мире в последние годы. Количество генов, которые, как предполагается, вовлечены в восприятие боли, насчитывает около 200. Физическую боль может создавать генетическая предрасположенность, однако также играют роль и многие другие факторы, такие как гормоны, иммунная система, инфекция. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Найдены тела шести погибших при крушении Ми-8 в Мурманской области
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25406223.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Обнаружены тела шести погибших в результате крушения вертолета Ми-8 в Мурманской области. Об этом передает корреспондент Радио Свобода. Как сообщил представитель Следственного комитета России Владимир Маркин, назначены судебно-медицинские экспертизы. Поисковая операция с участием водолазов продолжается. Вертолет упал в Мунозеро на территории Терского района.

Авиакатастрофа произошла в субботу вечером. По информации транспортной прокуратуры, на борту находились 17 человек, в том числе... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 16:43:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Житель Ингушетии обесточил школу, чтобы помочь подруге сдать ЕГЭ - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHMp_njs3cftxjtD62JR6JuFzHPWQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778844930795&amp;ei=ACuLU5CzCejeygPY7oDICw&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2014/06/01/n_6199029.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Молодой житель Ингушетии пытался обесточить здание школы, где проходила сдача ЕГЭ по русскому языку, сообщает РИА «Новости». Об этом в воскресенье рассказал вице-премьер республиканского правительства Аюп Оздоев. «Имел место случай, когда молодой человек 1996 годаВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 17:23:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве подросток упал с моста на высоковольтные провода. Врачи борются за его жизнь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/01jun2014/electro.html</link>
  <description><![CDATA[
                        14-летний юноша упал с пешеходного перехода над Киевским направлением Московской железной дороги в районе Веерной улицы. Во время падения школьник зацепился руками за контактный провод и получил сильнейший удар током. "Скорую" вызвали очевидцы. Подросток в реанимации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выводим MySQL из окружения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/224821/</link>
  <description><![CDATA[
                        Как только ваша информационная система становится рабочей (prоduction), появляется необходимость иметь как минимум две копии ее базы данных. Первая, резервная, с некоторой частотой создается при помощи штатных утилит и представляет собой согласованный дамп (consistent dump). Цель его создания — восстановление системы после сбоя (disaster recovery). 

Мы же рассмотрим создание второй копии, необходимой для продолжения работы над проектом. Статья ориентирована на разработчиков, только вступающих н ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 14:53:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  2 июня Владимир Путин примет участие в мероприятиях по случаю Международного дня защиты детей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/45815</link>
  <description><![CDATA[
                        2 июня в Сочи Владимир Путин примет участие в ряде тематических мероприятий, приуроченных к Международному дню защиты детей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На месте крушения вертолета Ми-8 обнаружены тела пяти погибших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/06/01/Na_myestye_krushyeni.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тела пяти погибших обнаружены на месте крушения вертолета Ми-8 в Мурманской области. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 16:43:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.06.2014 17:33 : ФИФА может провести новые выборы страны, которая станет хозяйкой чемпионата мира в 2022 году
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1332018-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом заявил глава комитета по культуре, средствам массовой информации и спорту Британской палаты общин Джон Уиттингдэйл. Он также призвал главу организации Йозефа Блаттера уйти в отставку. Ранее сообщалось, что чиновники, поддержавшие заявку Катара, были подкуплены. На взятки ушло около 5 миллионов долларов. Вице-президент ФИФА Джим Бойс завил, что если обвинения подтвердятся, то он поддержит проведение нового голосования.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мы помним
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/movies.d3.ru/comments/564137</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<br>




		
	
		Как многие из нас помнят, скоро десять лет событиям 4 июня 2004. Навстречу дате — недавний лауреат Канн Андрей Звягинцев рассказывает, как история Марвина Химейера стала основой его фильма «Левиафан», взявшего приз за лучший сценарий.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Jun 2014 16:45:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1401629702#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>