<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 27 Apr 2008 17:00:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 27 Apr 2008 17:00:07 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Столкновения в ходе Олимпийской эстафеты в Сеуле</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7369000/7369854.stm</link>
  <description>В ходе Олимпийской эстафеты в столице Южной Кореи Сеуле произошли столкновения между про- и антикитайскими демонстрантами. ...</description>
  <pubDate>Sun, 27 Apr 2008 12:21:26 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Американки набрали первое очко в полуфинале Кубка Федерации с Россией</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/sport/20080427/106013635.html</link>
  <description>Американки усилиями своей второй ракетки Аши Ролл, выигравшей у Елены Весниной, набрали первое очко в полуфинальном матче Кубка Федерации по теннису с Россией, который проходит в Москве. ...</description>
  <pubDate>Sun, 27 Apr 2008 16:59:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Примирения между правдой и ложью, между фальшивками и архивными документами быть не может ("REGNUM", Россия)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/241032.html</link>
  <description>В чем причина феномена сегодняшней политизации истории? Если коротко - в возникшей после распада СССР у руководства бывших советских республик необходимости создания национальных идентичностей, без которых существование свежеиспеченных государств становилось бессмысленным. Для прибалтийских стран и Украины необходимость формирования национальных идентичностей было более острой, для обладавших долгой национальной истории стран Восточной и Центральной Европы - менее ...</description>
  <pubDate>Sun, 27 Apr 2008 12:37:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Как рассказать своему ребенку о пластической хирургии</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/newsweek/2008/04/25/18:10:49/mama</link>
  <description>Книга в картинках "Моя прекрасная мама" создана для детей от 4 до 7 лет. Главной ее героиней стала веселая мама, объясняющая дочери, почему она прибегает к косметической хирургии. Сколько специалистов порекомендует эту книгу своим пациентам, пока неизвестно. ...</description>
  <pubDate>Fri, 25 Apr 2008 18:10:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Бывший подозреваемый в подрыве "Невского экспресса" требует миллион рублей компенсации</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/27apr2008/kalen.html</link>
  <description>В эту сумму включены возмещение причиненного Андрею Каленову морального вреда и компенсация расходов, которые он понес в связи с несправедливым арестом. Предполагается, что в роли ответчика выступит Минфин. ...</description>
  <pubDate>Sun, 27 Apr 2008 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Южно-Китайском море поднято затонувшее украинское судно</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2008/04/27/neftegazrecover/</link>
  <description>Затонувшее в Южно-Китайском море в конце марта украинское судно "Нефтегаз-67" поднято с помощью плавучего крана. Подъем судна несколько раз переносился. Предположительно, в отсеках судна находятся тела 15 моряков. Операция может обойтись украинской стороне в десять миллионов долларов. ...</description>
  <pubDate>Sun, 27 Apr 2008 16:09:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Антивирусное ПО Microsoft причислило Skype к вредоносным программам </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/352008.php</link>
  <description>В Microsoft поспешили сообщить, что антивирус заблокировал Skype по ошибке, в результате неверной сборки последних вариантов антивирусных баз, выпущенных в прошлую пятницу.  ...</description>
  <pubDate>Fri, 25 Apr 2008 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Кому одного Чернобыля мало?</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/41313/</link>
  <description>Некоторые из наших регулярных читателей могут воскликнуть: «Ну сколько можно о Чернобыле, не пора ли забыть о нем?».  Но, во-первых, до сих пор не снята проблема  его медицинских последствий для жизни миллионов наших сограждан. А, во-вторых, наличие таких высоких «профессионалов»  в своем деле как  С.Кириенко на посту руководителя атомной энергетики (даже отдаленно не сведущего в ее делах) и «мебельторговца»  А.Сердюкова в качестве куратора ядерного оружия есть надежная гарантия новых атомных эк ...</description>
  <pubDate>Sun, 27 Apr 2008 16:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>JIиссер :: Как бабёр Хера за воткай ходил.</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.udaff.com/news/85904.html</link>
  <description>Пафтыкав на капающевося в жёппе бабра, пакупатели сделали вывод &#8211; тут блять чото нечисто. И оказались правы!! Несмотря на пратянутые ему руки помащи и дружеские жесты, Хера сделал то, што превык делать не только на удафкоме, но и везде, где ево встречают по-челавечьи &#8211; он насрал. Прямо на пол. ...</description>
  <pubDate>Sun, 27 Apr 2008 16:32:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.udaff.com">Ресурс Удава. Новости (18+)</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Полтаве разговелись 50-метровым бутербродом с салом</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/m.136099.html</link>
  <description>В Полтаве технологи Полтавского факультета Киевского национального университета культуры и искусств  в канун Пасхи изготовили   50-метровый бутерброд с салом и чесноком, которым мог разговеться любой желающий.  ...</description>
  <pubDate>Sun, 27 Apr 2008 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1209301207#10</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>