<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 18 Feb 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хейг: из-за Ирана может начаться новая "холодная война"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/02/120218_iran_hague_nuclear.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ядерные планы Ирана могут ввергнуть Ближний Восток в новую "холодную войну", заявил министр иностранных дел Великобритании Уильям Хейг в интервью газете Daily Telegraph.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 15:48:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шойгу предлагает кандидатам в президенты подписать договор Кургиняна
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Election/m.195752.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава МЧС Сергей Шойгу предлагает всем кандидатам в президенты подписать "общественный договор" о совместном подсчете голосов на президентских выборах. Документ сочинил политолог Сергей Кургинян, который записал к себе в соавторы соучредителя Лиги избирателей Леонида Парфенова. По словам Кургиняна, Парфенов слово в слово повторил его идеи на записи программы "Гражданин Гордон" на Первом канале. Однако ни кандидаты в президенты, ни Парфенов подписывать бумагу не собираются. В понедельник Шойгу жд ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 11:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Голосование пошло!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20120218/186287288.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В России на дальних погранзаставах и в рыболовецких флотилиях, на метеостанциях и зимних стойбищах, а также среди людей, собирающихся в длительные командировки, началось досрочное голосование. Для того, чтобы честные граждане знали, как бороться с фальсификацией, представители «Лиги избирателей» начали выезжать в российские регионы и встречаться с граждански активными людьми. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экс-главе МВФ предъявляют новые обвинения 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120218/17/17.html?id=24488467</link>
  <description><![CDATA[
                        -Бывший директор Международного валютного фонда   Доминик Стросс-Кан   вызван в будущий вторник на допрос в качестве подозреваемого в причастности к вовлечению в нелегальную проституцию. 
 
  Как сообщает в субботу агентство Франс-пресс со ссылкой на осведомленный источник, Стросс-Кан может быть задержан на 48 часов без предъявления обвинений в рамках полицейского расследования организации сексуальных вечеринок в ресторанах и свингерских клубах Парижа, Вашингтона, Мадрида, Вены и ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 16:44:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Стратегию экономического развития России представят в ближайшее время
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/TOID6VhNvZ0/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство РФ в ближайшие месяцы представит стратегию экономического развития России. Об этом в рамках итогового пленарного заседания Красноярского экономического форума сообщил министр финансов РФ Антон Силуанов, пишет НИА.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава Ингушетии обвинил силовиков в похищениях людей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/18feb2012/yunusbek.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Юнус-Бек Евкуров посетил форум правозащитников и неожиданно встал на их сторону: "Когда рано утром приезжают на БТР, "Уралах" и другой военной технике и забирают людей, глупо утверждать, что это не сделали силовые структуры, а дело рук Доку Умарова". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Проектирование и рефакторинг / Отказ от использования CMS при проектировании веб-приложений
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/refactoring/138435/</link>
  <description><![CDATA[
                        Уже довольно давно решая задачи проектирования веб-приложений, или веб-ресурсов я использую подход при котором проектирую логику работы исходя из предметной области к которой будет относится веб-приложение. Этот подход ни разу меня не подводил, и зачастую результат работы всегда меня удовлетворял (насколько вообще результат работы может удовлетворять — ведь всегда кажется, что можно сделать еще чуть чуть лучше, и процесс улучшения может быть бесконечным). Однако иногда среди коллег мне приходитс ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 14:19:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Император Японии Акихито перенес операцию на сердце - Радиостанция ЭХО МОСКВЫ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG9snDvQ8i02jLLA5ijFNIEZ0WG7w&amp;url=http://www.echo.msk.ru/news/860174-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правитель пришел в себя после наркоза, медики позволили навестить его супруге Митико и дочери Саяко, сообщило управление императорского двора. Состояние монарха врачи оценивают как положительное. Решение о необходимости подобной операции японские медики приняли после тщательного обследования ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 16:43:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Махачкале застрелили полицейского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/02/18/V_Mahachkalye_zastry.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                         В Махачкале в субботу был убит сотрудник полиции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 16:48:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.02.2012 16:32 : Император Японии Акихито перенес операцию на сердце
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/860174-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Правитель пришел в себя после наркоза, медики позволили навестить его супруге Митико и дочери Саяко, сообщило управление императорского двора. Состояние монарха врачи оценивают как положительное. Решение о необходимости подобной операции японские медики приняли после тщательного обследования пациента еще в конце прошлой недели. Ожидается, что курс его реабилитации после операции займет две недели. В течение этого времени официальные обязанности императора будет исполнять наследный принц Нарухит ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 338444
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/338444/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Жениться? Не жениться? Научный подход и его последствия.<br />
Известно, что Чарльз Дарвин не выбрасывал ни одной бумажки. Среди его многочисленных черновиков и записок есть любопытный документ, где 29-летний Чарльз собрал все ожидаемые преимущества и недостатки, которыми, как он предполагал, было чревато обзаведение семьей. И в итоге примерно через полгода женился. С супругой он прожил до самой своей смерти, и у них родилось 10 детей.<br />
Тут оригинал документа, перевод и продолжение – в комм ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Feb 2012 16:34:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1329570005#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>