<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 17 May 2010 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 17 May 2010 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>ЕСПЧ рассердил Россию вердиктом против Кононова</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2010/05/100517_kononov_echr.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Большая палата Европейского суда по правам человека навлекла на себя негативную реакцию России, признав законным вынесенный в Латвии приговор советскому ветерану Василию Кононову. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:36:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Капитан Захаркин признан виновным в покушении на убийство</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.178078.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Коллегия присяжных сочла капитана Николая Захаркина виновным в том, что он выбросил из окна многоэтажного дома двух девочек. Захаркин свою вину не признал, заявив о  принципах, не позволяющих ему идти на "гнусное преступление". "Мой девиз: жизнь - отечеству, сердце - женщине, а честь - никому", - сказал он. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Российская шахматная федерация выдвигает Анатолия Карпова на пост главы ФИДЕ </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20100517/159979890.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Выдающийся шахматист высказывает мнение, что Россия утеряла свои былые позиции в области шахматы, особенно в том, что касается массового развития этого вида спорта. Государство оказывает поддержку в первую очередь спортивной элите, а развитие шахмат для всех ложится на плечи местных бюджетов, которые иногда весьма скудны. В то время как во всём мире получают динамичное развитие учреждения по бесплатному обучению игре в шахматы, «в России всё идёт в обратном направлении, а бесплатные шахматные кр ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Михаил Ходорковский закончил отвечать на вопросы гособвинения</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20100517/17/17.html?id=2044559</link>
  <description><![CDATA[
                        В Хамовническом суде Москвы на процессе по второму делу против бывших совладельцев ЮКОСа Михаил Ходорковский закончил отвечать на вопросы гособвинения.  Допрос продолжался с 11 мая. Ходорковский вновь заявил, что не признает себя виновным ни по одному из эпизодов дела.  Экс-глава ЮКОСа передал председательствующему судье кассационную жалобу на продление срока его содержания в следственном изоляторе еще на три месяца - до 17 августа. Ходорковский сообщил, что аналогичную жалобу направит ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:32:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Замглавы избирательной комиссии: Законодательство нельзя называть "идиотским"</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/RwPnbAobbMo/737300.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Санкт-Петербургская избирательная комиссия ответила на заявление председателя Совета Федерации Федерального Собрания РФ Сергея Миронова по вопросу предстоящего сложения полномочий депутата Заксобрания СПб Евгения Плющенко. Там заявили, что  все законы города, регулирующие подготовку и проведение выборов депутатов, соответствуют Конституции РФ, федеральному законодательству и уставу города.



 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Ролики Rammstein исчезают из YouTube из-за обострившегося спора за авторские права</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/17may2010/rammstein.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Общество GEMA, представляющее интересы 60 тысяч композиторов, поэтов и владельцев музыкальных лейблов из Германии, прервало переговоры о продлении лицензионного соглашения с видеопорталом YouTube. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Индии автобус подорвался на фугасе; 40 погибших</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2010/05/17/n_1495741.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Индии маоисты при помощи фугаса подорвали пассажирский автобус в округе Дантевада, пишет Times of India. В результате инцидента погибли 20 офицеров полиции и 20 гражданских лиц. Автобус направлялся в Дантеваду из округа ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:56:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Тайная война Российского авторского общества</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/rss.feedsportal.com/c/32479/f/477542/s/a8e5fa4/l/0L0Ssecuritylab0Bru0Cnews0C3939450Bphp/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        С начала года общественная некоммерческая организация “Российское авторское общество &#40;РАО&#41;” резко активизировала борьбу за соблюдение авторских прав в московских кафе, парикмахерских, салонах красоты. Теперь за публичное исполнение любой &#40;!&#41; песни, в том числе по радио, телевизору, на аудио- и видеодиске, можно заплатить приличную сумму.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 13:30:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Запасные присяжные сочли Захаркина виновным</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2010/05/17/Prisyazhnyyye_sochli.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Московском окружном военном суде коллегия присяжных со второй попытки вынесла вердикт капитану третьего ранга Николаю Захаркину. Присяжные признали офицера виновным в том, что он выбросил из окна многоэтажного дома двух восьмилетних девочек. Коллегия сочла подсудимого заслуживающим снисхождения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:32:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Присяжные в Московском окружном военном суде  признали капитана третьего ранга Николая Захаркина виновным</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/680392-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Коллегия  присяжных заседателей сочла Захаркина не заслуживающим снисхождения...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пост № 276701</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/276701/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Товарищ Грызлов сообщал нам недавно о своем намерении есть козлов. Звучит странно конечно. Но внешняя загадочность данной идеи начала проясняться. На днях проходил семинар членов партии Единой России, на базе "института сторонников". На нем, кроме нашумевшего лозунга, был представлен программа «Активное долголетие» от геронтолога Владимир Хавинсона. Суть данной программы в приеме неких веществ  -  Пептидных биорегуляторов, которые в теории должны довести срок жизни человека до 120 лет. Была дана ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 17 May 2010 16:43:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25 (лет..?)</source>
  <guid isPermaLink="false">1274101206#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>