<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 17:00:04 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 05 Jan 2011 17:00:04 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[Исламисты призывают не скорбеть по убитому главе Пенджаба]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/01/110105_pakistan_taseer_funeral.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Лахоре при усиленных мерах безопасности готовятся похороны убитого во вторник губернатора провинции Пенджаб Салмана Тасира. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 16:04:28 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Двоим россиянам предъявлено обвинение по делу о беспорядках в Минске]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Belarus/m.185121.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Минске двоим гражданам России предъявлено обвинение в рамках уголовного дела о массовых беспорядках, произошедших в белорусской столице 19 декабря 2010 года. Обвинение предъявлено по двум частям статьи 293 белорусского УК, предусматривающей наказание от 3 до 15 лет лишения свободы. Накануне с задержанными встречался российский консул. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 15:51:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Средства от похмелья со всего света]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/05Jan2011/guardian/drink.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В каждой культуре есть своя панацея от похмелья. В Китае пьют зеленый чай, в Италии - кофе. Японцы едят маринованные сливы, немцы - селедку. Не злоупотребляйте спиртным в Монголии, если не хотите отведать пару маринованных глаз овцы в томатном соусе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 15:07:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[На юге Афганистана в результате двух взрывов погибли четыре человека]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110105/17/17.html?id=2267897</link>
  <description><![CDATA[
                        ---На юге Афганистана за минувшие сутки в результате двух взрывов погибли четыре человека. Об этом сегодня сообщили афганские власти.      Трое мирных жителей и сотрудник ООН погибли, когда на пути следования автомобиля, в котором они находились, взорвалась бомба.  Это произошло в провинции Урузган во вторник вечером.     В результате взрыва, произошедшего в среду, погиб военнослужащий международных сил в Афганистане. Подробности нападения и гражданство иностранного солдата не приводятся. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Мировые цены на продукты побили все рекорды]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/_M_dhHAQEBM/806823.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Цены на продовольствие в мире в декабре 2010 года достигли рекордных отметок, сообщает BBC со ссылкой на Продовольственную и сельскохозяйственную организацию Объединенных Наций (ФАО).

Предыдущий ценовой рекорд был зафиксирован в 2008 году, когда рост цен на продовольствие вызвал волну протестов в некоторых странах.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 16:56:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Несколько сотен студентов устроили столкновения с полицией в Анкаре]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/05jan2011/ankara.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Молодые люди выступают за "равноправное, бесплатное обучение на родном языке". Их шествие не было согласовано с полицией. Все закончилось стычками: в полицейских летели бутылки и камни, те применяли водометы и слезоточивый газ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Android / [Программирование] Работа со строкой состояния в Android]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/android/111238/</link>
  <description><![CDATA[
                        Статья рассказывает о том как работать со строкой состояния в Android. Статья рассчитана на начинающих программистов под Android только осваивающих разработку под платформу. Также стоит заметить что строка состояния в большей степени используется для уведомления пользователя о каких либо событиях произошедших в системе, что по целевой задаче роднит её со всплывающими уведомлениями Toast. На Хабрахабре уже имеется достаточно полная статья о работе с Toast, и данный пост лишь развивает тему уведом ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 16:11:23 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Продюсеры, правообладатели и Мосфильм боятся свободных лицензий и пытаются остановить «революционные» поправки в ГК]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/403864.php</link>
  <description><![CDATA[
                        В тексте предложений Гильдии продюсеров России сообщается, что пункт о свободных лицензиях может нанести непоправимый экономический ущерб интересам правообладателей и так ожидаемые нами поправки необходимо остановить.	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Jan 2011 23:41:27 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Границы на эстонских евромонетах правильные ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/foreign/2011/01/05/Granicyy_na_estonski.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Посол Эстонии в России Симму Тийк заявил, что изображенная на эстонских монетах евро карта страны соответствует современным очертаниям и не захватывает часть территории России. Подобные беспокойства высказывались накануне российскими и эстонскими комментаторами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 16:49:33 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Влиятельное агентство "Фитч" не исключает повышения в ближайшее время суверенного кредитного рейтинга России]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/739550-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Об этом говорится в опубликованном докладе о ситуации в российской экономике...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 16:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Пост № 301269]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/301269/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Несмотря на свои внушительные размеры, таиландский Храм Истины  -  не самое большое деревянное сооружение в мире. Тем более не являются таковыми называемые иногда самыми-самыми японский храм Тодайдзи и снесенный недавно дом Сутягина в Архангельске.<br />
Пальма первенства принадлежит радиомачте вблизи города Гливице (Польша). Материалом для строительства этого 118 метрового монстра, называемого иногда «Силезской Эйфелевой Башней», послужила лиственница. Построили башню в 1935 г. немцы (тогда гор ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Jan 2011 16:49:42 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1294236004#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>