<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 09 Dec 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  К центру Киева стянут спецназ, митингующие ждут штурма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/12/131209_kiev_euromaidan_police.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        К центру Киева, где продолжаются протесты сторонников евроинтеграции, стягиваются отряды внутренних войск. Как сообщают корреспонденты Русской службы Би-би-си, спецназ практически оцепил "Евромайдан". Митингующие готовятся к разгону.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 16:51:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фильм о Pussy Riot получил британскую кинопремию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/pussyriot/m.222102.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Фильм "Показательный процесс: История Pussy Riot" получил независимую британскую кинопремию BIFA как лучшая документальная картина года. Ранее эта лента вошла в шорт-лист претендентов на премию "Оскар". Премьера фильма состоялась в январе на фестивале Sundance. Там картина получила специальный приз жюри. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 16:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Неоимперская Россия – захват Армении и региональная безопасность
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20131209/215541968.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Армения за весь 22-летний период независимой государственности переживает свой самый тяжелый период. 3-го сентября 2013 года президент Армении Серж Саргсян в ходе встречи с президентом России Владимиром Путиным, после завершения 3,5-летнего переговорного процесса по Соглашению об Ассоциации с ЕС, в Москве вдруг заявил о том, что Армения желает вступить в возглавляемый Россией Таможенный союз. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 16:40:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рыбаченко недовольна ответом представителя 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25194658.html</link>
  <description><![CDATA[
                        ---Эстонские власти фактически отказались помогать фигурантке "болотного дела" Анастасии Рыбаченко, которая заочно арестована в России и объявлена в международный розыск. Как сообщает корреспондент Радио Свобода,  Рыбаченко получила письмо от представителя МВД Эстонии Лейфа Калева. В письме говорится, что, по данным этого ведомства, в розыске по линии Интерпола оппозиционерка не находится и ей рекомендуют самой обратиться в Интерпол, чтобы уточнить свой статус. Отмечается, что... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 16:56:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин ликвидировал «РИА Новости» - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEl9deFe68DxLNOmjk31b54OJ2fiA&amp;url=http://kommersant.ru/Doc/2364025</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Владимир Путин подписал указ о ликвидации информационного агентства «РИА Новости» и создании на его базе международного информагентства «Россия сегодня». Новую структуру возглавит телеведущий Дмитрий Киселев. «России сегодня» будет передано всеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 16:50:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Омбудсмен Лукин: Минкульт "тормозит" увековечивание жертв политических репрессий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/09dec2013/lukinvsminkult.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Совет при президенте России по правам человека подготовил программу увековечивания памяти жертв, но ее тормозят в разных местах. Минкульт в нынешнем его составе тормозит, - заявил Лукин, рассказав о своих репрессированных родителях, которым повезло быть освобожденными Берией. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Apple присоединилась к остальным ИТ-гигантам в своих призывах по реформированию программ АНБ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/205378/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Wall Street Journal сообщает, что компания Apple присоединилась к Microsoft, Twitter, Google, Yahoo!, Facebook и другим гигантам ИТ-индустрии в своих призывах к реформированию программ АНБ. Как всем известно, в начале этого года выяснилось, что агентство Национальной Безопасности использовало информацию ИТ-компаний для контроля граждан по всей, стране без санкции прокурора.

Компании, которые якобы вовлечены в программу PRISM, отказались передавать любые данные пользователей государству, но ут ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 17:01:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  10 декабря Владимир Путин примет участие в расширенном заседании коллегии Министерства обороны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/19808</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховный Главнокомандующий в своём выступлении даст оценку ходу военной реформы и деятельности Вооружённых Сил в 2013 году, определит основные направления их дальнейшего развития. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  6 советов для езды в гололед и снегопад
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/12/06/6_sovyetov_dlya_yezd.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Плохие погодные условия значительно осложняют жизнь автолюбителям. Однако даже природу можно усмирить. Гололед, снегопад и перепады температуры — частая причина ДТП, поломок и испорченного настроения. При правильном подходе можно избежать большей части сложностей и получать от зимнего вождения только удовольствие. Обычно в зимний период времени водители ездят осторожно и стараются не превышать скорость, но как бы то ни было типичными ДТП для зимы являются наезд на пешехода и заносы. Мы выделили  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 16:34:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.12.2013 16:30 : Под экономическую амнистию в России попали почти полторы тысячи человек
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1214549-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Эти данные сегодня привел уполномоченный по правам предпринимателей Борис Титов. При этом, по его словам, возможности амнистии еще не исчерпаны. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Наглое шарлатанство в МНТК Микрохирургии им. С.Н.Федорова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/zdorov.d3.ru/comments/501714</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/c3/b3/1386584202-c3b349110f5d676bf025fb2e68e3dc3b.jpg" alt="Наглое шарлатанство в МНТК Микрохирургии им. С.Н.Федорова"><br>
		
	
		Пожилой родственнице поставили диагноз «дистрофия сетчатки глаза». Врач поликлиники предложил лечение на выбор: в районной больнице, в дневном стационаре поликлиники, или в Федоровской клинике. Она выбрала последний вариант, полагая, что там наиболее опытные и профессиональные врачи. Увы, все меняется.<br><br>Записалась по Интернету н ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 09 Dec 2013 17:05:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1386594301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>