<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 03 Oct 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Опрос: американцы плохо разбираются в мировых новостях
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/10/141003_us_news_quiz_fail.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Граждане США не слишком хорошо ориентируются в текущих мировых новостях и зачастую не могут ответить даже на вопросы о собственной стране. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 16:50:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд смягчил меру пресечения фигуранту дела "Башнефти" Айрапетяну
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.233643.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Басманный суд по ходатайству следствия изменил фигуранту дела "Башнефти" бизнесмену Левону Айрапетяну меру пресечения с содержания под стражей на домашний арест. Он сотрудничает со следствием и в последнее время давал развернутые показания, но вину признавать отказывался. В рамках этого дела под домашний арест также помещен глава АФК "Сисиема" Владимир Евтушенков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия при Путине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20141003/223403102.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Агрессия в Крыму началась не в конце февраля этого года, когда ее увидел весь мир, а в начале февраля. Депутат Госдумы и лидер партии «Родина» Журавлев, которого считают «правой рукой» Рогозина, тогда основал в Киеве «Славянский антифашистский фронт». Важно отметить, что это движение было основано не с кем-то иным, а вместе с лидером партии «Русское единство» Сергеем Аксеновым, который пришел к власти после переворота в Крыму. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 16:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Париже пройдёт форум-концерт, связанный с событиями на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26619232.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Париже в субботу пройдет общественный форум-концерт под девизом «За вашу и нашу свободу!». На сайте организаторов говорится о «Солидарности с гражданскими обществами России и Украины – в период конфликта».

В центре французской столицы соберутся политики, общественные деятели и деятели культуры, гражданские активисты и простые парижане – чтобы обсудить возможности развития диалога между гражданскими активистами России, Украины, а также Франции.

Один из главных... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 17:12:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уволен главврач больницы в Минводах, где произошла массовая драка - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEUOQSl1m_EJxuUHoodY3e4E0Sogg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779001077461&amp;ei=CaUuVPC_JLGCyAP1z4H4CQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2014/10/03/n_6531477.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Губернатор Ставропольского края Владимир Владимиров уволил главврача больницы в Минводах, где произошла массовая драка, и главу комитета по делам национальностей и казачества. Об этом сообщает «Интерфакс» со ссылкой на пресс-службу главы региона. «По мнению главыВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 17:25:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия запретила главе латвийской контрразведки въезд на свою территорию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/03oct2014/stoplist.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Под санкции также попали депутат Сейма Андрей Юдин и режиссер Алвис Херманис. В июле этого года латвийские власти ввели аналогичные запреты в отношении российских певцов Иосифа Кобзона, Олега Газманова и Валерии. Накануне в МИДе РФ сказали, что такие списки - это ответная мера. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Golf от Moscow.pm для всех
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/239087/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Всех с пятницей! По итогам недавно прошедшей встречи Moscow.pm я хочу предложить всем желающим посоревноваться в решении задачки.

Гольф (англ. golf) — спортивная игра, в которой отдельные участники или команды соревнуются, загоняя маленький мячик в специальные лунки ударами клюшек, пытаясь пройти отведённую дистанцию за минимальное число ударов.Wikipedia

Игра, в которую я хочу предложить вам поиграть, также называется Golf. Суть ее в том, чтобы решить поставленную задачу за минимальное колич ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 16:25:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с членами Правительства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46722</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание с членами Правительства, в ходе которого обсуждались, в частности, планы по содействию импортозамещению в промышленности и сельском хозяйстве на 2014–2015 годы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 17:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фигуранта дела «Башнефти» Айрапетяна освободили из СИЗО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2014/10/03/Figuranta_dyela___Ba.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Басманный суд Москвы в пятницу перевел под домашний арест влиятельного армянского предпринимателя Левона Айрапетяна, обвиняемого по делу «Башнефти».
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 17:02:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  03.10.2014 17:31 : Президент Украины Петр Порошенко намерен подписать закон о люстрации
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1411704-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Об этом сообщил пресс-секретарь главы государства Святослав Цеголко. В ходе рабочей поездки во Львов Порошенко сказал, что власть на Украине должна быть, цитирую по ТАСС, "полностью очищена от коммунистов и прочих идейных. Я уверен, что в новой Верховной Раде впервые не будет коммунистов". По мнению Порошенко, весь госаппарат должен быть также очищен от КГБ и верхушки "Партии Регионов". <br>
 <br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Продвижение «Исламского государства» поставило под удар экономику Курдистана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/52753</link>
  <description><![CDATA[
                        Захват курдских территорий в Ираке и Сирии, по всей видимости, остаётся основной целью «Исламского государства». Корреспондент RT Пола Слиер рассказывает, что даже относительно безопасные области испытывают на себе влияние стремительного продвижения боевиков. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 03 Oct 2014 17:26:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1412343303#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>