<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 06 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог Артемия Троицкого. Песни XXI века
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/blogs/2014/12/141206_blog_troitsky_russian_songs_chart.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Меня попросили прокомментировать список главных русскоязычных песен нынешнего мутного XXI века. Чарт навел меня на неглубокие размышления о состоянии нашей музыки в текущем веке, вкусах российского народа, и глянцевых журналах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 17:28:01 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                   ОБСЕ сообщила о резком росте числа нарушений перемирия на востоке Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.235697.html</link>
  <description><![CDATA[
                        За последние сутки значительно увеличилось количество случаев нарушения соглашения о прекращении огня на востоке Украины, сообщили в Специальной мониторинговой миссии ОБСЕ. Согласно сведениям, которые получила СММ, зафиксировано 110 подобных инцидентов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 13:42:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как собаки понимают нашу речь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141206/224764334.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые — а также те, у кого дома есть собака — знают, что собаки очень внимательно следят за эмоциональной окраской вашего голоса. Они прислушиваются к тому, каким тоном вы говорите — дружелюбным или злым, как понижается или опускается тон вашего голоса, и обращают внимание даже на ритм вашей речи. А как насчет смысла тех слов, которые мы произносим? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Дождь" попросили прекратить вещание из редакции проекта "Сноб"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26728955.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В телеканал «Дождь» поступила просьба покинуть до 8 декабря временное помещение "Сноб" в центре "Красный Октябрь". Гендиректор телеканала Наталья Синдеева сообщила, что причины выселения в руководстве «Сноба» не называют, а договоренности с изданием предусматривали вещание из его редакции до февраля следующего года.

Синдеева отметила, что с понедельника телеканал будет работать из временных студий, которые возможно, будут расположены в квартирах... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 16:58:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Порошенко: встреча контактной группы состоится в Минске 9 декабря - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFOZHtFN_OWR0tMb7qYVcALgan0VQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779074485642&amp;ei=7hKDVOjREa-KyQO_9YCoAg&amp;url=http://ria.ru/world/20141206/1036953437.html</link>
  <description><![CDATA[
                        КИЕВ, 6 дек — РИА Новости. Очередная встреча контактной группы по урегулированию событий в Донбассе пройдет 9 декабря в Минске, заявил президент Украины Петр Порошенко, передает украинское информационное агентство УНИАН. Вместе с тем глава государства отметил,В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 17:21:27 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Германии опубликовано письмо с призывом сменить курс в отношении России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/06dec2014/germany.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Опасение по поводу возврата войны в Европу выразили более 60 деятелей политики, экономики, науки и культуры во главе с экс-канцлером Герхардом Шредером и режиссером Вимом Вендерсом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 16:18:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Краткая история веб-дизайна
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/245153/</link>
  <description><![CDATA[
                        От переводчика: технологии в вебе меняются сравнительно очень быстро, еще стремительнее вытесняют друг друга тенденции в веб-дизайне, способы подачи контента и взаимодействия с пользователем. Стоит отметить, что развитие не происходит в одностороннем порядке, изменения также касаются способов и методов потребления информации. 

В наше время наблюдается стремительный рост доли мобильного трафика. Кроме того, время, потраченное пользователем в Интернете со смартфона или другого мобильного гаджета  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 14:40:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Президентом Франции Франсуа Олландом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47185</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин проводит встречу с Президентом Французской Республики Франсуа Олландом. Встреча глав государств проходит в московском аэропорту Внуково-2 в рамках незапланированного визита Франсуа Олланда в Россию после поездки в Казахстан. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 15:35:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: визит Олланда в Москву пойдет на пользу решения кризиса на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2014/12/06/Putin__vizit_Ollanda.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин выразил уверенность, что краткосрочный визит лидера Франции Франсуа Олланда в Москву пойдет на пользу решения кризиса на Украине в русле нормандского формата переговоров.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 15:22:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  06.12.2014 17:32 : На счетах бывших руководителей банка Ватикана заморозили 18 миллионов евро
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1450510-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Такое решение принято в рамках расследования уголовного дела, передает агентство Рейтер. Бывший президент банка Анджело Калойя и еще два фигуранта подозреваются в незаконной продаже недвижимости. Ранее кардинал Джордж Пелл, который отвечает в Ватикане за финансы, заявил, что обнаружены миллионы евро, которые были фактически спрятаны на счетах различных ведомств Святого престола.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Виталий Мутко: Проект стадиона в Калининграде к ЧМ-2018 должен быть готов к апрелю 2015
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/63128</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр спорта РФ Виталий Мутко, находящийся в Калининграде с рабочим визитом, заявил, что проект стадиона в этом городе должен быть готов к апрелю 2015 года. Именно здесь состоится один из матчей Чемпионата мира по футболу 2018 года. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 06 Dec 2014 17:15:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1417876501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>