<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 04 Dec 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президента Азербайджана просят снизить цены на топливо
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/12/131204_azerbaijan_fuel_prices_petition.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Азербайджане начат сбор подписей под петицией к президенту страны с просьбой снизить цены на бензин и дизельное топливо, резко подорожавшие накануне. Теперь литр бензина стоит больше одного доллара. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 16:44:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Самуцевич повторно просит лишить Волкову адвокатского статуса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.221891.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Екатерина Самуцевич повторно обратилась в Адвокатскую палату Подмосковья с просьбой лишить Виолетту Волкову статуса адвоката. В октябре совет палаты отказался сделать это, заметив, что Волкова не допускала нарушений закона. Участница Pussy Riot считает это решение "несправедливым и необъективным". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 15:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  MND строит большие планы на российские горнолыжные курорты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20131204/215393456.html</link>
  <description><![CDATA[
                        MND уже имеет большой опыт работы в регионе в связи с участием в строительстве объектов для Зимней олимпиады в Сочи, а в будущем нацелена на новые тендеры в рамках плана «Кавказ-2025», который предусматривает создание пяти новых курортов к 2025 году. Благодаря дочерним компаниям MND намеревается довести общую сумму контрактов до 100 миллионов. Для акционеров открываются прекрасные перспективы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 16:47:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВС отклонил жалобу Навального на нарушения на выборах мэра Москвы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25189681.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховный суд России отклонил жалобу Алексея Навального и признал законными выборы мэра Москвы 8 сентября.
    
Суд определил, что победивший на выборах Сергей Собянин не пользовался своим служебным положением в ходе предвыборной кампании; не найдено и нарушений при проведении голосования вне избирательных участков; не обнаружены факты принуждения или подкупа избирателей.
   
Бывший кандидат в мэры Москвы, оппозиционер Алексей Навальный настаивал на... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 16:42:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СК: число заключенных коррупционеров значительно сократилось за два года - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNE4WYa3L6f51aE70y4XQCEPhOtkKw&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2013/12/04/n_5792261.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Следственного комитета Александр Бастрыкин заявил, что число коррупционеров, приговоренных к лишению свободы, значительно сократилось за последние два года, сообщает РИА «Новости». «Если два года назад к лишению свободы по коррупционным преступлениямВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российская общественность призывает мировое сообщество защитить от террористов население города Маалюля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/04dec2013/maalyulya2.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Императорское православное палестинское общество (ИППО) призывает международное сообщество объединить усилия, чтобы спасти святыни Сирии и ее мирное население. Об этом говорится в специальном заявлении организации, принятом сегодня в связи с захватом 2 декабря в заложники сестер монастыря святой Феклы в Маалюле. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первый в России центр компетенций по решениям на платформе IBM System z
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/204816/</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания «Техносерв», российский системный интегратор, и корпорация IBM объявляют об открытии первого в России центра компетенций по решениям на платформе IBM System z.

В центре компетенций развернут программно-аппаратный комплекс на базе вычислительной системы класса мэйнфрейм IBM zEnterprise 114 (z114) и системы хранения данных DS8870, а также используется системное ПО z/VM 6.3, z/OS и СУБД DB2 10.5.
 

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 16:39:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бывший игрок «Торпедо» приговорен к 6 годам тюрьмы за убийство
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2013/12/04/Byyvshiy_igrok___Tor.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Люблинский суд Москвы в среду приговорил к шести годам лишения свободы в колонии строгого режима бывшего игрока футбольного клуба «Торпедо» Михаила Рекуданова, признанного виновным в убийстве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 16:35:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.12.2013 17:02 : Амнистия по случаю 20-летия Конституции, по всей видимости, не коснется фигурантов "болотного дела"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1211235-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Владимир Путин поддержал проект, подготовленный Советом по правам человека. Но президент особо подчеркнул, что амнистия не коснется тех, кто совершал тяжкие преступления и насильственные действия в отношении представителей власти, в первую очередь полицейских. Он отметил, что окончательный вариант будет подготовлен совместно с парламентом. 
<br>
Пресс-секретарь Путина Дмитрий Песков отметил, что президент решил сам вносить законопроект об амнистии в Госдуму.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Говорить правду легко и приятно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/ukraine.d3.ru/comments/500124</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<br>




		
	
		Стыдно же бесхребетному говну за свои поступки.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 04 Dec 2013 17:05:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1386162301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>