<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 21 Aug 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первые машины из гуманитарной колонны пересекают границу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/08/140821_ukraine_convoy_aid.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Первые грузовики с российской гуманитарной помощью въехали на линию таможенного контроля российского пункта пропуска "Донецк". Пока неясно, можно ли уже говорить о формальном въезде на Украину. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 16:45:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинские таможенники приступили к оформлению "гуманитарного груза"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.232255.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Таможенники России и Украины приступили к оформлению грузов "гуманитарного конвоя" из России. Колонна сможет начать движение по территории Украины уже в ближайшие часы, считают в МККК. Первые машины заехали на КПП накануне. Однако досмотр не начинался, пока все условия доставки не были выполнены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия готова к капитуляции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20140821/222519838.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суждения военных и гражданских экспертов по России весьма категоричны и сопровождаются призывами «вступиться» за Украину в случае нападения на нее России. При этом речь Владимира Путина в Крыму была оценена многими как «готовность России к почетной капитуляции». А российский гуманитарный конвой по-прежнему воспринимается как прикрытие для агрессии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 17:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинские пограничники начали оформлять гуманитарный груз РФ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26543068.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинские пограничники и таможенники сегодня начали процедуру оформления российского гуманитарного груза в пункте пропуска "Донецк" Ростовской области. Об этом передает "Интерфакс-Украина" со ссылкой на пресс-службу Государственной пограничной службы. Эту информацию также подтвердили в информационно-аналитическом центре СНБО, отмечает "Украинская правда".

Между тем, представитель Южного таможенного управления Раян Фарукшин сообщил агентству... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 16:28:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На границе с Украиной прошли проверку 4 машины с гуманитарной помощью - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNF39Z2DY3DZbmoDMvP-mGdaRdgf1g&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778948709485&amp;ei=lvT1U9DQFLSGyQPOuIGACQ&amp;url=http://www.rg.ru/2014/08/21/granica2-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На КПП "Донецк"-"Изварино" российские и украинские пограничники провели таможенную проверку четырех грузовиков с гуманитарной помощью, передает РИА Новости заявление представителя Южного таможенного управления Раяна Фарукшина. "Таможенный контроль в отношенииВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 17:26:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Китае судят членов запрещенной секты, убивших в ресторане McDonald's посетительницу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/21aug2014/mcdonaldsmrdtrial.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пятеро членов христианской секты "Церковь Господа Всемогущего" стали выпрашивать у посетителей закусочной телефоны для общения на религиозные темы. Когда одна женщина отказалась идти на контакт, ее убили прямо на глазах у семилетнего сына. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  3D моделирование формы лица по генам человека
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/234175/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Привет, Хабр! Мы — биотех-стартап «Мой ген». Мы хотим принести в Россию дивный новый мир персональной генетики. В нашем блоге мы планируем размещать последние новости в этой области, представлять интересные научные статьи по биоинформатике, и наверное даже расскажем однажды, каково это — быть биостартапом в нашей стране. Надеемся, что уже скоро в нашу жизнь войдут концепции «облачная лаборатория» и «генетика вещей» (puns intended), и будем этому всячески способствовать своими усилиями.
Сегодня  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 17:32:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Комиссии по вопросам кадровой политики в правоохранительных органах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/46478</link>
  <description><![CDATA[
                        Под председательством помощника Президента Евгения Школова состоялось заседание Комиссии при Президенте по вопросам кадровой политики в правоохранительных органах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Компьютерное подразделение HP отчиталось о прибыли
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/computer/2014/08/21/Kompyutyernoye_podra.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания HP опубликовала подробности о своей деятельности за последние три месяца. В отчете говорится о 12-процентном росте прибыли ее компьютерного подразделения в сравнении с результатами годовой давности, и на фоне последних трех лет это очень хороший показатель ввиду того, что предыдущие 11 кварталов HP закрывала с отрицательной прибылью. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 17:00:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.08.2014 17:31 : Суд расширил Алексею Навальному круг общения
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1384476-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Судья Замоскворецкого суда Елена Коробченко удовлетворила соответствующее ходатайство политика по делу "Ив Роше". Он просил, чтобы ему разрешили общаться с соответчиками по другим делам. Ранее Навальный мог вступать в контакты только со своей семьей. Кстати, его брат Олег тоже проходит по делу о хищении денег у "Ив Роше". Братья не признают своей вины. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Движение по Военно-Грузинской дороге обещают восстановить в начале сентября
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/46368</link>
  <description><![CDATA[
                        Прекращённое из-за оползня в Дарьяльском ущелье движение на Военно-Грузинской дороге, которая связывает Грузию с Россией, будет  восстановлено за две недели - в начале сентября, приводит ИТАР-ТАСС со ссылкой на президента Грузии Георгия Маргвелашвили. Он приехал на места схода оползня и встретился с руководителями ведомств, которые ведут восстановительные работы. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 21 Aug 2014 17:23:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1408628102#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>