<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 25 Jul 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕСПЧ: дело ЮКОСа не политическое, но права нарушены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/07/130725_yukos_strasbourg_ruling.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Страсбургский суд отказался считать политически мотивированным первый приговор Михаилу Ходорковскому и Платону Лебедеву, но указал на нарушение стандартов справедливого судопроизводства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 16:30:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутата могут лишить неприкосновенности за браконьерскую охоту на косуль
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.217231.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет предварительно поддержал ходатайство о лишении неприкосновенности депутата Госдумы от ЛДПР Владимира Таскаева, подозреваемого в браконьерской охоте на косуль. Если вина депутата будет доказана, ему грозит до двух лет лишения свободы. Таскаев вину не признает. В ЛДПР заявляют, что покрывать однопартийца не намерены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 16:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Давай, Керри, займись Карабахом!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130725/211305295.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прорыв по Карабаху, а также крайне необходимый администрации Обамы успех во внешней политике возможен лишь в том случае, если госсекретарь Керри выступит в роли посредника в переговорах на высоком уровне. И Керри это самый подходящий за последние годы госсекретарь, кто может созвать такие переговоры. Лучше него просто никого нет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Пакистане атаковано управление межведомственной разведки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25056703.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В пакистанском городе Суккур в ночь на четверг при нападении боевиков на управление межведомственной разведки погибли девять человек.

 Среди погибших – четыре сотрудника служб безопасности и пятеро экстремистов. Ответственность за атаку на здание, расположенное вблизи ряда административных учреждений, никто на себя не взял.

 Межведомственная разведка – основной орган внешней разведки и контрразведки Пакистана. Ее офисы радикальные исламисты атаковали неоднократно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 15:57:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минюст: первое дело ЮКОСа могут пересмотреть из-за решения ЕСПЧ - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHcnz5Dzz5YvffsSTTzXUI_tWXhjg&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2013/07/25/n_3066161.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Министерстве юстиции России заявили, что решение Европейского суда по правам человека по первому делу ЮКОСа может стать поводом для его пересмотра. Об этом сообщает РИА «Новости». «Установленное Европейским Судом по правам человека нарушение положенийВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 16:57:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Во внедорожнике Mercedes главного тренера ФК "Рубин" найдены следы секс-оргии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/25jul2013/kurbanautorapetat.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Следователи нашли многочисленные подтверждения того, что 47-летняя Санаяра Волкова действительно была изнасилована в автомобиле Mercedes Gelandewagen, хозяином которого является главный тренер ФК "Рубин" Курбан Бердыев. Наставник футболистов сначала наотрез отказывался выдать иномарку сыщикам, но потом сдался. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хак-квест и семинары на Chaos Constructions 2013
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/187842/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Всего через 2 недели, 10 и 11 августа в клубе А2 на Медиков, 3, будет проходить фестиваль компьютерного творчества «Chaos Constructions». Вас ждут отличные звук и свет, демосценерские (и не только) конкурсы, хак-квест, выставка, геймзона, ретрокомпьютерная и современная музыка, тематические семинары, а также общение со старыми и новыми друзьями и отличное настроение.

В рамках фестиваля пройдет легендарный конкурс для энтузиастов в области информационной безопасности — hackquest. История конку ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 16:45:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  26 июля Президент проведёт совещание по вопросам модернизации Транссибирской железнодорожной магистрали
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/18941</link>
  <description><![CDATA[
                        26 июля Владимир Путин проведёт совещание по вопросам, связанным с реконструкцией и модернизацией Транссибирской железнодорожной магистрали. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФСБ передала рукопись романа Василия Гроссмана «Жизнь и судьба» в Росархив
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/afisha/book/2013/07/25/FSB_pyeryedala_rukop.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Центральный архив ФСБ России передал в Федеральное архивное агентство рукопись романа Василия Гроссмана «Жизнь и судьба».  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 16:39:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.07.2013 17:01 : Испанские власти начали расследование в отношении машиниста поезда, потерпевшего крушение в Галисии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1122618-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Скоростной поезд Alvia, направлявшийся из Мадрида в Ферроль,   сошел с рельсов в среду вечером, не доехав трех километров до вокзала Сантьяго-де-Компостела. По последним данным, погибли 78 человек, еще 143 получили ранения, состояние 20 из них оценивается как критическое. Как передает РЕЙТЕР,   предположительно  поезд сошел с путей из-за того, что не  вписался в крутой поворот. По ообщениям агентства EFE, машинист  подтвердил, что поезд двигался со скоростью 190 километров в час при максималь ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Behind a Little House
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/white.d3.ru/comments/462836</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




						<img src="http://std3.ru/a6/f2/1374746694-a6f241b4e4fe6b8856e3b1816ce6bdcd.jpg" alt="Behind a Little House"><br>
			
	
		© Manuel Cosentino<br><br>Простая жизнь маленького домика (больше по ссылке в заголовке). [via]
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 25 Jul 2013 17:05:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1374757500#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>