<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 17 Apr 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шеин покинул Москву и пообещал продолжить голодовку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/04/120417_shein_video_watching.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        После ночи просмотра видеозаписей с избирательных участков бывший кандидат в мэры Астрахани Олег Шеин отправился в Астрахань. На просмотре записей в ЦИК его заменит ранее вышедший из голодовки соратник. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:30:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев подписал указ о создании общественного телевидения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.197191.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Дмитрий Медведев подписал указ о создании общественного телевидения. По словам президента, общественное телевидение заработает 1 января 2013 года и на первом этапе будет финансироваться государством через кредитную схему. Указ об общественном телевидении запрещает вхождение в его руководство государственных служащих.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия урезает космическую программу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/economic/20120417/190691571.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После провала миссии «Фобос-Грунт» Россия внесла изменения в планы по отправке автоматических аппаратов на Луну и Марс. Роскосмос откладывает запуск существующих проектов и пересматривает поставленные перед ними задачи. Что касается марсианской программы, до 2030 года не стоит ожидать каких-либо новых миссий за исключением европейской Exomars. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:36:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телеканал RT показал первый выпуск ток-шоу Джулиана Эссанжа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120417/17/17.html?id=24551081</link>
  <description><![CDATA[
                        На англоязычном телеканале RT, финансируемым российским правительством, сегодня вышел первый выпуск ток-шоу, которое будет вести основатель интернет-ресурса WikiLeaks Джулиан Эссанж. 
 
Программа Эссанжа называется "Мир завтра". Ток-шоу открыло интервью с лидером шиитской радикальной группировки "Хезболлах" Хассаном Насраллой, которого Соединенные Штаты и Израиль считают террористом. Ранее Эссанж заявлял, что  герои его передачи будут говорить о вещах, которые редко ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:43:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Миронов просит Шеина остановить голодовку: «нам не нужны сакральные жертвы» - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHFRzP4kzDz1y9FOhe2cvsSa-9oOw&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2012/04/17/n_2299153.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер «Справедливой России» Сергей Миронов заявил журналистам в Москве, что экс-кандидат в мэры Астрахани Олег Шеин должен прекращать голодовку, поскольку в настоящее время есть угроза не только его здоровью, но и жизни. «Я абсолютно убежден, что Олегу нужно как минимум приостановить голодовку. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:32:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Standard и Poor's считает, что финпоказатели большинства регионов России ухудшатся
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/17apr2012/sp.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Агентство прогнозирует увеличение разрыва между "бедными" и "богатыми" регионами. Ситуация в бедных регионах может в таких условиях значительно ухудшаться. Так, Москва, Санкт-Петербург, ХМАО-Югра, ЯНАО и Тюменская область, вероятнее всего, смогут полностью или частично покрывать увеличение дефицита самостоятельно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заявка на домен.РУС подана в ICANN
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/142249/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Блог компании Webnames.ru Российская компания «Русские Имена» подала заявку на корневой домен.РУС.

В соответствии с правилами ICANN, в электронную систему подачи заявок до 12 апреля были загружены все необходимые документы и оплачен взнос за рассмотрение заявки.

Кириллический домен РУС предназначен для продвижения языка, культуры и самобытности мирового русскоязычного сообщества. Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:42:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  К заседанию рабочей группы по формированию системы «Открытое правительство»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/agenda/15058</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва упростила порядок выдачи разрешений на строительство и ввод объектов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2012/04/17/Moskva_uprostila_por.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство Москвы утвердило упрощенные регламенты получения разрешений на строительство и ввод объектов в эксплуатацию, согласно которым разрешения будут выдавать в срок до 10 дней в режиме «одного окна». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:39:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.04.2012 16:32 : Бывший президент Советского Союза Михаил Горбачев считает, что Русская православная церковь порой сама дает поводы для нападок
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/879566-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Таким образом он прокомментировал заявление патриарха Кирилла по поводу информационной атаки на РПЦ. Горбачев также заметил, что России не нужен "священный союз между властью и церковью". "Я был поражен, как в 89-м году ломанули церковники, чтобы стать депутатами. На мой взгляд, это неприемлемо", - добавил бывший советский лидер. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  С детства в школе нас учили: нет страны, прекрасней Чили
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/345465/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/04/17/35325-164651-02c96d45ef419f8aaca49016b17d1536.jpg><br /><br />Но,  как бы ни был красив  Шираз… Простите, конечно, родной Сантьяго.  <br />
Добиться успеха Пабло Тапиа смог только в Австралии, где с отличием окончил университет Ньюкасла по профилю изящных искусств и получил признание на многочисленных выставках. В общем, Пабло Тапиа любят и покупают. Хотя как его не любить, когда он одержим небом и снами, а живопись для него не абы что, а метод поз ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Apr 2012 16:46:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1334667604#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>