<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 10 Aug 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Переговоры между ХАМАС и Израилем под угрозой срыва
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/08/140810_gaza_ceasefire_fears.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Палестинские представители в Египте  пообещали покинуть переговоры в воскресенье, если Израиль не вернется за стол переговоров и не откажется от всех предварительных условий. Израиль заявил, что не будет вести переговоры под огнем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 16:53:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Госдуме ничего не известно о местонахождении Митрофанова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parliament/Duma/m.231940.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Госдуме неизвестно, где скрывается председатель комитета по информационной политике Алексей Митрофанов. В правоохранительных органах заявили, что если он не будет являться к следователю, то будет объявлен в розыск. Ранее Госдума лишила Митрофанова иммунитета. Депутат замешан в деле о вымогательстве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Таяние вечной мерзлоты может и не ускорить потепление климата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140810/222283056.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В журнале Nature недавно опубликовали исследование, которое противоречит всем существующим в данный момент научным прогнозам. В нем выдвигается гипотеза о том, что таяние льдов, которое ведет к образованию озер в вечной мерзлоте, позволит в перспективе уменьшить температуры. С чем связано такое явление? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутат из Тамбова сбил насмерть дорожного рабочего в Москве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26523274.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутат Тамбовской областной думы Владимир Топорков в Москве сбил насмерть дорожного рабочего. Это произошло на Смоленской площади. По предварительной информации, автомобиль депутата врезался в «КамАЗ» на месте, где проводились дорожные работы. Полиция расследует произошедшее.

"Интерфакс" передаёт, что авария произошла около трех часов ночи. Как сообщается на сайте Тамбовской областной думы,Топорков избран депутатом в 2011 году по Сосновскому одномандатному... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 15:47:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иракские экстремисты хоронят людей заживо и угоняют женщин в рабство - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEp1UW4vTQ1aFLpGpspMwX9XuLMhg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778927621235&amp;ei=CHXnU8ClMrSGyQPMqoHADw&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1194924/</link>
  <description><![CDATA[
                        Боевики-экстремисты из движения «Исламское государство», захватывающие все новые территории в Ираке, массово убивают жителей страны, не разделяющих их религиозных взглядов. 265. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка:. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 17:24:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сбивший дорожного рабочего в Москве тамбовский депутат отказался от освидетельствования
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/10aug2014/tambov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Готовится уголовное дело, а пока Владимира Топоркова отпустили домой - суд решил, что подписки о невыезде достаточно. Пистолеты в автомобиле действительно нашли. Но внедорожник Toyota Land Cruiser Топорков взял у друга. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 17:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Релиз Android-x86 4.4: ставим Android на ПК без проблем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/232827/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сейчас Android OS — одна из наиболее популярных операционных систем для мобильных устройств, самой разной конфигурации. Тем не менее, некоторые разработчики достаточно давно работают и над тем, чтобы Android без проблем можно было установить на ПК, ноутбук либо планшет с процессором Intel/AMD. 

Есть несколько способов проделать подобную операцию, и один из наиболее беспроблемных — работа с новым релизом Android-x86. Это модицифированная версия Android Open Source Project (AOSP), установке And ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 17:28:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Сержем Саргсяном и Ильхамом Алиевым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46427</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сочи состоялась трёхсторонняя встреча Владимира Путина с Президентом Армении Сержем Саргсяном и Президентом Азербайджана Ильхамом Алиевым. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 14:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кандидат на пост президента Турции намерен расследовать нарушения в голосовании
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/08/10/Kandidat_na_post_pry.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Все факты нарушения голосования во время выборов президента Турции будут тщательно расследоваться. Такое заявление сделал кандидат на пост главы государства Экмеледдин Ихсаноглу на избирательном участке в Стамбуле. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 17:02:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.08.2014 17:33 : Президент Международной федерации футбола Йозеф Блаттер не намерен отказываться от намерения участвовать в новых выборах главы ФИФА
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1377256-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 В интервью швейцарской "Нувелист" 79-летний Блаттер заявил, что его горячо поддержали в ходе последнего конгресса ФИФА в Сан-Паулу и он не видит причин не участвовать в выборах. Блаттер возглавляет ФИФА с 1998 года. В последнее время его работа сопровождается коррупционными скандалами, в частности, в связи с выбором Катара в качестве страны проведения чемпионата мира 2022 года.  
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/44749
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/44749</link>
  <description><![CDATA[
                        С подозрением на болезнь, вызванную вирусом Эбола, в Гонконге сегодня госпитализирован 31-летний африканец. По имеющимся данным, пациент прибыл в Гонконг из Нигерии и остановился в густонаселенном жилом комплексе «Чункин мэншнс», где сосредоточены многочисленные бюджетные хостелы. Он был госпитализирован в связи с жалобами на рвоту и диарею. Если диагноз подтвердится, это станет первым случай заболевания в Азии, сообщает ИТАР-ТАСС. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Aug 2014 17:30:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1407677702#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>