<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 07 Nov 2011 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия и Китай - лидеры кибершпионажа?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/newsforums.bbc.co.uk/ws/ru/thread.jspa?forumID=14799</link>
  <description><![CDATA[
                        С чем связано изменение отношения США по отношению к киберпреступности и конкретно по отношению к России и Китаю? Как это заявление может повлиять на американо-российские отношения? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 16:38:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защита Аслана Черкесова обжаловала вынесенный ему приговор
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.192917.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Защита уроженца Нальчика Аслана Черкесова, осужденного к 20 годам заключения за убийство футбольного болельщика Егора Свиридова, ходатайствовала об отмене приговора.  "Прошу отменить приговор, основанный на обвинительном вердикте присяжных заседателей, и направить дело на новое рассмотрение", - сообщил адвокат Черкесова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 15:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Убийство моего мужа было актом ядерного терроризма»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20111107/177245334.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Спустя пять лет после отравления в Лондоне полонием-210 бывшего сотрудника российских спецслужб, покинувшего Россию, его смерть продолжает оставаться загадкой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Грузии состоялся митинг с требованием отставки Саакашвили
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111107/17/17.html?id=24383661</link>
  <description><![CDATA[
                        В центре Тбилиси в понедельник состоялась акция протеста оппозиционной Лейбористской партии Грузии с требованием отставки президента Михаила Саакашвили. 
 
Митинг Лейбористской партии у здания парламента был приурочен к четвёртой годовщине разгона оппозиционной манифестации частями спецназначения МВД 7 ноября 2007 года. 
 
Несмотря на непривычно холодную для осеннего Тбилиси погоду и даже снегопад, на митинг пришли несколько сот человек. Они держали плакаты с требованием отставки президента ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Forbes составил рейтинг самых убыточных актеров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/pWQJhy7SDQ4/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Журнал Forbes составил рейтинг самых нерентабельных актеров Голливуда. С солидным отрывом возглавляет список американская актриса Дрю Бэрримор, которая на каждый вложенный в нее доллар приносит 60 центов убытка.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Попавший в сеть ролик с пьяными врачами из Челябинска стоил им рабочих мест
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/07nov2011/medical.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Скандальные видеозаписи сделала женщина, мужа которой в тяжелом состоянии привезли в челябинскую больницу &#8470;6. К тому моменту у мужчина уже не мог ходить и его рвало кровью, но выпившие врачи были не в состоянии удержать в руках даже шариковую ручку. Трезвого врача автору ролика удалось найти только через час. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ю.Тимошенко рекомендовали воздержаться от физических нагрузок. - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG3yGc1TiqFjLdkm_R7k49Pwt73pw&amp;url=http://www.rbc.ru/rbcfreenews/20111107164733.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        РБК 07.11.2011, Киев 16:47:33 Медики Киевского следственного изолятора (СИЗО) рекомендуют бывшему премьер-министру Украины Юлии Тимошенко ограничить физические нагрузки, в том числе прогулки. Об этом говорится в сообщении Государственной пенитенциарной службы Украины. "Руководство Киевского ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 16:51:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бывший глава Google опасается Apple Siri 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/soft/2011/11/07/Byyvshiy_glava_Googl.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Председатель совета директоров и бывший глава корпорации Google Эрик Шмидт признал, что голосовой сервис Siri компании Apple может представлять потенциальную «конкурентную угрозу» основному для Google поисковому бизнесу. Это заявление он сделал в письме, которое является ответом на ряд вопросов, представленных антимонопольным комитетом Сената США. Парламентарии в настоящий момент расследуют возможные нарушения со стороны Google как безусловного лидера в сегменте веб-поиска.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 17:00:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.11.2011 16:33 : Судебные приставы в Швеции хотят продать картины, предположительно, нарисованные Адольфом Гитлером
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/827951-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Речь идет о семи рисунках. Если они являются подлинными, то ведомство планирует выручить за них по 15 тысяч долларов за штуку. Доход от продажи будет использован для покрытия долгов, - пишет газета "Локал". При этом, издание не раскрывает имя должника. 
<br>
Стокгольмская еврейская община уже выступила против аукциона. Там считают неуместным зарабатывать деньги на подобных предметах.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Наклейки против ПЖиВ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/326632/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2011/11/07/14606-164643-d86617e918d39116794fa856fd0884bd.jpg><br /><br />Я и shtepsel напечатали наклейки для dirty-юзеров. Раздаем в Санкт-Петербурге (самовывозом) или шлем по почте. Адреса-телефоны оставляйте в комментариях или в наших инбоксах.<br />
<br />
Размер 20x20 сантиметров. 1 шт. в руки, больше — по запросу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 07 Nov 2011 16:46:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1320670804#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>