<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 10 Sep 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новые власти Ливии встретили сопротивление в Бени-Валиде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/09/110910_libya_bani_resistance.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Отряды, верные Муаммару Каддафи, оказали ожесточенное сопротивление силам Национального переходного совета Ливии (НПС), пытавшимся взять штурмом город Бени-Валид. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 15:07:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В центре Москвы разогнали митинг обманутых дольщиков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.191302.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудники полиции пресекли акцию обманутых дольщиков в центре Москвы. Акция должна была состояться на Красной площади, однако демонстрантов оттеснили на Манежную площадь. Были задержаны около 30 человек, в том числе корреспондент Граней.Ру. Остальные протестующие прошли шествием к зданию администрации президента, где они потребовали отставки главы государства и правительства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 15:14:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подписи за русский язык
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/baltic/20110910/174490548.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Латвии кампания за проведение референдума на тему придания русскому языку статуса второго государственного подходит к завершающей стадии - подписи переданы в Центральную избирательную комиссию. После проверки их подлинности начнется второй этап подготовки к плебисциту. Кампания за проведение референдума о статусе русского языка стала ответом на попытку латвийских националистов организовать плебисцит о «латышизации» русских школ (постепенном переводе обучения в этих школах на государственный яз ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 15:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ангела Меркель: терроризм остаётся реальной угрозой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110910/17/17.html?id=24324382</link>
  <description><![CDATA[
                        Канцлер Германии Ангела Меркель в связи с десятой годовщиной терактов 11 сентября 2001 года в США обратилась к гражданам с  призывом сохранять бдительность. 
 
Терроризм по-прежнему представляет серьезную и реальную угрозу, заявила глава правительства в интервью, опубликованном сегодня газетой Tagesspiegel am Sonntag. Об этом сообщает германская медийная компания «Немецкая волна». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Дагестане обезврежены две бомбы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/aTW6noY9Z9c/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Силовики в субботу обезвредили два взрывных устройства в Сергокалинском районе Дагестана, где введен режим КТО.По информации местных правоохранительных органов, мощность одной из бомб - 10 кг в тротиловом эквиваленте.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Введенные в сирийский город Хомс войска штурмуют жилые кварталы, есть убитые
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/10sep2011/syria.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Войска были введены в Хомс для наведения порядка пять дней назад, однако антиправительственные выступления там не стихают. По версии государственного телеканала "Сурия", вооруженные боевики захватили несколько кварталов в старинной части города. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Game Development / Создание очередной казуалки на Flash-платформе с физикой. Часть II
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/gdev/128157/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет хабра-сообществу.

Относительно недавно достаточно давно писал статью про создание очередной казуалки на Flash-платформе с физикой, обещал вторую статью, встречайте.
В этой статье — научу рисовать мир и расскажу о сенсорах. Остальное под катом.

Что можно сделать из этих двух уроков, можно посмотреть тут (музыку отключить нельзя, но можно убрать звук в системе). Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 16:00:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва выразила обеспокоенность событиями вокруг посольства Израиля в Египте - Утро.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHc3F1DFI66shFrp93K3Kx_CNbGlw&amp;url=http://www.utro.ru/news/2011/09/10/997730.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве выражают серьезную обеспокоенность в связи с событиями, произошедшими 9 сентября 2011 г. перед посольством Израиля в Каире, где возобновились массовые демонстрации протеста в связи с гибелью в августе пяти египетских военнослужащих на границе с Израилем. Об этом сообщает пресс-служба ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 16:50:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Активиста «Синих ведерок» побили на МКАДе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2011/09/10/Aktivista___Sinih_vy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Активист Общества «Синих ведерок» (ОСВ) Иван Кузнецов заявил, что водитель автомобиля, оснащенного спецсигналом, атаковал его на МКАДе за отказ уступить дорогу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 16:33:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.09.2011 16:34 : Футболисты московского ЦСКА потерпели крупное поражение от столичного Динамо
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/810519-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Матч завершился со счетом 4:0 в пользу "динамовцев". Встреча в рамках 23-го тура Российского чемпионата проходила на стадионе в Химках. Как отмечает ИТАР-ТАСС, армейцы впервые в этом сезоне выступали без основного вратаря клуба Игоря Акинфеева. Ранее он получил серьезную травму и выбыл на полгода. Сегодня ворота ЦСКА защищал молодой вратарь Сергей Чепчугов.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 322500
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322500/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Пассажирский McDonnell Douglas DC-10 заслужил "народную любовь" тем, что на нём впервые были применены грузовые двери, открывающиеся "наружу". Это, и еще несколько, казалось бы, мелких улучшений оказали настолько значительное влияние на безопасность самолета, что DC-10 и по сегодняшний день имеет наихудшую статистику (8% потерь) среди широкофюзеляжных самолетов. Можно с уверенностью сказать, что инженеры точно не ожидали такого результата.<br />
<br />
Проблемы с дверью выявились быстро. В 1972  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Sep 2011 14:03:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1315659606#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>