<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 19 Dec 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сирия согласилась на мирный план ЛАГ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/12/111219_syria_arab_league_monitors.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство Сирии согласилось с планом урегулирования противостояния в стране, предложенным Лигой арабских государств. Дамаск заявил, что принял этот план по совету России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 16:08:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Активистки Femen разделись у здания КГБ Белоруссии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.194236.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Активистки украинского женского движения Femen провели акцию у здания КГБ Белоруссии в Минске. "Сегодня мы приехали под главный офис КГБ в Минске, под цитадель патриархата и диктатуры в Беларуси, чтобы поддержать белорусский народ и выразить солидарность с ним, - заявила  одна из лидеров движения Александра Шевченко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 16:11:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вацлав Гавел: защитник свободы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20111219/180732314.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Когда Вацлав Гавел и еще 241 человек подписали в 1977 году, в разгар холодной войны, Хартию 77, коммунистический режим Чехословакии заклеймил их как «предателей и ренегатов», а также «агентов империализма». Таковы были эпитеты, которыми наградили некоторых из самых отважных европейцев 20-го века. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В казахском городе Актау 3 тысячи людей требуют вывести войска из Жанаозена
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111219/17/17.html?id=24426794</link>
  <description><![CDATA[
                        В Казахстане на центральной площади города Актау сегодня собрались около трех тысяч человек, требующих вывести войска из Жанаозена, где на днях произошли массовые беспорядки. 
 
Как передает агентство France Press, протестующие скандируют "Не стреляйте в народ!". 
 
Ранее в министерстве иностранных дел Казахстана заявили, что ситуация в Жанаозене, полностью стабилизировалась. В городе действует комендантский час. 
 
По последним официальным данным, в результате беспорядков ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 16:54:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгордума высказалась против ограничения платного донорства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/5knz53H8wh8/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Проект федерального закона «О донорстве крови и ее компонентов» обсуждался в понедельник в Московской городской думе, на заседании комиссии по здравоохранению и охране общественного здоровья. Как сообщили «Росбалту» в пресс-центре столичного парламента, между представителями федеральной и городской властей возникли разногласия.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Информационная безопасность / [Из песочницы] Взлом с продолжением
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/infosecurity/134862/</link>
  <description><![CDATA[
                        Одно время я работал на free-lance.ru. С утра я обычно мониторил заказы, а после обеда непосредственно работал. Однажды я наткнулся на заказ, сумма за выполнение которого была очень аппетитной. Я сразу отписался по заказу, и буквально через минуту получил ТЗ на проект в личку. Поначалу меня удивила скорость ответа, и то что меня сразу выбрали исполнителем, но с другой стороны такое уже частенько бывало. Файл с ТЗ мне показался странным, в него была встроена ссылка на flash ролик. Проверив файл н ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 14:58:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД Сирии: Дамаск последует совету России - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHHr5GXYRhygMSCsjOV1ogyfU80og&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D665602%26cid%3D9</link>
  <description><![CDATA[
                        Сирийские власти согласились впустить в страну иностранных наблюдателей. Об этом заявил министр иностранных дел Валид аль-Муалем. По его словам, в Дамаске последовали совету России и решили всё же подписать протокол, согласно которому в Сирию могут быть допущены наблюдатели от Лиги арабских ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 16:50:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Спасти RIM может полный отказ от BlackBerry
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/communication/2011/12/19/Spasti_RIM_mozhyet_p.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Канадская компания Research In Motion занимается производством коммуникаторов и планшетов под своим брендом BlackBerry. Показатели ее деятельности за 2011 год неутешительны, и одним из способов выхода из сложившейся ситуации аналитики видят полный отказ от выпуска устройств BlackBerry. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 17:01:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.12.2011 16:48 : Жители КНДР оплакивают кончину Ким Чен Ира как личную   трагедию  
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/840658-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Президент России Дмитрий Медведев направил Ким Чен Ыну соболезнования в связи с кончиной его отца, об этом сообщает пресс-служба Кремля. О смерти Ким Чен Ира стало известно сегодня утром. В Пхеньяне объявлено, что он умер в субботу, в поезде от чрезмерного переутомления.  Ему было 69 лет. До сих официальные соболезнования северокорейскому руководству выразил только Китай. Кстати, Кремль одновременно сообщает, что Дмитрий Медведев поздравил президента Южной Кореи с его 70-летием. Глава российско ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 330888
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/330888/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Рука Бога, Гол столетия? <br />
Не, не слышал. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Dec 2011 16:50:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1324299606#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>