<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 17:35:02 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 21 Jun 2016 17:35:02 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ибрагимович уйдет из международного футбола после Евро-2016
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.com/russian/news/2016/06/160621_ibrahimovic_leaves</link>
  <description><![CDATA[
                        Нападающий сборной Швеции Златан Ибрагимович уйдет из международного футбола после завершения чемпионата Евро-2016, заявил сам футболист. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 17:29:31 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Крыму украинский активист Балух повторно осужден к обязательным работам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/graniru.org/Politics/World/Europe/Ukraine/m.252398.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Крыму украинский активист Владимир Балух повторно осужден к 320 часам обязательных работ по сфабрикованному обвинению в оскорблении полицейского. Первый, аналогичный, приговор был отменен верховным судом региона. Настоящей причиной своих преследований Балух называет открыто демонстрируемую лояльность Украине. На доме активиста вывешен украинский флаг. Один раз силовики его сорвали. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 Jun 2016 20:11:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://d2i3c4yj91a1b5.cloudfront.net">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент Ниинистё шведам: Представьте, если бы Норвегия была Россией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20160621/236932135.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Финляндии Саули Ниинистё в своей речи, заключающей встречи в резиденции Култаранта, снова прокомментировал критику в адрес Финляндии по поводу визита президента России Владимира Путина. Ниинистё напомнил западному соседу о том, что граница Финляндии с Россией длиннее, чем у всех стран ЕС вместе взятых. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 17:18:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В МЧС не подтвердили информацию о звонке тонущего в Сямозере
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/27811608.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В ведомстве заявили, что проверили все звонки, поступавшие в МЧС в Петрозаводске и районах, прилегающих к месту происшествия ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 16:19:21 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российские легкоатлеты обжалуют решение IAAF об отстранении от Олимпиады - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHjPqst-TPhpd96G16tcWWiwQjIPA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779763501351&amp;ei=zU9pV5DHLKW5yAPMq6to&amp;url=http://www.rbc.ru/politics/21/06/2016/57693f9b9a7947af6412411f?from%3Dmain</link>
  <description><![CDATA[
                        Российские легкоатлеты, которые не нарушали антидопинговых правил, а также представители Всероссийской федерации легкой атлетики (ВФЛА) будут обращаться в Спортивный арбитражный суд (CAS) в Лозанне. Об этом заявил глава Олимпийского комитета России (ОКР)В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 17:08:27 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эрдоган проиграл суд в Германии против главы Axel Springer, одобрившего оскорбительную сатиру Бемерманна
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/21jun2016/springer.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Судьи высшего суда Кельна признали реакцию топ-менеджера "допустимым выражением собственного мнения", охраняемым конституцией. Теперь, чтобы обжаловать решение кельнских инстанций, президент Турции может обратиться только в конституционный суд. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 17:28:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Изготовление печатной платы с помощью диодного лазера вместо утюга. Все своими руками от начала до конца
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/277532/</link>
  <description><![CDATA[
                        3D-принтеры открыли безграничные возможности для домашнего или быстрого прототипирования. Теперь можно легко создать в 3D-программе практически любую модель и напечатать на 3D-принтере. Но до настоящего момента мало кто задумывался о том, что с помощью 3D-принтера можно еще изготовить электронику для того или иного решения (модели).

До сегодняшнего дня, если нужно было изготовить печатную плату для прототипа, приходилось корпеть над ней с паяльником, либо заказывать небольшую партию на производ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 15:56:55 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Премьер-министром Израиля Биньямином Нетаньяху
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/kremlin.ru/events/president/news/52196</link>
  <description><![CDATA[
                        По инициативе израильской
стороны состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Премьер-министром
Государства Израиль Биньямином Нетаньяху.    ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 15:51:16 +0300</pubDate>
  <source url="http://kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россиянам, воевавшим в Сирии, предоставят статус ветеранов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/law/2016/06/21/Rossiyanam__voyevavs.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Госдума приняла во втором, основном и третьем, окончательном чтениях правительственный закон о предоставлении статуса ветерана боевых действий россиянам, выполнявшим спецзадачи в Сирии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 16:07:15 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.06.2016 17:30 : Российские легкоатлеты еще сохраняют возможность участия в Олимпиаде в Бразилии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1788078-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 
Об этом заявил президент Олимпийского комитета России Александр Жуков. Он добавил, что большинство наших спортсменов можно назвать «чистыми» от допинга. По словам Жукова, российские спортсмены подают коллективные и индивидуальные иски в Спортивный арбитражный суд, поскольку есть целый ряд нарушений Олимпийской хартии в связи  с решением Международной ассоциации легкой атлетики. Напомним, Ассоциация после  допингового скандала запретила российским легкоатлетам участвовать в международных сорев ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФАС завела дела на девять стивидорных компаний
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.interfax.ru/business/514617</link>
  <description><![CDATA[
                        Федеральная антимонопольная служба (ФАС) РФ возбудила дела по признакам нарушения антимонопольного законодательства в отношении девяти компаний, оказывающих услуги по погрузке, выгрузке и хранению грузов в морских портах России, говорится в сообщении ведомства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2016 17:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.interfax.ru">Интерфакс: новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1466519702#48</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>