<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 15 Nov 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва призвала сирийскую оппозицию к диалогу с властями
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/11/111115_syria_opposition_moscow.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На встрече с сирийской оппозицией глава МИД России призвал ее начать переговоры с правительством Башара Асада. Оппозиционеры, в свою очередь, просят Россию потребовать отставки сирийского президента. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:34:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тимакова: Говорить о премьерской программе Медведева преждевременно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.193122.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Говорить о премьерской программе Дмитрия Медведева преждевременно, заявила пресс-секретарь президента Наталья Тимакова. Хотя Медведев "обдумывает направления будущей деятельности", сказала она. О том, что замглавы президентской администрации Сурков и глава Минэкономразвития Набиуллина начали работу над премьерской программой Медведева, сообщили "Ведомости".  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Северный поток»: угроза или шанс?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/economic/20111115/177708689.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы боролись с «Северным потоком» и не заметили, что россияне сами попали в европейскую ловушку: объединив силы европейских концернов при помощи газопровода, их можно будет держать «на коротком поводке». Ведь «Северный поток» не появился бы без кредитов европейских банков, без согласия ЕС, деятельности западных концернов. Собственно, единственный ценный актив России – это газ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:55:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Делегация сирийской оппозиции посетила МИД России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111115/17/17.html?id=24391668</link>
  <description><![CDATA[
                        Диалог сирийской оппозиции с властями возможен только после их официального заявления о переходе к демократии в стране. 
 
Об этом заявил на пресс-конференции в Москве председатель Национального совета Сирии Бурхан Гальюн, проживающий во Франции. 
 
Гильюн подчеркнул, что оппозиция не будет вести переговоры с нынешним президентом Башаром Асадом и его семьей, которую считает ответственной за кровопролитие в Сирии. 
 
Делегация сирийской оппозиции проводила сегодня консультации в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФМС: Таджикских нелегалов, задержанных в РФ, еще не выдворяли
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/HKyz5ntBf1o/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В Федеральной миграционной службе (ФМС) опровергли информацию о том, что нелегальные мигранты из Таджикистана, задержанные в последние дни, высланы за пределы российской территории. Об этом рассказала "Интерфаксу" пресс-секретарь ФМС РФ Залина Корнилова.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На украинском вокзале среди бомжей нашелся американский ученый, экс-кандидат в губернаторы Аризоны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/15nov2011/arizona.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Кэрри Долего рассказывает о себе, что работал и снимал квартиру в Севастополе, но в какой-то момент остался без денег и крыши над головой. Пикантность ситуации придает история о возлюбленной Юлии, которая появилась в его жизни из интернета, но внезапно исчезла. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Sony Ericsson / Sony Ericsson подтвердила обновление всей линейки Xperia до Android 4.0
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/sonyericsson/blog/132655/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Компания Sony Ericsson объявила, что обновление до Ice Cream Sandwich получат все телефоны линейки Xperia 2011 года. Это стало возможно благодаря тому, что все модели Xperia в этом году выпускались на единой мощной платформе, которая позволяет установить новую версию Android. 

Полный список смартфонов, владельцы которых попробуют Ice Cream Sandwich, выглядит следующим образом: Xperia arc and arc S, Xperia PLAY, Xperia neo and neo V, Xperia mini и mini pro, Xperia pro, Xperia active, Xperia ra ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:03:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин получит 100 тысяч юаней за «Премию мира имени Конфуция» - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGgPzH8vZLbSdV4dGLU-wGGZtn8rA&amp;url=http://www.mk.ru/politics/news/2011/11/15/643108-putin-poluchit-100-tyisyach-yuaney-za-premiyu-mira-imeni-konfutsiya-.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Группа китайских академиков объявила российского премьера Владимира Путина победителем «Премии мира имени Конфуция» за выдающиеся достижения «в сохранении мира на земле», сообщает организатор премии. В борьбе за приз, который считается китайским аналогом Нобелевской премии мира, Путин обошел ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:51:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владикавказскую команду расформируют за избиение игроков «Ростова»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2011/11/15/Vladikavkazskaya___Y.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В пятницу Контрольно-дисциплинарный комитет РФС рассмотрит драку во Владикавказе во время матча первенства России между юношеской командой «Ростова» и местной «Юностью» (1:0). Игроки команды хозяев, недовольные проигрышем, избили гостей. Старший тренер ФШМ «Ростов» Александр Булашенко и руководитель детско-юношеских команд клуба Леонид Ковалев рассказали Infox.ru из-за чего подрались шестнадцатилетние футболисты.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:47:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.11.2011 16:35 : Крупнейший в Росси каток откроется в начале декабря в московском парке Горького
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/830393-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Его площадь – свыше 15-ти тысяч квадратных метров. Как сообщают в столичном департаменте культуры, каток будет работать круглый год.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 327239
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/327239/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Наш справедливый суд решил, что у Суркова есть дрессированный пудель.<br />
Иногда подрабатывающий корпоративами, под именем лидера группы "Агата Кристи". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Nov 2011 15:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1321362006#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>