<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 17:00:05 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 31 Oct 2011 17:00:05 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киргизия: ОБСЕ критикует выборы. Южане грозят протестами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/10/111031_kyrgyz_elex_reacx.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        День голосования на президентских выборах в Киргизии был омрачен значительными нарушениями, отмечают наблюдатели ОБСЕ. Поступают сообщения о протестах на юге страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:11:05 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Палестину приняли в ЮНЕСКО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Mideast/m.192772.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Генеральная конференция ЮНЕСКО проголосовала за принятие Палестины в эту организацию. Резолюцию поддержали 107 стран, против голосовали 14. Ранее США и Израиль заявили, что прекратят финансирование ЮНЕСКО в случае принятия положительного решения по Палестине. Взносы США составляют 22 процента бюджета организации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:19:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тимошенко должна признать свои ошибки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/ukraine/20111031/176901257.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы, украинцы, очень любим заниматься поиском своих корней. Я хотел бы рассказать вам о Уильяме Шекспире и Украине. Нет, нам пока еще не удалось обнаружить связи между Шекспиром и Украиной, но у нас есть ответ на шекспировский вопрос: быть или не быть. Несмотря на все разочарования, трудности и скептицизм, Украине хочет быть в Европе и с Европой, и это наш окончательный выбор. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:24:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Cуд санкционировал арест предполагаемых соучастников Егиазаряна
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111031/17/17.html?id=24377027</link>
  <description><![CDATA[
                        Басманный суд Москвы сегодня санкционировал заочный арест трех предполагаемых соучастников депутата Госдумы Ашота Егиазаряна, который подозревается в мошенничестве с акциями более чем на полтора миллиарда рублей. 
 
Как передают агентства, по данным следствия, все они скрываются от правоохранительных органов за границей. Среди обвиняемых - брат Ашота Егиазаряна Артем. 
 
Осенью прошлого года Госдума по просьбе Генпрокуратуры лишила депутата от ЛДПР неприкосновенности, а в январе суд ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:48:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев: Я иногда езжу «по-тихому», как обычный водитель
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/ZOlCjqOnqtc/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                          Президент РФ Дмитрий Медведев признался, что иногда ездит «по-тихому» как обычный водитель. Об этом он сказал на встрече со своими сторонниками.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:45:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Палестина принята в состав ЮНЕСКО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/31oct2011/unesco.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Генеральная Ассамблея ООН утвердила в своей парижской штаб-квартире решение секретариата по принятию Палестины в состав ЮНЕСКО. В голосовании приняли участие все 193 страны. Остается гадать, сократят ли США, как грозились, объемы финансирования организации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:45:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Microsoft / Исполняется 1 год сенсору Kinect, новый сайт, видео, планы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/microsoft/blog/131601/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сенсору Kinect исполняется ровно год. Это был год большого успеха: поставлен рекорд Гиннеса по продажам, появились многочисленные практические, творческие и местами сумасшедшие применения Kinect на практике. Был выпущен набор инструментов Kinect for Windows SDK.

На первую годовщину компания Microsoft запустила новый сайт Kinect Effect, который рассказывает про самые удивительные применения сенсора, придуманные энтузиастами по всему миру. Их небольшая часть запечатлена в специальном видео, подго ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:19:58 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Битва за 7 миллиардов - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHJxYfqzowGqgmskCJQdVHes7QQgg&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/2011/10/31/3817874.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        ООН решает, где именно родился 7-миллиардный житель Земли. В России на этот «титул» претендуют три новорожденных – из Калининграда, Петропавловска-Камчатского и Петербурга. Власти Филиппин и Индии также заявляют, что юбилейный младенец появился на их территории. В ООН напоминают, что кто бы из ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:46:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Лужники» судятся с академией Рината Дасаева
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2011/10/31/Akadyemiya_Rinata_Da.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Спорткомплекс «Лужники» подал иск в арбитражный суд Москвы о взыскании 4 млн руб. с Международной академии футбола и вратарского искусства Рината Дасаева. Причина – долги академии по аренде футбольных полей. Первый вице-президент Российского футбольного союза (РФС) Никита Симонян прокомментировал Infox.ru ситуацию вокруг иска «Лужников». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 17:00:10 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  31.10.2011 17:32 : Роман Абрамович в эти минуты дает показания в Высоком суде Лондона по иску к нему Бориса Березовского
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/825832-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Как сообщают очевидцы из зала заседаний, Абрамович уже успел рассказать о некоторых эпизодах своей биографии, где он родился, где получал образование, какими были его первые шаги в бизнесе. 
<br>

<br>
Слушания по иску Березовского начались чуть меньше месяца назад. Как утверждает российский предприниматель и эмигрант, он был вынужден продать Абрамовичу свою долю в компаниях "Сибнефть" и "Русал" гораздо дешевле, чем они стоили на самом деле. Как утверждает Березовский, сделано это под давление ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Битва комбайнов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/326185/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/ltbhGfV28Fc/2.jpg><br /><br />21 апреля этого года на сайте Ростсельмаша появилась новость, что производитель комбайнов вызвал своих заграничных конкурентов на бой, то есть на соревнования комбайнов. Соревнования вроде как состоялись в июле этого года, но на сайте компании об этом новостей нет. Есть, однако, интервью Дмитрия Иноземцева, управляющего товарной группой компании Ростсельмаш, где он заявил: "Мы взялись доказать, что наши комбайны хороши  -  и при по ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Oct 2011 16:46:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1320069605#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>