<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 02 Feb 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Меркель: Германия не будет поставлять оружие Украине 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/02/150202_hungary_merkel_ukraine</link>
  <description><![CDATA[
                        Канцлер Германии Ангела Меркель, находящаяся с визитом в Будапеште, заявила, что конфликт на востоке Украины не может быть решен военными средствами. Меркель призвала к прекращению огня в соответствии с Минскими договоренностями сентября 2014 года.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 16:50:45 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Восстановление библиотеки ИНИОН после пожара поручено курировать Дворковичу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.237441.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-премьер Аркадий Дворкович будет курировать вопрос восстановления здания Института научной информации по общественным наукам РАН после пожара. О закрытии института речи не идет, но реконструкция здания может занять годы. В это время сотрудники будут работать в помещениях других институтов РАН. По данным ФАНО, пострадало около 15 процентов фонда библиотеки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 16:22:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чемпионы Суперкубка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20150202/225993577.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Первое воскресенье февраля превратилось для американцев в национальный праздник. В этот день проводится розыгрыш Суперкубка – финальная игра за звание чемпиона США по американскому футболу. Вчера на стадионе Университета Финикса за Супер Боул сражались команды Seattle Seahawks и New England Patriots. New England Patriots победили со счетом 28:24. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 17:03:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Псковской области полностью отменены пригородные поезда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26826158.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С 1 февраля в Псковской области по решению местных властей полностью прекращено пригородное железнодорожное сообщение. Об этом решении руководства области еще накануне нового года жителям сообщила региональная пассажирская компания. 

Как сообщает корреспондент Радио Свобода, в январе, «во избежание роста социальной напряженности», поезда еще ходили. Первые 14 маршрутов были отменены только в середине месяца, с февраля прекратили ходить последние 10 поездов. Таким образом, в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 16:59:10 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия запретит госзакупки импортной строительной и горнорудной техники - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHjPJNOZca0ps29UN75dT710FaW-w&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779161315045&amp;ei=F4vPVPjMA9GkyAPqkYHoDA&amp;url=http://www.kommersant.ru/doc/2659356</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр России Дмитрий Медведев сообщил, что правительство запретило госзакупки импортной строительной, горнорудной и коммунальной техники для поддержки «импортозамещения». Вице-премьер Аркадий Дворкович уточнил, что запрет, аналогичный принятому вВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 17:28:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев поручил Дворковичу подготовить предложения по восстановлению библиотеки ИНИОН
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/02feb2015/inion.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Для перевода библиотечного фонда "уже подбираются помещения, прежде всего на площадях Академии наук, если потребуется - другие площади". Научное сообщество считает пожар катастрофой. В огне пожара, бушевавшего больше суток, скорее всего, погиб неоцифрованный служебный каталог, без которого будет невозможно установить, какие из книг оказались утрачены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 16:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Роскосмос успешно вывел на орбиту британский спутник
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/245188/</link>
  <description><![CDATA[
                        

От запущенной с Байконура ракеты-носителя «Протон-М» успешно отделились разгонный блок «Бриз-М» и британский телекоммуникационный cпутник «Инмарсат-5Ф2». Это произошло 2 февраля 2015 года в 07 часов 02 минуты по московскому времени. Как сообщает пресс-служба Роскосмоса, спутник уже начал свою работу. 
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 14:21:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с президентом компании «ЛУКОЙЛ» Вагитом Алекперовым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47574</link>
  <description><![CDATA[
                        Вагит Алекперов информировал Президента о текущей деятельности ОАО «ЛУКОЙЛ», в частности о развитии проектов по добыче и переработке нефти в Западной Сибири и на Каспии, а также о социальной поддержке работников компании. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 13:40:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новый Nissan Maxima «засветился» в рекламном ролике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2015/02/02/Nissan_Maxima.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Автомобиль Nissan Maxima образца 2016 года был показан в рекламном ролике компании Nissan во время трансляции Суперкубка США по футболу. Классический седан пока не был представлен официально — его дебют назначен на апрель этого года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 16:26:54 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.02.2015 17:31 : Антикризисный план правительства требует больше средств, чем согласен предоставить Минфин
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1485538-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Это заявил первый вице-премьер Игорь Шувалов на совещании кабинета министров. Конкретной цифры он не привел. По сообщениям СМИ, план, в целом, оценивается в два триллиона триста миллиардов рублей.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/71973
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/71973</link>
  <description><![CDATA[
                        В интервью телеканалу CNN президент США Барак Обама заявил, что Вашингтон выступил «посредником» при переходе власти на Украине в феврале 2014 года. При этом сейчас Соединённые Штаты рассматривают возможность поставок вооружений Киеву. По мнению исполнительного директора Института Рона Пола Дэниела Макадамса, США преследуют свои цели, выделяя миллиарды долларов Украине. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Feb 2015 17:31:12 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1422887701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>