<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 25 May 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 25 May 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Махачкала: растет число пострадавших при взрыве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/05/130525_dagestan_explosion_victims.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По уточненным данным МВД Дагестана, 12 человек пострадали при взрыве в Махачкале. Среди них  пятеро полицейских. Как сообщают в правоохоранительных органах, взрыв произвела смертница, целью которой был полицейский патруль. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 15:19:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Число пострадавших в результате теракта в Махачкале увеличилось до 13 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.214985.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Число пострадавших в результате взрыва в Махачкале увеличилось до 13 человек. Теракт у здания МВД Дагестана совершила террористка-смертница. Она же в настоящий момент является единственной погибшей в результате происшествия, хотя двое раненых полицейских остаются в крайне тяжелом состоянии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 16:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прекратить торговлю сиротами в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130525/209346051.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сейчас у американского правительства есть выбор: оно может попытаться надавить на российские власти и заставить их положить конец торговле сиротами, поставив России самую низкую оценку в ежегодном докладе Госдепартамента «Торговля людьми» (Trafficking in Persons), который будет опубликован в июне. Или же оно может наградить Россию незаслуженным проходным баллом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Франция начинает вывод войск из Мали
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24997046.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Французское правительство начинает вывод военного контингента с территории Мали. Сегодня с военной базы близ столицы страны Бамако выехала первая колонна бронетехники, машины направляются в сторону границы с Кот-д’Ивуаром.

 Четыре месяца назад французский контингент численностью четыре тысячи военнослужащих был введен в Мали для противодействия исламистским повстанцам. Тогда боевики воспользовались ослаблением власти центрального правительства после переворота в марте 2012 года и захватили ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 15:51:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гей-парад в Москве разогнала полиция - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFFx6DOGX0hCbZPjsjokn6X4zNcLw&amp;url=http://www.mk.ru/social/article/2013/05/25/859640-geyparad-v-moskve-razognala-politsiya.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве на несанкционированном шествии гей-активистов задержаны 30 человек. В это время подобные акции прошли в Киеве и Тбилиси. гей-парад москва киев полиция задержания. Николай Алексеев. фото: Вести. Несанкционированная акция гей-активистов в Москве началась ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 16:54:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Смертница, взорвавшаяся в Махачкале, опознана: была замужем за боевиками дважды
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/25may2013/opoznali.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Это без вести пропавшая Мадина Алиева, которая дважды была замужем за боевиками, утверждают источники. МВД будет проверять информацию - по записям камер наблюдения, а если потребуется, то с помощью экспертизы ДНК. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  HabraPack возвращается
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/180915/</link>
  <description><![CDATA[
                        Я надеюсь тут остались люди, которые помнят старый и ужасный на вид HabraPack? В последнее время я начал натыкаться на свои жуткие иконки на большом количестве сайтов и даже в терминалах оплаты местной компании, в разделе «Социальная сеть». Также, совсем недавно, знакомые попросили чуть обновить иконки, что я собственно и сделал.



Я буду обновлять иконки раз в день, большим количеством иконок. А пока можете СКАЧАТЬ и спокойно пользоваться, если вдруг найдутся люди, кому понравится.

.PSD файл  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 14:21:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Открытие памятника Патриарху Гермогену
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/18188</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководитель Администрации Президента Сергей Иванов принял участие в торжественной церемонии открытия памятника Патриарху Гермогену в Александровском саду. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Химки» победили ЦСКА в полуфинале Единой лиги ВТБ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/basketball/2013/05/25/__Himki___pobyedili_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Подмосковные «Химки» на своей площадке в первом матче полуфинальной серии плей-офф Единой лиги ВТБ победили действующего победителя турнира ЦСКА. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 16:54:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.05.2013 16:59 : Стена Владимира Высоцкого появится около театра на Таганке в Москве
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1081646-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

На ней в виде граффити будет изображена гитара барда. 
<br>

<br>
На рисунке не будет портрета самого Высоцкого, это связано с архитектурой здания по адресу улица Солженицына, дом 1. Оно вытянуто горизонтально и подходит именно для изображения семиструнной гитары, сообщил автор проекта, художник Илья Дружинин порталу Москва 24. По его задумке гитара появится напротив афиши спектакля «Владимир Высоцкий», которая висит на здании театра на Таганке с 1982 года. Ее сохранили с того времени, когда т ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Никто не хотел уступать
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/auto.d3.ru/comments/444795</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Бывший глава ГИБДД, а ныне замминистра Кирьянов после трудовой недели мчался по Рублевке на дачу, объезжая при этом с мигалкой пробку по встречке. Активист Федерации автовладельцев России Вадим Коровин не пропустил машину. Был задержан, перенаправлен в ОВД "Барвиха". Где ему объявили, что он задерживается на двое суток и предъявлен целый букет: непропуск автомобиля со спецсигналом, наезд на инспектора ГИБДД, пытавшегося его остановить, выезд на встречную полосу и неуплата 20 (двад ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 May 2013 16:37:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1369487101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>