<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 17:05:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 15 Feb 2014 17:05:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Снежная буря из США надвигается на Канаду
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/02/140215_us_storm_hits_eastern_canada.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мощный зимний шторм, парализовавший транспортное сообщение в США, вызвавший отмену авиарейсов и обесточивший целые районы на Восточном побережье, движется сейчас на восток Канады. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 14:28:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев не вышел на брифинг с премьер-министром Норвегии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.224544.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Дмитрий Медведев не стал принимать участие в пресс-брифинге по итогам переговоров с председателем правительства Норвегии Эрной Сульберг. Никаких объяснений этого поступка норвежская сторона не получила. Как рассказала на брифинге Сульберг, основной темой переговоров стали массовые нарушения прав человека в России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 14:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сочи-2014: корейцы удивляют массажем и музыкой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140215/217556261.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Дом Южной Кореи, открытый на территории Олимпийского парка, уступает по популярности лишь олимпийским объектам, в которых проходят соревнования. Поток желающих попасть в южнокорейский павильон не иссякает. Следующая страна-хозяйка Зимних Олимпийских игр решила использовать сочинскую площадку для того, чтобы поближе познакомиться с потенциальными гостями Олимпиады-2018 в Пхенчхане. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тема недели: иллюзия любви
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25265010.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Коммерческое безумие дня св. Валентина, распад традиционной семьи и секс, отделенный от человека ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 15:50:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Активисты евромайдана избили участников мирной акции "За чистый Киев" - Утро.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH5SHcGmSxyWJU9UNU-OeLpf2LAtQ&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://www.utro.ru/news/2014/02/15/1175858.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В центре украинской столицы активисты так называемого евромайдана атаковали и избили участников акции "За чистый Киев". Об этом сообщает пресс-служба Министерства внутренних дел Украины. По данным ведомства, 15 февраля участники акции "За чистый Киев" проводилиВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 16:56:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По факту аварии в Ленинградской области возбуждено уголовное дело
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/15feb2014/dtp10.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Дело расследуется по статье о нарушении правил дорожного движения и эксплуатации транспортных средств. Ранее причиной аварии называли плохие погодные условия: предположительно, микроавтобус Volkswagen вынесло на встречную полосу на крутом повороте. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Децентрализация: Какие сервисы уже есть?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/212653/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Децентрализация — это отсутствие единого центра контроля и единой точки отказа. 
Несомненно, в нынешнее время, много проектов стараются перевести те или иные сервисы от принципа Клиент-Сервер к принципу Клиент-Клиент.

Давайте посмотрим что мы уже имеем, и чего нам не хватает.

Данный пост будет интересен людям, которые не следят за появлением новых децентрализованных сервисов в сети, вы сможете кратко почитать о каждом из них.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 15:56:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Госдуму на ратификацию внесён Протокол о создании общего страхового рынка государств – членов Евразийского экономического сообщества
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/20245</link>
  <description><![CDATA[
                        На основании пункта «г» статьи 84 Конституции и в соответствии с Федеральным законом «О международных договорах Российской Федерации» Президент внёс на ратификацию в Государственную Думу Протокол о создании общего страхового рынка государств – членов Евразийского экономического сообщества, подписанный в Минске 27 ноября 2009 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полтавченко: Санкт-Петербург мог бы принять летнюю Олимпиаду
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/olympiad/2014/02/15/Poltavchyenko__Sankt.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Губернатор Санкт-Петербурга Георгий Полтавченко не исключает, что город будет бороться за проведение летней Олимпиады 2024 года или последующих Игр.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 16:45:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.02.2014 17:02 : Российские дипломаты намерены в ближайшие дни посетить в американской тюрьме летчика Константина Ярошенко
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1259514-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В последние дни у россиянина возникли проблемы со здоровьем. 
<br>

<br>
"Вопрос очень срочный. Ситуация нетерпимая, речь идет о серьезном обострении болезни сердца", - сообщил ИТАР-ТАСС уполномоченный МИД по вопросам прав человека Константин Долгов. При этом он ссылается на адвоката летчика и на самого Ярошенко, который сообщил, что может не дожить до понедельника. Накануне дипломат выразил демарш сотруднику американского посольства в связи с этой ситуацией. Долгов заметил, что Ярошенко не по ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как женщинами оценивается привлекательность мужчин, а мужчинами женщин?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/523272</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/20/a1/1392457423-20a18a619451fac1e247b4a7dbf38e64.jpg" alt="Как женщинами оценивается привлекательность мужчин, а мужчинами женщин?"><br>
		
	
		Лаборатория  FaceLab университета Абердина провела исследование по оценке привлекательности лиц представителями различного пола. Исследование показало, что если фотография лица показывалась испытуемым вторично, то в целом, его считали  более привлекательным. Однако, когда мужчины оценивали женские лица во второй раз, они ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 15 Feb 2014 17:05:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1392469502#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>