<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 22 Aug 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ученые: Солнце может поглотить Землю через 5 млрд лет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2012/08/120822_star_devouring_planet.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Астрономам удалось зафиксировать некоторые свидетельства того, что звезда поглотила одну из планет в своей системе.  Такая же судьба может ждать и Землю через миллиарды лет, считают ученые. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 16:57:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Татьяну Романову оштрафовали на 500 рублей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.199940.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мировой суд оштрафовал на 500 рублей активистку Татьяну Романову, задержанную у Хамовнического суда в день оглашения приговора Pussy Riot. Романова  рассказала, что ей пришлось забраться на фонарный столб, чтобы не затоптали. Полицейский угрожал ее оттуда сбросить, и она, опасаясь, что он применит силу, перебралась со столба на забор посольства Турции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Аргументы против вступления России в ВТО были преувеличены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/22Aug2012/diepresse/wto.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В четверг Россия станет 154-м членом организации, упорядочивающей международную торговлю с помощью обязательных правил и предоставляющей механизмы для разрешения споров. В перспективе это принесет 3% экономического роста и 4-5% роста зарплат в год. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гудковы и Пономарев объявили о намерении создать движение «АнтиГУЛАГ»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120822/17/17.html?id=24684752</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты Госдумы от «Справедливой России» Геннадий и Дмитрий Гудковы, а также Илья Пономарев сегодня на пресс-конференции в Москве объявили о намерении создать правозащитное движение «АнтиГУЛАГ».

 По словам Геннадия Гудкова, в настоящее время ведутся переговоры с рядом известных людей, в сентябре начнется формирование оргкомитета организации. При этом фамилии потенциальных членов оргкомитета он назвать отказался.

 Участники пресс-конференции отметили, что новое движение ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 16:47:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Треть россиян не знает цветов государственного флага - Новостной проект INFOX.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFDCSoW-DVxUnA_vim0KrbN93c_Vg&amp;url=http://www.infox.ru/authority/state/2012/08/22/Tryet_rossiyan_nye_z.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В День Государственного Флага России, который отмечается ежегодно 22 августа, Всероссийский центр изучения общественного мнения (ВЦИОМ) предоставил данные о том, насколько хорошо россияне знают государственную символику страны. Опрос показал, что правильно назвать цвета российского флага и их ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 16:44:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Олимпийская чемпионка Наталья Воробьева подарила джип своему первому тренеру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/22aug2012/nissan.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "В салоне мы обо всем договорились заранее, машина уже ждала, красиво оформленная большим красным бантом. Поздравили и вручили тренеру ключи. Он сначала не мог слова сказать, потом вроде пришел в чувство", - рассказала она. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Использование Dynamic Data совместно с Entity Framework 5
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/150012/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Добрый день!

Как известно, уже вышла релиз-версия .NET Framework 4.5, а также стала доступна для загрузки финальная версия Visual Studio 2012.

Познакомиться с новой Visual Studio я успел еще с beta версии, а после релиза начал использовать rtm релиз Visual Studio и .NET Framework 4.5 в реальной работе.
В новую версию .NET Framework входит так же новая версия Entity Frameowrk. Уже пятая. Точнее она туда не совсем входит — у меня при создании проекта файлы подгружаются из репозитория NuGet. Но ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 16:55:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с Министром финансов Антоном Силуановым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16276</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Антон Силуанов обсудили подготовку проекта бюджета на 2013–2015 годы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 13:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Треть россиян не знает цветов государственного флага
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/state/2012/08/22/Tryet_rossiyan_nye_z.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В День Государственного Флага России, который отмечается ежегодно 22 августа, Всероссийский центр изучения общественного мнения (ВЦИОМ)  предоставил данные о том, насколько хорошо россияне знают государственную символику страны. Опрос показал, что правильно назвать цвета российского флага и их расположение могут всего 68% граждан.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 16:41:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.08.2012 16:34 : Порностудии Лос-Анджелеса объявили мораторий на съемки, который продлится как минимум несколько недель
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/922243-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как   сообщает  Reuters, перерыв   вызван тем, что у нескольких актеров, участвующих в кинопроцессе, обнаружен сифилис. Точное число заболевших неизвестно: по данным представителей системы здравоохранения, речь идет о пяти случаях. Некоммерческая организация "Коалиция свободы слова", объединяющая более 150 производителей порнографии, сообщила, что забота о здоровье актеров заставила кинематографистов  вновь вернуться к обсуждению вопроса об использовании презервативов. В Калифорнии принят зако ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 22 Aug 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1345640404#32</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>