<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 17:00:07 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 19 Mar 2010 17:00:07 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>"Квартет" требует от Израиля не расширять поселения</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2010/03/100319_quartet_moscow.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На встрече в Москве дипломаты от России, США, ЕС и ООН осудили Израиль за решение начать строительство в Восточном Иерусалиме. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 16:48:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Обнаружен скелет неизвестного вида хищных тероподов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Science/m.176097.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Международная группа палеонтологов из Китая, США и Великобритании обнаружила хорошо сохранившиеся останки нового вида тероподов мелового периода, получившего наименование Linheraptor exquisitus. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 15:57:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Грузия в состоянии маленькой «холодной войны»
			    ( "La Vanguardia", Испания )
			</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/caucasus/20100319/158708542.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По служебной необходимости я посетил Грузию и познакомился с этой интересной страной и её замечательными людьми. Как только приземляешься в Грузии, сразу же ощущаешь необычность этой страны. Первое, что тебя спрашивают: «Ты француз? Из Корсики?». Если ответ отрицательный, тебе задают следующую вереницу вопросов: «Ты испанец? Баск? А баски хорошие, правда?» ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 16:56:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Квартет посредников призвал Израиль заморозить строительство на оккупированных территориях</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20100319/17/17.html?id=1988511</link>
  <description><![CDATA[
                        Квартет международных посредников в ближневосточном мирном процессе призвал Израиль заморозить дальнейшей строительство на оккупированных территориях.  Заявление "четверки" зачитал в пятницу генеральный секретарь ООН Пан Ги Мун после переговоров в Москве с главами внешнеполитических ведомств США, России и секретаря Европейского Совета по международным делам.  В заявлении содержится резкая критика недавнего решения израильского руководства построить еще 1600 домов в Восточном ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 16:47:03 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Блэр пытался сохранить свою нефтяную прибыль в тайне: выявлены сделки экс-премьера, доходы которого с 2007 года достигли 20 млн фунтов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/19Mar2010/dailymail/blair.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как выяснилось, в августе 2008 года бывший премьер получил оплачиваемую работу по консультированию консорциума инвесторов, возглавляемого нефтяной компанией из Южной Кореи. Гонорары Блэра от этой работы, вероятно, исчисляются сотнями тысяч фунтов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 16:48:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Губернатором Харьковской области назначен большой ценитель русского языка, прославившийся в интернете (ВИДЕО)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/19mar2010/dobkin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Миллионы зрителей в YouTube собрала репетиция предвыборной речи тогда еще мэра Харькова Михаила Добкина. Он общался с секретарем горсовета Геннадием Кернесом, не стесняясь в выражениях. Впоследствии он заявил: как изящная словесность влияет на производительность труда, он не знает, но работать, видимо, помогает. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 16:51:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Волгоградской области пресечена деятельность ОПГ, обналичившей более 1 млрд руб.</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2010/03/19/n_1472028.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудники правоохранительных органов Волгоградской области пресекли деятельность ОПГ, которая специализировалась на мошенничестве, незаконной банковской деятельности, лжепредпринимательстве и легализации денежных средств, добытых ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 16:51:56 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Нургалиев поручил проверить законность обыска в &quot;Агаве&quot;</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/rss.feedsportal.com/c/32479/f/477542/s/993915b/l/0L0Ssecuritylab0Bru0Cnews0C3919180Bphp/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава МВД России Рашид Нургалиев по поручению президента Дмитрия Медведева распорядился проверить законность и обоснованность оперативно-разыскных  мероприятий, проведенных в отношении компании "Агава". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 14:19:03 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>«Зенит» наживается на болельщиках «Спартака»</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2010/03/19/__Zyenit___grabit_bo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Болельщики «Спартака» оказались недовольны завышенными ценами на гостевой сектор санкт-петербургского стадиона «Петровский». Для просмотра матча «Зенит» -- «Спартак» из-за ворот им придется заплатить 650 рублей. Президент Всероссийского объединения болельщиков (ВОБ) Александр Шпрыгин заявил Infox.ru, что его организация донесет проблему спартаковцев до главных футбольных организаций страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 16:40:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Многочисленные пробки и заторы образовались в Москве сегодня днем из-за сильного снегопада и метели</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/665232-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                          Крайне затруднено движение транспорта в центре столицы, где практически полностью остановились Бульварное и Садовое кольцо...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 16:38:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пост № 270285</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/270285/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Новости с одного фронта<br />
<br />
Один отставной боевой генерал заявил, что не такие уж они и боевые, эти ...<br />
<br />
В ответ политики одной мирной страны проявили завидный боевой дух и объявили генералу войну. Более того, свои же сдали генерала с потрохами, сказав, что он  -  далеко не снайпер.<br />
<br />
Примечательно, что в свое время в Бразилии полиция арестовала одного вояку, который признался, что он тоже боевой. Инкриминировали ему как раз не боевитость, а наоборот  -  обвинили  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 19 Mar 2010 16:43:31 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25 (лет..?)</source>
  <guid isPermaLink="false">1269007207#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>