<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 20 May 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 20 May 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Двойной взрыв в Махачкале: не менее восьми погибших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/05/130520_dagestan_double_blast.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Жертвами двойного взрыва у здания службы судебных приставов в Махачкале стали, по предварительным данным, восемь человек, на месте работает следственная бригада, сообщают российские информагентства со ссылкой на следственное управление СКР по Дагестану. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 16:58:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заммэра Москвы отказался отвечать на вопрос журналиста "КП" из-за статьи Скойбеды
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Media/m.214816.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Заммэра Москвы Леонид Печатников на пресс-конференции отказался отвечать на вопрос корреспондента "КП", объяснив это скандалом вокруг нашумевшей заметки журналистки Ульяны Скойбеды на сайте издания. "Из кожи моей бабушки немцы успели сделать абажур, мне очень жаль, что я нашел этот абажур в редакции вашей газеты", - сказал чиновник.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 16:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Американцы готовы терпеть Асада еще полгода?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20130520/209172964.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В СМИ продолжилось обсуждение роли России в урегулировании ситуации в Сирии в свете итогов переговоров Обамы и Эрдогана в Вашингтоне. В беседе премьер-министра Турции с представителями СМИ по результатам встречи Эрдоган отметил, что одним из конкретных ее итогов является достижение турецкой и американской сторонами согласия о «Сирии без Асада» и оказании помощи оппозиции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Махачкале при взрывах погибли три человека
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24991638.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Махачкале в понедельник в результате двух взрывов погибли, по последним данным, три человека – два полицейских и один сотрудник службы судебных приставов. Об этом заявил представитель МВД республики. Ранее сообщалось о восьми погибших. По данным Интерфакса, 22 пострадавших госпитализированы.

 Как сообщили в Следственном комитете по республики,  с интервалом в несколько минут были взорваны два автомобиля. Взрывами повреждено более двух десятков машин.

 По предварительным данным, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 16:57:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Сколково» требует взыскать с Пономарева 9 млн руб. - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFjrbC8g2IlRjNI67QmRPv9UuvkqA&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2013/05/20/n_2921973.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Фонд «Сколково» требует взыскать с депутата Ильи Пономарева 9 млн рублей в качестве материальной компенсации. Об этом сообщает РИА «Новости». В понедельник в Гагаринском суде состоялись предварительные слушания по иску фонда к Пономареву. Ранее сообщалось, что ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 17:00:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Психически больной житель Кущевской пытался покончить с собой в фонтане в центре Москвы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/20may2013/kustchevkapsy.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мужчина залез на статую "Золотая рыбка", установленную в фонтане на Манежной площади столицы, и угрожал порезаться осколком от бутылки. Спустя два часа прибывшие к месту ЧП медики уговорили его спуститься, но тот все-таки успел покалечить себе левую руку. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [recovery mode] Корпоративная АТС на базе Asterisk
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/180265/</link>
  <description><![CDATA[
                        Предпосылки

В жизни любой крупной развивающейся компании рано или поздно встаёт вопрос о расширении возможностей телефонной станции и переходе от классической телефонии к IP.

Далёкой весной 2011 и перед нашей компанией встал такой вопрос, т. к. внешние и внутренние линии требуют постоянного расширения, а количество портов на старом Panasonic KX-TA624 было задано статично и расширению не подлежало. Открытие офисов в других городах и внедрение единой службы по работе с клиентами в других городах ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 16:49:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание по вопросу перекрёстного субсидирования в электроэнергетике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18142</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание по вопросу перекрёстного субсидирования в электроэнергетике. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия по-прежнему может присоединиться к OGP
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/state/2013/05/20/Rossiya_po_pryezhnye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва пока не намерена окончательно отказываться от возможности присоединения к OGP (партнерству «Открытых правительств»), однако рассчитывает на то, что ее предложения в итоге тоже будут учтены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 16:49:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.05.2013 16:33 : Действия прокуратуры ставят под вопрос дальнейшее существование "Левада-центра"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1078028-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По словам директора центра Льва Гудкова, сейчас они ведут консультации с юристами и рассматривают возможные выходы из сложившейся ситуации. Ранее на сайте организации появилось предостережение от межрайонной прокуратуры, в котором говорится о недопустимости нарушения закона о некоммерческих организациях – иностранных агентах.
<br>
 
<br>
По словам Гудкова, аналитический центр оказывается в крайне тяжелой ситуации и, по сути, вынужден остановить свою деятельность  в качестве независимой, исслед ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тяжелый день
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/443104</link>
  <description><![CDATA[
                        
		



					<img src="http://std3.ru/80/09/1369044214-800990f96755755263181d1a34f82dcb.jpeg" alt="Тяжелый день"><br>

		
	
		Кардиохирург Zbigniew Religa наблюдает за жизненно важными показателями работы сердца после двух успешных пересадок сердца за одну смену. Ассистент спит в сторонке. Польша, 1987 год.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 20 May 2013 17:05:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1369055100#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>