<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 11 Apr 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: "2 срока" вместо "2 срока подряд" - это разумно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/04/120411_putin_duma_report.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В последнем отчете перед Госдумой в качестве премьер-министра России Владимир Путин счел разумным предложение ограничить количество сроков на президентском посту до двух сроков, изъяв слово "подряд" из соответствующей статьи закона. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:26:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Астраханский губернатор предложил Шеину пост в областной администрации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Regions/m.197075.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Губернатор Астраханской области Александр Жилкин предложил должность в администрации протестующему против фальсификации результатов выборов Астрахани экс-кандидату в мэры города Олегу Шеину. "Не исключаю возможности Шеину работать со мной в моих структурах. Я все предложения, какие мог, сделал, прямого отказа не последовало", – сказал Жилкин на пресс-конференции.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутаты-справороссы покинули заседание Думы, протестуя против слов Путина о ситуации в Астрахани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20120411/190334172.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В России депутаты Госдумы от партии «Справделивая Россия» покинули заседание парламента во время выступления премьер-министра Путина с отчетом о работе правительства. Депутаты-эсэры демонстративно покинули зал заседаний, протестуя против слов Путина о ситуации в Астрахани, где с 16 марта держит голодовку справоросс Олег Шеин, бывший кандидатом на выборах мэра. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:56:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На юге Йемена продолжаются бои, погибли около 30 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120411/17/17.html?id=24544761</link>
  <description><![CDATA[
                        На юге Йемена сегодня около 30 человек погибли в ходе продолжающихся уже третий день вооруженных столкновений. 
 
  По данным властей, по меньшей мере 25 убитых – боевики «Аль-Каиды». Бои начались после того, как экстремисты напали на военную базу в провинции Абьян. 
 
  За последний год боевики, связанные с «Аль-Каидой», взяли под контроль часть территории на юге Йемена. 
 
  США и их союзники выражают опасения по поводу того, что Йемен может стать ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:35:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пострадавшие в Хибинах альпинисты получили серьезные травмы - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGpuMEgFdFd7tKXbhJdr9-dl4WC-Q&amp;url=http://nw.ria.ru/incidents/20120411/82111630.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С.-ПЕТЕРБУРГ, 11 апр - РИА Новости. Двое альпинистов, пострадавших в среду при сходе лавины в Хибинах в Мурманской области, получили серьезные травмы, сообщила РИА Новости председатель правления петербургского альпинистского клуба "Политехник" Наталья Косолапова. Собеседница агентства ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:53:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иран свернул экспорт нефти в Германию в ответ на санкции ЕС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/11apr2012/iranoil.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ранее эта страна свернула экспорт нефти в Испанию и Грецию. На такой шаг Тегеран пошел в ответ на санкции, введенные Евросоюзом против иранского нефтяного сектора. В рамках контрмер Иран сократил поставки нефти во Францию и Великобританию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  TOP-3 Hi-tech: Модные гаджеты для домашних животных
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/141886/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Блог компании Креатент Привет всем, у кого есть домашние животные.

Как бы нам порой не пакостили братья наши меньшие, мы все равно их очень любим и тратим на них любые деньги. Оказывается кроме модных шмоток и уютных домиков, животные теперь нуждаются и в гаджетах! О тройке таких необычных устройств мы расскажем вам в в нашем «ТОП-3: Модные гаджеты для домашних животных».

  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:54:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Анатолию Березовому, лётчику-космонавту, Герою Советского Союза
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/15001</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  КДК РФС решил не наказывать Кержакова за нанесение травмы Диканю
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/04/11/KDK_RFS_ryeshil_nye_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Контрольно-дисциплинарный комитет Российского футбольного союза рассмотрел жалобу московского «Спартака» по применению дополнительных санкций к нападающему петербургского «Зенита» Александру Кержакова и не счел нужным наказывать форварда за столкновение с голкипером красно-белых Андреем Диканем, которое привело к тяжелой травме последнего. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:31:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  Против Гагика Саркисяна, который зарезал трех грабителей в своем доме в Тульской области, не будут возбуждать уголовное дело
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/877624-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Как сообщил представитель Следственного комитета Владимир Маркин, предприниматель действовал в пределах необходимой самообороны. По его словам, Саркисян остается свидетелем по уголовному делу о разбойном нападении. 
<br>

<br>
Четверо грабителей ворвались в дом предпринимателя, где в это время находилась его семья, в субботу. Они угрожали детям и жене Саркисяна оружием. Он оказал нападавшим активное сопротивление и зарезал троих из них кухонным ножом. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 344881
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/344881/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Если вы утратили веру в человечество, этот паренёк возвратит вам ее. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Apr 2012 16:42:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1334149204#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>