<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 15 Sep 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прохоров ушел из "Правого дела", но не из политики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/09/110915_prokhorov_pravdelo_quit.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший до сегодняшнего утра лидером "Правого дела" миллиардер Михаил Прохоров заявил, что покидает партию. Бизнесмен  хочет поговорить с президентом Медведевым и обещает добиться увольнения "кукловода политического процесса" Владислава Суркова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:27:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лозунг "Русские, вперед!" сочли провокационным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.191445.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лингвистическая экспертиза сочла провокационным лозунг "Русские, вперед!", выкрикиваемый участниками беспорядков на Манежной площади в декабре 2010 года. По мнению специалистов, он также "содержит признаки призывов к активным действиям против сотрудников правоохранительных органов". Лозунг "Я - русский человек" эксперты сочли нейтральным. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Раздутое ощущение собственной значимости на востоке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20110915/174708756.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Кому хочется быть на периферии, если ты можешь оказаться в центре? Каждая страна от Балтийского до Черного моря считает себя важным кусочком геополитической головоломки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задолженность по зарплате в России в августе снизилась на 9%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110915/17/17.html?id=24329492</link>
  <description><![CDATA[
                        Просроченная задолженность по заработной плате в России в течение августа сократилась на 9%, составив на 1 сентября 2 миллиарда 339 миллионов рублей, говорится в материалах Федеральной службы статистики. При этом 99,5% общей суммы долга приходилось на долю предприятий и организаций. Просроченная задолженность из бюджетов всех уровней за август сократилась на 18% - до 11 миллионов рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России могут организовать сборку Land Rover
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/OJD6ZfqLvuQ/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава "Jaguar Land Rover Россия" Франк Виттеманн не исключает, что в РФ может быть налажено производство культовых британских внедорожников, сообщают «Авто.Вести.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Два человека погибли и еще два пропали без вести при пожаре на норвежском круизном лайнере
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/15sep2011/nordlys.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Инцидент произошел на западе Норвегии в четверг утром. Очаг возгорания находился в машинном отделении, где и был один из погибших. Оба - члены команды. Пассажиры эвакуированы, тушение пожара продолжается. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании UniSender / Семь способов увеличить количество ваших подписчиков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/unisender/blog/102142/</link>
  <description><![CDATA[
                        Когда-то форма подписки на email-рассылку была обязательным атрибутом любого сайта. Но сейчас в новых проектах их практически не встретишь — представительства в соцсетях вытесняют старую-добрую рассылку. Но отнюдь не все ваши клиенты сидят в Фейсбуке или регулярно заглядывают в Твиттер. А почтовые ящики, тем не менее, есть у каждого, кто пользуется интернетом. Одна из причин, по которой email-подписка утратила свою популярность — её низкая эффективность. Гораздо проще предложить человеку подписа ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Белоруссии по делу о минском теракте судят двоих рабочих - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFAbIlt2fQWFJVeY6vRbASHVZw2hQ&amp;url=http://spb.rbc.ru/topnews/15/09/2011/615741.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В минском Дворце правосудия утром 15 сентября начался судебный процесс над двумя гражданами Белоруссии, обвиняемыми в организации теракта в столичном метрополитене 11 апреля 2011г. В результате мощного взрыва, прогремевшего на центральной станции "Октябрьская" в час пик (17:58 по местному ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:51:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экс-активист Богданова рассказал о фальсификациях для изгнания Михаила Прохорова из «Правого дела»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/party/2011/09/15/Eks_aktivist_Bogdano.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Про махинации в первый день съезда «Правого дела» на импровизированном брифинге в Центре международной торговли заявил начальник одного из окружных штабов «ПД» по Москве Ярослав Греков. По словам известного деятеля рунета 14 сентября окружением бывшего лидера Демократической партии России Андрея Богданова был осуществлен массированный вброс «левых» бюллетеней, розданных противникам Прохорова, большинство из которых даже не являлись легитимно избранными делегатами съезда. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:43:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.09.2011 16:34 : Каждый десятый пациент в России имеет заболевание, которое напрямую связано с алкоголем и наркотиками и курением
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/812048-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Каждый десятый пациент в России имеет заболевание, которое напрямую связано с алкоголем и наркотиками и курением, - об этом заявил главный нарколог России Евгений Брюн. Он отметил, что это очень большая нагрузка и на здравоохранение, и на экономику страны в целом. По оценке Брюна, снизить уровень наркомании поможет тестирование в школах и вузах, однако против этой меры нередко выступают родители учащихся. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 322921
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322921/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Здесь уже упоминали отличную книгу известного невролога и нейропсихолога Оливера Сакса «Человек, который принял жену за шляпу» (1985), в которой автор описывает наиболее интересные истории пациентов своей клиники. Тем не менее, хотел поднять тему еще раз, чтобы рассказать одну любопытную историю, связанную с этой книгой.<br />
<br />
Один из самых необычных клинических случаев описанных в книге – это история двадцатидвухлетнего студента-наркомана Стивена Д. (употреблял кокаин, PCP и амфетамины). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 15 Sep 2011 16:41:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1316091605#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>