<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 17:35:02 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 25 Apr 2015 17:35:02 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Непал: погибших от землетрясения уже больше 800
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/04/150425_nepal_earthquake</link>
  <description><![CDATA[
                        По последним данным, не менее 876 человек погибли в Непале в результате сильнейшего за 80 лет землетрясения, множество людей пострадали. Землетрясение магнитудой 7,9 произошло в 77 километрах от столицы страны Катманду. Количество жертв постоянно растет.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 16:31:14 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Уфе сотрудники скорой помощи завершили более чем месячную голодовку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.240455.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Уфе сотрудники скорой помощи завершили более чем месячную голодовку. В четверг ситуация обсуждалась в президиуме СПЧ при участии первого замглавы АП Вячеслава Володина. На другой день с голодающими встретились члены Общественной палаты Башкирии и депутат Госдумы. Было заявлено, что власти начинают диалог. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 15:37:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Парадный марш, которого не было
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150425/227711576.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В российском интернете на поляков продолжает литься шквал претензий, что мы неблагодарны за жертву Красной армии, которая, в понимании россиян, принесла нам с 1945 году свободу. Идея, что окончание Второй мировой войны можно отмечать не только на Красной площади, называется ересью. Аргументы, что таким местом может стать Вестерплатте, не принимаются. Так кого и что освободили в 1944-45 годах? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ваши письма. 25 апреля, 2015
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/26974491.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Моя теща, - читаю первое письмо, - всю жизнь прожила в селе. Работет с тех пор, как научилась ходить. Работает с утра до ночи, не покладая рук. Без выходных. Праздники – только большие церковные. Но чудо не в этом. Кто у моей тещи чего ни попросит, она всегда дает. Просто так. О какой-либо плате и слушать не хочет. Всю жизнь что-то отдает – продукты, урожай, инструменты, материалы – мало ли чего в селе просят люди. Даже в деньгах не отказывает. Но их просят редко. Теща считает, что раз... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 16:53:37 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Три девушки, станцевавшие тверкинг у мемориала в Новороссийске, получили от 15 до 10 суток ареста - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGP1KFSqML6670qxYQb1otg4NZEGA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779273384889&amp;ei=F6Y7VaDrOqquyAO5-YCQCw&amp;url=http://www.kommersant.ru/doc/2717650</link>
  <description><![CDATA[
                        В Новороссийске три совершеннолетние участницы танцев на фоне мемориала Малая земля, получили от 10 до 15 суток административного ареста. Еще две девушки, по решению суда, должны будут выплатить штраф, сообщили в субботу корреспонденту ТАСС в прокуратуреВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 17:29:19 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Группа российских альпинистов вышла на связь из Непала
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/25apr2015/volkova.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В команде из 15 туристов и четырех гидов, которую возглавляет президент Федерации альпинизма Андрей Волков, никто не пострадал после землетрясения. Путешественники решают, оставаться в Непале или уезжать домой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 16:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [recovery mode] Пластиковые модели — испытание вакуумом, водой и давлением
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/249306/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всегда интересно читать новости о том, что там у хохлов каких успехов достигают разработчики 3D принтеров, но когда сам лично попробуешь то, о чем с большой помпой писали в новостях год или два назад — и всё оказывается совсем не так оптимистично, как об этом писали.

Помните новость о том, что Microsoft выпустила программу 3D-печати для массовой аудитории? И что, кто-нибудь уже пользуется? Я вот попробовал ей воспользоваться с 3D-принтером Makerbot 2: максимум, чего можно добиться — это того, ч ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 02:26:11 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Открытие выставки «Победа»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/kremlin.ru/events/administration/49339</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководитель Администрации Президента Сергей Иванов принял участие в открытии выставки «Победа» в Государственном историческом музее. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 14:41:10 +0300</pubDate>
  <source url="http://kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пушилин: ДНР в одностороннем порядке отпускает пленных
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2015/04/25/Pushilin__DNR_v_odno.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        ДНР в одностороннем порядке отпускает пленных силовиков, но Киев продолжает удерживать ополченцев. Такое заявление сделал полпред самопровозглашенной республики Денис Пушилин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 16:08:47 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.04.2015 17:32 : Трое из шести девушек, устроивших танцы на мемориале "Малая Земля" в Новороссийске, арестованы на срок от 10 до 15 суток
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1537200-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как сообщает краевая прокуратура, еще двум девушкам из-за состояния их здоровья назначен штраф. В отношении родителей несовершеннолетней участницы танца возбуждено уголовное дело за неисполнение родительских обязанностей. Одновременно мировой суд оштрафовал мать несовершеннолетней.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/87778
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/87778</link>
  <description><![CDATA[
                        Более 16 тыс. человек приняли участие в массовой акции сторонников независимости Каталонии. Мероприятие прошло на спортивной арене Палау Сант Жорди в Барселоне, на сцене выступали каталонские политики и местные музыканты. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 17:33:08 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1429972502#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>