<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 19 Mar 2013 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кипр: мелких вкладчиков могут освободить от налога
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/03/130319_cyprus_considers_zero_tax.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пытаясь найти выход из сложившейся на Кипре ситуации, власти страны предлагают не взимать налог с вкладов до 20 тыс. евро. Введение подобных налогов является условием ЕС для предоставления Кипру финансовой помощи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:51:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Участникам акции против прописки может грозить уголовное дело
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.212758.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пятеро участников акции против закона о прописке, задержанные накануне на Красной площади, до сих пор остаются в ОВД "Якиманка". Один из участников акции Алексей Никитин получил травму. Судя по всему, у него сломан палец, однако полицейские отказываются вызывать ему "скорую". Другим участникам акции предъявлены обвинения по статьям 19.3 и 20.2 КоАП. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кипр: русские придут?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20130319/207141492.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Турецкая пресса проявила интерес к реакции Москвы на решение о введении дополнительного налога на банковские депозиты на Кипре, которое, как отмечали издания, вызвало наибольший резонанс в России. В этой связи приводились заявления президента РФ Владимира Путина и пресс-секретаря главы государства Дмитрия Пескова о том, что «введение налога станет непрофессиональным, несправедливым и опасным решением». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Два года за чернила на иконах ХХС 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24932865.html</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:06:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мама Максима Кузьмина: "Бог накажет этих Шатто" - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHI_idHwNcNgjownBlvAI4daa013A&amp;url=http://www.mk.ru/social/article/2013/03/19/828064-mama-maksima-kuzmina-quotbog-nakazhet-etih-shattoquot.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Во вторник стало известно, что власти Техаса не будут предъявлять обвинений Лоре и Алану Шатто. Потому что согласно проведенной экспертизе ребенок нанес себе смертельную травму без посторонней помощи. Это вызвало бурную реакцию у российской власти. максим кузьмин ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:38:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Матвиенко: Малкин уйдет из Совета Федерации, если сведения о его двойном гражданстве подтвердятся
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/19mar2013/malkingg.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Мы проведем объективное тщательное расследование, мы сами заинтересованы в том, чтобы сенаторы соблюдали законодательство РФ", - сказала член СФ Валентина Матвиенко. Профильная комиссия рассмотрит поступивший запрос "Московского комсомольца". Однако никакой ответственности за двойное гражданство у госслужащего не предусмотрено. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Как сделать простую игру с мультиплеером через Game Center. Часть 1: подключение Game Center'a в приложение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/173449/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Перевод замечательного туториала по интегрированию мультиплеера с использованием Game Center в iOS-игру. На сайте автора есть множество уроков, призванных помочь начинающим разработчикам игр.

Игра, над которой вы будете работать, очень проста. Это гонка, участниками которой являются собака и ребенок. Тапайте как можно быстрее, чтобы победить!

Данный туториал подразумевает, что вы знакомы с основами Cocos2D. В противном случае советую ознакомиться с другими Cocos2D-уроками, которые вы можете  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:37:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кадровые изменения в системе МВД
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/17699</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Указ «О назначении на должность сотрудников органов внутренних дел Российской Федерации и присвоении специального звания высшего начальствующего состава сотруднику органов внутренних дел Российской Федерации». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Британские медики испытывают новое средство от ожирения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/drugstore/2013/03/19/Britanskiye_myediki_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Препарат, помогающий эффективно сбросить лишний вес, может появиться в продаже в 2020 году. В его состав вошли два гормона, нормализующие уровень сахара и снижающие аппетит. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:48:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.03.2013 16:32 : Четверть россиян не против возрождения монархии в стране, однако не видят подходящей на роль царя кандидатуры
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1034702-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Четверть россиян не против возрождения монархии в стране, однако не видят подходящей на роль царя кандидатуры, - приводит данные опроса ВЦИОМ. За возрождение монархии выступает каждый десятый опрошенный, 11%. Подавляющее большинство наших соотечественников считают нынешнюю республиканскую форму правления наиболее подходящей – таковых 82%. Пройденным историческим этапом самодержавие называют 67% соотечественников. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дело сделано, можно закрывать!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/423896</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Уголовное дело по факту смерти Сергея Магнитского прекращено за отсутствием события преступления<br>Ну еще бы! Попробуйте только обнаружить присутствие события. <br>Умиляет формализованное, не допускающее вариаций заключение: <br>"смерть Магнитского  наступила от острой сердечной недостаточности, отёка мозга и лёгких с острыми кровоизлияниями, развившимися в связи с фибрилляцией желудочков сердца, в результате осложнения имевшихся у него двух основных конкурирующих заболеваний: вт ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 17:00:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1363698005#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>