<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 20 Jul 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поезд с телами жертв MH17 застрял на станции Торез
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/07/140720_mh17_ukraine_bodies_train.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тела, найденные на месте падения малайзийского "Боинга" погружены в вагоны-рефрижераторы железнодорожного состава на станции Торез. Однако точной информации о том, сколько состав простоит и куда зетем отправится, пока нет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 15:33:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  WSJ: "Боинг" могли сбить российские ЗРК "Бук", перемещенные на территорию Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/US/m.231288.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия поставила боевикам ДНР и ЛНР несколько ракетных комплексов "Бук", сообщает WSJ со ссылкой на данные разведки США. Они были переброшены через российско-украинскую границу, а после того, как был сбит малазийский авиалайнер, срочно вывезены обратно. В Минобороны ранее заявляли, что ЗРК "Бук" не пересекали границу России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 13:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Укрепление позиций евроскептиков сулит Грузии, Украине и Молдове проблемы с интеграцией в ЕС?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140720/221787716.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Успех партий евроскептиков на майских выборах в Европарламент ставит под вопрос процесс перехода Грузии, Украины и Молдовы от недавно подписанного с Евросоюзом соглашения об ассоциации к давно вынашиваемой цели — полноправному членству в Евросоюзе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Израиль и ХАМАС договорились о двухчасовом перемирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25463715.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Израиль и ХАМАС договорились о двухчасовом прекращении огня в секторе Газа. Израильская армия временно остановила наземную операцию и призвала мирных жителей покинуть регион, в котором третьи сутки продолжаются боевые действия.

По данным палестинского министерства здравоохранения, сегодня в секторе Газа погибли около 40 палестинцев. Всего за 12 дней вооруженного столкновения в регионе убиты более 330 человек. По словам очевидцев, из-за интенсивного обстрела машины скорой помощи не могут... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 17:08:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киев официально попросил ополченцев собрать тела погибших на месте катастрофы - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFycYa1iwWYuJsioAVxkxakXyrHsQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778908996231&amp;ei=M8XLU8jNCKSlyQPP84CIBQ&amp;url=http://www.bfm.ru/news/265934</link>
  <description><![CDATA[
                        Киев передал представителям самопровозглашенной Донецкой народной республики документ, в соответствии с которым «тем, к кому это относится, разрешается собрать тела, чтобы отдать киевским властям», сообщает «Эхо Москвы» со ссылкой на заявление премьер-министраВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 17:27:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шесть легионеров "Шахтера" не рискнули вернуться на Украину из Франции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/20jul2014/ukrfut.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сразу шесть легионеров донецкого футбольного клуба "Шахтер" пропустили свой рейс на Украину после товарищеского матча с французским "Лионом" во Франции. На официальном сайте "горняков" данная информация пока не опубликована. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 17:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Высадке человека на Луну исполнилось 45 лет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/230465/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Да, сегодня, 20 июля — некруглый юбилей высадки человека на естественный спутник Земли. Высадка человека на Луну случилась 20 июля 1969 года, в 20:18 UTC. 

Успешную высадку на Луну осуществил экипаж корабля "Аполлон-11", вернее, два члена экипажа, отправившиеся на Луну с «Аполлона» на посадочном модуле. Собственно, всем нам известно, кто первым ступил на поверхность Луны: этим человеком стал Нил Армстронг. Район высадки — юго-западная часть Моря Спокойствия. Кстати, по Луне космонавты не толь ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 16:54:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание совета Единой лиги ВТБ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/46256</link>
  <description><![CDATA[
                        На заседании совета Единой лиги ВТБ Сергей Кущенко избран на пост президента этой организации. Руководитель Администрации Президента Сергей Иванов, который возглавлял Единую лигу ВТБ с момента её основания в 2008 году, стал почётным президентом лиги. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Израильская армия обвинила ХАМАС в срыве перемирия в секторе Газа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/07/20/Izrailskaya_armiya_o.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Израильская армия объявила о срыве договоренностей о двухчасовом прекращении огня в секторе Газа, возложив ответственность за возобновление перестрелок на палестинских боевиков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 17:24:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.07.2014 17:33 : Германия чтит сегодня память группы офицеров, которые 70 лет назад организовали попытку покушения на Адольфа Гитлера
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1363490-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 На официальной церемонии присутствовал президент страны Йоахим Гаук. Он назвал события 20 июля 1944 года важным днем немецкой истории. Попытка покушения не удалась. Гитлер чудом остался жив и смог продолжить войну. Четверо офицеров были казнены без суда и следствия, еще 200 человек, которые поддержали заговор, были убиты позднее или доведены до самоубийства.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Матери военных перекрыли дорогу под Львовом и требуют вернуть раненых в Донбассе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/41713</link>
  <description><![CDATA[
                        Жители села во Львовоской области на западе Украины перекрыли трассу Львов - Чоп, ведущую к украинско-венгерской границе. Главное требование пикетчиков - вернуть домой их земляков, которые получили ранения в ходе военной операции в Донбассе. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 20 Jul 2014 17:30:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1405863302#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>