<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 08 Dec 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Газе тысячи людей празднуют годовщину создания ХАМАС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/12/121208_gaza_rally.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В секторе Газа десятки тысяч человек собрались на митинг, посвященный 25-летию образования палестинской исламистской группировки ХАМАС. К собравшимся обратится политический лидер ХАМАС Халед Мешааль. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 15:39:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия может заморозить работу комиссии "Медведев - Обама"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/US/RF/m.209456.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Принятие Вашингтоном "закона Магнитского" может негативно сказаться на работе российско-американской президентской комиссии. Источник, близкий к комиссии, не исключил, что будет заморожена работа отдельных групп, отказавшись уточнять, каких именно. Ранее МИД пригрозил закрыть въезд гражданам США, нарушающим права человека. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 12:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дети помогают детям
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20121208/203115929.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Для организации «Дети помогают детям» увлечение уже практически становится основным занятием – будь то выпечка хлеба для сбора средств на строительство детской площадки или сбор тысяч пар поношенной обуви. По словам основателя и руководителя этой группы Дженнифер Келли, эта некоммерческая организация отличается тем, что ею в буквальном смысле управляют дети, и эти дети работают ради других детей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 15:28:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тема недели: Свобода самовыражения и поступка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24792834.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Свобода выбора подразумевает не только каждодневные решения, делающиеся человеком для продолжения собственной жизни, но и жизни всего общества. Об этих решениях и условиях для их осуществления, созданных в разных странах Европы,  размышляют участники Проекта Европа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 14:54:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Имидж Сердюкова поправят за 3 миллиона долларов в месяц по указанию Путина и Медведева? - АПН Северо-Запад
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF9ViyhatNjlvOyJ-KlWdW4ccOFbA&amp;url=http://www.apn-spb.ru/news/article11744.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Пиар-агентство «Михайлов и партнёры» получило подряд на улучшение имиджа бывшего министра обороны России Анатолия Сердюкова. Позитивные публикации в СМИ и блогах, установка блоков в критикующих Сердюкова изданиях и прочие спецмероприятия должны продолжаться ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 16:52:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев отвечает за "козлов": в СК заявили, что обыск у Костомарова был "по нормам УПК", а премьер "подрывает авторитет органов"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/08dec2012/markinvsmedvedev.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С неожиданным комментарием в субботу выступил Следственный комитет Российской Федерации: там откликнулись на слова премьера Дмитрия Медведева об утреннем обыске у режиссера Костомарова, и заявили, что глава правительства "подрывает авторитет правоохранительных органов". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Украине открылся Windows Store
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/161865/</link>
  <description><![CDATA[
                        Представитель Microsoft на сайте wp7rocks.com  сообщил радостную новость о том, что Windows Store теперь доступен для украинцев. Регистрация стоит 49 грн. (около $6):

В данный момент мы тестируем различные сценарии регистрации с использованием карт украинских банков, а также, виртуальных платёжных карт. Я хочу обратиться к вам с просьбой помочь в тестировании процесса регистрации и попробовать описать все наблюдения для всеобщей пользы «следующим поколениям». Еще раз большое спасибо за Ваше тер ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 15:31:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Назначены атаманы Сибирского и Терского войсковых казачьих обществ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/17092</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал указы о назначении Геннадия Привалова атаманом Сибирского войскового казачьего общества и назначении Сергея Клименко атаманом Терского войскового казачьего общества. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 11:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  08.12.2012 16:32 : Египетскими спецслужбами был арестован Мухаммад Джамаль Абу Ахмад
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/964566-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Египетскими спецслужбами был арестован Мухаммад Джамаль Абу Ахмад, считающийся одним из организаторов сентябрьского нападения на консульство США в Бенгази. Тогда  погибли четыре человека, включая посла США.  Об аресте одного из руководителей египетского "Исламского джихада", сообщает американское издание Wall Street Journal. Арестованного также подозревают в том, что он вел работу по созданию "филиала Аль-Каиды" в Египте.  Мухаммад Джамаль Абу Ахмад подозревается также в причастности к теракта ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Не положено.
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/d3.ru/comments/389924</link>
  <description><![CDATA[
                        






	В хосписе сейчас лежит трехлетняя девочка Соня. В полузабытьи, с зондом, на обезболивающих, сама практически не может пошевелиться. Хоспис находится рядом с Новодевичьим монастырем, и сегодня Соня с мамой туда отправились на службу. Довольно быстро в храме к ним подошла монашка и сказала, что детям в церкви нельзя находиться на коляске, коляску необходимо оставить за оградой, а ребенка надо держать на руках. Сонина мама не стала этот бред слушать и осталась на службе (я бы ушла). Тогда к ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Dec 2012 15:29:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1354971602#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>