<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 21 Oct 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В США умер кутюрье первых леди Оскар де ла Рента
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/10/141021_designer_oscar_de_la_renta_dies.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В США в возрасте 82 лет после продолжительной болезни скончался знаменитый модельер Оскар де ла Рента. Одним из его последних творений стало свадебное платье для Амаль Клуни. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 17:00:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд удовлетворил иск к Милонову о защите чести и достоинства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.234186.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Петербурге частично удовлетворил иск о защите чести и достоинства к Виталию Милонову. Его обязали выплатить 25 тысяч рублей главе Центра экспертиз ЭКОМ Александру Карпову. Общаясь с журналистами, Милонов назвал его "гадом и жуком". В пресс-службе депутата городского парламента заявили, что обжалуют решение, а в случае отклонения апелляции выплатят сумму мелочью. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Человечество не знает, что такое добро и зло
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141021/223819239.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лауреат Нобелевской премии по литературе Марио Варгас Льоса (Mario Vargas Llosa) дал интервью аргентинскому изданию Clarin. Он считает, что мир находится в состоянии страха, а человечество не знает, что такое добро и зло. В интервью он говорит о популизме, современном национализме, коррупции и других мировых проблемах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия вводит запрет на ввоз всех овощей и фруктов из Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26648519.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия с 22 октября вводит запрет на ввоз всей растительной продукции из Украины. В Россельхознадзоре официальной причиной ограничений называют реэкспорт Украиной европейских овощей и фруктов и наличие в продукции запрещенных веществ.

Во вторник федеральная служба по ветеринарному и фитосанитарному надзору ввела запрет с 21 октября на импорт в Россию мясного и птичьего жира, а также говяжьих субпродуктов из стран Евросоюза.

Россия начала вводить санкции против украинских товаров летом... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 17:25:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава Total в последней речи перед авиакатастрофой осудил санкции Запада - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGs-eXEj-7vxaAx_1sE1fCLmcTqRg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779023410927&amp;ei=CGFGVNihB4aMyQPryYG4Cw&amp;url=http://top.rbc.ru/business/21/10/2014/54463325cbb20f27fc9fc52a</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Total Кристоф де Маржери на заседании Консультационного совета по иностранным инвестициям выступил против западных санкций и призвал восстановить экономические связи России и Европы. В ночь на 21 октября бизнес-джет Falcon, на борту которого находился главаВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 17:31:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Волгограде медсестра нанесла 11 ножевых ранений любовнице своего мужа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/21oct2014/jealnursemlovevlg.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Около года мужчина поддерживал отношения как с сожительницей, родившей ему ребенка, так и с новой возлюбленной. Когда две девушки встретились под окнами его дома, между ними возникла драка. В итоге 22-летняя медсестра изрезала соперницу перочинным ножом. Пострадавшая заперлась в машине и истекла кровью. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как создать интересный игровой сеттинг? Уровень четвертый: звукошумовые эффекты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/241123/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Еще до того, как исследователи канадского университета Ватерлоо провели исследование и выяснили, как звукошумовые компоненты геймплея влияют на игроков, производители аркадных машин понимали: чем интереснее звучит игровой автомат, тем больше посетителей он привлекает. Во времена жесткого дефицита оперативной памяти, когда игры помещались на дискетах, а звуки сжимались самыми невероятными методами, разработчики любой ценой старались создать минимальные аудиоэффекты. Даже если при этом им приход ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 17:15:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Биньямину Нетаньяху, Премьер-министру Государства Израиль
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/46835</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Специалисты изучили кости неизвестных науке гигантов, найденные в Англии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/science/past/2014/10/21/Spyecialistyy_izuchi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Палеонтологи изучили внутреннее строение костей гигантских существ, которые обитали на территории Англии в конце триасового периода. Вероятно, что они перешли к гигантизму независимо от динозавров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.10.2014 17:32 : Госдума приняла в первом чтении законопроект, который устанавливает в Россию новую памятную дату – День неизвестного солдата
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1422786-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Его предлагается отмечать 3-го декабря. Соответствующая поправка может быть внесена в федеральный закон "О днях воинской славы и памятных датах". 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В центре Белграда обнаружен заминированный автомобиль с российскими номерами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/55491</link>
  <description><![CDATA[
                        В Белграде обнаружен заминированный внедорожник с российскими номерами. По данным СМИ, речь идёт о гранате М75, которая была установлена между лобовым стеклом и капотом. Её обнаружил владелец автомобиля, гражданин России, который оставил машину на парковке у входа в зоопарк. Прибывшие полицейские и сотрудники антидиверсионного подразделения обезвредили находку, сообщает РИА Новости. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Oct 2014 17:30:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1413898502#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>