<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 17:00:11 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 02 Sep 2009 17:00:11 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>Замена шаттлам все реальнее</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2009/09/090902_orion_review.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Разрабатываемый НАСА проект космического корабля, призванного сменить шаттлы, прошел ключевую стадию утверждения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 15:58:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Свободу антисемитам!</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Xenophobia/Antisemitic/m.156307.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня посадят антисемита – послезавтра посадят сиониста. Это кажется маловероятным, но это неизбежно. Сегодня заключим сделку с чиновником, чтобы не ел на обед наших детушек, – послезавтра он съест и детушек, и дедушек. Так что свободу дури антисемитской, жесткие рамки дури государственно-номенклатурной! ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Почему Британия так упорно игнорирует достижения Германии? ("The Independent", Великобритания)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/252195.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Британо-немецкие отношения давно стали "нормальными". При необходимости мы сотрудничаем, соблюдаем все формальности. А вот роднит нас с Польшей нечто другое: зафиксированная на уровне рефлекса тенденция к акцентированию негативного, а также характерная для победителей презумпция собственного превосходства. Такое впечатление, что вот уже много десятилетий на каждом нашем комментарии о Германии, будь он на политическую, экономическую или социальную тему, можно увидеть на просвет водяной знак в вид ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В России в последнюю неделю августа была отмечена дефляция</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20090902/17/17.html?id=1813111</link>
  <description><![CDATA[
                        Инфляция в России в августе составила 0,1%, причем в последнюю неделю месяца в стране была отмечена дефляция - то есть снижение потребительских цен - на уровне 0,1%, сообщала Федеральная служба статистики. В целом с начала года инфляция в России составила 8,2% против 9,7% за такой же период 2008 года.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 16:20:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Внук Сталина сражается за доброе имя дедушки</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/02Sep2009/independent/stalin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Внук Иосифа Сталина подал в суд против одного из ведущих либеральных изданий в России, назвав клеветой утверждение, что Сталин убивал советских граждан. Это дело - часть конфликта между либералами и властями за контроль над сталинским наследием. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 16:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Алтайские власти готовят население к длительному периоду отключений электричества из-за аварии на СШГЭС</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/02sep2009/swit4offs.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Согласно сообщению пресс-службы республиканского правительства, веерные отключения начнутся 1 октября и продлятся до 30 сентября 2010 года. В компании "Алтайэнерго" при этом уверяют, что ничего подобного не планируется, а в правительстве располагают неточными данными. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Белоруссию доставлены тела летчиков этой страны, погибших в Польше</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2009/09/02/n_1399567.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тела погибших в Польше белорусских летчиков доставлены в Белоруссию, сообщил начальник пресс-службы министерства обороны Белоруссии Вячеслав Ременчик.
"В 14.40 по минскому времени самолет с останками погибших летчиков приземлился в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 16:54:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Прокуратура оградит московских школьников от порнографии в Интернете</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/384563.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Бутырская межрайонная прокуратура г. Москвы провела проверку соблюдения Федерального закона «Об основных гарантиях прав ребенка в Российской Федерации» в пяти образовательных учреждениях столицы, в ходе которой выявлены нарушения. 	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 16:20:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>КХЛ недовольна медицинским обслуживанием в клубах</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/hockey/2009/09/02/KHL_obyeshcayet_novy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ужесточение норм медицинского обследования хоккеистов КХЛ помогает выявить заболевания, аналогичные той, которая была у Алексея Черепанова. Однако пока не все клубы привели все в соответствии с правилами. Об этом Infox.ru заявил вице-президент КХЛ по хоккейным операциям Владимир Шалаев, отметив также, что выздоровление некоторых хоккеистов, таких как Дмитрий Вишневский, заслуга КХЛ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 16:54:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>ЗУБРы в Чернигове призвали к возрождению Всея Руси</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/59337/</link>
  <description><![CDATA[
                        08.08.08. — огненная дата для всех, у кого в груди бьется честное сердце. И не случайно именно в годовщину этого дня в древнем славянском городе Чернигов, состоялась первая встреча членов областной организации всеукраинского объединения «ЗУБР». Движения, которое декларирует интеграцию, прежде всего, с Россией и Белоруссией, т. е. создание единого союза братских славянских народов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 15:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Bamby CAP и Co</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/258456/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2009/09/02/27327-165013-8307c9a8f01024bb2d8b40e8d07a1b42.jpg><br /><br />То, что компания Disney приобрела Marvel Comics само по себе новость. Но больше меня впечатлило, то, как могли бы выглядеть старые-добрые герои в новом амплуа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Sep 2009 16:50:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25</source>
  <guid isPermaLink="false">1251896411#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>