<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 25 May 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 25 May 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задержанных в Ираке российских байкеров освободили
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/05/120525_bikers_iraq_release.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Российские байкеры, задержанные в Ираке несколько дней назад, находятся в российском посольстве в Багдаде, их жизни и здоровью ничего не угрожает, сообщил Би-би-си сотрудник посольства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 16:05:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Профсоюз: Пострадавшие на Болотной омоновцы получили квартиры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.197960.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Четверо сотрудников ОМОНа, которые серьезнее остальных пострадали 6 мая на Болотной площади, получили двухкомнатные квартиры. Об этом сообщил глава профсоюза сотрудников правоохранительных органов Москвы Михаил Пашкин. "В ОМОНе есть несколько "качков", которые, как они считают, круче всех – они спортсмены. Идя на Болотную, они просто не взяли шлемы. Вот один и получил по голове. Фактически его нужно за это наказывать, а мэр Собянин выделил ему квартиру", - сказал Пашкин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Парад и маскарад
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/social/20120525/192589278.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Что будет, когда уйдут последние ветераны Великой Отечественной, как называют россияне Вторую мировую войны? Ведь празднование годовщины победы 9 мая без них – это будет совсем не то! Ничего особенного не будет. Чтобы было кем украсить трибуну на Красной площади, появятся новые, молодые фронтовики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 16:07:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ядерная безопасность превыше всего
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/article/24593066.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Западная пресса пишет о ядерном оружии и странах, имеющих его в своих арсеналах, - в связи с окончанием переговоров по иранской ядерной программе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 16:45:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Единая Россия" хочет запретить алкоголь и пиво в Интернете - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFYrX2txagYnlu9NlzCMsWrm8p5HQ&amp;url=http://top.rbc.ru/economics/25/05/2012/652181.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Государственную думу внесен проект закона, ограничивающего рекламу алкогольных напитков, в том числе пива, в Интернете. Документ предусматривает внесение в закон "О рекламе" поправок, воспрещающих размещение рекламы алкогольной продукции на сайтах, зарегистрированных в качестве СМИ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 16:24:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лозница собирается снимать фильм про Бабий Яр
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/25may2012/loznitsa.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Это будет фильм на основе исторических документов. Бабий Яр - место под Киевом, где во время Второй мировой войны было расстреляно более сотни тысяч человек - евреев, цыган, пациентов психиатрических лечебниц. Сейчас Лозница покакзывает в Каннах "В тумане" - экранизацию Василя Быкова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Декларативные vs императивные валидаторы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/144556/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хотел бы начать тему о недостатках декларативного подхода с простого примера – процедуры валидации.

Во многих системах (в большинстве?) валидаторы различных бизнес-объектов задаются в декларативном стиле – в виде атрибутов, XML конфигураций и др. Иногда валидаторы генерируются автоматически на основе структуры базы данных (длинны колонок например) и т.д.

Насколько оправдан декларативный подход когда мы задаем валидацию, насколько он удобен? Я предлагаю рассмотреть сложный случай, когда разраба ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 16:56:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание по вопросу поставок АПЛ в рамках гособоронзаказа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15435</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент провёл совещание, посвящённое организации работы по ценообразованию и контрактованию проектов по строительству атомных подводных лодок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сирия и таможенный союз могут создать зону свободной торговли
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/business/finances/2012/05/25/Siriya_i_tamozhyenny.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Таможенный союз и Сирия могут подписать соглашение о создании зоны свободной торговли. Об этом заявил в Москве на переговорах с министром финансов Сирии Мухаммедом аль Джейлати заместитель председателя правительства РФ - полномочный представитель президента в Северо-Кавказском федеральном округе Александр Хлопонин.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 16:28:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.05.2012 16:33 : Стыковку коммерческого корабля с Международной космической станцией отложили
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/892359-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

<br>
 Как сообщает НАСА, появилась необходимость проверить датчики на американском сегменте МКС. Корабль Dragon стартовал с мыса Канаверал вчера. Его старт также откладывался несколько раз из-за технических проблем. Dragon должен стать первым коммерческим кораблем, которые пристыкуется к орбитальной станции. 
<br>
 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 349099
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/349099/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        А тем временем половина Детройта погружается в тьму. Этот город-побратим Минска известен тем, что медленно, но неумолимо вымирает. За полвека население сократилось с 2 млн жителей до примерно 700 тыс. А началось всё с искусственных мер по пресечению "несправедливой" сегрегации населения...<br /><br />
И вот вам свежие новости с фронтов  -  "As it is, 40 percent of the 88,000 streetlights are broken and the city, whose finances are to be overseen by an appointed board, can’t afford to fix them." ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 May 2012 16:34:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1337950803#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>