<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 10 Nov 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ирак остановил оружейную сделку с Россией из-за коррупции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/11/121110_iraq_cancels_russia_arms_deal.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ирак расторгает многомиллиардную сделку на закупки российского оружия из-за опасений о коррупции, сообщил Би-би-си представитель иракского премьер-министра. Ирак подписал с Россией контракты на закупку вооружений на общую сумму 4,2 млрд долларов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 15:21:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве прошел митинг в защиту образования
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.208603.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве на площади Революции в субботу прошел митинг в защиту образования и науки, против коммерциализации вузов и школ. Активисты профсоюза "Учитель" и левых движений раскритиковали законопроект "Об образовании", принятый Госдумой в первом чтении. Участники митинга выступили против урезания финансирования российской науки.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Абсурдизм по-китайски
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/09Nov2012/wsj/china_book.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В романе Яня Лянькэ "Поцелуи Ленина" (2004) высмеивается, как капиталистические методы переплетаются с коммунистической идеологией. Действие романа происходит в выдуманной деревне, населенной только слепыми, глухими и калеками. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Nov 2012 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД России продолжит борьбу за передачу Виктора Бута на родину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20121110/17/17.html?id=24767082</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия "будет продолжать использовать все дипломатические и правовые возможности" для того, чтобы добиваться передачи Соединенными Штатами осужденного  предпринимателя Виктора Бута для дальнейшего отбывания им наказания на родине.

   Об этом заявил представитель МИД России Константин Долгов, комментируя решение министерства юстиции США об отказе выдать Бута. По словам Долгова, в Москве восприняли это решение "с озабоченностью".

   Как сообщил ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 16:42:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Молния: Экс-замглавы Минрегиона, подозреваемый в хищении, арестован// - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEe0BuvDacKWsCI5NzKP8wO7lqvOw&amp;url=http://ria.ru/incidents/20121110/910308399.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 10 ноя — РАПСИ. Тверской суд в Москве в субботу санкционировал до 2 января арест экс-замглавы Минрегиона РФ Романа Панова, который две недели назад занял пост председателя правительства Пермского края, по делу о хищении средств, выделенных на саммит ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 16:45:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Во Франции мэр города сел голодать у парламента, требуя увеличить финансирование
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/10nov2012/hungrymayor.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Город Севран находится на грани банкротства, и глава муниципалитета решил привлечь внимание к проблеме радикальным образом. С ним уже встретился глава МВД - но лишь как друг, отметивший мужество чиновника. Вопрос будет решаться во вторник, и голодающий Гатиньон говорит, что готов голодать вплоть до заседания парламента. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Удобный отладчик для Python/Django проектов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/158139/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Pudb — полноэкранный консольный дебагер с графическим интерфейсом. Большим плюсом является то, что в нем есть подсветка синтаксиса, дополнительные панели вывода информации, горячии клавиши и интерграция с IPython. 

pdb, в сравнении с Pubd, показался жутно не удобным и ограниченым. Поиск ошибок стал занимать на много меньше времени и приносить больше удовольствия. При первом взгляде на него вспоминался Assembler и Turbo Pascal в студенческие годы в техникуме. 

Если кто заинтересовался примеры  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 16:35:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с руководящим составом Министерства внутренних дел
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16785</link>
  <description><![CDATA[
                        В День сотрудника органов внутренних дел Владимир Путин провёл встречу с руководящим составом МВД. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 13:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Метаморфозы «Единой России»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/party/2012/11/10/Myetamorfozyy___YEdi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        «Смотрите, кто пришел?», - таким вопросом вполне могут задаться жители почти десятка крупных городов России, если взглянут на руководителей городских законодательных собраний. Горожане избрали новых депутатов городских собраний 14 октября, в Единый день голосования. И «Единая Россия», выигравшая эти выборы, кардинально обновила руководство. Причем на альтернативной основе,  в ходе обсуждения кандидатур на партийных конференциях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 16:42:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.11.2012 16:33 : Казачий хор Ростовской области может попасть в Книгу рекордов Гиннеса
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/949921-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 В Ростове – на – Дону в выступлении участвовали 3 тысячи человек. Видеозапись отправлена специальной комиссии, сообщил ИТАР-ТАСС атаман донского войска Виктор Водолацкий, который недавно стал депутатом.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Federico Aubele - La Esquina (Feat Natalia Clavier)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/365446/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/1J2OVU7BJCI/2.jpg><br /><br />Federico Aubele является аргентинским певцом-исполнителем, чья музыка сочетает разнообразные жанры и стили. Многие конечно же слышали его песни, которые приятно ласкают слух. В представленном клипе исполнительницей является его жена, Natalia Сlavie. Эти аргентинцы очень хороши. Особенно советую обратить внимание на творчество Federico Aubele (тем кто не знаком с ним). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Nov 2012 16:15:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1352552403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>