<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 13 Mar 2014 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Вене арестован украинский бизнесмен Дмитрий Фирташ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/03/140313_austria_firtash_arrest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Вене по запросу ФБР США арестован украинский бизнесмен Дмитрий Фирташ. В австрийской полиции Би-би-си пояснили, что арест не связан с событиями на Украине. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 16:44:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Корреспондент Bloomberg: Путин обсудил санкции с олигархами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.226638.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин провел встречу с крупнейшими бизнесменами и высшими чиновниками, сообщает корреспондент Bloomberg. На ней обсуждались последствия санкций, которые вводят в отношении России страны Запада в связи с агрессией в Крыму. На официальном сайте президента информации о встрече нет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Репортеры без границ» вступились за «Ленту.ру»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140313/218517333.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Репортеры без границ» «шокированы внезапным увольнением главного редактора "Ленты.ру" Галины Тимченко». Об этом говорится в коммюнике международной организации, занимающейся мониторингом свободы прессы,  поступившем в редакцию RFI. Накануне стало известно, что владелец объединенной компании «Афиша-Рамблер-SUP» Александр Мамут уволил главного редактора крупнейшего российского новостного портала. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Вене арестован украинский олигарх Дмитрий Фирташ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25295687.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Австрии арестован 48-летний украинский олигарх Дмитрий Фирташ, который разыскивался властями США по подозрению в даче взяток и организации преступного сообщества. Фирташ был арестован в среду вечером в Вене.

Следствие в отношении него длилось с 2006 года и вело его Федеральное бюро расследований (ФБР) США.

Сообщившие об этом австрийские СМИ называют Фирташа одним из самых богатых людей на Украине. Его бизнес-интересы сосредоточены в области газовой промышленности. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 16:53:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владельца Бирюлевской овощебазы объявили в международный розыск - Интерфакс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHVhS31tDHz_k_JNGyqrqm2RvWebw&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://www.interfax.ru/moscow/364438</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва. 13 марта. INTERFAX.RU - Основной собственник ЗАО "Новые Черемушки" (так называемая Бирюлевская овощебаза) Игорь Исаев, подозреваемый в организации незаконной миграции, объявлен в международный розыск. Об этом "Интерфаксу" сообщили в пресс-службеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 16:49:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутаты Госдумы от КПРФ предлагают указывать в паспортах россиян вероисповедание и группу крови
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/13mar2014/kprf_pass.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Группа депутатов-коммунистов внесла в Госдуму проект закона "О паспорте гражданина РФ", который предусматривает, в частности, расширение перечня сведений о владельце документа. Предлагается также убрать в бланке документа убрать графу "личный код" и многое другое, что противоречит убеждениям граждан различных национальностей и вероисповеданий. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Шпионская» камера в Android
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/215693/</link>
  <description><![CDATA[
                         
Привет, %username%! Сегодня я хочу поделиться опытом разработки одного приложения для Android и трудностями, с которыми пришлось столкнуться при не совсем честном использовании камеры.
Идея приложения «Страж» жила внутри отдела разработки достаточно давно, но первая реализация появилась на платформе Symbian 2 года назад. Сама идея незамысловата – делать фотографии человека, взявшего телефон в руки. В первой реализации приложение было разделено на сигнальные модули и модули обратных вызовов. Си ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 17:00:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с руководителями национальных паралимпийских комитетов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20522</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин встретился с руководителями национальных паралимпийских комитетов. Встреча состоялась в формате обеда. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 14:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинский олигарх Фирташ арестован в Вене по запросу ФБР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2014/03/13/Ukrainskiy_oligarh_F.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В среду в Вене был задержан украинский бизнесмен Дмитрий Фирташ. Задержание проведено по запросу американского ФБР. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 16:32:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.03.2014 17:00 : Украинский бизнесмен-миллиардер и посредник при заключении контрактов на поставки российского газа Дмитрий Фирташ арестован в Вене
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1278332-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Его подозревают в причастности к созданию организованной преступной группы. 
<br>

<br>
Австрийские силовики задержали Фирташа по запросу ФБР. Американцы расследуют дело в отношении бизнесмена с Украины уже 8 лет, сообщает агентство АПА. При этом представитель полиции заверил СМИ: задержание и арест олигарха с событиями на Украине не связан. Он добавил, что 48-летний Фирташ сопротивления силовикам не оказывал. О задержании олигарха сообщает и Рейтер со ссылкой на источники в правительстве Авст ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Вене по ордеру США арестован Фирташ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/my_ukraine.d3.ru/comments/535431</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Отличный сигнал всяким князькам, которые решили, что они могут класть болт на Америку. <br>Фирташ, тот САМЫЙ мощный пророссийский чувак, который ОЧЕНЬ много знает о газовых схемах Путина и ко. <br><br>Лучшая новость за много дней!
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 17:05:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1394715900#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>