<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 17:00:20 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 23 Jun 2008 17:00:20 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Саркози призвал Израиль не строить поселения</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7469000/7469416.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Франции Николя Саркози призвал Израиль заморозить строительство поселений на палестинских территориях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 12:38:58 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Американцы из-за роста цен на топливо ездят заправляться в Мексику</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/world/20080623/111748784.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Так, в мексиканской Тихуане галлон бензина (3,8 литра) обходится в 3,1 доллара, в то время как по другую сторону границы, в Калифорнии он стоит 4,6. Залив в бак 20 галлонов, водитель может сэкономить около 30 долларов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 16:58:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Отпечатки большой войны ("Газета 2000", Украина)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/242144.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На листовке времен Великой Отечественной - женщина с мечом в руке, восходящее солнце и надпись, сделанная готическим шрифтом: 'Германия, проснись! Гитлер, сгинь!' Подобных листовок, с помощью которых советское командование вело пропаганду среди немецких солдат, сохранилось немало. Но сегодня, накануне 22 июня, я хочу рассказать о листовках, которые печатались по другую сторону фронта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 12:07:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Ираке при минометном обстреле погибли не менее 10 человек</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2008/06/23.html?id=453115</link>
  <description><![CDATA[
                        В иракской провинции Дияла в городе Аль-Адхайм при минометном обстреле погибли не менее 10 человек, около 20 ранены.   По одному из сообщений, целью обстрела, по всей видимости, была местная штаб-квартира полиции, однако снаряды попали в жилые дома ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 16:50:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Горбачев поддерживает призыв к созданию музея холодной войны в Берлине</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/guardian/2008/06/23/16:30:52/berlin</link>
  <description><![CDATA[
                        КПП Чарли может стать местом первого в Европе музея холодной войны, разделившей континент на капиталистический Запад и коммунистический Восток. С призывом создать музей выступили некоторые крупные политические деятели послевоенной эпохи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 16:30:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Американское ядерное оружие раскалывает правящую коалицию Германии</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/23jun2008/nuclearusaout.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Немецкие политики прочитали доклад американских ученых о хранящемся в Европе ядерном оружии США и теперь требуют его вывода с территории Германии. Немедленных шагов по разоружению требуют представители сразу нескольких партия, но в рядах правящей коалиции ХДС/ХСС и СДПГ взгляды на проблему расходятся. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Петербурге обнаружен заминированный автомобиль</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2008/06/23/bomb/</link>
  <description><![CDATA[
                        В Санкт-Петербурге у дома номер 74 на Обводном канале днем в понедельник, 23 июня, обнаружен заминированный автомобиль. По данным издания, это автомобиль марки Nissan Armada. Какого типа бомба к нему прикреплено, не сообщается. Место происшествия оцеплено, там работают взрывотехники. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 16:48:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Банки внедряют голосовую идентификацию клиентов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/355150.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Предполагается, что новая услуга заинтересует руководство крупных банковских учреждений и торговых компаний, которые смогут предоставить сотрудникам контакт-центров возможность идентификации звонящих клиентов по голосовым «отпечаткам». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 12:16:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Осуждены подростки, которые сожгли мужчину на Вечном огне</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.138058.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимирский областной суд   вынес обвинительный приговор в отношении четырех подростков, которые сожгли человека на Вечном огне в Кольчугине. Осужденные получили сроки от 16 до 18 лет лишения свободы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 15:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Латышские наследники доктора Геббельса</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/43329/</link>
  <description><![CDATA[
                        Еще до премьеры снятого латышами на деньги Европарламента фильма The Soviet Story было понятно, что это будет не документальный, как анонсировалось, а чисто пропагандистский фильм. В рекламном трейлере под тревожную музыку фотографии голодающих сменялись кадрами расстрела, а увенчивала все статуя Рабочий и колхозница, установленная на горе мертвых тел. На официальном сайте фильма... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 15:57:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #397428</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/397428</link>
  <description><![CDATA[
                        Предыстория. У меня дома телевизор долго включается, причем звук появляется сразу, а изображение минуты через 3... итак...<br>История. Проснулся я вчера оч рано, сходил на кухню замутить кофе. Слышу - кто то в зале шебуршит, шепотом что то говорит. Я захожу в зал - шорох прекратился. Я развернулся, почти вышел из зала, как слышу сзади властный грубый голос "СТОЙ!!!". Я остановился. Слышу опять "Подойди ко мне!". Я тихонько разворачиваюсь... огляделся... слышу шорох идет откуда то из угла... я по ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2008 00:28:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1214226020#11</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>