<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 17:05:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 13 Feb 2014 17:05:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Что думают русские о "диком" Западе?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/blogs/2014/02/140212_blog_strana_russia_richard_willis_west.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Все мы знаем, что Запад настроен против России. Потому что была же ведь в газете Guardian когда-то опубликована та левацкая статья, и Ромни говорил что-то в Алабаме. А еще нам известно, что там царит коррупция - все ведь слышали о Берлускони. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 16:31:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приостановлен выпуск бумажной версии журнала "Большой город"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Media/m.224475.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Приостановлен выпуск бумажной версии журнала "Большой город". Причин такого решения владелец издания Александр Винокуров не пояснил. Также он не уточнил, когда возобновится выпуск. Между тем сайт "Большого города" продолжит работу в обычном режиме. В последние два года у редакции журнала неоднократно возникали конфликты с Винокуровым. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ас-Сиси едет в Россию за вооружениями
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140213/217501799.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Египет, традиционный союзник США на Ближнем Востоке, бросился в объятия России, которую мало волнует демократия и соблюдение прав человека. Председатель Высшего совета вооруженных сил Ас-Сиси, который вскоре может объявить о выдвижении своей кандидатуры на пост президента, в среду предпринял неожиданный двухдневный визит в Москву с целью улучшения двусторонних отношений и закупки российского оружия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 16:07:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Газета Liberation рассталась с главным редактором
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25262875.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Газета Liberation, одно из ведущих французских изданий, в четверг 13 февраля осталась без главного редактора. Николя Деморан, возглавлявший ее редакцию с марта 2011 года, объявил об уходе. За неполные три года на должности главного редактора отношения Деморана с сотрудниками зашли в тупик. Четыре раза за этот период журналисты и редакторы "Либерасьон" голосовали за отставку своего шефа. Кульминацией кризиса стала забастовка персонала газеты 7 февраля, когда редколлегия отказалась... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 16:47:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге горел завод «Ниссан» - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH_6Ya67RY2k9orSwAZQqgEI7raGA&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://www.ufa.kp.ru/online/news/1658755/</link>
  <description><![CDATA[
                        Около трех часов дня на Коменданском проспекте вспыхнул пожар. Возгорание произошло в пристройке цеха штамповки на территории завода «Ниссан». Внутри горело помещение площадью в двадцать квадратных метров. Огонь разгорелся в строящемся помещении, эвакуироватьВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 16:56:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Набиуллина предложила ограничить "золотые парашюты" в госкомпаниях двумя годовыми окладами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/13feb2014/parachutes.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Такое ограничение, по ее словам, предполагает новый кодекс корпоративного управления. Для госкомпаний размер этого вида вознаграждения топ-менеджеров должен быть еще меньше. Этот документ носит рекомендательный характер и разработан на замену кодексу корпоративного поведения, принятому в 2002 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  История умных часов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/212483/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сейчас есть несколько «умных часов», которые заслуживают интерес. Но сама по себе идея совмещения сначала радиопередатчика и часов, затем компьютера и часов — весьма старая. Поэтому я в очередной раз решил узнать, откуда уши растут.

 

    

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 16:44:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подписан Указ об организации госнадзора в области ядерной и радиационной безопасности и защиты ядерных материалов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20225</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент подписал Указ «Об организации федерального государственного надзора в области ядерной и радиационной безопасности ядерного оружия и ядерных энергетических установок военного назначения и в области физической защиты ядерных материалов, ядерных установок и пунктов хранения ядерных материалов на ядерных объектах». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Международные резервы России сократились до трехлетнего минимума
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/finances/2014/02/13/Myezhdunarodnyyye_ry.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Международные резервы России на 7 февраля 2014 года составили 490,2 млрд долларов. По сравнению с последней неделей января они уменьшились на 8,7 млрд, сообщает пресс-служба Банка России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 16:26:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.02.2014 16:32 : Китаянка Цзяжоу Ли завоевала золото в соревнованиях по шорт-треку на Олимпиаде в Сочи
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1258124-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Второй на дистанции 500 метров оказалась итальянка Арианна Фонтана, бронза у кореянки Сын Хи Пак. Россиянки участие в финале не принимали. 
<br>
Напомним, в общем медальном зачете сборная России на 7-м месте. У нас две золотых, четыре серебряных и три бронзовых награды. Лидируют команды Германии, Канады и Норвегии. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Расстрел протестующих в Венесуэле
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/522683</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<br>




		
	
		В Каракасе (Венесуэла) уже две недели происходят широкие антиправительственные выступления. Вчера они разгорелись с особой силой после того, как во время студенческих волнений к месту противостояния протестующих студентов и правительственных сил безопасности подъехали около десятка местных титушек на мотоциклах и открыли по студентам огонь на поражение из огнестрельного оружия. Именно этот момент и виден на видео в посте. В эти секунды появилась первая жертва — на видео в ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 13 Feb 2014 17:05:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1392296703#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>