<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первый американский авианосец нового типа получил имя
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/11/131110_us_new_aircraft_carrier.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Американские военно-морские силы провели церемонию наречения первого многоцелевого атомного авианосца нового типа. Стоимость строительства авианосца "Джеральд Р. Форд" уже превысила запланированную на 22% и составляет почти 13 млрд долларов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 15:56:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Художник Петр Павленский прибил тестикулы гвоздем к брусчатке на Красной площади
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.221013.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Художник Петр Павленский прибил тестикулы гвоздем к брусчатке на Красной площади. Акция приурочена к Дню полиции, который отмечается 10 ноября. Павленский известен другими громкими акциями протеста. В рамках акции "Туша" он лег у здания ЗакСа Петербурга нагой и обмотанный колючей проволокой. Также художник зашивал себе рот в знак солидарности с Pussy Riot. ВИДЕО. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 14:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Игры с подсознанием
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20131110/214640434.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Быть успешным в работе или осторожно манипулировать другими людьми: руководящие кадры ожидают многого от курсов по нейролингвистическому программированию. Но что же в них такого особенного? Даже после курсов мне не ясно, как же работает психолингвистическое программирование. Впрочем, у коллеги появились новые идеи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Сирии достигнуто соглашение о снятии блокады с Кудсайи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25163752.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сирии между властями и повстанцами достигнуто соглашение о перемирии с целью создания условий для доставки продуктов и предметов первой необходимости жителям пригорода Дамаска – Кудсая. Об этом сообщает базирующийся в Великобритании Сирийский центр по наблюдению за правами человека. Контролируемый повстанцами населённый пункт Кудсая с октября находится в состоянии блокады, установленной правительственными силами.

В Стамбуле второй день продолжается заседание сирийской оппозиции.... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 16:39:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В парке Нью-Йорка неизвестный открыл огонь на катке - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFYx41LGigege9at5UuAQTpY32irw&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/720476/</link>
  <description><![CDATA[
                        В популярном парке на Манхэттене неизвестный открыл огонь по катающимся на коньках отдыхающим. Есть раненые. 792. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: Нажмите правой клавишей мыши и выберите «Копировать ссылку». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 16:59:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шойгу велел армии опираться на отечественное вооружение - это вопрос "кибербезопасности"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/10nov2013/shoygu.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр обороны напомнил о скандалах с "прослушками миллионов граждан" и посетовал: техника достигла такого уровня, что "нельзя абсолютно гарантировать, что в нужный момент это все не будет одним нажатием кнопки выключено". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Политики и экономисты придумывают самые слабые пароли
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/201556/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Опубликованное недавно исследование базы паролей университета Карнеги-Меллон выявило несколько интересных корреляций между демографическими характеристиками и качеством паролей, которые используют люди. Уникальность этого исследования состоит в том, что все акккаунты, пароли к которым исследовались, принадлежат сотрудникам и студентам университета Карнеги-Меллон. Обычные базы паролей, доступные после утечек со взломанных сайтов, содержат много мусора в виде одноразовых аккаунтов случайных посе ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 16:56:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Личному составу и ветеранам органов внутренних дел
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/19589</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 10:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Архангельске «Боинг» выкатился за пределы взлетной полосы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2013/11/10/V_Arhangyelskye___Bo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Самолет, приземлившийся в аэропорту Архангельска, выехал за пределы взлетно-посадочной полосы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 16:45:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.11.2013 16:32 : Без малого треть россиян не против восстановления в стране монархии, но не видят никого на роль царя
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1195162-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Как показал опрос, проведенный ВЦИОМ, 28% наших соотечественников "за" или "не возражают" против возрождения монархического строя, но не являются при этом активными сторонниками, поскольку не находят достойной кандидатуры на роль монарха. Находчивость проявили лишь 13% опрошенных, они полагают, что им мог бы стать российский политик, избранный народом на референдуме или новом земском соборе. Еще 6% сказали, что монархом мог бы стать представитель последней царствовавшей династии Романовых.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Недельный кинодайджест
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/movies.d3.ru/comments/491217</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/3a/84/1384077876-3a84295125014bb691d1b24317b645c1.jpg" alt="Недельный кинодайджест"><br>
		
	
		• закономерное завершение эпохи: Blockbuster (см. п.1) закрывает свои последние магазины видеопроката. Dish Network, нынешние владельцы некогда гигантской сети, говорят, что это было непростое решение, но потребительский спрос, чётко направленный в сторону цифровой дистрибуции, не оставляет им иного выбора. бренд планируется использовать в собственном VOD–сервисе. <br> ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 10 Nov 2013 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1384088700#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>