<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 17:35:02 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 10 Apr 2015 17:35:02 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сирийцы в Москве не договорились о единогласии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/04/150410_syria_moscow_consultations</link>
  <description><![CDATA[
                        Участники московских переговоров между частью оппозиции и властями Сирии приняли документ по первому из десяти пунктов своей повестки, но на следующий день разошлись в оценках, единогласно ли они его приняли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 17:24:09 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пять стран Северной Европы договорились о противодействии России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.239983.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министры обороны пяти стран Северной Европы - Швеции, Норвегии, Исландии, Дании и Финляндии - опубликовали совместную декларацию о необходимости противодействия России. Они назвали действия России самой большой угрозой для безопасности Европы. В числе прочего в декларации говорится о российской агрессии против Украины и незаконной аннексии Крыма. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 16:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эксперт: Японии не стоит приглашать Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/fareast/20150410/227434543.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Для того чтобы и впредь поддерживать международный порядок, важно, чтобы по стране, действующей с позиции силы, был нанесен мощный политический и экономический удар. Именно в этом суть санкций. Какой смысл в том, чтобы сейчас, когда главы западных стран отказываются от участия в празднествах по поводу 70-летия победы над Германией, приглашать Путина в Японию? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 17:01:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По любимым местам...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26949054.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Виктор Шендерович – о русских классиках как поводе для аннексии ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 16:47:30 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент Чехии решил не участвовать в параде Победы на Красной площади - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNETBSVEcZ-rf79wRBhL34qyiOO2xA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779252556259&amp;ei=pt4nVcjMMoaRyAPEiYCYDw&amp;url=http://top.rbc.ru/politics/10/04/2015/5527b0829a794710de34c663</link>
  <description><![CDATA[
                        О планах посетить Москву, но не пойти на военный парад в пятницу журналистам сообщил пресс-секретарь президента Чехии Йиржи Овчачек. Время, отведенное на военный парад, президент использует для двусторонних переговоров со словацким премьером Робертом Фицо,В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 17:27:14 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  McDonald's не боится своего потенциального "убийцы" - сети общепита Михалковых
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/10apr2015/mcdonalds.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сейчас рестораны этой американской сети фастфуда в РФ ежедневно посещают около миллиона человек, и оснований для беспокойства нет, заявили в McDonald's, отказавшись комментировать нереализованный пока проект братьев-режиссеров. Американская пресса опасается, что этот проект может "положить конец McDonald's в России". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 16:14:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Храните деньги в World of Warcraft — теперь игровое золото можно купить официально
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/248832/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Хозяева виртуального мира World of Warcraft из компании Blizzard официально разрешили игрокам менять настоящие деньги на внутриигровое золото. До этого подобный обмен можно было совершить лишь нелегально на специализированных форумах. 8 апреля, при запуске услуги, курс составил 1500 золотых за $1, но уже через 24 часа доллар упал и в WoW, заняв позицию в 1000 золотых за $1.

Анонс этих операций Blizzard делали ещё в прошлом году. За $20 игрок может купить токен, который в рамках игры обменивае ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 16:39:04 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Укрепление рубля переориентировало российских туристов с Азии на Европу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/europe/2015/04/10/Ukryeplyeniye_rublya.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Укрепление рубля привело в марте к росту интереса со стороны российских туристов к большинству европейских направлений. Вместе с тем, ряд азиатских стран стал пользоваться меньшим спросом у потенциальных путешественников. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 16:04:03 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.04.2015 17:04 : Отменить выступления актрисы Лии Ахеджаковой и музыканта Дианы Арбениной попросила тюменская организация "Родительский комитет"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1528142-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

На ее сайте было опубликовано обращение к губернатору Тюменской области, главе городской администрации, руководству областного департамента культуры. В обращении отмечается, в частности, что информационная война ведется на всех фронтах, в том числе в области культуры. Инициатор этого обращения председатель «Тюменского Родительского Комитета» Андрей Добрынин в эфире "Эха Москвы" сказал, что эти деятели культуры, занимаются антигосударственной агитацией. 
Концерт Дианы Арбениной был запланирован ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 17:04:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД РФ: США пытаются снять с себя ответственность за разрастание деятельности ИГ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/84816</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия не может согласиться с попыткой ряда западных стран, в том числе США, заблокировавших в ООН заявку на включение «Исламского государства» в санкционный список, снять с себя ответственность за разрастание масштабов деятельности этой террористической организации. Об этом заявили в МИД РФ. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Apr 2015 17:24:49 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1428676502#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>