<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 10 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 17:00:05 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 01 Nov 2007 17:00:05 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Следователи: в Тольятти найден подозреваемый</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/russia/newsid_7072000/7072477.stm</link>
  <description>Следователи, изучающие обстоятельства взрыва в тольяттинском автобусе, утверждают, что опознали человека, который пронес в салон бомбу. ...</description>
  <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 08:13:33 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Россия – Узбекистан: союзничество без сенсаций </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/analytics/20071101/86250220.html</link>
  <description>В визите министра обороны Российской Федерации в Ташкент вроде бы никакой сенсации не было. Все прошло по программе: протокольные встречи, подписание плана двустороннего сотрудничества на 2008 год, прием президентом Каримовым, и т.д. Поэтому СМИ поспешили преподнести слова пресс-секретаря министра обороны РФ Алексея Кузнецова об обсуждении министрами обеих стран вопроса использования плато Устюрт как место падения отработавших частей ракет-носителей при их запуске как сенсационные. Не мне судить ...</description>
  <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 16:57:10 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Водитель-почтальон уволен за участие в пикете</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2007/11/01/n_1136003.shtml</link>
  <description>Один из участников пикета водителей на Петербургском почтамте лишился работы. Об этом говорится в сообщении, распространенном Всероссийской конфедерацией труда.  Как передает БИА для Дмитрия Пацюка сфальсифицировали прогул, поскольку ... ...</description>
  <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 16:49:52 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Астане вышли на митинг рабочие строительной компании</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2007/11/01.html?id=419314</link>
  <description>  В Астане напротив резиденции президента Казахстана Нурсултана Назарбаева в четверг прошёл несанкционированный митинг рабочих строительной компании «Куат». Поводом к акции стала задержка заработной платы, которую рабочие не получают вот уже три меся ... ...</description>
  <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 16:30:43 +0300</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Осторожно, горилла!</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/elpais/2007/11/01/15:41:32/gorila</link>
  <description>Помните ту назойливую 800-фунтовую "гориллу", которая заявилась в Брюсселе на ужин с министрами иностранных дел по настоянию Кондолизы Райс? Эта история случилась два года назад. ЦРУ использовало европейскую землю и аэропорты для похищения и перевозки подозреваемых в террористической деятельности в секретные тюрьмы. ...</description>
  <pubDate>Thu, 1 Nov 2007 15:41:32 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Симферополе произошли массовые столкновения крымских татар со строителями из-за земли</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/01nov2007/stolknovenie.html</link>
  <description>В четверг примерно 300 рабочих и представителей фирмы "ОЛВИ-Крым" попытались выгнать с территории, отведенной под жилой комплекс, людей, требовавших выделить им участки для личного строительства. Против строителей вышли около 400 крымских татар. Сведения о пострадавших противоречивы, к месту происшествия стянуты солдаты и милиция. ...</description>
  <pubDate>Thu, 1 Nov 2007 16:52:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Взрыв в Тольятти связали с перевозкой нитроглицерина</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2007/11/01/bomb1/</link>
  <description>Причиной взрыва в тольяттинском автобусе могла стать перевозка одним из пассажиров нитроглицерина. По некоторым данным, оперативники обнаружили это вещество дома у погибшего пассажира. Официального подтверждения этой информации не поступало. Ранее сообщалось, что в момент взрыва подозреваемый находился в автобусе. ...</description>
  <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 15:45:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Первая фура с молдавским коньяком прибыла в Москву</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.vz.ru/news/2007/11/1/121775.html</link>
  <description>Непосредственная доставка молдавской алкогольной продукции потребителям начнется уже завтра. Сегодня она поставлена на временное хранение. ...</description>
  <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 14:47:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.vz.ru">Деловая газета "Взгляд"</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Российский президент маскирует 90% своих доходов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/33054/</link>
  <description>Если сравнить закон о бюджете-2001 с проектом бюджета-2008, то можно обнаружить, что общая сумма расходов на статью «функционирование главы государства - Президента РФ» (сюда включаются все расходы: как на администрацию президента, так и на аппарат полпредов) выросла с 1,4 млрд. до 7,17 млрд. руб. ...</description>
  <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 16:22:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Зеленый Чванк :: Чилябинск &amp;#8211; синоним слова &amp;#171;беспредел&amp;#187;?</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.udaff.com/news/78877.html</link>
  <description>Наши кариспанденты зафиксиравали давольна интересный случай, имевший места быть в славнам гораде Чилябинске на канцерте нибизызвестнай вам группы &#171;Ниприкасаимые&#187; ва главе с Гарикам СукаЧевым. Приехав на места праишествия, взору нашева спецкора представилась интереснейшая картина &#8211; ...</description>
  <pubDate>Thu, 01 Nov 2007 11:40:21 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.udaff.com">Ресурс Удава. Новости (18+)</source>
  <guid isPermaLink="false">1193925605#10</guid>
 </item>  </channel>
 </rss>