<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 17 Mar 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  IKEA запретила играть в прятки в магазинах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2015/03/150317_tr_ikea_netherlands_hide_and_seek</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания IKEA запретила проводить массовую игру в прятки в своих магазинах в Нидерландах. Ранее несколько тысяч человек договорились в "Фейсбуке" сыграть в прятки в магазинах IKEA в Эйндховене, Амстердаме и Утрехте.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 17:16:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд отказал в УДО болотному узнику Степану Зимину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.239195.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новомосковский городской суд Тульской области отказал в условно-досрочном освобождении болотному узнику Степану Зимину. Администрация ИК-6 в Новомосковске поддержала его ходатайство об УДО, однако представитель прокуратуры выступил против. Срок заключения Зимина истекает 8 декабря. Ранее суд в Рязанской области отказал в УДО болотному узнику Алексею Полиховичу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 15:57:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Миллиардный риск под названием «Украина»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150317/226925440.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Петр Порошенко прибыл Берлин в качестве просителя. Ведь пакет финансовой помощи в размере 17,5 миллиардов долларов, недавно одобренный Международным валютным фондом, едва ли может предотвратить банкротство страны. По расчетам МВФ, в ближайшие четыре года разоренной в результате гражданской войны стране потребуется по меньшей мере 40 миллиардов долларов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 17:25:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Варшава протестует против решения суда Петербурга выселить консульство РП
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26905752.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Представитель МИД Польши Марчин Войчеховский заявил, что  выселение дипломатического представительства было бы грубым нарушением Россией международного законодательства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 17:17:46 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин — о юбилее Победы: Этот праздник требует душевного отношения - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE44kzPei2Tsu783WKWjRooI9IEJQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779215916279&amp;ei=lzsIVZCGGOfuygOjxoCICA&amp;url=http://www.kp.ru/daily/26354/3237079/</link>
  <description><![CDATA[
                        ... - До 9 мая осталось 53 дня – это немного, если учесть стремительный ход времени и масштаб задач, которые мы ставим перед собой. Дата юбилейная, и это требует от всех нас особой чёткости и собранности и при этом неформального, творческого, душевного отношения кВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 17:28:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Молдавский президент потребовал запретить въезд российским парламентариям, которые ведут себя "неподобающе"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/17mar2015/moldavarusnet.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Речь идет только о запрете неофициальных поездок. Николай Тимофти выразил неудовольствие участием Москвы в избирательной компании в Гагаузии. Один из кандидатов на пост главы автономии, Ирина Влах, активно пользуется поддержкой российских парламентариев: на предвыборных плакатах она - с Валентиной Матвиенко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Теперь Почта России принимает оплату картой за все услуги. Кроме почтовых
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/247380/</link>
  <description><![CDATA[
                        

В новом пресс-релизе Почта России сообщила о начале приёма платежей с банковских карт на своём сайте. Но если вы решили, что теперь можно будет с карточки совершить, например, наложенный платёж, или оплатить отправку посылки – увы, это не так.

На самом деле, ПР заключила договор с агрегатором платежей Рапида и теперь предлагает на выделенной странице сайта rapida.ru список тех самых платёжей, которые поддерживает эта платёжная система.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 15:45:05 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  18 марта Президент проведёт совещание по вопросам социально-экономического развития Крыма и Севастополя
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/47871</link>
  <description><![CDATA[
                        18 марта Владимир Путин в Кремле проведёт совещание по вопросам социально-экономического развития Республики Крым и города Севастополя. В совещании примут участие главы субъектов, руководители законодательной власти и представители муниципалитетов региона. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 17:25:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Производство легковых автомобилей в России к марту сократилось на 20,6%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/consumer/2015/03/17/Proizvodstvo_lyegkov.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Производство легковых автомобилей в России в январе-феврале 2015 года сократилось на 20,6% по сравнению с аналогичным периодом предыдущего года и составило 215 тыс. единиц. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 16:02:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.03.2015 17:32 : Стоимость нефти опустилась сегодня ниже 53 долларов за баррель
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1513152-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Столько сейчас в Лондоне стоит сорт Вrent. Американская нефть WТI торгуется выше 43 долларов за баррель. Она опустилась к минимальному за последние шесть лет значению. Одной из главных причин стали данные о максимальных запасов нефти в США и максимальных объемах добычи за последние тридцать лет, - сообщают аналитики.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент МОК Томас Бах против бойкота Чемпионата мира по футболу в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/80097</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент МОК Томас Бах высказался против предложенного украинским лидером Петром Порошенко бойкота Чемпионата мира по футболу в России. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 17:25:33 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1426602901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>