<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 11 Sep 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Спутники НАСА займутся измерением лунной гравитации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2011/09/110911_new_moon_sattelites.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        С мыса Канаверал стартовали два идентичных космических аппарата, которые займутся измерением силы гравитации нашего естественного спутника. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 15:54:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В результате нападения смертника на пост НАТО в Афганистане ранены 89 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Terror/m.191316.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В результате нападения смертника на боевой пост НАТО в афганской провинции Вардак ранены 89 солдат, в том числе более 50 военнослужащих армии США. Кроме того, пострадали еще 25 мирных афганцев, находившихся неподалеку от места взрыва. Смертник приехал к базе на грузовике. Ответственность за теракт взяли на себя представители движения "Талибан". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 15:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Турция: Делая ставку на велосипеды как способ решения проблемы с дорожными пробками
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20110911/174522259.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Согласно выводам Японского агентства по международному сотрудничеству, разработавшего в 2009 году генплан транспортного развития Стамбула, количество автотранспорта в этом городе с населением в 13 млн. человек – одном из крупнейших мегаполисов Европы – вырастет в ближайшие пятнадцать лет в четыре раза. Поэтому жители города, вслед за европейскими горожанами, осваивают велосипед как транспортное средство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Иркутской области отмечают День Байкала
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110911/17/17.html?id=24325013</link>
  <description><![CDATA[
                        В Иркутской области сегодня отмечают День Байкала. Около здания городского цирка в Иркутске местные экологи провели митинг. 
 
Как передает корреспондент Радио Свобода Екатерина Вертинская, акция больше напоминала музыкально-поэтический вечер. Стихи о «самом чистом и глубоком озере планеты» читали иркутские поэты. 
 
Они обращались к российским властям с требованием закрыть Байкальский целлюлозно-бумажный комбинат, который своими стоками отравляет «священное озеро». Во ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петербуржцы сделали памятником погибшим хоккеистам "Локомотива" обычную ограду
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/uYIE3HjYLN8/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                         У Ледового дворца на проспекте Большевиков в Петербурге минувшим вечером болельщики вспоминали хоккейную команду "Локомотив", погибшую при крушении самолета Як-42. Обычное уличное ограждение стало памятником, к которому возлагали цветы и ставили свечи.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 16:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Юлия Тимошенко написала в Times и попросила помощи у Запада
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/11sep2011/timoshenko.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-премьер Украины считает, что исход суда был решен еще до его начала, а сам процесс лишь "показательное судилище". Своего оппонента Виктора Януковича она называет "врагом Запада" и напоминает о его судимостях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Веб-разработка / Подробности о новом языке программирования Google Dart (Dash)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/webdev/128202/</link>
  <description><![CDATA[
                        Пару дней назад Сеть облетела новость, что Google собирается представить в октябре 2011 года новый язык веб-программирования Dart. К сожалению, никакой дополнительной информации на эту тему не было. Однако в архиве ньюс-группы com.googlegroups.google-caja-discuss сохранилось письмо с заголовком “Future of Javascript doc from our internal JavaScript Summit”, датированное 16 ноября 2010 года, которое даёт хоть какое-то представление о том, что такое Dash (там упоминается именно такое название). Пи ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 15:15:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Японцы в память о жертвах цунами запустили в небо тысячи фонариков - ЛІГА.net
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFQTIPRGt7v7AoqGqCdeCtUvxDc5A&amp;url=http://news.liga.net/news/N1126569.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Жители города Сома, расположенного в 40 км от АЭС "Фукусима", запустили в небо тысячи бумажных фонариков. Они символизируют души погибших во время цунами 11 марта - ровно полгода назад. "В нашем городе погибли 450 человек. И теперь всех волнует дальнейшая судьба. Хочется верить, что жить здесь ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 16:39:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Накануне визита Кэмерона в Москву взломан сайт посольства России в Британии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/foreign/2011/09/11/Nakanunye_vizita_Kem.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сайт посольства России в Великобритании подвергся DDos-атаке. К настоящему времени работа ресурса восстановлена. Не исключено, кибератака связана с визитом британского премьер-министра Дэвида Кэмерона в Москву. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 16:06:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.09.2011 16:33 : Прощание с   артистом  Юрием Кузьменковым  состоится в Театре имени Моссовета, где он прослужил долгие годы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/810742-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Дата прощания и место захоронения артиста будут объявлены позже. Как передает РИА,  актёр  скончался сегодня  утром на 71-м году жизни. Ему  стало плохо с сердцем, жена вызвала «скорую помощь», но медики уже ничем не смогли помочь. В кино Кузьменков начал сниматься ещё будучи студентом. Среди картин с его участием – «Служили два товарища» (1968), «Вас вызывает Таймыр» (1970), «Ширли-мырли» (1995). Одна из самых ярких его ролей – Федоскин в многосерийной комедии "Большая перемена". Кузьменков с ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 322558
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322558/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Дождливое утро. Нью-Йорк. Шестидесятые.<br />
В издательство «Харпер энд Роу» заходит молодой человек. У него недавно прорезался дар писателя. И принес он, соответственно, рукопись. Создал он ее промежду делом. Но раз написал, то почему бы и не отнести. Напечатают – хорошо. Откажут – ну и ежик с ними. Ему тридцать лет, он хирург и в гробу он видал всю эту литературу. <br />
Рецензент эту книжку дочитывает с огромным трудом (матеря при этом всех молодых писателей, а также свою работу и жизнь в пр ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 14:51:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1315746006#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>