<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 12 Jan 2013 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Порнографы судятся за право на секс без презерватива
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/01/130112_la_porn_condoms.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Два крупнейших производителя фильмов "для взрослых" в США обратились в суд с требованием отменить постановление, предписывающее порноактерам из округа Лос-Анджелес носить презервативы во время съемок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 16:32:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин ответил на просьбу Джоли отменить антисиротский закон
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.210515.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Американская актриса Анджелина Джоли попросила российского президента отменить антисиротский закон. Просьба была передана по дипломатическим каналам. По данным американского таблоида, Путин "согласился рассмотреть просьбу - если Джоли согласится выйти замуж за Брэда Питта в центре Москвы или в одном из известных дворцов Петербурга".  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 15:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия становится убежищем для европейских богачей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20130112/204536514.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Если Россия не добьется создания в стране открытой и справедливой системы, построенной на принципах честности и уважения к закону, то поток иностранных средств и состоятельных эмигрантов, привлеченных низкими налогами, пусть он и кажется сейчас бесконечным, вскоре потечет в обратную сторону. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 16:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рождество глазами мультипликатора
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/24821311.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Может ли мультфильм считаться иконой? Чем образ помогает (или мешает) человеку в духовной жизни? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 16:51:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Астахов: дети журналистки Кабановой в больнице, после выписки старший сын будет передан родному отцу - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEWm_6H6rVdMb4c5hVVHOW5A7EAiQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2013/01/12/n_2703573.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Старшего ребенка журналистки Ирины Кабановой, муж которой признался в ее убийстве, отдадут его родному отцу, сообщил в своем микроблоге в Twitter уполномоченный по правам человека. «Один из детей погибшей Ирины Кабановой не является ребенком Алексея Кабанова и он ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 16:48:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Старшего сына убитой Ирины Кабановой передадут родному отцу, двух других хотят забрать родственники
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/12jan2013/kabanovkids.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Алексею Кабанову, признавшемуся в убийстве своей жены, грозит не только длительное заключение, но и лишение родительских прав. После убийства детей отправили в больницу на обследование. Арестованного Кабанова ждет психиатрическая экспертиза. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хостинг для изображений, поиск оптимального решения (CMS Livestreet)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/165557/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всем привет!

Я хотел бы поделиться своими наработками в вопросе выбора хостинга для хранения изображений. Статья написана, в первую очередь, для пользователей CMS Livestreet, хотя некоторые материалы вполне актуальны и для других CMS.

Что нужно?
Найти лучшее место хранения файлов изображений. Основные критерии выбора — цена, удобность администрирования, надежность.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 16:48:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поездка в Крымск
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17322</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин посетил новый микрорайон Крымска, в котором сегодня проживают семьи пострадавших от наводнения в июле прошлого года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 11 Jan 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арестован муж убитой журналистки Ирины Кабановой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2013/01/12/Aryestovan_muzh_ubit.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Головинский суд Москвы арестовал Алексея Кабанова, обвиняемого в убийстве своей супруги Ирины, тело которой накануне было найдено в багажнике автомобиля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 16:07:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.01.2013 16:37 : Впервые со времен церковного раскола XVII века в Московском   Кремле сегодня совершена литургия древним чином
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/988466-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Историческое   богослужение в Успенском соборе возглавил митрополит Крутицкий   и Коломенский Ювеналий. Оно было приурочено к 100-летию Первого   единоверческого съезда, которые объединил часть старообрядцев,   воссоединившихся с Русской православной церковью.   Кремлевский собор едва смог вместить всех, кто пришел на   древнюю службу со знаменным распевом. Она продолжалась более 3   часов - примерно на час дольше традиционной православной.   Большую часть  молящихся составили мужчины. Многие  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  22–летний житель столицы осужден за размещение на личной странице «Вконтакте» фотографии экстремисткой направленности со словами «СВОБОДУ НЕ ДАЮТ – СВОБОДУ БЕРУТ!» (сайт Прокуратуры РФ).
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politics.d3.ru/comments/405622</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Вспоминается, как на днях Васильев радостно благодарил Прокуратуру за победу над ярлыком "партия жуликов и воров" и называл их "последней надеждой общества".<br>  Это уже даже не смешно. Похоже, скоро в стране останутся только трусливые подхалимы и их господа. Неужели нет позитивного варианта будущего для моих троих детей в этой стране, если я пытаюсь воспитывать их в духе свободы личности и здравого определения добра и зла? <br>  Ведь мы же воспитаны на русских народных сказках,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 12 Jan 2013 17:00:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1357995602#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>