<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 17:00:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 22 Jun 2009 17:00:07 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>В Ингушетии ведется расследование покушения на главу республики</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2009/06/090622_ingushetia_president_wounded.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На территории Назрановского района Ингушетии, где в понедельник утром было совершено покушение на главу республики Юнус-Бека Евкурова, введен режим контртеррористической операции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 15:33:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В суд направлено дело генерала, незаконно получившего 5 квартир</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.152692.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Московский гарнизонный суд направлено уголовное дело в отношении бывшего начальника управления кадров Железнодорожных войск генерал-лейтенанта Анатолия Веремеева. Веремеев, проходя военную службу на различных руководящих должностях в центральном аппарате Железнодорожных войск РФ, получил для себя и членов своей семьи пять квартир в Москве и Московской области. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Ход Нетаньяху ("Riga.Rosvesty", Латвия)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/250035.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В воскресенье глава израильского правительства Биньямин Нетаньяху выступил с программной речью, в которой заявил об условиях признания Палестинского государства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 16:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Передано в суд дело в отношении екатеринбургского нацбола Никифорова</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20090622/17/17.html?id=1759874</link>
  <description><![CDATA[
                        В Екатеринбурге передано в суд уголовное дело в отношении нацбола Алексея Никифорова, который обвиняется по статье «экстремизм», передает корреспондент Радио Свобода Денис Каменщиков. Дело руководителя екатеринбургской ячейки запрещенной партии национал-большевиков Алексея Никифорова – это первое дело об экстремизме в Свердловской области. Следствие обвиняет 24-летнего молодого человека в организации и непосредственном участии в акциях Национал-большевисткой партии в городах ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 16:18:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Мария Шарапова утверждает, что теннис остается движущей силой ее жизни</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/22Jun2009/times/masha.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Теперь она мультимиллионерша, ее лицо рекламирует мыло, обувь и курорты. "Но в ее характере остается нечто трогательное", - пишет автор: в Шараповой всегда чувствовалась какая-то хрупкость, и операция на плече это дополнительно подчеркнула. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Под Новосибирском старшеклассница, поссорившись с ухажером, осквернила могилы его предков</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/22jun2009/schglovevandalnsib.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мстительная десятиклассница решила отыграться на надгробиях, поставленных на могилах родственников своего возлюбленного. А чтобы отвести от себя подозрения, предусмотрительная погромщица осквернила и могилы своих близких. Однако профессионализм сыщиков, раскрывших необычное преступление по горячим следам, не дал школьнице уйти от ответственности. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Помощник губернатора Брянской области осужден за мошенничество</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2009/06/22/n_1374715.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Помощник губернатора Брянской области Андрей Вихарев осужден на четыре года лишения свободы с отбыванием наказания в колонии общего режима в понедельник в Советском районном суде Брянска, сообщил руководитель пресс-службы регионального ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 16:54:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Стали известны причины отказа компании Asus от выпуска нетбуков с Linux</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/381710.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Как и предполагали многие аналитики, Microsoft все-таки удалось повлиять на одного из производителей нетбуков - Asus.	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 15:39:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Стакан воды избавит от грязного белья</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/computer/2009/06/22/Stakan_vodyy_izbavit.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые из Великобритании изобрели стиральную машину, требующую для работы всего лишь один стакан воды. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 16:54:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Почему народ должен оплачивать прихоть олигархов – Евро-2012?!</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/57073/</link>
  <description><![CDATA[
                        ...какая польза будет миллионам простых украинцев от построенных или реконструированных в нескольких крупных городах страны дорогостоящих стадионов, четырех- и пятизвездочных гостиниц (УЕФА потребовал 1950 пятизвездочных номеров и 4950 четырехзвездочных, а на сегодня есть лишь 188 и 405, соответственно) и  терминалов в аэропортах после окончания чемпионата? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 17:00:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пленник шахматного короля</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/255246/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2009/06/22/2927-154219-b28af7c6cd0f45b3626d30b50fb467a4.jpg><br /><br />Скульптор Олег Райкис занимается созданием предметов искусства из бивня мамонта около 18 лет. Уникальный художник работает с уникальным материалом. Часть его работ представлена в европейских галереях, часть хранится в коллекциях известных политиков, бизнесменов, спортсменов, среди которых Михаил Горбачев, Владимир Путин, Луэй Аллави, Джон Маккейн, Владимир Крамник…<br />Олег Райкис — един ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Jun 2009 15:42:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25</source>
  <guid isPermaLink="false">1245675607#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>