<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 24 Oct 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Скотленд-Ярд выплатил компенсацию подруге тайного агента
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2014/10/141024_britain_undercover_police_child_compensation.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Скотленд-Ярд согласился выплатить 425 тысяч фунтов (более 680 тысяч долларов) в качестве компенсации женщине, которая не знала, что отец ее ребенка был полицейским, работавшим под прикрытием. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 17:11:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВМС Швеции завершили операцию по поиску неопознанной подлодки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.234307.html</link>
  <description><![CDATA[
                        ВМС Швеции завершили операцию по поиску в стокгольмских шхерах неопознанного подводного объекта, заявил контр-адмирал Андерс Гренстад. Иностранная подводная деятельность в шведских водах прекращена. В районе поисков остались "небольшие сухопутные подразделения, выполняющие специальное задание". Адмирал исключил нарушение шведских границ подлодкой обычного типа.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Падение цен на нефть не ослабит Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20141024/223888553.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сейчас в мире часто говорят о так называемом нефтяном заговоре США и Саудовской Аравии против российского президента. Сам Путин отмечает, что не исключает такой возможности. И в структуре российской экономики действительно есть недостатки, она сильно зависит от экспорта энергоресурсов. Но Россия сильнее, чем считают многие комментаторы, и в этот раз она не одна. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: смена миропорядка в условиях ослабления глобальной безопасности 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26654305.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин оценил современную международную ситуацию как смену мирового порядка в условиях, когда система глобальной безопасности деформирована и ослаблена.

Выступая в пятницу в Сочи на заседании международного дискуссионного клуба "Валдай", российский лидер заявил, что "холодная война" не завершилась заключением мира, то есть достижением понятных и прозрачных договоренностей о новых правилах и стандартах.

Путин обвинил США в том, что они... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 17:15:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  НАТО заявило о наличии российских войск на востоке Украины - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG--aKIriKAIYTjIfsS6p9PA5qjaw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779027001249&amp;ei=U1VKVPCEDquLyQP9oYGgAw&amp;url=http://www.rbc.ru/politics/24/10/2014/544a25cccbb20ff5281ca6c9</link>
  <description><![CDATA[
                        Высокопоставленный представитель НАТО заявил, что российские войска по-прежнему находятся на востоке Украины, а также сохраняют крупные боеспособные подразделения на границе с этой страной. Россия всегда отрицала, что ее военнослужащие ведут боевые действия наВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 17:24:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По интернету прошли слухи о тяжелой болезни протодиакона Кураева
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/24oct2014/kuraev.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Информация о болезни знаменитого миссионера и блоггера распространил в пятницу портал Snob.ru. Обмен постами по поводу состояния здоровья священнослужителя состоялся среди участников группы "Мы любим Кураева", зарегистрированной в социальной сети "ВКонтакте". В переписке блоггеров источник информации о болезни был охарактеризован как заслуживающий доверия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Распределенные вычисления для поиска жилья
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/240941/</link>
  <description><![CDATA[
                        Все слышали о distributed computing проектах, которые пытаются решать масштабные задачи, вроде поиска внеземной жизни, лекарств от СПИДа и рака, поиска простых чисел и уникальных решений для Судоку. Все это очень занимательно, но не более того, ведь практической пользы для человека, поделившегося ресурсами своего компьютера — никакой. 

Сегодня я расскажу о распределенных вычислениях, решающих ваши проблемы. Ну не все конечно, а только некоторые, связанные с поиском жилья. Недавно я писал о прое ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 15:37:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Международного дискуссионного клуба «Валдай»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46860</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принимает участие в итоговой пленарной сессии XI заседания Международного дискуссионного клуба «Валдай». Тема заседания – «Мировой порядок: новые правила или игра без правил?». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 17:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин разразился гневной тирадой в адрес США
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/state/2014/10/24/Putin_razrazilsya_gn.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин в пятницу выступил перед участниками международного дискуссионного клуба «Валдай». Значительную часть своей речи он посвятил критике позиции США в международной политике. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 16:57:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  24.10.2014 17:31 : На поиски так и необнаруженной иностранной подлодки Швеция потратила $2,7 млн
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1424726-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По данным издания The Local, на протяжении последней недели иностранное судно вблизи Стокгольма искали военные корабли, вертолеты и более 200 военнослужащих.  
Контр-адмирал ВМС страны Андерс Гренстад, заявил, что принадлежность подлодки к какому-то конкретному государству так и не была установлена.   Ранее сообщалось, что Швеция прекратила поиски иностранной подлодки.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/56063
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/56063</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Украины Яценюк отдал распоряжение по введению ограничительных мер в отношении поступления российских товаров на украинский рынок в связи с падением курса рубля. Об этом он сообщил на заседании кабинета министров страны. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Oct 2014 17:24:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1414157702#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>