<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 07 Apr 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сирия: десятки погибших в результате новых обстрелов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/04/120407_syria_attacks_continue_ceasefire.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По меньшей мере 24 человека были убиты в результате возобновившихся боев в Сирии. Генсек ООН обвиняет Дамаск в форсировании операций в преддверии прекращения огня. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 16:46:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге снова задержали протестующих против гомофобского закона
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.196952.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Петербурге снова задержаны участники одиночных пикетов против закона о запрете пропаганды гомосексуализма и педофилии. Около концертного зала "Октябрьский" собрались несколько десятков человек, которые по одному начали выходить в центр площади с заклеенными скотчем ртами. Задержанным пояснили, что они нарушили тот самый закон, против которого протестовали. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 15:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пасхальные подарки от дорожной полиции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20120407/190123154.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В большинстве государств Евросоюза заметно повысились штрафы за нарушения правил дорожного движения. Особенно строго за границей караются пьянство за рулём и превышение скорости. Цель властей Евросоюза – к 2020 году вдвое сократить число гибнущих на дорогах, и чаще всего борьба с опасностью начинается с повышения штрафов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 16:18:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На стройплощадке в Чите упал башенный кран, погибла женщина-рабочий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120407/17/17.html?id=24540704</link>
  <description><![CDATA[
                        В Чите на строящийся девятиэтажный дом сегодня упал башенный кран. Погибла женщина-оператор крана. Как сообщают в управлении МЧС по Забайкальскому краю, предварительная причина происшествия – шквальный ветер. 
 
Возбуждено уголовное дело по статье «нарушение техники безопасности, повлекшее смерть человека». Следователи отмечают, что кран работал, несмотря на штормовое предупреждение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 16:46:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На антинатовскую акцию в Ульяновске пришли около 800 человек - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEGqAH-7GBQTz0SFKrcIMh8xupkTQ&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D764194%26cid%3D5</link>
  <description><![CDATA[
                        В субботу, 7 апреля, около 800 человек приняли участие в антинатовской акции протеста в Ульяновске. Об этом сообщила специалист по связям со СМИ местного управления МВД Богатова. "Участники акции прошли по центральным улицам города, после чего на площади столетия со дня рождения Ленина состоялся ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 16:42:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Волнения в Йемене: сторонники опального главы ВВС окружили главный аэропорт страны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/07apr2012/yemeni.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Йемена Абд Раббо Хади, пришедший к власти в конце февраля, сместил со своих постов десятки официальных лиц, включая и главу ВВС Мухаммеда аль-Ахмара. Тот так просто расставаться с властью не желает. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Impress Pages
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/141533/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Веб-разработка, CMS 

Хочу рассказать об еще одной cms с открытым кодом Impress Pages (GNU GPL license). 



Победитель «Самая обещающая CMS 2011 года с открытым кодом» — ImpressPages

О проекте

Идея возникла в наших головах сама. Мы наблюдали за людьми, отвечающих за поддержку сайта.
Как правило, администратор сайта не IT профессионал, а большинство открытых cms разработаны именно под них.
 Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 16:31:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поездка в Мурманскую область
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/trips/14957</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев посетил Восточный рудник горно-обогатительного предприятия «Апатит», осмотрел диспетчерский пункт управления процессом добычи и транспортировки апатит-нефелиновой руды. Глава государства также встретился с работниками предприятия. Кроме того, состоялась рабочая встреча Президента с временно исполняющей обязанности губернатора Мурманской области Мариной Ковтун. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Apr 2012 19:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Газпром»: экспорт газа в 2012 году останется на прежнем уровне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/business/company/2012/04/07/__Gazprom____eksport.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Экспорт российского газа в дальнее зарубежье в 2012 году может остаться на уровне предыдущего года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 16:44:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  Контролер   линий   Общества межкоммунального транспорта Брюсселя, на которого в субботу утром напали  неизвестные,  скончался
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/876338-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Как сообщает  местное  телевидение,  в  бельгийской столице  сегодня проходит  забастовка работников всех видов транспорта - автобусов, трамваев и метро.  На этот раз она является инициативой  не профсоюзов, которые ее  решительно поддержали, а дирекции компании.    Внезапная  забастовка  была  объявлена   в  знак  протеста   против нападения на  работника, находившегося  при  исполнении  служебных обязанностей.    В связи  со  столкновением   автобуса  компании  с частным автомобилем контролер ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Скрестив кюретку и яичную темперу...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/344477/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/04/07/35325-155906-895ec89b8ade34a2c71d8368aee2591d.jpg><br /><br />Дино Валлс. Наш современник, испанский художник. <br />
Имеет ученую степень в области хирургии, небольшой сдвиг на почве религии и страсть к художественным техникам итальянских и фламандских мастеров XV-XVII вв. В совокупности получается это. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 07 Apr 2012 15:59:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1333803602#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>