<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 07 Oct 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бионические глаза: как ко мне вернулось зрение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2014/10/141007_vert_fut_my_bionic_eyes.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Корреспондент BBC Future побеседовала с женщиной, которой вернули зрение при помощи сверхсовременного оптического протеза. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 17:20:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти не будут  согласовывать "Русский марш" в центре Москвы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.233746.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Москвы пообещали рассмотреть заявку националистов на проведение 4 ноября акции "Русский марш", но дали понять, что не согласуют проведение мероприятия в центре города. Националисты рассчитывают на согласование акции в центре столицы, а не на окраине, где она проводится все последние годы. Они хотят пройти от Пушкинской площади до проспекта Сахарова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Плачевное состояние немецкой армии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141007/223500414.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В распоряжении флота всего два-три рабочих вертолета. Остальные прикованы к земле из-за «непредвиденных ремонтных работ». Недавно вертолет Tiger потерял вооружение во время летного испытания. У солдат, которые занимаются обслуживанием ракетных комплексов Patriot в Турции у сирийской границы, нет ни дня на отдых, потому что их попросту некем заменить. И это лишь несколько примеров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СК закончил расследование авиакатастрофы с хоккеистами "Локомотива"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26624836.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет России завершил расследование авиакатастрофы в Ярославской области в 2011 году, жертвами которой стали 44 человека, в том числе 37 хоккеистов клуба «Локомотив». Как сообщается на сайте ведомства, причиной крушения самолета стала ошибка экипажа, допущенного без соответствующей проверки авиакомпанией «ЯК-Сервис».

В нарушении правил безопасности обвиняется бывший замдиректора по летной работе компании Вадим Тимофеев. Следователи считают, что именно он... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 17:01:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Перед судом предстанет обвиняемый в гибели ХК «Локомотив» в авиакатастрофе - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNF8rUNSlmfLg97kjDRvnmLXn0imnw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779006307161&amp;ei=B-wzVLC3ErL3yAPnkoHAAg&amp;url=http://yar.kp.ru/daily/26291/3169714/</link>
  <description><![CDATA[
                        В главном следственном управлении СКР завершили расследование уголовного дела об авиакатастрофе в Ярославской области самолета ЯК-42, повлекшей гибель 44 человек, в том числе основного состава хоккейного клуба «Локомотив». Окончательное обвинение предъявленоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 17:32:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гендиректор "Эхо Москвы", назначенная в феврале 2014 года, уходит на повышение - управлять всеми радиостанциями "Газпром-Медиа"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/07oct2014/echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Представитель "Газпром-Медиа", который контролирует 66% акций "Эхо", подтвердил, что Павлова переходит в вещательную корпорацию "Проф-Медиа", но от других комментариев отказался. Кто будет новым гендиректором "Эха", пока неизвестно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 17:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Инструменты для перевода произведений в общественное достояние
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/239523/</link>
  <description><![CDATA[
                         Помещение созданного вами произведения в общественное достояние является хорошим вкладом в развитие общественных форм собственности и в развитие возможностей общественного производства как такового. Ведь после этого любой человек сможет совершенно свободно воспользоваться вашим произведением для создания нового. Возможно, он будет вдохновлен вашим примером и также поместит свое новое произведение в общественное достояние. Пополняя сокровищницу общественного достояния, мы тем самым расширяем воз ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 16:50:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Главы государств и правительств поздравили Владимира Путина с Днём рождения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46750</link>
  <description><![CDATA[
                        В адрес Владимира Путина поступили многочисленные поздравления с Днём рождения от лидеров зарубежных государств. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 15:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Самая дорогая квартира Москвы выставлена на продажу за $37 млн
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2014/10/07/Samaya_dorogaya_kvar.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Самая дорогая квартира в Москве - пентхаус площадью 570 квадратных метров на Большой Якиманке в центре столицы - обойдется в 37 млн долларов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 17:28:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Члены парламента Великобритании признались в чрезмерном употреблении алкоголя и нездоровой пищи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/53281</link>
  <description><![CDATA[
                        Британская благотворительная организация провела исследование, связанное с изучением образа жизни членов парламента Соединённого Королевства. Выяснилось, что большинство законодателей принимают более калорийную пищу, чем рекомендуется, а пятая часть представителей власти злоупотребляют алкоголем. В целом парламентарии сами признали вредными собственные привычки. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Oct 2014 17:31:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1412688901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>