<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 17:00:10 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2013 17:00:10 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Египте упал воздушный шар с туристами, 19 погибших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/02/130225_egypt_baloon_crash.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В результате падения прогулочного воздушного шара в египетском Луксоре на западном берегу Нила погибли по меньшей мере 19 человек. Среди них граждане Британии, Гонконга и Японии. Сообщается, что на борту шара взорвался газовый баллон. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 16:36:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Гринпис": Байкальский ЦБК решено закрыть 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/ecology/m.212007.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство приняло решение о закрытии Байкальского целлюлозно-бумажного комбината. По итогам исследования выяснилось, что модернизация или перепрофилирование предприятия экономически нецелесообразны и социально бесперспективны. Тем не менее конкретные сроки закрытия комбината не установлены. По мнению экспертов, на это потребуется минимум 2 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 15:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шантаж обломками самолета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130226/206369762.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия — сложный партнер, который демонстрирует, что мы расходимся практически во всем: в подходе к архитектуре безопасности в Европе, экономике, экономической политике. Наконец, нас разделяют исторические вопросы: и давние, как Катынь, и новейшие, как смоленская тема. Мне представляется, что со стороны России нет желания добиться сближения наших позиций для плодотворного сотрудничества. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 16:55:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Республиканцы за однополые браки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24913125.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Более семидесяти видных членов Республиканской партии США, в том числе советники бывшего президента Буша, четыре бывших губернатора и два конгрессмена, подписали письмо в поддержку однополых браков. Письмо направлено в Верховный суд страны, который рассмотрит иск о запрете однополых браков в Калифорнии и других штатах. Наблюдатели отмечают, что в числе подписавших письмо есть политики, прежде не высказывавшиеся в поддержку таких браков или открыто выступавшие против них, а теперь изменившие ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 16:54:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Падение воздушного шара с туристами в Египте - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHvjy5xQZb9yLv-r915dmphPz93Vg&amp;url=http://ria.ru/lenta/balloon_crash_Egypt_26022013</link>
  <description><![CDATA[
                        В нескольких километрах западнее Луксора загорелся и рухнул на землю воздушный шар, на борту которого находился 21 человек. Большинство пассажиров шара составляли иностранные туристы. По последней информации, в результате катастрофы погибли 18 человек. Падение ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 16:42:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В компанию Дерипаски пришли с обыском по делу на 200 миллионов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/26feb2013/rusal.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Следователи пожаловали в московский офис дочернего предприятия "РусАла" в рамках уголовного дела о неуплате налогов, возбужденного в отношении руководителя ООО "Русал Фольга" Игоря Касьянова. В "РусАле" заявляют о необоснованности претензий налоговиков и сыщиков к своей "дочке". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Коротко о новом: Samsung анонсировала домашний медиа-центр HomeSync
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/170799/</link>
  <description><![CDATA[
                        Добрый день, Хабр!

В рамках стартовавшей вчера в Барселоне выставки MWC 2013 Samsung представила свой новый девайс, призванный объединить разнообразные мобильные устройства и потребительскую электронику в доме в одну единую умную сеть — HomeSync. 

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 15:43:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  27 февраля Владимир Путин примет участие в итоговой коллегии Министерства обороны России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/17587</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховный главнокомандующий в своем выступлении перед членами коллегии Минобороны и высшим командным составом в здании Академии Генерального штаба в Москве даст оценку ходу военной реформы и определит основные направления дальнейшего развития Вооруженных Сил России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФИФА: Катар честно выиграл право провести чемпионат мира
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2013/02/26/FIFA__Katar_chyestno.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        ФИФА заявила, что не получила достаточных доказательств того, что Катар нелегитимным способом завоевал право проведения чемпионата мира 2022 года, как о том месяц назад сообщало одно из авторитетнейших изданий Франции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 16:29:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  26.02.2013 16:32 : Начало дознания по делу Александра Литвиненко будет перенесено с мая на более поздний срок
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1020132-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

С таким предложением выступил судья-коронер Роберт Оуэн. Он мотивировал это сложностью дела о гибели в Лондоне в 2006 году экс-офицера ФСБ и большим объемом материала. Судья предложил провести дополнительное заседание по дальнейшему графику дознания.
<br>
Нынешние слушания посвящены рассмотрению апелляции главы британского МИД. Он просит не раскрывать в ходе дознания ряд документов, которые касаются в том числе связей Литвиненко со службой внешней разведки Великобритании МИ-6. Публикация матер ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мост
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/418909</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://g3.std3.ru/G/1/88/DB/37081-a45eb9d739dd5e7be442f2598014e833.jpg" alt="Мост"><br>
		
	
		Одинокий мост на фото выглядит нелепым и бессмысленным сооружением только во время прилива. На самом деле он соединяет берега небольшой речки недалеко от места впадения ее в залив Белхейвен.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 17:00:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1361883610#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>