<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 13 Dec 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЦИК: Прохоров уведомил нас о выдвижении еще 9 декабря
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Election/m.194013.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Собрание по выдвижению предпринимателя Михаила Прохорова кандидатом в президенты пройдет 15 декабря в здании Финансового университета. В Центризбиркоме утверждают, что Прохоров уведомил об этом еще 9 декабря, то есть в отведенные законом сроки. Между тем накануне в пресс-службе Прохорова о собрании ничего не знали. Еще 8 декабря Прохоров предлагал Дмитрию Медведеву уйти в отставку и возглавить Госдуму, а Владимиру Путину - стать и.о.президента. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1323781205#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Польше не стать второй Норвегией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/poland/20111213/180230442.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Польше искусственно раздуваются опасения, что мы попадем в зависимость от российских поставок, а страх – это плохой советчик как в бизнесе, так и в политике. Польские политики ориентируются не на национальные интересы и экономический расчет, а на эмоции и события истории. Это самоубийственный подход, он ведет к ослаблению позиции Польши. Германия ведет сотрудничество с Россией, т.к. она руководствуется рациональной оценкой политических и экономических интересов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 16:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1323781205#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге будут судить менеджера, продававшего наркотики килограммами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/xmqtemc1nyQ/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Московский районный суд Петербурга рассмотрит уголовное дело по сбыту 14 кг наркотического средства 27-летним менеджером одного из предприятий Николаем Тыквенко. Как сообщили "Росбалту" в пресс-службе прокуратуры Петербурга, в ходе предварительного следствия установлено, что 28 января около 12:00 Тыквенко в своей квартире по Новоизмайловскому проспекту получил от Антона Сенцова 1 млн 800 тыс.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1323781205#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Костроме новогодняя ель упала на женщину с ребенком, та требует от администрации полмиллиона
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/13dec2011/kostrom.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Одна из городских новогодних елок упала на проходившую мимо молодую маму и ее малыша, которого женщина везла в санках. Женщина получила сотрясение мозга, повреждение колена и сильный ушиб спины. У ребенка - ушибы рук и ног, спины, большая гематома на голове и сильно исцарапано лицо. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1323781205#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Badoo / Интервью TechCrunch с Джессикой Пауэлл, CMO Badoo
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/badoo/blog/134532/</link>
  <description><![CDATA[
                        На прошлой неделе телеканал TechCrunch опубликовал видеоинтервью Джессики Пауэлл, директора по маркетингу компании Badoo. В нем Джессика рассказывает о нашем более широком, чем традиционное, видении сервиса знакомств, принципах и результатах монетизации, отношении к конкуренции и европейской стартап-сцене.



К сожалению, встроить плеер TechCrunch в «Хабр» нельзя, поэтому, чтобы посмотреть видео, кликните на скриншоте или перейдите по ссылке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 16:04:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1323781205#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В.Путин выйдет в прямой эфир отвечать на вопросы россиян 15 декабря 2011г. - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNE2N1v7l2__8AbXwdW0QJiAa0zVaA&amp;url=http://spb.rbc.ru/topnews/13/12/2011/629637.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр РФ Владимир Путин, ставший кандидатом в президенты РФ, 15 декабря 2011г. в прямом эфире ответит на вопросы россиян. На официальном сайте телепередачи "Разговор с Владимиром Путиным. Продолжение" уже начался прием вопросов, волнующих жителей страны. На настоящий момент в рубрике ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 16:48:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1323781205#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У Windows Phone будет новый руководитель
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/soft/2011/12/13/U_Windows_Phone_budy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Microsoft очередная ротация кадров. Сегодня стало известно, что своего руководителя сменило подразделение Windows Phone. До сегодняшнего дня главным в этом отделе был Энди Лис (Andy Lees), и он занимал эту почетную должность практически четыре года. Тут следует уточнить, что мистер Лис не был уволен — вышестоящие сотрудники Microsoft предложили ему новую должность. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 17:00:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1323781205#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.12.2011 16:32 : Президент  Фонда  Общественное  мнение Александр Ослон опровергает информацию о том,  что   ФОМ прекратил публиковать в открытом  доступе еженедельные опросы общественного мнения
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/838965-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
  Об этом он написал на своей странице в "Фейсбуке". По его словам,    свежие политические рейтинги появятся,  как обычно,  в четверг.
<br>
 
<br>
О том, что ФОМ больше не будет публиковать результаты опросов накануне  сообщило  агентство   "Франс-пресс"  со ссылкой на   анонимного представителя  фонда.   Агентство связало  такое решение   с падением рейтинга премьер-министра  Путина. 
<br>

<br>
Сейчас последняя информация  об  "индексе доверия" президенту и премьер-министру на сайте  ФОМ   да ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1323781205#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Битый не битого везет...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/330254/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/Q3ULwEM3yaE/2.jpg><br /><br />Краткое содержание: двоих парней сначала избивают, затем делают обвиняемыми. Мол, сами начали и ножом угрожали. Видео свидетельствует об обратном, но депутат обещает "привести свидетелей".<br />
<br />
Неудивительно, что партии, члены которой избивают людей и тут же клевещут на избитых, ничего не стоит и захватить власть путем фальсификации выборов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Dec 2011 16:47:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1323781205#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>