<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 15 Jul 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  При взрыве на рынке в Афганистане погибли 89 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/rolling_news/2014/07/140715_afghanistan_explosion.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Не менее 89 человек погибли и многие получили ранения в результате взрыва смертника в провинции Пактика на востоке страны. Нападавший въехал на рынок на внедорожнике и привел в действие взрывное устройство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 16:32:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В суд Петербурга поданы иски о нарушениях при организации муниципальных выборов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Election/m.231106.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Выборгский районный суд Петербурга подан ряд исков с требованием признать нарушения при организации выборов в муниципальном образовании Парнас. Там не смог зарегистрироваться ни один не связанный с местной администрацией кандидат, в том числе от "Единой России". Проблему не решило даже обращение Владимира Чурова к прокурору города. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  От Бетховена до Пекина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140715/221688082.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В то время как я слушал «Фиделио», десятки тысяч гонконгцев вышли на демонстрацию за свободу. Они хотят справедливую и открытую систему для избрания своего правительства, и защищать свободу и верховенство закона, которые делают Гонконг таким особенным и успешным, либеральным обществом. В конце концов, люди Гонконга получат то, что они хотят. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европарламент утвердил на посту главы Еврокомиссии Юнкера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25457842.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский парламент утвердил в должности председателя Европейской комиссии экс-премьера Люксембурга Жан-Клода Юнкера. Его кандидатуру поддержали депутаты двух крупнейших фракций – центристской Европейской народной партии и социал-демократы.  

Ранее во вторник премьер-министр Великобритании Дэвид Кэмерон, резко возражавший против кандидатуры Юнкера, выдвинул на пост председателя Еврокомиссии бывшего главу Палаты лордов – лорда Хилла (Джонатан Хилл).  

Однако... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 16:44:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Военные атташе ОБСЕ осмотрели российский Донецк после обстрела - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGTIjIuGvKDsR_wwIBFz0q86yTeDQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778901945672&amp;ei=TC3FU5jvAumRywOYnYCoCQ&amp;url=http://www.rg.ru/2014/07/15/reg-ufo/attahe-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Военные атташе из 11 стран-участниц ОБСЕ побывали в пригороде города Донецк Ростовской области, который 13 июля подвергся артиллерийскому обстрелу с территории Украины. Вместе с ними воронки от снарядов, которыми был убит 45-летний россиянин и ранены двеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 17:22:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крымские татары призвали Киев создать министерство по делам Крыма для возврата полуострова Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/15jul2014/tatar.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Помимо этого, украинским властям предлагается активизировать сотрудничество с мусульманскими странами. В крымско-татарском Меджлисе уверены, что такие меры необходимы, в частности, для отслеживания ситуации с соблюдением прав мусульман в Крыму. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 17:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Facebook XHP. Объектный шаблонизатор
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/229941/</link>
  <description><![CDATA[
                        Несмотря на то, что Facebook анонсировал XHP еще в феврале 2010 года, до сих пор об этом шаблонизаторе очень мало информации, хотя даже как идея XHP весьма и весьма интересен.

В этой статье я попытаюсь дать краткий обзор XHP, основные плюсы и минусы, а также затрону вопросы производительности.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 17:21:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин выразил соболезнования родным и близким погибших в аварии в московском метро
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46226</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава государства выразил глубокие соболезнования родным и близким погибших в аварии в московском метро и пожелал скорейшего выздоровления пострадавшим. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Белявский возглавил сборную Латвии по хоккею.
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/hockey/2014/07/15/Byelyavskiy_vozglavi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Александр Белявский стал новым главным тренером сборной Латвии по хоккею. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 17:11:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.07.2014 17:31 : Виновные  в  аварии  в  Московском   метрополитене   понесут  наказание,  в  том  числе  и  уголовное,  после установления  причин  произошедшего
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1360330-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Это пообещал мэр  Москвы Сергей Собянин.  Он добавил,  что на устранение последствий крушения понадобится полтора-два дня,  все это время будут курсировать специальные автобусы для перевозки пассажиров. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  За последние три часа из вагонов на месте ЧП в московском метро извлекли трёх пострадавших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/40922</link>
  <description><![CDATA[
                        Трёх пострадавших за последние три часа удалось извлечь спасателям из вагонов поезда, сошедшего с рельсов между станциями «Парк победы» и «Славянский бульвар» в Москве. Об этом сообщает РИА Новости со ссылкой на представителя МЧС. Сейчас основные усилия по работе пожарных и спасателей сосредоточены на деблокации пострадавших. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 15 Jul 2014 17:31:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1405431302#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>