<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 17:35:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 27 Aug 2014 17:35:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России не будет единого учебника истории
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/08/140827_russia_history_textbook.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство образования и науки России отказалось от идеи ввести в российских школах единый учебник по истории. Учебников будет много, но все они, как предполагается, будут написаны на базе единого стандарта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 16:19:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минобнауки отказалось от введения единого учебника истории
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.232402.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Единого учебника истории, скорее всего, не будет, заявил глава Минобрнауки Дмитрий Ливанов. По его словам, в рамках единого историко-культурного стандарта будут разработаны разные учебники. Все они при этом пройдут экспертизу. Между тем глава департамента образования Москвы Исаак Калина заявил, что не видит смысла в уроках политинформации ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 15:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мугабе — друг Китая, что бы ни думал о нем Запад
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/africa/20140827/222640237.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Почему Китай семимильными шагами развивает сотрудничество со странами Африки? Да потому, что у Китая самые лучшие условия. Африке необходимы партнеры, которые будут относиться к ней, как к равной. Китай идеально здесь подходит. Запад же любит показать норов, то и дело сваливая на африканцев вину за любые проблемы и выставляя себя своего рода аристократами из-за моря. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задержанные на Украине десантники из России доставлены в Киев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26552910.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российские военнослужащие, задержанные ранее на этой неделе в Донецкой области Украины, доставлены в один из киевских следственных изоляторов.

    Об этом сообщил в среду на брифинге представитель Совета национальной безопасности и обороны Украины (СНБО) Андрей Лысенко.

    «Интерфакс» передаёт, что сами задержанные российские десантники из 98-й Свирской дивизии ВДВ в среду на пресс-конференции в Киеве заявили, что не имели намерений пересекать... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 16:30:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Минобрнауки разъяснили заявление Ливанова о едином учебнике истории - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHM9kJkqg8Ui4ib6ZP0yrezQlPSZA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778954457896&amp;ei=nt39U-iPJ-GWyQPPwoGIDA&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1202672/</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство образования и науки РФ прокомментировало появившиеся в СМИ сообщения о том, что введение единого учебника по истории в школах отменяется. 17. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: Нажмите правойВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 17:26:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин посетил открывшийся стадион "любимой команды России"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/27aug2014/open_arena.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Владимир Путин посетил в Москве новый стадион футбольного клуба "Спартак" - "Открытие Арена", на котором помимо матчей столичной команды пройдут игры чемпионата мира по футболу в 2018 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посещение футбольного стадиона «Открытие Арена»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46497</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин посетил новый стадион «Открытие Арена» – первый «домашний» стадион футбольного клуба «Спартак» (Москва). В 2017 году «Открытие Арена» примет матчи Кубка конфедераций, а в 2018 году станет одним из мест проведения чемпионата мира по футболу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Росстат сообщает о росте цен на мясо, рыбу и яблоки 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2014/08/27/Rosstat_soobshcayet_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Инфляция в России с 19 по 25 августа составила 0,1%, как и по итогам предыдущей недели, с начала года набрала 5,5%, сообщил в среду Росстат. При этом статистическое ведомство зафиксировало рост цен на ряд продуктов, импорт которых в Россию ограничен в рамках ответных мер на западные санкции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 17:16:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  27.08.2014 17:05 : Испанская компания Zara отозвала из своих магазинов модель детских пижам, которые напоминают форму узников нацистских концлагерей
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1388416-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Они выполнены в виде тельняшки с желтой звездой на груди. Скандал разгорелся, когда на этот факт обратили внимание пользователи соцсетей. В самой компании, как пишет The Guardian, говорят, что дизайн этой пижамы был вдохновлен образами шерифов из классических вестернов. Zara уже не в первый раз попадает под шквал критики из-за противоречивых фасонов своей одежды и аксессуаров. Широкую огласку получил случай, когда компании пришлось извиниться за изображение свастики на одной из своих сумок. Тог ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 17:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приговор рэперу Роме Жигану признан законным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/47227</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд сегодня признал законным приговор рэперу Роману Чумакову, который выступал под псевдонимом Рома Жиган. Ранее он был осуждён на год колонии за разбойное нападение. Таким образом, суд отклонил представление прокуратуры, которая настаивала на ужесточении наказания. Теперь приговор считается вступившим в законную силу, отмечает РИА Новости. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 27 Aug 2014 17:17:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1409146505#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>