<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 14 Jun 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Васильева: в приговоре Ходорковскому сначала было 10 лет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/06/110614_vasilyeva_questioning.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет России счел домыслами заявления бывшего пресс-секретаря районного суда Москвы о том, что в первоначальном варианте приговора основателям нефтяной компании ЮКОС Михаилу Ходорковскому и Платону Лебедеву значился срок заключения 10 лет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 16:06:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура просит для Гаскарова и Солопова двух лет условно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/m.189238.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокуратура просит приговорить активистов антифашистского движения Алексея Гаскарова и Максима Солопова, обвиняемых в нападении на здание Химкинской администрации, к двум годам лишения свободы условно. Гаскаров утверждает, что был на акции как журналист, а Солопов подтверждает свое участие в ней, но отрицает совершение хулиганских действий. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как Миша Маргелов не хотел меня задушить
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20110614/170693651.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня Маргелов - всемирно известный переговорщик. Тогда он, правда, выглядел еще как только начинающий карьерист. Им он и был. Я не думаю, что он хотел меня убить, хотя ему это почти удалось. Чего он действительно хотел – так это обмануть меня, уничтожить мою жизнь, обокрасть меня и, возможно, угрожать мне самым изощренным образом – натравить на меня чеченских боевиков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 16:31:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Баакубе (Ирак) отбита атака на администрацию провинции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110614/17/17.html?id=24234773</link>
  <description><![CDATA[
                        Иракским силам безопасности при поддержке американских военных удалось отбить атаку на комплекс зданий администрации провинции Дияла в городе Баакуба, к северу от Багдада. 
 
   В перестрелке с боевиками погибли не менее 9 человек, около 25 - ранены. Сообщается о гибели по крайней мере пяти нападавших, в том числе двух смертников, которые подорвали себя у ворот административного комплекса. 
 
   Командование американских сил сообщило, что военнослужащие США не ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Только чекисты остановят "блатных" (фото, видео)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/9a52Z6hUY5A/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Репортер "Росбалта" вместе с чекистами дивился буйной фантазии изготовителей незаконных бумажек. Чудовищные по последствям дорожные аварии с участием «блатных» автовладельцев, а также вызывающее поведение "членовозов" давно и обоснованно раздражают российскую общественность.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума может разрешить преобразовывать ГУПы в ООО и ОАО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/14jun2011/gup.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Нижняя палата парламента в пятницу рассмотрит законопроект о преобразовании государственных и муниципальных унитарных предприятий в общества с ограниченной ответственностью. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Системное администрирование / Опытные мелочи Windows-админа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/sysadm/121801/</link>
  <description><![CDATA[
                        Всегда имел желание написать цикл постов, где был бы понемногу изложены разные интересные мелочи и задачи, которые приходилось решать в повседневной рутине системного администратора.
Возможно, кое-что из описанного будет полезно другим сисадминам.

Сразу оговорюсь, что в качестве исходных данных имею Windows среду и домен Active Directory, причем преимущественно уровня WindowsXP\Server2003. Ну и обслуживаемые компании были в основном некрупными (от 30 до 500 пользователей).

Начнем, пожалуй, c ч ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 16:43:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава ФИДЕ Кирсан Илюмжинов: «Каддафи попросил передать привет Горбачеву» - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEO6lCNy61wjZ7Qv9AAZqVmfGldpQ&amp;url=http://rostov.kp.ru/daily/25702/904127/</link>
  <description><![CDATA[
                        - Согласен. Но я должен был полететь в Триполи в январе, но не смог и попросил ливийцев перенести визит на июнь. В мае мне стали поступать приглашения от вице-президента ФИДЕ и если бы я отказался — меня посчитали бы трусом. - Но я же не ехал воевать с НАТО. Я приехал пропагандировать шахматы. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 16:30:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ипотека добралась и до элитных новостроек в Хамовниках
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2011/06/14/Ipotyeka_dobralas_i_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        НОМОС-БАНК готов выдавать кредиты  до 30 млн. руб. покупателям квартир в элитном ЖК «Садовые кварталы». Но пока на посткризисном рынке мало кто из банков рискует кредитовать элитные новостройки -- слишком большие суммы и риски.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 16:35:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура предлагает дать условный срок двум обвиняемым в нападении на администрацию подмосковных Химок
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/784326-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Следствие считает их вину доказанной, но, учитывая, что преступление было совершено ими впервые, прокурор попросил суд приговорить их к двух годам условно...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 315451
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/315451/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Скучный искусствоведческий пост-детектив с сомнительной моралью.<br />
<br />
<br />
<br />
Итак, имеется два портрета. Слева, как утверждает Tokyo Fuji Art Museum, "Портрет Джованны Торнабуони" Доменико Гирландайо. Справа  -  "Флора", написанная Бартоломео Венето, из коллекции Штеделевского художественного института, Франкфурт-на-Майне. Считается, будто эта самая Флора  -  портрет Лукреции Борджиа (ну, у нее еще семейка такая забавная была  -  народ травили, как тараканов, но сейчас не об этом) ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 14 Jun 2011 15:37:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1308056405#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>