<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 25 Jul 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Австралия и Голландия требуют найти всех жертв MH17
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/07/140725_mh17_access_crash_site.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Представители Австралии и Нидерландов пытаются получить доступ к месту крушения малайзийского "Боинга" на востоке Украины. Из Харькова тем временем продолжают отправляться самолеты с телами жертв авиакатастрофы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 16:44:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арест "болотного узника" Ишевского продлен до 6 ноября
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.231477.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Басманный райсуд Москвы продлил "болотному узнику" Дмитрию Ишевскому срок содержания в СИЗО до 6 ноября. Ишевский находится в заключении с 27 мая. Ему вменяют метание "неустановленных предметов" в "неустановленных полицейских". Своей вины политзек не признает. Предложение следователей согласиться на рассмотрение дела в особом порядке он отверг. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Отберут ли у России Чемпионат мира по футболу 2018 года?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sport/20140725/221919932.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После трагедии с малазийским самолетом на востоке Украины некоторые немецкие политики потребовали отобрать у России право на проведение чемпионата мира по футболу 2018 года. Но в мире спорта требования бойкотировать те или иные соревнования никогда не принимаются всерьез, если только они не связаны с политическими концепциями международных альянсов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На юге Таиланда при взрыве погибли трое, 36 - ранены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25470347.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На юге Таиланда, в городе Бетонг в пятницу при взрыве автомобиля перед отелем погибли три человека и ещё 36 получили ранения. Трое пострадавших находятся в критическом состоянии, передаёт агентство France-Presse со ссылкой на местную полицию.

Пока никто не взял на себя ответственности за нападение. Власти подозревают в организации взрыва исламистов, с которым правительство Таиланда около десяти лет ведёт борьбу.

С 2004 года более шести тысяч человек стали жертвами атак и обстрелов на... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 17:26:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Адвокат Васильевой назвал суд по делу «Оборонсервиса» театром абсурда - Русская Служба Новостей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG_EHcwqzbuWtS4HYMo0YUv-jnmcw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778915486173&amp;ei=HVzSU_jjJayWyQOhkoDQDQ&amp;url=http://www.rusnovosti.ru/news/332412/</link>
  <description><![CDATA[
                        Адвокат Евгении Васильевой Хасан Бороков назвал суд по делу «Оборонсервиса» театром абсурда, сообщает корреспондент «Русской службы новостей» из Пресненского суда, где закончилось очередное заседание. «Я понял после сегодняшнего заседания, что мы почти участвуем вВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 17:24:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВЭБ решился на ребрендинг: вместо вензеля будет "кирпич"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/25jul2014/vebkirpich.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новый логотип ВЭБа представляет собой изображение синего параллелепипеда с белыми буквами "ВЭБ" и расположенной рядом синей надписью "Банк развития". Логотип должен отражать "масштабные стратегические задачи в интересах России". Его разработка обошлась госкорпорации в 7 млн рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [recovery mode] Как создавать и зарабатывать на SaaS (Забытая Часть 9 / Юридический туман SaaS)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/231099/</link>
  <description><![CDATA[
                        Ситуация — ваша команда разрабатывает SaaS cервис, вы его даже продаете и перед тем как продавать не мешало бы составить пользовательское соглашение, понять что значит SaaS с правовой и договорной точек зрения. Вы садитесь вместе с юристами, партнерами и коллегами и тут начинается полный туман, который я постараюсь сегодня разогнать вместе с уважаемыми экспертами рынка. 


 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 17:24:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Господину Фуаду Маасуму, Президенту Республики Ирак
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/46358</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕС включил в новый санкционный список по Украине 15 человек и 18 юридических лиц
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/07/25/YES_vklyuchil_v_novy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Совет Евросоюза в пятницу окончательно утвердил новый санкционный список, куда вошли дополнительно 15 человек и 18 юридических лиц, которых ЕС считает ответственными за подрыв территориальной целостности Украины. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 17:15:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.07.2014 17:30 : Евросоюз включил в новый санкционный список пятнадцать физических лиц и восемнадцать компаний
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1366904-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом говорится в коммюнике Совета ЕС. Санкции будут введены против них из-за ухудшения ситуации на Украине, - пояснили в этой структуре. Все, против кого введут запретительные меры, обвиняются в действиях против Украины, - говорится в документе. Подробный список пока еще не опубликован. В целом же ЕС внес в "черный список" уже восемьдесят семь человек, среди которых российские политики и госчиновники, а также теперь в этом списке будут двадцать компаний. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Израильский солдат погиб  в ходе операции «Рубеж обороны»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/42469</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня в ходе силовой операции против боевиков группировки ХАМАС в секторе Газа погиб ещё один израильский военнослужащий. Таким образом, число израильтян, погибших за 18 дней спецоперации «Рубеж обороны», достигло 35 человек - 33 солдата и офицера, а также двое гражданских, сообщает ИТАР-ТАСС со ссылкой на представителя Армии обороны Израиля. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Jul 2014 17:34:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1406295303#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>