<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 17:35:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 04 Oct 2014 17:35:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  КНДР и Южная Корея возобновляют переговоры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/10/141004_koreas_talks_resume.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Новость об этом прозвучала во время неожиданного визита северокорейских дипломатов на церемонию закрытия XVII Азиатских игр в южнокорейском городе Инчхон.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 15:04:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                   Германия отправит на Украину 200 десантников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.233663.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бундесвер намерен отправить на Украину 200 десантников в помощь сотрудникам Организации по безопасности и сотрудничеству в Европе, контролирующим соблюдение перемирия на востоке Украины150 военнослужащих будут мониторить ситуацию в зоне противостояния украинских силовиков и ополченцев с помощью беспилотников, еще 50 десантников будут выполнять функции защиты.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 15:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Независимость, самобытность и национализм после распада СССР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141004/223430809.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Центральная Азия по-прежнему переживает многочисленные трудности. С окончанием правления второго поколения лидеров, возможно, там наступят серьезные перемены в государственном управлении и международных связях. Одним из факторов улучшения общественного сознания является развитие интернет-технологий. Возможно, именно этот процесс преобразует местный национализм и будет содействовать укреплению там процессов глобализации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дороги к свободе. Дьявольская бензоколонка Владимира Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/media/video/26619293.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Международный конкурс карикатуры "Дьявольская бензоколонка" его организаторы решили приурочить ко дню рождения Владимира Путина. В программе"Дороги к свободе" Виталий Портников беседует с карикатуристами Валерием Крутовым и Виктором Голубом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Яценюк сказал, по какой цене Украина готова покупать газ у ОАО «Газпром» - ИА REGNUM
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHxtQUvvqF2S7TFzFR0bvVQ7l6q7Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779000219469&amp;ei=hvcvVIiJCquLyQOrt4CoBg&amp;url=http://www.regnum.ru/news/polit/1853803.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «У нас в хранилищах было 5 млрд куб. м газа — это фактически ноль. Это так называемый буферный газ, его оттуда нельзя выкачать. Теперь сейчас зима. Мы накопили в хранилищах 17 млрд, было 5 млрд газа. Не хватает 5 млрд куб. м газа. Это больше месяца отопительного сезона»,В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 17:25:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинские военные объявили об уничтожении 12 сепаратистов в аэропорту Донецка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/04oct2014/voen12.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Приоритетной целью для террористов остается аэропорт Донецка. Боевики предприняли нескольких очередных неудачных попыток штурма аэропорта, после чего продолжили его обстреливать. Силы АТО все нападения отбили и уничтожили 12 террористов", - объявил представитель СНБО Андрей Лысенко. За сутки погибли двое военнослужащих Украины. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 17:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [recovery mode] Штраф до 1 млн за разработку и использование альтернативных платёжных систем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/239181/</link>
  <description><![CDATA[
                        Минфин опубликовал законопроект, устанавливающий штрафы в размере до 1 млн руб. за выпуск и использование «денежных суррогатов» в России. Также будут штрафовать за распространение программного обеспечения для эмиссии «денежных суррогатов».

Кроме того, штрафы вводятся за «умышленное распространение информации, позволяющей осуществлять эмиссию денежных суррогатов и операции с их использованием». Законопроект разработан в соответствии с поручением первого вице-премьера российского правительства Иг ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 16:21:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Организаторам, участникам и гостям благотворительного концерта «Страна детей»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/46721</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 12:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мария Шарапова вышла в финал турнира в Пекине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/tennis/2014/10/04/Mariya_SHarapova_vyy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россиянка Мария Шарапова (4) в полуфинале турнира в Пекине уверенно переиграла сербку Ану Иванович.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 17:06:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.10.2014 17:04 : Французская медсестра, заразившаяся вирусом Эбола в Либерии, выздоровела после курса лечения
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1412240-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Как сообщают в Министерстве здравоохранения Франции, пациентка уже покинула лечебное заведение, где ей оказывали помощь. Молодая медсестра заразилась опасным вирусом в столице Либерии Монровии, где она работала добровольцем в госпитале неправительственной организации "Врачи без границ". 19-го сентября женщину доставили спецсрейсом во Францию и поместили в военный госпиталь под Парижем. Как сообщается, для лечения использовался ряд экспериментальных препаратов, - передает ТАСС. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Больная лихорадкой Эбола выздоровела после курса экспериментального лечения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/52885</link>
  <description><![CDATA[
                        Французскую медсестру, зараженную лихорадкой Эбола, удалось вылечить с помощью курса лечения экспериментальными препаратами. По словам министра здравоохранения Франции, пациентка уже покинула лечебное заведение, где ей оказывалась помощь. Среди принимаемых больной препаратов, в частности, называется авиган, так же известный как фавипиравир, разработанный одной из японских фармацевтических компаний, сообщает ТАСС. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Oct 2014 17:24:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1412429700#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>