<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 27 Mar 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Принцу Уильяму и Кейт на свадьбу сделают по торту
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2011/03/110327_wedding_two_cakes.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Праздничный стол на свадьбе принца Уильяма и Кейт Миддлтон украсят два торта. Первый фруктовый торт будет выполнен по заказу невесты, второй - шоколадно-бисквитный торт - любимый десерт жениха. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 16:39:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  США: Каддафи выдает убитых повстанцев за жертв авианалетов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/m.187315.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Заявления руководства Ливии о жертвах среди мирного населения являются беспочвенными, заявил министр обороны США Роберт Гейтс. Он сообщил о ряде донесений разведки, согласно которым подконтрольные Каддафи войска специально свозят на места бомбардировок тела людей, убитых проправительственными силами, чтобы представить их как жертв налетов коалиции. Минздрав Ливии ранее заявил, что за четыре дня авианалетов коалиции погибли 114 человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 11:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россиянка борется в одиночку за спасение леса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/25Mar2011/wp/khimki.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Евгения Чирикова, молодая мать двоих детей, стала одним из самых громогласных и эффективных в России активистов экологического движения. Для нее спасение Химкинского леса - это борьба с авторитарной системой, которая грубо топчет своих граждан. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2011 14:23:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В лондонской конференции по Ливии будут участвовать представители более 35 стран 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110327/17/17.html?id=3538454</link>
  <description><![CDATA[
                        Министры иностранных дел более чем 35 государств подтвердили свое намерение участвовать в конференции по Ливии, которая пройдёт в Лондоне в ближайший вторник.  	Об этом заявили в британском внешнеполитическом ведомстве, отметив, что наряду с министрами в обсуждении будут участвовать генеральный секретарь ООН Пан Ги Мун и представитель Африканского Союза Жан Пинг.  	Среди главных вопросов повестки дня встречи – продолжающаяся военная операция международной коалиции в Ливии и дальнейшие меры по .. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Работники театра отмечают свой профессиональный праздник
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/LjX2lJZyTjo/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Во всем мире сегодня отмечается День театра. Это профессиональный праздник работников театра: актеров, театральных режиссеров-постановщиков, продюсеров, светотехников, звукоинженеров, монтировщиков декораций и даже билетеров и гардеробщиков, ведь в театральном цехе нет второстепенных ролей и профессий.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Спаллетти захотел привлечь под знамена "Зенита" Гаттузо
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/27mar2011/zenit.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Полузащитник "Милана" Дженнаро Гаттузо может оказаться в питерском "Зените". На данный момент Гаттузо потерял место в стартовом составе "россоноери", поэтому его будущее в команде остается под вопросом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  GTD / 10 фактов про леммингов, о которых вы даже не подозревали
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/gtd/116291/</link>
  <description><![CDATA[
                        Жизнь — дерьмовая штука. По крайней мере, так считают многие «взрослые» люди, с которыми мне довелось общаться. Они постоянно жалуются на свою работу, неудовлетворительные отношения и раздолбаев-детей, которые никак не хотят становиться такими, какими хотят их видеть родители. Жизнь для этих людей — это бесконечная карусель разочарований, неприятностей и несбывшихся надежд. Они встают рано утром с больной головой, заливают в рот пару литров кофе и едут на работу в состоянии, которому позавидовал ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 15:25:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава Lotus Renault GP: Петров стал другим человеком - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEIUqpxbguzB5N2s0VPoC9p0dxUBA&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D439875</link>
  <description><![CDATA[
                        Eurosport.com RUГлава Lotus Renault GP: Петров стал другим человекомВести.Ru"Он набрался опыта по сравнению с прошлым годом, сделал серьезный шаг вперед и сейчас знает, как поступать, чтобы добиться хороших результатов, - отметил Булье. - Он стал другим человеком, для которого определенно отведено свое место в Формуле-1". Как отмечает ИТАР-ТАСС, Виталий Петров в первой ...Успех Петрова в гонке "Ф-1" не повод для чрезмерных ожиданий - ЕрмилинРИА НовостиПетров готов стать лидером Lotus Renault GPL ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 16:30:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве произошло две крупных кражи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2011/03/27/V_Moskvye_proizoshlo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В минувшие выходные преступники совершили две кражи: у топ-менеджера «Мосэнерго» из квартиры похитили $10 тыс. и полмиллиона рублей, а у генерального директора крупной российской аудиторской компании -- 1 млн 100 тыс. рублей наличными, а так же золотые швейцарские часы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 17:00:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россиянин Виталий Петров впервые поднялся на подиум «Формулы-1»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/760980-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                          Пилот команды «Рено» занял третье место на гонке Гран-при Австралии...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  dirty.ru/comments/309175/#new
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/309175/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Это был один из величайших боёв в истории бокса. В 1936 году немецкий боксёр Макс Шмелинг прибыл  в Нью–Йорк, чтобы встретиться с не имеющим поражений и считавшимся непобедимым афроамериканцем Джо Луисом.<br />
После своего прибытия Шмелинг заявил, что ему удалось найти слабые стороны своего противника, и удивил боксёрский мир, нанеся Луису первое поражение. Домой Шмелинг вернулся героем. Германский министр пропаганды, Джозеф Геббельс, назвал победу Шмелинга триумфом Германии и нацизма. Еженедел ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 27 Mar 2011 16:39:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1301230806#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>