<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 09 Nov 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия и Грузия подписали соглашение по ВТО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/11/111109_wto_russia_georgia.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва и Тбилиси подписали соглашение о присоединении России к ВТО. В соответствии с компромиссом, предложенным швейцарскими посредниками, на границах Абхазии, а также Южной Осетии, будет организован международный мониторинг товарооборота.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:33:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Источник: "Фобос-Грунт" может упасть на Землю
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Techno/m.192974.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Межпланетная станция "Фобос-Грунт" может упасть на Землю, если не удастся отправить ее к спутнику Марса, сообщил источник в космической отрасли. "Расчетная орбита станции достаточно низкая - 208 на 356 километров. На такой орбите она продержится пять-десять суток, войдет в плотные слои атмосферы и скорее всего упадет на Землю", - заявил источник.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Россия может сделать из вас параноика»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20111109/177358465.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Я боялся, что мной могут пытаться манипулировать: Кремль в этом очень силен. Как только правда выходит на поверхность, появляется десяток новых теорий, которые немедленно ее подтачивают. Эти люди - профессионалы в дезинформации. Кроме того, я ощущал ответственность перед персонажем о котором я снимал фильм - Михаилом Ходорковским. Я не хотел, чтобы из-за фильма ему продлили срок заключения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иран критикуют за уран
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/article/24385723.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Международные издания комментируют доклад МАГАТЭ, в котором говорится, что Иран с 2003 года занимается разработками и испытаниями, направленными на создание ядерного оружия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ленобласти найден склад оружия и боеприпасов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/3EGtipyLcPE/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе расследования одного из уголовных дел в Ленобласти оперативники изъяли большое количество огнестрельного оружия и боеприпасов. Как сообщили "Росбалту" в пресс-службе СК РФ по Санкт-Петербургу и Ленобласти, следователи совместно с сотрудниками ГУ МВД РФ 8 ноября в ходе расследования одного из уголовных дел на территории Ленинградской области провели два обыска, в ходе которых были изъяты две винтовки, два карабина, автомат "ППШ", их основные части и комплектующие детали к ним, детонатор, р ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папа Римский встретится с девочкой, об освобождении которой он молился
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/09nov2011/nohora.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Десятилетняя дочь мэра колумбийского города Фортул была похищена вместе с матерью в сентябре нынешнего года - как полагают боевиками группировки FARC. Мать позже отпустили, а девочку продолжали удерживать в заложницах. Понтифик примет Ноору вместе с родителями в ходе богослужения, приуроченного к 200-летию независимости латиноамериканских стран. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Mail.Ru Group / Форум технологий: 18 докладов, высокие нагрузки и Кай Войт
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/mailru/blog/132238/</link>
  <description><![CDATA[
                        Как наверняка уже многие знают, 16 ноября в выставочном центре «Инфопространство» состоится второй Форум технологий Mail.Ru Group (http://techforum.mail.ru). Что это и зачем это? 

Все просто &mdash; на Форуме мы рассказываем про внутреннее устройство наших проектов и технологий, отвечаем на вопросы. 

Тем будет затронуто немало: опыт внедрения и использования распределенных систем хранения данных, технологии тестирования Rich Web client, развитие интерфейса через гайдлайны и многое-многое друго ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:32:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Германия предложила расширить санкции против Ирана - Росбалт.RU
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNExZXCiGOmEsfY7JcdumQ--v5PniQ&amp;url=http://www.rosbalt.ru/main/2011/11/09/910415.html</link>
  <description><![CDATA[
                        БЕРЛИН, 9 ноября. Министр иностранных дел Германии Гидо Вестервелле выступил против военного решения иранской "ядерной проблемы", однако высказался за ужесточение санкций. Как сообщает агентство DPA, министр считает, что "штрафные санкции" должны быть как можно шире". ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:49:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Токио открылся магазин по продаже деревянных гаджетов 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/gadget/2011/11/09/V_Tokio_otkryylsya.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Современный человек становится все более требовательным к мобильным устройствам и компьютерной периферии, поэтому для создания успешного продукта компаниям-производителям необходимо учитывать множество факторов. Кроме технических характеристик устройств и их дизайнерского исполнения, важную роль играют и материалы, из которых эти устройства изготавливаются. Японская компания Hacoa представила ассортимент компьютерных периферийных устройств в деревянном корпусе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 17:00:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.11.2011 16:37 : Россия и Грузия подписали соглашение о присоединении нашей страны к Всемирной торговой организации
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/828618-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Об этом агентству «Reuters» сообщили представители грузинской стороны. На переговорах Москва и Тбилиси достигли компромисса, в частности, на границах двух государств планируют разместить международных наблюдателей. Россия уже 18 лет пытается добиться вступления в ВТО. Позиция Грузии здесь была последним серьезным препятствием. В то же время в Абхазии уже заявляют, что не пустят иностранных наблюдателей на свою территорию. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 326821
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/326821/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Ну вот наконец и хорошие новости!<br />
Состоялся успешный запуск Дмитрия Анатольевича Медведева в новую социальную сеть. Как сообщается, запуск прошел в штатном режиме, установлена устойчивая связь, все системы телеметрии работают нормально. Первыми словами, переданными на Землю, были: "Привет! Ну вот я и 'ВКонтакте'!" ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Nov 2011 16:24:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1320843605#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>