<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 02 Jun 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Египетское ТВ: У осужденного Мубарака случился инфаркт
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/06/120602_mubarak_sentenced.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-президент Египта Хосни Мубарак перенес инфаркт после прибытия в каирскую тюрьму "Тора", где он будет отбывать пожизненное заключение, сообщает местное телевидение со ссылкой на медиков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 16:51:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российским болельщикам на Евро-2012 разрешили использовать советскую символику
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.198145.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российские болельщики не будут наказаны в Польше за ношение символики СССР на одежде. Об этом заявила министр спорта и туризма республики Иоанна Муха. "В Польше ношение коммунистической символики законом не запрещено. Это было утверждено конституционным трибуналом в 2011 году, поэтому никаких юридических реакций за этим последовать не может", - сказала Муха.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 13:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  12 июня: от референдума к «Маршу миллионов»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20120602/193014305.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В День независимости России в Москве пройдут две акции оппозиции. Сначала планируется митинг, посвященный идее референдума о доверии к московским властям, а затем его участники присоединятся к «Маршу миллионов». Организаторы: Нужно, чтобы две акции не мешали, а помогали друг другу и, в конце концов, слились в одну. Для этого они должны проходить недалеко друг от друга. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 16:57:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Подмосковье проходит митинг в защиту Цаговского леса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120602/17/17.html?id=24601615</link>
  <description><![CDATA[
                        В подмосковном городе Жуковский сегодня проходит митинг в защиту Цаговского леса. 
 
Как сообщила в Твиттере одна из участниц акции – лидер движения в защиту Химкинского леса Евгения Чирикова, активисты собирают подписи за отставку мэра города. 
 
Защитники Цаговского леса - жители Жуковского и экологи - пытаются остановить вырубку деревьев под строительство автомобильной дороги. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 16:37:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лондонский Big Ben могут переименовать в «Башню Елизаветы» - Полит.ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGfHRYC1hdTpwcWylaNS6x7sYuMzg&amp;url=http://www.polit.ru/news/2012/06/02/big/</link>
  <description><![CDATA[
                        Британские депутаты предложили переименовать знаменитую Часовую Башню Big Ben. Башню Вестминстерского дворца предполагается назвать в честь королевы Елизаветы II, сообщает BBC. За предложение проголосовало больше половины членов Палаты общин. Окончательное решение о переименовании башни в конце ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 16:50:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мэр Киева Леонид Черновецкий подал в отставку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/02jun2012/cherno.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Черновецкий, давно не появляющийся на рабочем месте, пожелал преемнику успехов в работе и поддержки киевлян. Дату выборов в столице должна назначить Верховная Рада Украины. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Визуализация звука без компьютера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/145076/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Голландский фотограф Ивар Теуниссен (Ivar Teunissen) сконструировал установку Visible Voice для визуализации звука без помощи компьютера. Ивор прикрепил зеркало к колонке, которая вибрирует от звука, пропущенного через микрофон и усилитель. Луч лазера отражается от зеркала и «рисует» звуковые волны на вращающемся фосфоресцирующем диске.
 Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 16:30:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бедросу Киркорову присвоено почётное звание «Народный артист Российской Федерации»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/15531</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Указ «О присвоении почётного звания «Народный артист Российской Федерации» Киркорову Б.П.». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Главой ГУ МВД по Москве стал Якунин
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/mans/2012/06/02/Glavoy_GU_MVD_po_Mos.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Генерал-полковник полиции Анатолий Якунин назначен начальником Главного управления (ГУ) МВД России по Москве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 16:19:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.06.2012 16:33 : В Риге несколько сот человек приняли участие в балтийском гей-параде "За права человека"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/895048-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Участников не испугал даже начавшийся град. Активисты пронесли флаги цветов радуги, один из которых был длиной 100 метров. Как передает Интерфакс, в шествии участвовала посол США в Латвии Джудит Гарбер, а также ряд дипломатов и работников американского посольства. За акцией наблюдали значительные силы полиции, а вот жители Риги к шествию интереса не проявили. На тротуарах стояли только отдельные любопытные.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лёня-Космос, прощай!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/349902/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/UPFfl01Hasw/2.jpg><br /><br />Сегодня стало известно, что Киевский городской голова Леонид Черновецкий подал в отставку. Читателям дёрти в этой связи предлагается ещё раз вспомнить об этом, можно сказать неповторимом и уникальном в своём роде, мэре, посмотрев это видео. Такого городского головы больше, увы, не будет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 02 Jun 2012 15:59:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1338642003#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>