<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 05 Apr 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Папа римский в проповеди по случаю Пасхи призвал к миру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/04/150405_pope_easter_sunday_message</link>
  <description><![CDATA[
                        Во время традиционного пасхального выступления перед верующими папа римский Франциск прежде всего призвал к миру в Сирии и Ираке.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 15:21:12 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия отвергла обвинения в поставках оружия в Йемен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.239813.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия не допускает какого-либо вмешательства в конфликт в Йемене, а властям этой страны не следует заниматься "фантазерством" на этот счет, заявил официальный представитель МИД Александр Лукашевич. Так он прокомментировал слова главы МИД Йемена Рияда Ясин о том, что Россия доставила в эту страну оружие в самолетах, направленных для эвакуации россиян. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 16:46:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Атмосфера в Ново-Валаамском монастыре завораживает мирян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150405/227310761.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Пасху в Ново-Валаамском монастыре соберется пара сотен гостей для уединения, успокоения и богослужения. 40-дневный Великий пост завершит праздник Вознесения Господня. Миряне приезжают в монастырь не только из стремления к постижению духовного, но и движимые желанием просто удалиться от общества и поразмышлять в одиночестве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сагалло, казачья колония в Африке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/media/photogallery/africa-sagallo-russian-colony/26935205.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В 1888 году, когда колониальный раздел Африки подходил к концу, большинство европейских стран распределили свои сферы влияния на континенте. Россия в "Гонке за Африку" не участвовала, однако некий авантюрист, называвший себя казаком Николай Иванович Ашинов, придумал причудливый план, как передать под контроль России территорию, сейчас являющуюся частью независимого государства Джибути. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 16:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЛНР: автомобиль украинских военных в Счастье подорвался на собственной мине - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEYtIGydUFFAO3_ZZzV3HSgUTfSUg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779245533219&amp;ei=YkchVficE4fS1Qbx8IDoDQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2015/04/05/n_7081573.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Народная милиция самопровозглашенной Луганской народной республики сообщает, что автомобиль под Счастьем подорвался на мине, которую заложили украинские военные. Об этом передает Луганский информационный центр. «По сведениям ополченцев, находившихсяВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 17:16:33 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент Чехии отказался принимать посла США, критиковавшего его за связи с Москвой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/05apr2015/zeman.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Не могу представить, чтобы чешский посол в Вашингтоне советовал американскому президенту, куда ему ехать, - подчеркнул Земан. - Я не позволю ни одному послу вмешиваться в программу моих зарубежных визитов". Посол Шапиро ранее заявил, что приезд главы страны Евросоюза в Москву на 9 мая - недальновидный шаг. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 15:57:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обезьяны грызут интернет: животные уничтожают оптоволоконные кабели в Индии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/248544/</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Индии запустили $18-миллиардный план провинциальной интернет-революции и столкнулись с проблемой в виде обезьян: животные грызут и рвут оптоволоконные кабели. Обезьяны обитают в храмах города Варанаси, которому насчитывается 3000 лет, и являются священными животными — это усложняет решение проблемы, сообщает Reuters. 


На фото — японская обезьяна грызет электрический кабель.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 04 Apr 2015 21:53:07 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  6 апреля Владимир Путин примет участие в открытии всероссийской акции «Вахта памяти – 2015»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/48091</link>
  <description><![CDATA[
                        6 апреля в городе Старая Русса (Новгородская область) Владимир Путин примет участие в открытии всероссийской акции «Вахта памяти – 2015». Планируется общение главы государства с ветеранами Великой Отечественной войны и представителями поисковых объединений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 15:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Зенит» дома обыграл ЦСКА и упрочил лидерство в ЧР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2015/04/05/__Zyenit___doma_obyy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Санкт-петербургский «Зенит» в матче 21-го тура чемпионата России по футболу нанес поражение московскому ЦСКА и упрочил лидерство в турнирной таблице. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 15:09:04 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.04.2015 17:32 : Криштиану Роналду впервые в своей карьере забил в одном матче пять голов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1524794-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Первые три он забил в промежутке с 30-й по 38-ю минуту. При этом Роналду установил личный рекорд по скорости хет-трика. В целом матч Чемпионата Испании между "Реалом" и "Гранадой" завершился со счетом 9:1. помимо Роналду отличились Гаррет Бейл и дважды Карим Бензема. Еще один гол футболисты "Гранады" забили себе сами. Благодаря этому матчу Роналду обошел Лионеля Месси из "Барселоны" и стал лучшим бомбардиром Чемпионата Испании.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Финская газета Helsingin Sanomat извинилась перед эстонцами за оскорбительный опрос своих читателей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/83828</link>
  <description><![CDATA[
                        Газета Helsingin Sanomat сняла с публикации опрос, вызвавший возмущение эстонцев, и принесла свои извинения. Дело в том, что издание предлагало читателям выбрать самое популярное прозвище для эстонцев. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 05 Apr 2015 17:33:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1428244501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>