<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 29 Oct 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Процесс по делу о кислотной атаке на Филина начался
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/10/131028_filin_dmitrichenko_trial.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Мещанском суде Москвы во вторник начались слушания по существу дела о нападении на художественного руководителя балетной труппы Большого театра Сергея Филина. Прокурор огласил обвинительное заключение, но все подсудимые отмели обвинение в сговоре. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 16:52:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На юго-востоке Москвы упал военный вертолет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.220597.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На юго-востоке Москвы упал военный вертолет Ка-32. Инцидент произошел у многоэтажного жилого дома, стоящего на шоссе в нескольких сотнях метров от наружной стороны МКАД. Оба пилота госпитализированы в "удовлетворительном" состоянии. Наиболее вероятной причиной аварии называют техническую неисправность. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 16:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чай Высоцкого, сахар Бродского, Россия — Евтушенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20131029/214305440.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прослушав запись 1972 года, некоторые поклонники вдруг начали высказывать поэту обиду, что, мол, обещал «на Васильевский остров [прийти] умирать», а сам похоронить себя завещал в глухой венецианской лагуне. При всей неустранимой пошлости этой посмертной локализации, остров мертвых отличное убежище от толп поклонников: пощелкать клювом фотокамеры — дадут, отгрохать молебен по-новорусски — вряд ли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 16:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На юго-востоке Москвы упал вертолет; пострадали 2 пилота
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25151599.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На юго-востоке Москвы, в районе Жулебино упал военный вертолет Ка-52.
 
   В больницу с травмами доставлены два пилота, которым удалось катапультироваться.

   Вертолет упал недалеко от летно-испытательного полигона опытно-конструкторского авиастроительного предприятия "Камов". 

   На месте падения возник пожар. Сейчас он ликвидирован.

    Согласно предварительным данным, причиной аварии стала техническая ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 16:47:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Процесс по делу о кислотной атаке на Филина начался - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEkcNhQcDWynzzL5JnJAt_TN1ynVA&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/10/131028_filin_dmitrichenko_trial.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Мещанском суде Москвы во вторник начались слушания по существу дела о нападении на руководителя балетной труппы Большого театра Сергея Филина. Прокурор огласил обвинительное заключение, после чего трое подсудимых отмели обвинения в предварительном сговоре. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 16:56:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кадыров раздумывает над приглашением в "Терек" тренера команды "ГазМяс"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/29oct2013/gazmas.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Почетный президент грозненского "Терека" Рамзан Кадыров поблагодарил за работу уволенного накануне тренера Юрия Красножана и задумался о преемнике, в числе которых назвал тренера вымышленной команды "ГазМяс". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сертификаты MySQL DBA и MySQL Developer по 50 долларов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/199538/</link>
  <description><![CDATA[
                        Вчера Oracle Certification запустила beta-сертификацию MySQL 5.6 DBA и MySQL 5.6 Developer Beta-программа продлится около двух месяцев. В это время у вас есть возможность получить сертификаты за 50 USD

Это первый официальный экзамен по MySQL за очень долгое время: предыдущий был для версии 5.0 и много багов утекло с той поры. Для меня лично это событие значимо ещё и потому, что я принимала активное участие в создании и редактировании вопросов вместе с другими инженерами из команды MySQL Support ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 16:50:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заявление для прессы по итогам российско-эквадорских переговоров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/transcripts/19505</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Футболист «Ротора» отчислен из команды за пьяный дебош
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2013/10/29/Futbolist___Rotora__.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Футболист волгоградского «Ротора» Антон Архипов отчислен из команды за пьяный дебош в Хабаровске. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 16:10:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.10.2013 17:00 : Два пилота пострадали при крушении вертолёта на юго-востоке Москвы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1187230-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 ЧП произошло сегодня днём. Никаких повреждений на земле нет, говорят в МЧС. Рассматривают несколько версий случившегося. 
<br>

<br>
Жители Жулебино сегодня услышали громкие хлопки, после чего по району, как говорят очевидцы, распространился сильный запах гари. Упал боевой вертолёт компании Камов, он проходил испытания и затем его должны были передать министерству обороны, сообщили источники в силовых структурах. Он летел с подмосковного аэродрома Чкаловский в посёлок Панки в районе Люберец,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Го и вэйци
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/story.d3.ru/comments/487957</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
					<img src="http://std3.ru/2f/f6/1383045035-2ff67d4286dd437a818280f62eab4641.jpg" alt="Го и вэйци"><br>
			
	
		Большую часть своей истории японцы были прилежными учениками и пользователями интеллектуального багажа, накопленного китайской цивилизацией. Китайцы, в свою очередь, мало интересовались восточными соседями, но относились к ним, как и ко всем периферийным народам, свысока. Ситуация резко изменилась в 19 веке. Япония, начавшая модернизацию раньше Китая, внезапно оказалась во всех ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 Oct 2013 17:05:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1383051900#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>