<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 13 Sep 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жириновский с Будановым метят на второе место в Госдуме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/09/110913_ldpr_budanov_son.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Жириновский включил в избирательные списки ЛДПР сына полковника Буданова и рассчитывает под лозунгом "За русских" занять второе место на декабрьских выборах в Госдуму. Об этом он заявил на предвыборном съезде своей партии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 16:19:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Террористы напали на посольство США в Кабуле
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Terror/m.191380.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Посольство США в Кабуле атаковали боевики радикального движения "Талибан". Все нападавшие уничтожены. По данным полиции, с крыши одного из домов 12-го микрорайона Кабула был запущен реактивный снаряд по зданию посольства США. Одновременно в городе произошли пять взрывов. МВД до сих пор не уточнило, были ли это запуски ракет или отдельные теракты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 15:12:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Из России с чаем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20110913/174619950.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ана Солано полюбила чай, живя в России, куда приехала из родной Коста-Рики учиться на психолога, получив стипендию. «Русские постоянно пьют чай», - отмечает она. Так, в возрасте семнадцати лет Ана овладела искусством приготовления чая, помимо русского языка, который, по ее словам, «помогал ей зарабатывать на хлеб долгие годы». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 16:59:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В центре Кабула войска НАТО ведут операцию против талибов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110913/17/17.html?id=24327130</link>
  <description><![CDATA[
                        Подразделения Международных сил по поддержанию безопасности в Афганистане вступили в бой с группировкой талибов, которые ведут стрельбу в центре Кабула. Сообщается, что поддержку международным силам и подразделениям афганской армии оказывают вертолёты. 
Ранее сообщалось, что несколько взрывов и стрельба слышались сегодня в центре Кабула, где располагаются хорошо охраняемые иностранные представительства. 
 
Представитель властей заявил, что четверо или пятеро боевиков засели в одном из ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве удивлены нервозной реакцией Токио на поездку Патрушева на Южные Курилы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/jT43eijISgg/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В РФ удивлены нервозной реакцией Токио на состоявшуюся на днях рабочую поездку секретаря Совета Безопасности Российской Федерации Николая Патрушева на южные Курильские острова, в частности высказываниями официальных японских представителей о том, что она «противоречит позиции Японии и вызывает сожаление». Об этом сообщает МИД РФ, «В этой связи хотели бы напомнить, что, как мы уже неоднократно заявляли ранее, южные Курилы являются территорией Российской Федерации, и наш суверенитет над ними сомне ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жертвы священников-педофилов обвиняют Папу в преступлениях против человечности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/13sep2011/pedo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Об этом говорится в жалобе, которую жертвы сексуального насилия подали в международный суд в Гааге. В документе, подготовленном американскими правозащитными организациями, кроме Бенедикта XVI, упомянуты еще три других иерарха. В иске отмечается, что преступления против несовершеннолетних на протяжении длительного периода всячески замалчивались. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Яндекс / [RSS-пост] Платежи с банковских карт — во всех телефонах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/yandex/blog/128342/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня мы добавили платежи с банковских карт на мобильную версию Яндекс.Денег. Теперь платить с карты Яндекс.Деньгами умеет любой телефон — от навороченного смартфона до бюджетной модели.
Даже если в вашем электронном кошельке пусто, вы сможете заплатить с привязанной банковской карты в любое время дня и ночи, из любой точки планеты, где найдется мобильный интернет. За Skype или за квартиру, услуги провайдера или тот самый телефон.Кстати, оплата с банковской карты появилась и в последнем обновл ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 15:52:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России ждут квалифицированных мигрантов - Газета Труд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH6NPKD_DcbtNitqv14DtmzG7_cEQ&amp;url=http://www.trud.ru/article/13-09-2011/267478_v_rossii_zhdut_kvalifitsirovannyx_migrantov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Две трети вакансий, необходимых национальной экономике приходится на инженеров и высококвалифицированные кадры по рабочим специальностям. Фото bfm.ru Численность трудоспособного населения в стране до 2025 года уменьшится не менее чем на 10 миллионов человек. Как заявил секретарь совета ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 16:35:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФАС подозревает РЖД в завышении грузотарифов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/business/company/2011/09/13/FAS_podozryevayet_RZ.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Федеральная антимонопольная служба (ФАС) возбудила дело против РЖД и двух ее грузовых дочерних компаний. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 16:30:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.09.2011 16:32 : МИД России называет "нервозной" реакцию Токио на недавнюю поездку Николая Патрушева на Южные Курилы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/811397-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 В Москве недоумевают в связи с тем, что официальные японские представители заявляют, что состоявшаяся рабочая поездка противоречит позиции Японии. В сегодняшнем сообщении российского Министерства иностранных дел подчеркивается, что Южные Курилы являются нашей территорией, и что суверенитет над ними сомнению или обсуждению не подлежит. На Смоленской площади также отмечают, что посещение островов российскими представителями являются внутренним делом нашей страны, и какие-либо оценки извне неумес ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Святая земля Америки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322745/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2011/09/13/28244-163803-6bf997b2039a856cb7dc70c3a50ce936.jpg><br /><br />"Как историк, я считаю нижний Манхэттен чем-то вроде «священной земли» не просто потому, что ужасная трагедия произошла здесь хрустальным сентябрьским утром десять лет тому назад или из-за каких-то явных религиозных связей с этим местом. Нижний Манхэттен является «священным» потому, что на протяжении всей американской истории он был основанием для наших высочайших идеалов как народа и на ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 16:38:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1315918806#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>