<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 06 May 2013 17:05:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 06 May 2013 17:05:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В детдомах России все больше брошенных детей мигрантов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2013/05/130506_russia_abandoned_migrant_children.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Московские власти заявляют, что число детей, оставленных в российских родильных и детских домах, женщинами-мигрантами из Центральной Азии растет, и призывают власти этих стран посодействовать возвращению детей на историческую родину. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 16:38:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд постановил пересмотреть вопрос о законности "почтового дела" 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.214399.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд постановил пересмотреть вопрос о законности возбуждения "почтового дела" против братьев Алексея и Олега Навальных. Дело было открыто в декабре 2012 года. Братьям вменяются статьи 159 (мошенничество) и 174 УК (отмывание денег). В апреле 2013-го против Навальных завели новое дело о мошенничестве. Оно объединено в одно производство с "почтовым". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 16:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай готовится к захвату мира?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130506/208752909.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В отношениях Китая и Индии наметилось опасное обострение после произошедшего три недели назад вторжения китайских солдат в приграничную зону Ладакх, на часть территории которой имеет виды Пекин. Такое агрессивное поведение приводит в замешательство, особенно на фоне обновления правящей пекинской элиты и быстрого увеличения оборонного бюджета. Что это, свидетельство гегемонических планов Китая на будущее? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 15:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Митинг в Москве. Трансляции Радио Свобода
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24978133.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Радио Свобода сегодня вечером будет вести видео- и текстовую трансляции митинга оппозиции на Болотной площади в Москве.

 Видео, фото, рассказы корреспондентов Радио Свобода, мнения участников митинга и экспертов – в течение всех этих часов.

 Трансляции откроются в 18 часов, когда на площади начнут собираться люди. Видеотрансляцию будет вести Арслан Саидов, текстовую – я, Валентин Барышников. В 20 часов в радиоэфире начнется итоговый выпуск программы "Время Свободы", ее ведущий ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 16:31:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сирия: жертвами авиаудара Израиля стали 42 солдата - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNExhPwiLZFk-ed71sGHRKJtS4KDuA&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2013/05/06/n_2894517.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В результате авиаудара, который нанес по Сирии Израиль, погибли 42 сирийских военнослужащих. Об этом сообщает The Daily Star со ссылкой на «Сирийский центр мониторинга за соблюдением прав человека». Кроме того, по данным, центра, судьба 100 военных до сих пор не ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 16:51:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власть Сталина была от Бога, а период его правления оклеветали, считает священник РПЦ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/06may2013/stalin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Православный священник и публицист Николай Булгаков полагает, что архивы, посвященные сталинскому периоду, закрыты, так как там нет фактов, способствующих "полной и окончательной "десталинизации", иначе бы эти факты давно обнародовали. Поэтому, считает он, "легко заключить, там содержатся документы, которые изобличат хрущевско-перестроечную историческую версию". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Usability чеклист
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/178867/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Небольшой и полезный чеклист по usability. Проверьте свой ресурс перед тем как перейти к юзер-тестированию. Не претендует на «столп usability», которому необходимо следовать, но здесь собраны довольно полезные вещи.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 16:51:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Разов назначен Послом Российской Федерации в Италии и Сан-Марино
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/18035</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент подписал указы «О назначении Разова С.С. Чрезвычайным и Полномочным Послом Российской Федерации в Итальянской Республике» и «О назначении Разова С.С. Чрезвычайным и Полномочным Послом Российской Федерации в Республике Сан-Марино по совместительству». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 15:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шампанское спасет от слабоумия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/soul/2013/05/06/SHampanskoye_spasyet.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мизерные дозы игристого напитка, если выпивать их ежедневно, снижают риск развития слабоумия. Эффект обусловлен особым составом черных сортов винограда, из которых делается шампанское. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 16:41:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  06.05.2013 17:00 : Сегодняшний митинг на Болотной площади, скорее всего, начнется с минуты молчания
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1068382-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Организаторы хотят почтить память погибшего рабочего, который участвовал в монтаже сцены. Этим утром на него упала колонка. Несмотря на трагедию, акцию решили не отменять. 
<br>
Митинг в поддержку арестованных по делу о беспорядках в центре Москвы должен начаться через два часа. 
<br>

<br>
Организаторы митинга на Болотной обратились с просьбой к московским властям выделить передвижную установку со звукоусиливающей аппаратурой для проведения мероприятия. "Мэрия пошла им навстречу, такой автобу ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Каков слог!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/439587</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		«Принадлежащая Google (представитель в России М.Жунич) компания YouTube, осознавая вредоносность и потенциальной опасности роликов, размещенных на их сайте, руководствуясь коммерческими интересами, используя юридическую казуистику, продолжает уклоняться от выполнения требований законодательства Российской Федерации, направленного на предотвращение самоубийств и обжалует в этих целях решение в арбитражный суд», — говорится в сообщении на сайте ведомства.<br><br>Юридическая казуисти ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 06 May 2013 15:10:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1367845502#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>