<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд убрал религиозный мотив из приговора Pussy Riot 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/04/140404_pussy_mosgorsud_late_judgement.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Спустя четыре месяца после выхода участниц Pussy Riot Надежды Толоконниковой и Марии Алехиной из тюрьмы президиум Мосгорсуда смягчил им приговор с 2 лет заключения до года и 11 месяцев. Суд решил, что панк-феминистки не возбуждали религиозную ненависть. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 16:47:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Турции  постановил снять полную блокировку доступа к YouTube
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.227389.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Административный суд в Анкаре постановил снять полную блокировку доступа к YouTube. Заблокированными остаются 15 роликов, якобы содержащих секретную информацию. Суд основывался на постановлении КС в отношении блокировки Твиттера. Власти разблокировали Твиттер, хотя премьер Реджеп Эрдоган выразил несогласие с решением КС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 16:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Большая игра» в Европе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140404/219287722.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Стремясь полностью окружить Россию, превратив Украину в форпост для размещения натовских баз, США прокладывают путь для разжигания геноцида между братскими народами и этнических чисток. Единственным позитивным итогом «украинского фиаско» может стать стратегическое сближение России и Китая. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 17:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Афганистане полицейский убил иностранную журналистку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25321364.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На востоке Афганистана сегодня полицейский открыл огонь по журналистам информационного агентства Associated Press. Погибла немецкий военный фотограф Аня Нидрингхаус и тяжело ранена ее коллега из Канады Кэти Гэннон. Гэннон госпитализирована, врачи оценивают ее состояние как стабильное.

Инцидент произошел в провинции Хост вблизи пакистанской границы. Представитель администрации провинции Мубарез Задран подтвердил, что стрелявший является сотрудником полиции и был схвачен на месте... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 16:51:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жириновский требует закрыть McDonald's - Дни.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHD6iqBaC5WF0IjwD5K0ES994Fwog&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=43982668917998&amp;ei=CrU-U6iYOYKPywPx7wE&amp;url=http://www.dni.ru/redir/?source%3Ddni_teasers_polit%26id%3D268474%26dniurl%3Dpolit/2014/4/4/268474.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бессменный лидер ЛДПР Владимир Жириновский отреагировал на закрытие ресторанов быстрого питания McDonald&#39;s в Крыму. Он предложил расширить географию и закрыть заведения по всей России. "По всей стране закроем, а потом пепси-колой займемся, – пообещалВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 17:30:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крымские виноделы просят компенсировать потерю украинского рынка сбыта за счет России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/04apr2014/krimwine.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Они устроили пресс-конференцию в Москве и обратились к бизнес-омбудсмену с письмом о проблемах, способных серьезно осложнить винодельческий бизнес в новом субъекте РФ. Виноделы просят просят до 1 января 2017 года отложить переход на российские правила регулирования рынка и лицензирования производства алкоголя. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Постоянный IRC хабраканал в даркнете I2P
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/215791/</link>
  <description><![CDATA[
                        
В свете событий последних двух лет, связанных с частью продукта законотворческой деятельности Правительства РФ, касающегося авторских и смежных прав, и описывающего нормы противодействия их нарушению, было решено произвести средство, целью которого было бы спасение сообщества Хабрахабра от разрушения в случае злоупотребления рядом законов об Интернете не в пользу Хабрахабра.

Принимая во внимание, что Хабрахабр до сих пор не работает по шифрованному HTTP и не имеет адреса IP шестой версии, не г ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 17:31:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с губернатором Ленинградской области Александром Дрозденко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20719</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл рабочую встречу с губернатором Ленинградской области Александром Дрозденко. Глава региона информировал Президента о реализации в Ленинградской области проекта, направленного на вовлечение жителей сельской местности в систему местного самоуправления и возрождение института старост. Губернатор рассказал также о ходе подготовки к весенне-полевым работам. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 13:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Jaguar построил крупнейшую в Англии солнечную электростанцию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/04/04/Jaguar_postroil_krup.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Jaguar оборудовала свой завод по производству автомобилей в Южном Стаффордшире крупномасштабной солнечной электростанцией, размещенной непосредственно на его крыше. Инсталляция уже завершена, а сама станция запущена, и, по подсчетам экспертов, она позволит сократить потребление электроэнергии из невозобновляемых источников на 30%. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 16:57:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.04.2014 17:31 : Госдума единогласно приняла заявление "О политических репрессиях на Украине"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1293656-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Госдума призвала действующие власти Украины отказаться от преследования ее граждан по политическим мотивам.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Михаэль пробуждается!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/auto.d3.ru/comments/544217</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/d0/3e/1396607134-d03e18f4f55cbf611dc9ede7f888ae24.jpg" alt="Михаэль пробуждается!"><br>
		
	
		"Михаэль прогрессирует в своем восстановлении, – сказано в заявлении Сабине Кем. – Он подает признаки сознания и пробуждается. Во время длительной и тяжелой борьбы мы постоянно были с ним вместе с командой медиков госпиталя Гренобля, и продолжаем сохранять уверенность."
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 17:35:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1396618501#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>