<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 22 Sep 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иисус-мачо как способ привлечь паству?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2011/09/110922_macho_jesus_in_pics.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мог ли Иисус Христос быть героем XXI века? 58-летний американский художник Стивен Сойер считает, что вполне. Проект художника Art4God призван привлечь молодежь к религии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 16:21:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обвиняемый во взрывах в Минске: Таким образом я хотел добиться смены власти
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Belarus/m.191642.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Обвиняемый во взрывах в Минске Дмитрий Коновалов хотел своей деятельностью добиться устрашения населения и смены власти власти в Белоруссии. Это следует из протоколов допроса Коновалова, которые были зачитаны в суде. На вопрос следователя, почему он не менял власть политическим путем, Коновалов ответил, что его бы быстро нашли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 15:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  БРИКС сталкивается с вызовами по мере роста своей роли в мировой экономике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20110922/175001750.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Большую часть послевоенной истории Европа и США возглавляли мир в плане его экономического развития и роста. Американский финансовый кризис в 2008 году и европейский долговой кризис в этом году радикально изменили мировой финансовый ландшафт. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В дагестанском селе введен режим контртеррористической операции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110922/17/17.html?id=24336719</link>
  <description><![CDATA[
                        В селе Ново-Кули Кумторкалинского района Дагестана введен режим контртеррористической операции. 
 
Как сообщили в национальном антитеррористическом комитете, там в частном доме блокирована группа боевиков. По предварительным данным, один из экстремистов убит. Подробности уточняются. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Трое остаются в тяжелом состоянии после теракта в Махачкале
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/D3vaKxugqgg/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Трое пострадавших находятся в крайне тяжелом состоянии в результате двойного теракта в столице Дагестана. Еще 12 пострадавших - в состоянии средней тяжести, передает корреспондент "Росбалта".

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Автомобиль вылетел на тротуар в Москве, сбив толпу людей - пятеро пострадавших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/22sep2011/jeep.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Состояние двоих человек оценивается как тяжелое. Инцидент произошел на юге Москвы на пересечении Каширского шоссе и Пролетарского проспекта. По предварительным данным, водитель не справился с управлением. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  JAVA / Создаём свой Look and Feel — Часть I
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/java/128914/</link>
  <description><![CDATA[
                        Добрый день, Хабражитель!

Уже достаточно много было рассказано о Swing и графике, также немного было упомянуто о различных незаурядных возможностях, предоставляемых сторонними библиотеками. 

Сегодня же я представлю на Ваш суд «последний рубеж» погружения во все те возможности, которые предлагает нам Swing – создание своего Look and Feel класса, а также всего того, что потребуется по ходу дела.

Сразу скажу — если Вы хотите взяться за написание своего примера, а не просто «подсмотреть» пару инт ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 16:10:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Боевики, причастные к взрывам в Махачкале, блокированы в дагестанском селе - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEnEEmhmoOi8bvyp6TqBoTWnJ_o1Q&amp;url=http://www.kp.ru/online/news/982788/</link>
  <description><![CDATA[
                        В селе Ново-Кули Кумторкалинского района Дагестана силовики блокировали группу боевиков, после чего оперативный штаб принял решение о введении режима контртеррористической операции (КТО). Сейчас федералы ведут с террористами переговоры, передает РИА «Новости». ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 16:50:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В отношении хоккеиста «Ак Барса» возбуждено уголовное дело
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/hockey/2011/09/22/V_otnoshyenii_hokkye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет возбудил уголовное дело в отношении игрока хоккейного клуба «Ак Барс» Дмитрия Обухова. Он обвиняется в изнасиловании и грабеже. Уголовное дело возбуждено по части 1 статьи 131 УК РФ (изнасилование) и части 2 статьи 161 УК РФ (грабеж).
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 16:31:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.09.2011 16:32 : Легковой автомобиль выехал   на тротуар на юге Москвы и сбил шесть пешеходов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/814198-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Об этом сообщил РИА Новости источник в правоохранительных органах   столицы.  "Легковушка выскочила на тротуар на пересечении Каширского   шоссе и проспекта Андропова. По предварительным данным,   пострадали шесть человек", - сказал собеседник агентства.  На месте ЧП находятся несколько бригад "скорой помощи", которые   оказывают помощь раненым. Также приземлился санитарный вертолет   МЧС.    
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Sep 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1316696405#32</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>