<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 24 Jul 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Над Сахарой пропал пассажирский самолет Air Algerie
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/07/140724_algeria_plane_missing.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Авиакомпания Air Algerie сообщает, что потеряла связь с авиалайнером со 110 пассажирами на борту, который выполнял рейс AH5017 из Уагадугу (столица Буркина-Фасо) в Алжир. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 16:24:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МВД объявило тендер на раскрытие данных пользователей Tor
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Internet/m.231441.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство внутренних дел объявило тендер на исследование возможности получения доступа к данным пользователей сети Tor. На эти цели планируется потратить около 4 миллионов рублей. Tor позволяет устанавливать анонимное сетевое соединение, защищенное от прослушивания. Эта сеть может использоваться для посещения заблокированных сайтов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Перспективы санкций ЕС против России и судьба «Мистралей»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140724/221890084.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Отказаться от поставки «Мистралей» Францию призывают США и ряд стран ЕС — Великобритания и государства Восточной Европы. Позицию Парижа вновь обозначил в понедельник вечером президент Франсуа Олланд: первый, почти готовый и оплаченный, вертолетоносец «Владивосток» будет передан РФ по плану — в этом октябре. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 17:16:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Парламент Ирака избрал новым президентом страны Фуада Масума
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25468971.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Парламент Ирака избрал в четверг курдского политика Фуада Масума новым президентом страны.

Кандидатуру 76-летнего Масума в ходе тайного голосования поддержало подавляющее большинство иракских законодателей. Фуад Масум сменит на посту Джаляля Талабани, завершающего второй президентский срок.

Между иракскими политиками, однако, сохраняются разногласия по формированию нового правительства и кандидатуре премьер-министра после прошедших в апреле выборов. Премьер Нури аль-Малики, который... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 17:03:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Источник: с 26 июля Арбат станет первой улицей Москвы, свободной от курения - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNF_--v7M1ca1D4aW7U9H51EVPjRiQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778914502452&amp;ei=QQvRU6DlPMn-yAPeqoGIDQ&amp;url=http://www.kommersant.ru/doc/2531763</link>
  <description><![CDATA[
                        Московский Арбат с 26 июля будет официально объявлен первой свободной от курения улицей столицы. «Вся пешеходная улица Арбат будет объявлена свободной от курения. Это инициатива управы муниципального округа "Арбат"». Они вышли с такой идеей с тем, чтобы вВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 17:21:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Дальнем Востоке ликвидируют последствия паводка и опасаются новых наводнений (ФОТО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/24jul2014/flood.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В регионах Дальнего Востока из-за паводка действует режим чрезвычайной ситуации - он был введен в Еврейской автономной области и Хабаровском крае, а также продлен в Магаданской области, где ущерб составит не менее 500 миллионов рублей. Сильные дожди ожидаются также в Приморье и на Камчатке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 17:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как развивать облачный сервис: обеспечиваем бесперебойную работу и добавляем возможности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/230991/</link>
  <description><![CDATA[
                        Если использовать известное сравнение, развитие облачного сервиса — задача, похожая на замену двигателя на летящем самолете. Но альтернативы нет — ты безнадежно отстанешь, если не будешь постоянно меняться. Сервис МойСклад постоянно меняется уже 7 лет. В этом посте поговорим о том, как это происходит. 



 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 17:07:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с Главой Чувашской Республики Михаилом Игнатьевым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46354</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава республики информировал Президента о социально-экономической ситуации в Чувашии. Обсуждались, в частности, меры, принимаемые в регионе для ликвидации очереди в детские сады, региональные программы поддержки молодых семей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Партия Саакашвили предлагает запретить в Грузии вещание российских каналов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/07/23/Partiya_Saakashvili_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывшая правящая партия «Единое национальное движение» в среду, 23 июля, разработала законопроект, который предусматривает запрет вещания российских телеканалов в Грузии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 20:30:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  24.07.2014 17:30 : Коалиция "Европейский выбор" в Верховной Раде официально прекратила существование
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1366212-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сообщил спикер украинского парламента Александр Турчинов. Коалиция насчитывала 262 депутата. Её распаду предшествовал выход из её состава фракций партий "Свобода" и "Удар". Распад коалиции чреват очередным парламентско-правительственным кризисом в стране. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Правительство Москвы может вернуть пепельницы на летние веранды кафе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/42316</link>
  <description><![CDATA[
                        Департамент торговли и услуг Москвы подготовил поправки к законопроекту «Об охране здоровья граждан от воздействия окружающего табачного дыма и последствий потребления табака». Согласно документу, посетители смогут курить на летних верандах ресторанов и кафе, где нет ограждений, крыш или навесов, заявил руководитель департамента Алексей Немерюк. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 17:32:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1406208902#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>