<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 11 Feb 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Саудовцы предложили ООН новую резолюцию по Сирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/02/120210_saudi_syria_resolution_un.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Саудовская Аравия распространяет на Генеральной ассамблее ООН новый проект резолюции по Сирии. Он содержит призыв к Асаду уйти в отставку и очень похож на текст, на который наложила вето Россия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 15:34:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин заплатил 1000 рублей за митинг на Поклонной горе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.195595.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр, как и обещал, оплатил штраф за превышение численности митинга на Поклонной горе в его поддержку. Суд оштрафовал организаторов акции на тысячу рублей вместо двух тысяч, расценив как смягчающее обстоятельство "признание ими вины". "Дело не в сумме, сумма невелика. Но он оказал моральную поддержку тем, кто его поддержал. За это мы ему благодарны", - сказала организатор митинга Надежда Корнеева. После митинга многие жаловались, что им не заплатили обещанных денег. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Долой диктатуру монополии Европейского союза!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20120211/185654682.html</link>
  <description><![CDATA[
                        11 февраля утром в Афинах на стенах Акрополя были вывешены два гигантских баннера с надписью «Долой диктатуру монополии Европейского союза!» на греческом и английском языках. Баннеры оставались на Акрополе около часа, пока их не сняла полиция. Это акция греческого коммунистического профсоюза против принятия европейского плана строгой экономии, который в эти выходные обсуждает правительство Греции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 15:48:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Дамаске убит генерал, начальник военного госпиталя
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120211/17/17.html?id=24480805</link>
  <description><![CDATA[
                        Убитый сегодня в Дамаске генерал сирийской армии был военным медиком, он командовал военным госпиталем в Дамаске. Как сообщает сирийское государственное агентство SANA, бригадный генерал Исса аль-Кули был застрелен у своего дома в северной части Дамаска. 
 
Кули стал самым высокопоставленным военнослужащим сирийских вооружённых сил, убитым за период с марта прошлого года, когда в Сирии начались массовые манифестации протеста против режима президента Башара Асада. 
 
Как передаёт агентство ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 16:53:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В результате пожара под Ульяновском погибли четверо детей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/ANCKLO10tXQ/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В результате пожара в частном деревянном доме в рабочем поселке в Ульяновской области погибли четыре ребенка. Как сообщает региональное управление МЧС, трагедия произошла сегодня утром в рабочем поселке Базарный Сызган.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МВД Грузии добилось освобождения в Абхазии грузинского священника
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/11feb2012/iona.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Монах перешел на территорию Абхазии 24 января и больше не появлялся. По информации родственника пропавшего, с ним связались неизвестные из Абхазии и потребовали за отца Иону выкуп в размере 100 тыс. долларов. В результате мероприятий МВД Грузии отец Иона был освобожден. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Веб-стандарты / [Перевод] WebKit и веб-стандарты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/webstandards/138004/</link>
  <description><![CDATA[
                        От переводчика: это ответ на статью Глазмана «Призыв к действию: вы нужны Открытому Вебу *сейчас*».

Несколько лет назад разработчики WebKit начали внедрять в open source проект экспериментальные функции CSS. Поскольку эти функции не были официально частью стандарта CSS, к ним добавляли префикс -webkit для гарантии, что данные функции не повлияют на любые нынешние и будущие декларации, а также с тем смыслом, что они работают только в WebKit. Но сейчас, спустя несколько лет, рабочая группа CSS Wo ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 15:14:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рогозин: Россия будет формировать свою систему воздушно-космической обороны - Маяк
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG_gitJsgsYHyIG-15CUzu7VXiSPA&amp;url=http://www.radiomayak.ru/news/show/id/5822</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия будет формировать свою систему воздушно-космической обороны вне зависимости от того, как проходят переговоры с США. Об этом сообщил сегодня в Туле вице-премьер РФ Дмитрий Рогозин. Он также заявил о том, что Россия не собирается "больше производить старье". По его словам, ОПК необходимо ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 16:41:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Четверо детей погибли при пожаре в Ульяновской области
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2012/02/11/CHyetvyero_dyetyey_p.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Четверо детей погибли в результате пожара в Ульяновской области. Инцидент произошел в субботу утром. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 16:40:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.02.2012 16:32 : Российский биатлонист Тимофей Лапшин завоевал серебро в спринтерской гонке на 10 км в финском городе Контиолахти
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/857956-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Там проходит 8-й этап Кубка Мира. Лапшин уступил французу Мартену Фуркаду чуть меньше одной секунды, хотя при этом ни разу не промахнулся. В 10-ку лучших по результатам этой гонки также входят и еще двое россиян: Дмитрий Малышко занял 7-е место, Антон Шипулин – на 10-м.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Субботний экстрим!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/337542/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/I2y5R_MN5IA/2.jpg><br /><br />  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Feb 2012 16:23:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1328965204#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>