<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 14 Jul 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российские парашютистки поставили новый мировой рекорд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/blogs/2013/07/130714_blog_sport_karaulova_pearls.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ольга Караулова оказалась в числе 101 российской парашютистки, поставивших в Подмосковье мировой рекорд по затяжным прыжкам в больших формациях. Прыжок был совершен в память погибшей парашютистки Ирины Синицыной. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 15:49:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Абдулатипов призвал дагестанцев достойно вести себя за пределами республики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.216772.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Врио президента Дагестана Рамазан Абдулатипов обратился к жителям республики с призывом к достойному поведению за пределами региона. По его словам, "хамство и невежество, бескультурье и агрессия отдельных дагестанцев позорят Дагестан". В начале прошлой недели несколько дагестанцев избили депутата Госдумы Романа Худякова.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 15:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Откровения Сноудена разжигают антиамериканские настроения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130714/210924862.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прячась в московском аэропорту последние три недели, Эдвард Сноуден не имел возможности оказывать значительное влияние на политические споры вокруг слежки американских секретных служб. Тем не менее, ему удалось спровоцировать самый серьезный приступ антиамериканизма со времен войны в Ираке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тахрир по-европейски
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25045787.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У американского политолога Фрэнсиса Фукуямы неоднозначная репутация. В начале 90-х он прославился своей концепцией «конца истории». Ее ядром служило утверждение, что либеральная демократия является наиболее совершенной и, видимо, последней, раз дальше совершенствовать нечего, формой социально-политического устройства, которая быстро распространится по всему миру. Через 20 лет после выхода работы Фукуямы есть куда больше оснований для скепсиса в отношении его выводов, нежели для ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 16:15:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Джоан Роулинг тайно выпустила блестящий детектив - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNE11BI9O1xB2I4yVQmulQyk3vpH9A&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/630836/</link>
  <description><![CDATA[
                        Знаменитая во всем мире британская писательница Джоан Роулинг обманула своих читателей. Писательница выпустила новую книгу, но никому об этом не сказала: детектив вышел под псевдонимом. Звезда современной литературы скрыла свое сияние за маской некоего РобертаВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 16:53:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Греческий митрополит обвинил евреев в попытке заставить магазины работать по воскресеньям
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/14jul2013/mitropolgrek.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Митрополит Пирея Серафим спровоцировал скандал, заявив, что не пустит в церковь депутатов парламента, которые проголосуют за работу магазинов по воскресеньям. По его словам, воскресенье является древним праздником христианства. Против нововведений выступает также левая оппозиция. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Обсуждение Cubietruck (от создателей Cubieboard)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/186576/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Первый open-source-hardware продукт команда Cubieteam разработала еще в августе 2012 года. В течение 2012, и в начале 2013 года команда не представила ни одного продукта. Но один из разработчиков команды Cubieteam, сказал что проект уже вышел на новый технологический уровень сопоставимый с промышленными решениями. Это уже не тот небольшой проект предназначенный сугубо для любителей техники. Мы сделали массовый продукт для рынка, который распространяют крупные поставщики.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 15:31:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Иванов принял участие в заседании Совета Единой лиги ВТБ в Казани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/18742</link>
  <description><![CDATA[
                        Вместе с Президентом Татарстана Рустамом Миннихановым Руководитель Администрации Президента России Сергей Иванов принял участие в заседании Совета Единой лиги ВТБ, а также присутствовал на презентации и жеребьёвке игр лиги на сезон 2013–2014 годов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первый матч сезона РФПЛ между «Динамо» и «Волгой» завершился ничьей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2013/07/14/Pyervyyy_match_syezo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В стартовом матче первого тура российской Премьер-лиги московское «Динамо» на стадионе «Арена Химки» принимало нижегородскую «Волгу».
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 16:30:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.07.2013 16:32 : В Индии из-за убытков закрывается телеграф
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1114930-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Последнюю телеграмму можно будет отправить сегодня в 22 часа по местному времени, сообщает Франс Пресс. По этим данным, в телеграфные отделения сегодня пришли тысячи людей, чтобы отправить последние сообщения друзьям и родным в качестве сувенира. Многие посетители отправляют по 20 телеграмм. 
<br>
Телеграфная служба Индии действовала более 160 лет. В 2008 году в рамках экономии было уволено порядка 90% сотрудников.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Боеготовность
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/459447</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		В военной части в г. Верхняя Пышма свободно торговали наркотиками. Михаилу Сажину, который там проходит службу по контракту, это показалось ненормальным,  и он написал заявление в ФСКН. Провели контрольную закупку, но дело замяли. Когда руководство части узнало о действиях Сажина, то стало угрожать ему физической расправой, в результате чего он счёл за лучшее на территории части не появляться.  Сажин обратился в отдел контрразведки УФСБ по Свердловской области. Дежуривший майор отказа ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 14 Jul 2013 16:43:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1373807101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>