<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 17:00:06 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 23 Mar 2011 17:00:06 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Письма из Ливии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/interactivity/2011/03/110323_libyans_letters.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В адрес англоязычного сайта Би-би-си и Арабской службы Би-би-си поступают письма из Ливии, авторы которых пишут о своем отношении к военной операции коалиции западных стран против сил Каддафи.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 16:53:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве избит автор статьи о свадьбе Путина и Кабаевой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.187222.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Журналист Сергей Тополь, написавший в 2008 году скандальную статью о свадьбе Владимира Путина с Алиной Кабаевой, избит рядом со своим домом в центре Москвы. По предварительным данным, на него напали двое мужчин. "Тополь был госпитализирован с черепно-мозговой травмой и многочисленными ушибами. Его жизнь вне опасности", - сообщили в правоохранительных органах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 15:04:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Евросеть" разместит свои акции в Лондоне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/23Mar2011/wsj/euroset.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Крупнейшая в России компания по торговле мобильными телефонами "Евросеть" намерена выйти на Лондонскую фондовую биржу, заявил ритейлер, проигнорировав неудачные рыночные условия, из-за которых другие размещения последних недель были отложены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 16:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  При взрыве в Иерусалиме ранены 25 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110323/17/17.html?id=2347456</link>
  <description><![CDATA[
                        При взрыве в Иерусалиме 25 человек ранены, 15 из них - в среднетяжелом и тяжелом состоянии. Информации о жертвах не поступало.    По предварительным сообщениям, бомба находилась в сумке, оставленной около центрального автовокзала - на въезде в город.     Ранее в своем блоге в Twitter представитель израильского посольства в Вашингтоне Джонатан Пелед сообщил о теракте, совершенном смертником в автобусе, затем изменил информацию и написал просто о взрыве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 16:58:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Литва не может продать избыточные разрешения на выбросы в атмосферу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/t1TNnms-QH0/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Планы Литвы получить в госбюджет от продажи избыточных разрешений на выбросы в атмосферу 500 млн литов, которые можно было бы использовать на реновацию школ и больниц, пока остаются нереализованными, хотя Латвия и Эстония успешно продают свои разрешения. То, что эти планы нереальны, признает и главный переговорщик по вопросу о продаже разрешений на выбросы, советник министра по вопросам окружающей среды Лаура Дзяльзите, передает "Литовский курьер".

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 16:46:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фонд "Федерация" наконец помогает больным детям: им подарят надувные жилеты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/23mar2011/federation.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Благотворительный фонд, оказавшийся в центре скандала после концерта с участием премьера Путина, сообщил о новой благотворительной акции. В НИИ неотложной детской хирургии и травматологии фонд доставит систему очисти дыхательных путей и пять надувных жилетов от патронессы Елены Север. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 16:58:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  PHP / [Из песочницы] ICQ баг-информер на PHP + ActiveMQ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/php/116038/</link>
  <description><![CDATA[
                        Я являюсь разработчиком и смотрителем довольно крупной системы он-лайн бронирования одного из московских туроператоров. Поскольку к этой системе предъявляются весьма высокие требования в плане надежности и безопасности, мне приходится отслеживать все возникающие в ней ошибки, однако постоянно заходить и просматривать, нет ли новых отчетов, не очень удобно и поэтому возникла необходимость в неком средстве мгновенного оповещения, причем оно должно поддерживать возможность отправки сообщений как из ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 15:45:37 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уровень радиации в воде японской столицы не опасен, заявил Большов - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGl6UdmPfEnHfAj1VqB25E3u7TiYg&amp;url=http://www.rian.ru/jpquake_nuclear/20110323/357058625.html</link>
  <description><![CDATA[
                        РБК - RBC.RuУровень радиации в воде японской столицы не опасен, заявил БольшовРИА НовостиМОСКВА, 23 мар - РИА Новости. Уровень радиации, обнаруженный в воде на одном из очистных сооружений японской столицы Токио, не представляет опасности для человека, заявил РИА Новости директор Институт проблем безопасного развития атомной энергетики РАН Леонид Большов. "На это можно сразу ...Уровень радиации на АЭС в Фукусиме достиг рекордных значенийРБК - RBC.RuВ Японии не все спокойноКоммерсантъВ интернете  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 16:49:31 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Войска Каддафи движутся в обратном Бенгази направлении»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/foreign/2011/03/23/pyentagon.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Несмотря на ракетные удары коалиции по военным объектам в Ливии, войска Каддафи продолжают военные действия в районе города Мисрата. Танки и снайперы разместились в центральной части, во всем городе нет электричества и воды, больницы переполнены. Тем не менее американское командование заявляет, что ракеты коалиции остановили продвижение ливийской армии к Бенгази.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 16:41:08 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жительница Башкирии через суд добивается компенсации за насильное прерывание беременности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/759933-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Инцидент произошел в мае прошлого года...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 16:35:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 308868
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/308868/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Ссылка номер 1 (ЖЖ zyalt'а, немного траффика, блоггеры в комментах, 22 марта 2011). "Средняя зарплата этих людей 6000 рублей. Официально они не существуют. На их местах работают родственники и друзья руководителей жэков. Каждый такой работник приносит хозяину до 20 000 рублей в месяц. 500 работников 10 000 000 рублей в месяц и это только одно общежитие."<br />
Ссылка номер 2 (КП, 10 марта 2011) "Коммунальная реформа в России провалилась: многие ДЕЗ и ТСЖ превратились в мошеннические конторы, а д ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2011 16:17:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1300888806#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>