<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 23 Aug 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лондон хочет усилить борьбу с радикализацией мусульман
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2014/08/140823_theresa_may_jihadis_new_measures.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр внутренних дел Великобритании Тереза Мэй обещает ввести новые меры по борьбе с экстремизмом. В частности, она планирует ввести наказание для тех, кто занимается радикализацией мусульман.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 16:11:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Меркель: Территориальная целостность Украины не может быть предметом торга
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.232301.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Германия поддерживает территориальную целостность на Украине и сделает все, чтобы не допустить нового разделения Европы, заявила Ангела Меркель по итогам переговоров с Петром Порошенко. Она допустила возможность введения нового пакета санкций в отношении России. Также Киев получит 500 миллионов евро на восстановление инфраструктуры Донбасса. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  К 2030 году старикам и органам местной власти останется только «достойно умереть»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140823/222560709.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В сегодняшней Японии нарастает влияние консерватизма и правых настроений. На этом фоне происходит не только ухудшение отношения к Южной Корее и Китаю, но и пропадает интерес к либеральным и левым идеям. Чего не хватает современным либералам Японии? Каким образом они могут привлечь интерес японцев? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Канцлер Германии Меркель провела переговоры с президентом Порошенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26546585.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Канцлер Германии Ангела Меркель призвала все стороны, причастные к конфликту на востоке Украины, прекратить огонь на время её сегодняшнего визита в Киев. Выступая после переговоров с президентом Украины Петром Порошенко, Меркель заявила, что мир возможен лишь тогда, когда к нему стремятся обе конфликтующие стороны.

Она выразила надежду, что предстоящие в Минске 26 августа переговоры лидеров России, Украины, Казахстана, Белоруссии и представителей ЕС окажутся успешными.

Порошенко... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 17:10:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дурной знак: Порошенко-младший без чувств рухнул на руки Ющенко - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEjjqHStRF1dH8Pb2IgUgmRGSHmbw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778950079696&amp;ei=u5f4U9jKI7SGyQPBuYGoAQ&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1200662/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сын президента Украины Петра Порошенко во время службы в киевском храме потерял сознание. 13-летний Михаил во время молебна в Софийском соборе упал в обморок, мальчика подхватил бывший глава государства Виктор Ющенко. 926. Поделиться ссылкой на выделенное. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 17:28:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дзюдоисты Либерии и Гвинеи пропустят челябинский чемпионат мира из-за лихорадки Эбола
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/23aug2014/chel.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Представители сборных Либерии и Гвинеи приняли решение отказаться от участия в чемпионате мира в Челябинске из-за эпидемии лихорадки Эбола в своих странах - чтобы не подвергать риску спортсменов из других стран. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 17:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В чем польза ZooKeeper для админов и разработчиков. Семинар в Яндексе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/234335/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет! Меня зовут Андрей Степачев. В конце прошлого года я выступил перед коллегами с небольшим рассказом о том, что такое ZooKeeper, и как его можно использовать. Доклад изначально был рассчитан на широкий круг аудитории и может быть полезен и разработчикам, и админам, желающим разобраться, как все это примерно работает. 



Начнем, пожалуй, с истории появления ZooKeeper. Сначала, как известно, в Google написали сервис Chubby для управления своими серверами и их конфигурацией. Заодно решили за ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 16:33:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с избранным президентом Турции Реджепом Тайипом Эрдоганом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46483</link>
  <description><![CDATA[
                        По инициативе турецкой стороны состоялся телефонный разговор Владимира Путина с избранным Президентом Турецкой Республики Реджепом Тайипом Эрдоганом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Aug 2014 19:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Спартак» победил «Уфу» благодаря дублю Дзюбы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/08/23/__Spartak___pobyedil.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Московский «Спартак» в матче 5-го тура Премьер-лиги обыграл «Уфу» благодаря двум голам Артема Дзюбы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 16:45:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.08.2014 17:32 : Мировой рекорд установила немецкая теннисистка Сабина Лисицки
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1385767-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Она сумела послать мяч со скоростью более 210 километров в час. Такое достижение было зафиксировано в матче первого круга турнира в американском Стэнфорде против сербки Анны Иванович, в конце июля. Как сообщили сегодня в женской теннисной ассоциации, рекорд Сабины Лисицки попал в Книгу рекордов Гиннеса. Предыдущий рекорд – 207 километров в час – был установлен американкой Винус Уильямс, старшей сестрой Серены Уильямс. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жители Луганска встретили конвой с гуманитарной помощью из России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/46659</link>
  <description><![CDATA[
                        Тонны продовольствия, воды, медикаментов и других предметов первой необходимости, наконец, доставлены из России в охваченный войной Луганск. 22 августа первые грузовики с гуманитарной помощью прибыли в пункт назначения, где их ждали не один день. Вместе с конвоем путешествие от российско-украинской границы до Луганска проделала корреспондент RT Мария Финошина. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Aug 2014 17:25:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1408800902#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>