<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 01 Sep 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Скончался Дэвид Фрост, бравший интервью у Никсона
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/09/130901_frost_died.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сэр Дэвид Фрост, ветеран британской телевизионной журналистики, скончался в возрасте 74 лет, предположительно, от сердечного приступа. Фрост получил международное признание после серии интервью с Ричардом Никсоном. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 16:10:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Манделу выписали из больницы, его состояние остается тяжелым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/m.218415.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-президент ЮАР Нельсон Мандела в воскресенье был выписан из больницы и вернулся в свой дом в Йоханнесбурге. го состояние, по данным офиса президента страны Джейкоба Зумы, остается критическим и нестабильным. Мандела был госпитализирован 8 июня в связи с рецидивом легочной инфекции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 15:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему глобальное потепление сделало паузу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130901/212500850.html</link>
  <description><![CDATA[
                        За прошедшие 15 лет произошла довольно странная вещь. С одной стороны, объемы выбросов углекислого газа в атмосферу продолжают стремительно расти. С другой стороны, несмотря на то, что в некоторых регионах сейчас наблюдается аномально теплая погода, глобальные средние температуры перестали расти. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Стокгольме открылась "Всемирная Неделя воды"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25092318.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ведущий: В столице Швеции Стокгольме проходит Всемирная неделя воды. Рассказывает корреспондент Радио Свобода в Скандинавии Сергей Джанян: Сергей Джанян: В Стокгольме открылась XXIII Всемирная Неделя воды. В работе этого крупнейшего водного форума, организованного Стокгольмским международным институтом воды (SIWI), принимают участие более двух c половиной тысяч политиков, бизнесменов, общественных деятелей и экспертов по вопросам водоснабжения и очистки воды из 130 стран мира. В этом году ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 16:44:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Башкирии самолет без крыла рухнул в озеро: двое погибших - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH8lyallRyIVmL_AkmvPHpjNzUyzg&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D1124395%26cid%3D8</link>
  <description><![CDATA[
                        По предварительным данным Следственного комитета, причиной падения самолёта в Башкирии могла стать ошибка пилота. По словам очевидцев, легкомоторный "Бекас" пытался выполнить "косую петлю", которая для этого типа воздушного судна запрещена. У машины отломилосьВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 16:54:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Британский спецназ начал операцию в Сирии - собирает данные о химоружии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/01sep2013/britain_s.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Операция происходит после прямого запрета парламента, утверждает The Times. В официальных речах министры говорят, что не будут пытаться переубедить законодателей. Но Британия будет передавать США разведданные, которые могут понадобиться для нанесения ударов по сирийской территории. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Копировать произведения, находящиеся в общественном достоянии? Национальная индейская изба вам в помощь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/192146/</link>
  <description><![CDATA[
                        

О копирайте как способе ограничения доступа к информации на Хабре пишут часто. Однако у данной тенденции имеется иной способ реализации, заключающийся в затруднении пользования информацией, уже находящейся в общественном достоянии, тем самым копирайту не подконтрольной. Имеется в виду информация, которая, будучи не оцифрована и не выложена в Сеть, хранится в многочисленных библиотеках и архивах нашего государства. 

Наблюдения из собственной жизни.

Около пятнадцати лет посещаю Российскую Госу ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 16:43:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  2 сентября Президент совершит рабочую поездку в Курганскую область
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/19126</link>
  <description><![CDATA[
                        В День знаний глава государства посетит среднюю общеобразовательную школу №7, встретится с её учениками и учителями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Байдарочники Постригай и Дьяченко выиграли золото на ЧМ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/summer/2013/09/01/Baydarochniki_Postri.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россияне Юрий Постригай и Александр Дьяченко завоевали золотые медали чемпионата мира по гребле на байдарках и каноэ, который проходит в немецком Дуйсбурге.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 16:21:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.09.2013 17:00 : Папа Римский осудил применение химического оружия в Сирии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1147890-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Франциск также призвал конфликтующие стороны к перемирию и выступил против военного вмешательства. 
<br>

<br>
«Моё сердце ранено страшными событиями последних недель», - эти слова тысячи верующих услышали от понтифика. Франциск выступил с традиционной воскресной молитвой на площади Святого Петра в Ватикане. Папа Римский осудил химическую атаку в пригороде Дамаска, при которой по данным американской стороны погибли почти полторы тысячи сирийцев. Но при этом не уточнил, кто за этим стоит: власт ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Традиционная китайская рыбалка с бакланами на реке Лицзян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/472554</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




						<img src="http://std3.ru/62/05/1378028434-620596b1842ba290f6cdd6ba537aedd1.jpg" alt="Традиционная китайская рыбалка с бакланами на реке Лицзян"><br>
			
	
		Weerapong Chaipuck пишет, что это всего лишь обычные фотографии из Вьетнама и Китая. Но он явно многого не договаривает. На фото определенно 200–летний мастер кунг–фу, а здесь фотографу пришлось зафотошопливать пролетавших драконов.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 01 Sep 2013 17:05:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1378040701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>