<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 23 Mar 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полиция Лондона ищет стрелявшего в банкира Горбунцова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2012/03/120323_gorbuntsov_murder_attempt.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Официально Скотленд-ярд не называет имени пострадавшего на Байнг-стрит, сообщая лишь, что целью преступника стал "мужчина в возрасте за 40". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:04:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экс-глава МВД Татарстана:  Казнить надо максимально мучительно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.196631.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр внутренних дел Татарстана Асгат Сафаров считает, что убийц надо казнить "максимально мучительно". Об этом Сафаров написал в своих мемуарах, вышедших месяц назад. "Пусть бросают в меня камни "гуманисты" и демократы. Если нельзя казнить душегуба несколько раз, то можно отнять жизнь максимально мучительным способом в назидание остальным", - пишет Сафаров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 15:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Коалиция намерена установить минимальную цену на алкоголь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20120323/188971667.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство собирается установить минимальную цену на алкогольную продукцию в размере 40 пенсов за условную единицу и запретить в супермаркетах скидки при покупке нескольких товаров одного наименования. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:37:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лама, отец и муж
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/blog/24525164.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Cама-то я эту тему такой уж щекотливой не считаю. А другие считают: это монашество и женатые ламы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:55:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Нижнем Новгороде со дна Волги поднят вертолет - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHBAMtg_UcvCQMH3q-jQ5l1KxgVrg&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D749860%26cid%3D7</link>
  <description><![CDATA[
                        Легкий вертолет Bell-407 заходил на посадку 22 марта 2012 года в 10 часов 25 минут в нижегородском микрорайоне Подновье рядом с Гребным каналом. По предварительным данным, вертолет задел либо деревья, либо линию электропередачи, потерял управление и рухнул в Волгу, напоминает ИТАР-ТАСС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:41:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Опубликован доклад о проявлениях нетерпимости и дискриминации в отношении христиан в Европе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/23mar2012/christ_europe.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В докладе Центра исследований нетерпимости и дискриминации по отношению к христианам отражены основные факты нарушения свободы вероисповедания и самые яркие проявления дискриминации в отношении христиан в Европе за 2011 год. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Канобувости, 136-й выпуск
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/140579/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Игровые приставки, Game Development, Блог компании Kanobu Network 

Приветствуем всех недовольных и неспокойных, дружелюбных и умиротворенных зрителей! В прошлый раз вы жаловались на скромную долю новостей о компьютерных играх – и «Канобувости» наносят ответный удар.

Смотрите в этом выпуске:
 — World of Warcraft: Mists of Pandaria — ревизор медведей
 — Wing Commander Saga — любительский триумф
 — Shenmue — история в деталях
 — The Last Express — долгое возвращение
 — SimCity — секреты Соб ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:49:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дмитрий Медведев встретится со cпецпосланником ООН и Лиги арабских государств по Сирии Кофи Аннаном
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14836</link>
  <description><![CDATA[
                        25 марта Дмитрий Медведев встретится с находящимся в Москве cпецпосланником ООН и Лиги арабских государств по Сирии Кофи Аннаном. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховный суд выступил против сделки со следствием фигуранта «игорного дела»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/03/23/Vyerhovnyyy_sud_vyys.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховный суд РФ возбудил в пятницу, 23 марта, надзорное производство по поводу заключения досудебного соглашения со следствием одного из фигурантов «игорного дела” бывшего начальника управления столичной прокуратуры Дмитрий Урумова.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:50:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.03.2012 16:32 : Следственно-оперативная группа изъяла  бортовой  самописец   с  вертолета МИ-2, на котором из Волгоградской колонии  сбежал  заключенный
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/871492-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Как передает РИА Новости, из вертолета изъяты также чехлы от сиденья для  ольфакторной, то есть, запаховой, экспертизы. 
<br>

<br>
Ранее сообщалось, что  брат  заключенного и неизвестная женщина заказали вертолет для коммерческого рейса. Под угрозой применения  оружия, они заставили пилота лететь к колонии. Там они спустили веревочную лестницу,  по которой  заключенный  Алексей Шестаков  забрался на борт. 
<br>

<br>
Вертолет совершил  посадку в районе поселка Бурцево,  беглеца удалось задержа ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 342860
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/342860/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Процедура выборов венецианского дожа с 1268 по 1797 год:<br />
"В назначенный день с превеликим тщанием находили подходящего мальчика лет восьми-девяти, называемого ballottino, «шарик для голосования». Затем в Большом Совете этот мальчик с помощью жребия выбирал тридцать советников старше тридцати лет, после чего эти тридцать выбирали — тоже по жребию — девятерых, которые большинством голосов избирали сорок, которые по жребию выбирали двенадцать, которые большинством голосов избирали двадцать пя ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Mar 2012 16:47:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1332507605#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>