<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 15 Oct 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Австралии начали публиковать адреса педофилов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/10/121015_australia_paedophile.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти штата Западная Австралия опубликовали в интернете базу данных на всех известных им лиц, неоднократно судимых за совращение малолетних. Новый сервис также предоставляет возможность выяснить, не проживают ли в окрестностях педофилы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 16:14:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полтавченко: Петербуржцы - жлобы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.207437.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Губернатор Петербурга Георгий Полтавченко назвал жлобством действия петербуржцев, освиставших проезд кортежа Медведева. Он пожаловался, что горожане провожали кортеж премьер-министра неприличными жестами и "поднимали всякие пальцы". "Этим отличаются жители и других городов. Но такого откровенного жлобства я не видел", - сказал Полтавченко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 15:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                   Литовские избиратели склоняются в сторону оппозиционной партии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/15Oct2012/wsj/litva.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Литовские избиратели в воскресенье нанесли удар все более непопулярной правящей Христианско-демократической партии, отвергнув большинством голосов план строительства в стране АЭС и отдав оппозиционной Партии труда более четверти голосов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нобелевская премия по экономике присуждена двум американцам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20121015/17/17.html?id=24740070</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня в Стокгольме стали известны лауреаты Нобелевской премии по экономике.

 "Шведская королевская Академия наук решила присудить премию Шведского государственного банка по экономике памяти Альфреда Нобеля профессору Элвину Роту из Гарварда и профессору Ллойду Шепли из университета Калифорнии за разработку теории устойчивых распределений и практики моделирования рынков, - сообщил секретарь Шведской Академии наук Стаффан Нормарк.
 
 Труды американских учёных Рота и Шепли затрагивают ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 16:32:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: итоги выборов – шаг к укреплению государственности и показатель поддержки власти населением - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGqfXCengfmMoMv9e87SRWcJaGQpg&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2012/10/15/n_2572081.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин прокомментировал итоги выборов, которые прошли накануне в регионах России, сообщает РИА «Новости». По мнению президента, результаты единого дня голосования показывают, что избиратели поддерживают действующие институты власти. Победа «Единой ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 16:42:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Саудовец простит убийцу сына, если тот выполнит его священное условие
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/15oct2012/quran.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Молодого саудовца по имени Абдулла убил во время ссоры уголовник Фейсал аль-Амери. За убийство он был приговорен к смертной казни. Отец убитого отказался принимать какую-либо денежную компенсацию, но потребовал от убийцы, чтобы тот за время нахождения в тюрьме выучил наизусть Коран. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ноутбукам ThinkPad – 20 лет!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/154849/</link>
  <description><![CDATA[
                        «Вы наверняка заметите маленькую красную штучку, расположенную в центре клавиатуры. Это Trackpoint II, и в данный момент это самое удобное и дружественное устройство управления в индустрии. Маленький резиновый джойстик, напоминающий карандашную стирающую резинку, расположен между кнопками G и H, и работает в тандеме с двумя кнопками под клавишей пробела». 

В декабре 1992 года, описывая новейший, выпущенный двумя месяцами ранее, IBM ThinkPad 700с, обозревателю журнала PC Magazine пришлось уделит ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 16:36:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин встретится с Наследным принцем Абу-Даби Мухаммедом Аль Нахайяном
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16647</link>
  <description><![CDATA[
                        17 октября состоится встреча Владимира Путина с Наследным принцем Абу-Даби, заместителем Верховного главнокомандующего Вооружёнными силами Объединённых Арабских Эмиратов Мухаммедом Аль Нахайяном. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 15:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москвичей оповестят о нужных прививках по SMS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/03/body/2012/10/15/Moskvichyey_opovyest.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В скором будущем все жители столицы смогут получать на свои мобильные телефоны оперативные SMS-уведомления о том, какие прививки им рекомендуется сделать в рамках национального и городского календаря иммунопрофилактики или в связи с надвигающейся эпидемией. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 16:39:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  15.10.2012 16:51 : Заключенных участниц панк-группы Pussy Riot в самое ближайшее время отправят в колонию
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/940802-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Такое решение приняла специальная комиссия при московском женском СИЗО № 6. Надежда Толоконникова и Мария Алёхина просили о возможности отбывать наказание именно там. Об этом "Эху Москвы" рассказал адвокат активисток Марк Фейгин.  Сегодняшнее решение было принято вопреки здравому смыслу, а само заседание напоминало спектакль, - заявил он. 
<br>

<br>
Фейгин добавил, что в какой именно колонии Толоконникова и Алёхина будут отбывать наказание, станет известно в течение нескольких дней. Напомним, ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Caramageddon приближается
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/362785/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/10/15/32687-155310-e52dd8230cdd670e4e2599278e5e7184.jpg><br /><br />Помните, в мае был пост про то, что Stainless Games собирает через Kickstarter деньги на Carmageddon Reincarnation.<br />
Ребятам нужно было собрать $400 тыс. Собрали $625143. Я в этом деле своими $50 тоже поучаствовал и стал получать рассылку с новостями проекта.<br />
Вот и сейчас пришло письмо  -  что с 17 октября начинаются продажи Carmageddon Reincarnation. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 15 Oct 2012 15:53:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1350306003#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>