<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 21 Jan 2013 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лобовое столкновение поездов в Вене: пятеро пострадавших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/01/130121_vienna_trains_collision.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По меньшей мере пять человек серьезно пострадали и множество получили легкие ранения при столкновении двух пригородных поездов в утренний час пик в столице Австрии Вене, сообщила представительница экстренных служб Клаудия Гиглер. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 16:39:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петербургский суд вернул в прокуратуру дело о гибели подростка в полиции 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.210832.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Невский районный суд Петербурга вернул в прокуратуру дело о гибели подростка Никиты Леонтьева после допроса в полиции. Основанием стали допущенные процессуальные нарушения. Обвинения предъявлены троим сотрудникам полиции. После этого случая была проведена министерская проверка и уволен начальник петербургской полиции Михаил Суходольский. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 16:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бамбуковые огни в память о землетрясениях
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130121/204898100.html</link>
  <description><![CDATA[
                        70-летняя Кацуси Комура, электрик из города Амагасаки, потеряла свою среднюю дочь, которая была на 6-м месяце беременности. Если бы тот ребенок родился, как раз сейчас у него были бы выпускные экзамены... Вот уже 18 лет минуло с того дня. Память погибших пришли почтить не только выжившие в землетрясении в Кобе, но и пострадавшие от землетрясения в Восточной Японии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Какие надежды связывают Вашингтон и  Москва со вторым сроком президента Обамы? Видеотрансляция в 19:05
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/24879236.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С директором Института политического и военного анализа Александром Шаравиным ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 15:33:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лобовое столкновение поездов в Вене: пятеро пострадавших - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHVrUoXDrKK4u8CCIWxoXkr_uommg&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/international/2013/01/130121_vienna_trains_collision.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По меньшей мере пять человек серьезно пострадали и множество получили легкие ранения при столкновении двух пригородных поездов в утренний час пик в столице Австрии Вене, сообщила представительница экстренных служб Клаудия Гиглер. В спасательной операции были ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 16:49:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Племянника разорившегося первого богача Ирландии с помощью скрытой камеры уличили в вымогательстве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/21jan2013/quinn.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В суде Ирландии семье Шона Куинна придется отвечать за вывод из числа активов собственности, которая служила залогом перед Anglo Irish Bank. Подозреваемые и раньше давали показания по поводу компрометирующих видео, но в этот раз им придется объяснять, почему они требовали у украинских бизнесменов пять млн долларов, хотя признавались, что вымогали всего 500 тысяч. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бен Хоровиц: «Нам нравится инвестировать в тех, кто бросил колледж и имеет безумные идеи для крошечных рынков без монетизации»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/166501/</link>
  <description><![CDATA[
                        

В ходе DLD Conference в Мюнхене венчурный капиталист Бен Хоровиц рассказал, почему он и его фирма Andreessen Horowitz инвестирует в определённую компанию и её основателей, пишет TechCrunch. В прошлом году Andreessen Horowitz нашла 2355 компаний, которые потенциально были достойны инвестирования. Однако в итоге фирма закрыла только 24 сделки (не считая начальных инвестиций). Дошедшие до финала компании, как утверждает Хоровиц, были основаны «теми, кто бросил колледж и имеет безумные идеи для кр ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 16:55:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с Министром здравоохранения Вероникой Скворцовой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17351</link>
  <description><![CDATA[
                        В.Скворцова информировала Президента об итогах работы Министерства здравоохранения в 2012 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 12:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Спартак» не подтвердил аренду Эменике турецким клубом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2013/01/21/__Spartak___nye_podt.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Главный тренер московского «Спартака» Валерий Карпин не подтвердил Infox.ru аренду Эменике, который, по сообщению турецких СМИ, вернулся в «Фенербахче». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 16:36:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.01.2013 16:32 : Суд против Сильвио Берлускони по так называемому "делу Руби" завершится 11-го марта
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/994840-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Таким образом приговор будет озвучен после парламентских выборов, которые пройдут на Апеннинах в конце февраля, - отмечают итальянские СМИ. На них Берлускони участвует в качестве лидера правоцентристской коалиции.
<br>

<br>
Судебный процесс против Берлускони стартовал в апреле 2011-го года. По версии следствия политик состоял в интимной связи с молодой марокканкой Каримой эль-Марук по прозвищу "Руби", когда ей еще не исполнилось 18-ти. Берлускони обвиняют в причастности к проституции несоверш ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Опять месяц французского кино!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/movies.d3.ru/comments/410310</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		С 17 января по 17 февраля 2013 года.<br>Начался месяц французского кино!<br>Вы сможете посмотреть фильмы, отобранные для участия в фестивале, до 17 февраля!<br>Чтобы их посмотреть, достаточно зарегистрироваться на веб–сайте (вверху слева)<br>Приятного Вам фестиваля!<br>FREE in Russia! Go and enjoy!
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 21 Jan 2013 17:00:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1358773203#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>