<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 28 Jun 2008 17:00:10 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 28 Jun 2008 17:00:10 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Путин и Тимошенко проводят переговоры в Москве</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7478000/7478426.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        Сопредседатели Комитета по вопросам экономического сотрудничества российско-украинской межгосударственной комиссии обсуждают энергетику, Черноморский флот и НАТО. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Jun 2008 12:35:06 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цена за билет на финал Евро-2008 доходит до 3,5 тысяч евро</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/sport/20080628/112479575.html</link>
  <description><![CDATA[
                        За день до финального матча чемпионата Европы по футболу в Вене болельщики еще могу приобрести билеты на заветную игру. Правда, за удовольствие лицезреть встречу сборных Испании и Германии им придется переплатить в несколько раз. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Jun 2008 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>На восточном фронте неспокойно ("The Economist", Великобритания)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/242257.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Будь все это состряпано в кремлевском отделе дьявольски хитрых геополитических интриг, вряд ли последствия были бы более катастрофическими. Сначала Америка вынуждает самых верных своих союзников делать в обстановке большой секретности ужасные вещи. Потом она ими хвалится. Результат: запятнанный моральный авторитет Америки ослабевает еще больше, а союзники выглядят глупо в глазах своих избирателей и соседей ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jun 2008 13:04:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>На северо-западе Пакистана продолжается обстрел баз талибов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2008/06/28.html?id=453860</link>
  <description><![CDATA[
                        В Пакистане, в районе города Пешавар правительственные силы подвергли артиллерийскому обстрелу предполагаемые базы талибов.    Начавшая операция - первые масштабные военные действия против боевиков на северо-западе страны, которые предприняло новое п ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Jun 2008 16:28:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Раскопки показали, что Париж на 3 тысячи лет старше, чем предполагалось</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/independent/2008/06/27/16:14:15/paris</link>
  <description><![CDATA[
                        Участок между кольцевой автодорогой Парижа и вертолетным портом города, по мнению археологов, наши предки использовали почти 10 тысяч лет назад как пункт сортировки и обработки кремниевых камушков, выносимых на берега реки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jun 2008 16:14:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Путин и Тимошенко в Москве ведут переговоры о флоте и газе</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/28jun2008/pe.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Есть позитивные сдвиги, безусловно, растет товарооборот, и
есть вопросы, которые требуют особого внимания с обеих сторон",
- заявил Путин. По его словам, "главное, чтобы мы своевременно подошли к решению этих вопросов". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Jun 2008 16:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>На дорогах Белоруссии появился первый в стране Ferrari</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2008/06/28/ferrari/</link>
  <description><![CDATA[
                        В Белоруссии зарегестрирован первый автомобиль марки Ferrari. 27 июня 2008 года в белорусском ГАИ был поставлен автомобиль Ferrari F-430 2008 года выпуска. Стоимость такого автомобиля начинается от 173 тысяч долларов. Также по дорогам Белоруссии уже ездят два автомобиля марки Maybach, оба 2003 года выпуска. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Jun 2008 16:50:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Специалисты нашли еще один троян для Mac OS X</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/355303.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Новая вредоносная программа, получившая название PokerStealer, маскируется под карточную игру. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jun 2008 11:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Начались переговоры Путина с Тимошенко</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.138268.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Мы в вашем распоряжении по любым вопросам,  заявил премьер Владимир Путин своей украинской коллеге Юлии Тимошенко, -  имею в виду масштаб нашего сотрудничества в сфере экономики". Переговоры двух премьеров начались в субботу в Москве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Jun 2008 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Официальная социология врет, количество бедных в России почти 50%.</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/43550/</link>
  <description><![CDATA[
                        Официальная социология врет, количество бедных в России почти 50%. Шансов вырваться из нищеты у них нет. 144-страничный доклад специалистов Института Социологии РАН, наполненный красноречивыми цифрами, графиками и диаграммами, представил четкую картину тупика, в который зашла социальная политика российского государства, и позволил авторам исследования сделать неутешительные выводы о необратимости процессов социального расслоения общества. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Jun 2008 15:53:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #397510</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/397510</link>
  <description><![CDATA[
                        1: мля, как меня достал сосед - скачает какую-нибудь одну песню, например, "к Элизе" Бетховена, послушает ее на повторе целый день на ноутбучных колонках, а на следущий день в разговоре с какой-нибудь девушкой может невзначай обронить "я люблю классическую музыку, особенно, Бетховена"...<br>2: ага, а у меня сосед - заядлый байкер. Когда его зимой депрессняки душат, он, лежа на кровати на спине, поднимает над собой перевернутый байк и начинает крутить педали, типа едет куда-то. Я, когда этого еще ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 28 Jun 2008 13:28:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1214658010#11</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>