<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 08 Sep 2011 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Геям Британии могут разрешить сдавать донорскую кровь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2011/09/110908_britain_donors_gays.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Британские власти могут пересмотреть пожизненный запрет на донорство крови для геев, разрешив сдавать кровь тем, кто в течение года воздерживался от сексуальных контактов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 16:55:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Модельера Джона Гальяно приговорили к штрафу за антисемитские высказывания
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Xenophobia/Antisemitic/m.191266.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Исправительный суд Парижа приговорил британского модельера Джона Гальяно за антисемитские высказывания к штрафу в 6 тысяч евро с испытательным сроком. Также он   должен выплатить по 1 евро жертвам оскорблений и пяти антирасистским организациям, принимавшим участие в деле. Кроме того, суд обязал модельера оплатить судебные издержки правозащитников. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 16:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Министр обороны США: революция в Иране – вопрос времени
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20110908/174403999.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Во вторник министр обороны США Леон Панетта заявил, что революция в Иране – это, по-видимому, только вопрос времени, добавив, что иранское движение сторонников реформ учится на опыте Туниса, Египта, Ливии и Сирии. Отвечая в эфире телепрограммы на вопрос о том, может ли арабская весна распространиться на неарабский Иран, министр обороны ответил: «Безусловно». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 16:46:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва будет добиваться возращения в Россию летчика Константина Ярошенко, приговоренного в США к 20 годам заключения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110908/17/17.html?id=24322257</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва будет добиваться возращения в Россию летчика Константина Ярошенко, признанного виновным в США в сговоре с целью контрабанды наркотиков. В среду суд в Нью-Йорке приговорил его к 20 годам  лишения свободы. 
 
Как сообщили в четверг в Министерстве иностранных дел России, вердикт американского суда вызывает в Москве серьезные вопросы. 
 
Ярошенко был арестован в мае прошлого года в Либерии на западе Африки и затем вывезен в США. По данным следствия, он вступил в сговор с несколькими ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президенты России и Турции обсудили двусторонние отношения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/78BpCMTYcAM/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                         Президент России Дмитрий Медведев обсудил с турецким коллегой Абдуллахом Гюлем вопросы двустороннего взаимодействия и международные проблемы. Также Медведев поблагодарил президента Турции за "интересное сообщение, посвященное основной проблематике форума", и за сочувствие в связи с авиакатастрофой.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чубайс рисует России будущее: падение роста ВВП и болезненные решения в пенсионной системе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/08sep2011/4ubais.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российская экономика перешла в новый исторический этап, считает глава "Роснано". Рост ВВП в ближайшие годы не достигнет докризисных темпов: если до кризиса рост достигал более 8%, то теперь он будет около 4% в год в ближайшее десятилетие. Россию также ждет замедление динамики роста уровня жизни, уверен Чубайс. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании IBM / Что такое Jam и с чем его едят
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/ibm/blog/127848/</link>
  <description><![CDATA[
                        С восьмого по десятое февраля 2011 года компания IBM, совместно с 2700 людьми, представляющими различные корпорации, учебные заведения, некоммерческие и государственные организации, провела очередной Jam, в этот раз называвшийся Social Business.

Участники из 80 стран мира общались трое суток на ключевые темы социального бизнеса, обсуждали его проблемы и влияние, на ведение, собственно, бизнеса сегодня и в ближайшие годы.

Основные идеи формировались в следующих направлениях:

Построение социаль ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 15:54:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российский МИД будет добиваться возвращения Ярошенко на родину - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH-R9jAhwTi1xc_pAw5MI9R8L1sxg&amp;url=http://www.pravda.ru/news/world/08-09-2011/1091135-jaroshenko-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        МИД России намерен добиваться возвращения на родину летчика Константина Ярошенко, приговоренного в США к 20 годам тюрьмы по делу о контрабанде наркотиков. "Вердикт... вызывает у нас самые серьезные вопросы" - заявил официальный представитель ведомства Александр Лукашевич. По его словам, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 16:42:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мать нападающего «Локомотива» умерла, узнав о смерти сына
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2011/09/08/Mat_napadayushcyego_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Ярославле от сердечного приступа умерла мать нападающего хоккейного клуба «Локомотив» Сергея Остапчука.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 16:53:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  08.09.2011 16:32 : Высказывания нового главы МИД Японии о принадлежности Южных Курил не добавляют позитива в двусторонние отношения
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/809932-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Высказывания нового главы МИД Японии о принадлежности Южных Курил не добавляют позитива в двусторонние отношения, - заявляют в российском МИДе. На Смоленской площади сожалеют, что на фоне выраженного министром после назначения настроя на конструктивные и партнерские взаимодействия вновь прозвучали традиционные высказывания по территориальной проблеме. 
<br>
Как отмечает ИТАР ТАСС, заявления главы МИД Японии сводились к тому, что Южные Курилы заняты и управляются в форме, которая не имеет юридич ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 322340
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322340/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Модной десталинизации пост...<br /><br />
Трагедия в кинотеатре «Октябрь» — самая страшная брянская катастрофа мирного времени. Более тридцати лет об этом событии не принято было говорить вслух. О жертвах трагедии в годовщины их гибели вспоминали только родные и друзья. Замалчивание рождало массу слухов, порой самых невероятных. <br />
<br />
Никто из очевидцев сейчас уже и не вспомнит всех перипетий сюжета этой драмы. Но каждый из них навсегда запомнил тот момент, когда началась трагедия. Потол ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 08 Sep 2011 15:17:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1315486804#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>