<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 12 Jan 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Астрономы установили подлинный цвет нашей галактики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2012/01/120112_space_milky_way_colour.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Астрономы знают теперь, каков истинный цвет нашей галактики - Млечного пути. При наблюдениях с Земли ее название соответствует действительности - она действительно белого цвета. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 16:38:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Следствие смягчило обвинение Расулу Мирзаеву
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.194792.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Следователи смягчили обвинение чемпиону мира по смешанным единоборствам Расулу Мирзаеву, убившему студента Ивана Агафоноа. Вместо "умышленного причинения тяжкого вреда здоровью, повлекшего смерть потерпевшего" Мирзаеву теперь вменяется "причинение смерти по неосторожности". Вместо возможных 15 лет лишения свободы Мирзаеву теперь грозит два года тюрьмы.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экспорт британской культуры или «попробуйте английский кекс»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20120112/182802951.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Что может быть общего между Майклом Вудфордом, бывшим исполнительным директором компании  Olympus Corp, и Джереми Кларксоном, известной личностью на телеканале Би-Би-Си, кроме того, что оба они британцы по происхождению? Конечно же, то, что они являются идеальными послами своей культуры. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 16:53:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На юге Афганистана убит глава района и двое его сыновей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120112/17/17.html?id=24449751</link>
  <description><![CDATA[
                        На юге Афганистана сегодня при взрыве погибли 3 человека, ранены 13 полицейских. 
 
Как сообщил журналистам начальник местной полиции, в результате взрыва заминированной машины, совершенного смертником, погибли глава района Панджвай провинции Кандагар и двое его сыновей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 16:58:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бывший член группы наблюдателей ЛАГ в Сирии назвал работу коллег "фарсом"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/FnxAOz824BQ/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший член группы наблюдателей Лиги арабских государств (ЛАГ) в Сирии Анвар Малек назвал работу своих коллег в этой стране "фарсом". А ситуацию в Сирии, как сообщает BBC, он охарактеризовал как "гуманитарная катастрофа".

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 11 Jan 2012 13:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Джордж Лукас обвинил голливудские студии в расизме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/12jan2012/lukas.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лукас заявил в телеэфире, что голливудские студии не хотят вкладывать деньги в фильмы, где снимается слишком много афроамериканских актеров. Он сам столкнулся с трудностями в финансировании своего последнего фильма "Красные хвосты" (Red Tails) о чернокожих асах Второй мировой войны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Веб-разработка / Keep it simplest. Или про простые сайты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/webdev/136077/</link>
  <description><![CDATA[
                        Для начала, у меня просто возникла потребность сделать сайт с текстовой информацией. Сделать надо было что-то несложное, но не забывая про мобильные устройства, которых все больше ходит по сайтам.

Очевидным вариантом было бы набросать основную разметку, определить doctype и оставить браузерам работу по стилизации. Но это очень ленивый метод, который дает результат, вызывающий недоумение у будущего посетителя такой страницы. Хочется хотя бы базовой стилизации заголовков и ссылок, какой-то просто ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 15:08:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приговор игумену Ефрему, привозившему пояс Богородицы, отменен - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNET3fcU8vgttwXABm43vhl_pdfRrQ&amp;url=http://top.rbc.ru/society/12/01/2012/633145.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Приговор, по которому настоятель Ватопедского монастыря на Афоне архимандрит Ефрем осужден на 10 месяцев тюрьмы, отменен. Соответствующее решение принял Греческий верховный суд (Ареопаг). Верховный суд постановил, что вынесенный ранее приговор не имеет законных оснований и содержит противоречия. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 16:37:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Защитник «Виктории» попался на допинге
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/01/12/Zashcitnik___Viktori.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Защитник чешской «Виктории» Давид Быстронь попался на употреблении допинга. Проба В подтвердила употребление игроком запрещенных препаратов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 17:00:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.01.2012 16:32 : Брянская полиция оспаривает первенство обнаружения пропавших первоклассниц
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/848030-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 На след девочек полицейским помог выйти школьник, который видел, как они заходили в подъезд, - утверждает пресс-служба регионального Управления МВД. Тем временем, ранее сообщалось, что семилетних девочек смогли обнаружить сотрудники одного из местных телеканалов. Полицейские опровергают эту версию, уточняя, что журналисты стали лишь очевидцами обнаружения. 
<br>

<br>
Как сообщалось, одна из девочек побоялась возвращаться домой, опасаясь наказания родителей за потерянный телефон.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шапито-шоу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/333217/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/IV9v9GHxXWA/2.jpg><br /><br />В супер-поиске не нашёл упоминания.<br />
Так вот, один из самых ожидаемых многими (в том числе, мною) фильмов наступившего года. Кино о нас и про нас. Я считаю, его обязательно надо посмотреть. Актёрская игра замечательна, хотя актёрский состав и не раскручен, за исключением Мамонова, ирония и смысл 4-х сюжетных линий, показанных в кинокартине, близки каждому, но при этом не всегда видны в себе самом, ну и, наконец-то, это первый  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 12 Jan 2012 16:34:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1326373205#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>