<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 17:00:03 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 04 Jan 2011 17:00:03 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[Самый смелый кот в Британии]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2011/01/110104_v_brave_cat.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пого – возможно, самый смелый кот в Британии.  Ежедневно по долгу службы ему приходится встречаться со злейшими врагами кошачьего рода – собаками. А что поделать:  работа такая.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 16:29:12 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[В Москве задержаны участники одиночных пикетов  в поддержку арестованных  оппозиционеров ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/strategy31/m.185092.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве задержаны около двадцати участников пикетов в поддержку находящихся под административным арестом лидеров оппозиции. Милиция начала задержания после того, как к акции присоединились провокаторы со своими плакатами. Активисты пикетировали спецприемник на Симферопольском бульваре, где содержатся Эдуард Лимонов, Борис Немцов, Константин Косякин и Илья Яшин. Накануне возле изолятора милиция задержала 15 человек, в том числе корреспондентов "Граней" и "Эха Москвы". Смотрите наше видео. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 14:40:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Почему тайная полиция всего мира хочет, чтобы вы зарегистрировались на Facebook ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/04Jan2011/sundaytimes/inet.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Интернет - это не только освободительная сила. С его помощью авторитарные режимы выслеживают инакомыслящих и манипулируют общественным сознанием. Переход коммуникаций на цифровые технологии снимает многие проблемы, мешавшие слежке в аналоговую эру. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 15:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[В Таджикистане убиты семь боевиков и их командир]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110104/17/17.html?id=2266952</link>
  <description><![CDATA[
                        На востоке Таджикистана в ходе спецоперации убиты восемь боевиков. Среди них полевой командир, член «Аль-Каиды» Аловуддин Давлатов.     Об этом сообщил сегодня журналистам начальник генштаба  МВД  Таджикистана Тохир Норматов.    По его словам, никто из военных, участвовавших в спецоперации, не пострадал.     Аловуддин Давлатов был одним из подозреваемых в нападении на военную автоколонну в Раштском районе Таджикистана в сентябре 2010 года. Тогда погибли 28 военнослужащих. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Ребенку предъявлены обвинения в убийстве матери]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/-3XGX5tWe00/806758.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В штате Огайо 10-летнему мальчику предъявлены обвинения в убийстве своей матери из огнестрельного оружия. Как пишет Gzt со ссылкой на АP, 46-летняя Дебра МакВэй (Deborah McVay) скончалась от единственного выстрела в голову.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 16:42:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Путин вышел на связь с моряками, застрявшими в Охотском море]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/04jan2011/putin_more.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр выступил посредником между судном, оказавшемся в ледовом плену, и тем, что идет на помощь. Он попросил капитана "Содружества" потерпеть еще сутки, пока не придет на помощь "Адмирал Макаров". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 16:57:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Linux для всех / Проблема трех раскладок в Linux]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/linux/111059/</link>
  <description><![CDATA[
                        Имея одновременно три раскладки (Английскую, Русскую, Украинскую) всегда в них путался, так как отличить их не глядя на индикатор не просто, а при потребности Украинской раскладки, добавлять её и убирать каждый раз неудобно. Решается очень просто, расширением русской раскладки четырьмя дополнительными украинскими буквами (є, ї, і, ґ) и апострофом (’). Способ не претендует на уникальность, но здесь никто вроди бы еще не описывал.  Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 14:45:07 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Продюсеры, правообладатели и Мосфильм боятся свободных лицензий и пытаются остановить «революционные» поправки в ГК]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/403864.php</link>
  <description><![CDATA[
                        В тексте предложений Гильдии продюсеров России сообщается, что пункт о свободных лицензиях может нанести непоправимый экономический ущерб интересам правообладателей и так ожидаемые нами поправки необходимо остановить.	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Jan 2011 23:41:27 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Энергетики перенесли сроки подключения электричества в Подмосковье]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2011/01/04/Enyergyetiki_pyeryen.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Все потребители в Московском регионе будут подключены к сети в течение трех суток, заявил генеральный директор компании МОЭСК Андрей Коновалов. Ранее предполагалось, что это произойдет к сегодняшнему вечеру.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 16:15:36 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Российский гонщик  Виталий  Петров получит финансовую поддержку  от  Ростехнологий  и  Новатэка]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/739307-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                          Об этом  руководители   корпорации объявили на встрече с премьером Путиным...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 04 Jan 2011 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1294149603#10</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>