<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 12 Mar 2013 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Луговой выходит из дознания по делу Литвиненко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/03/130312_lugovoi_litvinenko.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутат Госдумы, которого британские власти подозревают в убийстве Александра Литвиненко, объявил, что не будет участвовать в слушаниях с целью установления причин гибели политэмигранта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 16:12:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Сургуте омоновцы с автоматами заставили мусульман срезать бороды
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.212513.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сургуте омоновцы ворвались в мусульманское кафе по соседству с мечетью и, угрожая автоматами, поставили всех посетителей на колени, а троих из них принудили срезать бороды. Несколько человек были задержаны и доставлены в отдел полиции, но после на другой день всех отпустили. УМВД по ХМАО - Югре заявило, что проведет проверку по факту налета. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 15:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Доктрина Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20130312/206886543.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Придя в 2000 году к власти, Владимир Путин поставил перед российской внешней политикой новую всеобъемлющую цель: восстановить экономические, политические и геостратегические активы, утраченные советским государством в 1991 году. Официально Путин не заявлял об этом ни разу, однако он идет к этой цели с такой решимостью, настойчивостью и последовательностью, что ее можно вполне заслуженно назвать доктриной Путина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Очередник Адонис
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24926373.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Нынешние интеллигентские страсти по поводу некоего отважного писателя, отказавшегося лететь на казенные деньги в Нью-Йорк, имеют довольно любопытный микросюжет. Среди критиков, упрекавших смельчака, были и такие, кто намекал: хитрец подбирается к Нобелевской премии, которую, как известно, дают не за литературу, а за европейский либеральный политический тренд. А тренд сейчас «Долой кровавый режим Путина!» плюс «Свободу Pussy Riot!». И вот удачное совпадение (?): роман ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 16:12:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гудков пролетел над Гудзоном - Файл-РФ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGRta7UsBDbDQSBhQNRjP5dSpxCkw&amp;url=http://file-rf.ru/context/2403</link>
  <description><![CDATA[
                        Гудков-младший, сын бравого Гудкова-старшего отчаянно пиарил свою поездку в США, как «инспекцию» американских семей, усыновивших сирот из России. Однако ему не удалось скрыть своё присутствие на форуме «США-ЕС-Россия после путинских репрессий» в качестве докладчика ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 16:55:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Борис Акимов возглавил худсовет балета Большого театра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/12mar2013/akimov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Гендиректор ГАБТ Иксанов заявил, что "его опыт и авторитет помогут нам реализовать проекты, задуманные Сергеем Филиным, и станут поддержкой для и.о. художественного руководителя балета театра Галины Степаненко". Сам Акимов отметил, что пока не понимает своих обязанностей на этом посту. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Трудности жизни независимых разработчиков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/172409/</link>
  <description><![CDATA[
                        Последнее исследование компании Flurry затрагивает приобретающую значение проблему разработки приложений на Android. В нем также затрагивается неумирающий холивар iOS vs Android и почему многие начинающие разработчики отдают предпочтение яблочной платформе. 

Предположим, вы разработчик приложений и считаете необходимым, чтобы ваше приложение было оптимизировано для работы на 80% устройств. Сколько различных моделей устройств (в том числе Kindle Fire, Galaxy SIII и других) вы считаете вам необхо ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 16:10:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  13 марта Владимир Путин посетит центр образования «Самбо-70»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/17658</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент обсудит с тренерами, спортсменами, ветеранами и экспертами вопросы развития в России системы физического воспитания детей и детско-юношеского спорта, в частности в общеобразовательных учреждениях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СБР: никто не может назвать фамилию сменщика Пихлера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/winter/2013/03/12/SBR__nikto_nye_mozhy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Старший тренер женской сборной России Вольфганг Пихлер пообещал уйти из сборной, когда осознает, что на Олимпиаде в Сочи Россия не сумеет завоевать медали. После окончания биатлонного сезона Союз биатлонистов России (СБР) проведет анализ выступления сборных в сезоне-2012/13, по итогам которого могут быть внесены изменения в состав тренерского штаба, однако пока альтернатив на место Пихлера СБР не видит. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 16:30:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  David Lupton
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/421202</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://g4.std3.ru/G/1/11/72/6579-731920c9e3efdf6df358f0433f1e3e74.jpeg" alt="David Lupton"><br>
		
	
		Сайт, блог.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 17:00:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1363093202#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>