<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 17:35:02 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 02 Dec 2015 17:35:02 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  С-400 в Сирии: Россия посылает однозначный сигнал
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.com/russian/international/2015/12/151202_marcus_russia_s400_syria</link>
  <description><![CDATA[
                        После того как российский бомбардировщик Су-24 был сбит турецкими ВВС, Москва усиливает свой контингент в Сирии. В том числе там будет развернут новейший противовоздушный комплекс С-400. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 17:25:35 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Пензе троих коммунистов оштрафовали за возложение цветов к памятнику Ленину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.246565.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Пензе оштрафовал троих активистов местного отделения КПРФ на 10 тысяч рублей каждого. 22 апреля их задержали полицейские. Организованный переход дороги к памятнику Ленину сочли несогласованным шествием, а возложение цветов - митингом. Сначала райсуд не нашел в действиях коммунистов признаков административного правонарушения. Однако облсуд отменил это решение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 16:58:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://d2i3c4yj91a1b5.cloudfront.net">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бреши в китайских ВВС затыкают российскими истребителями
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/military/20151202/234664587.html</link>
  <description><![CDATA[
                        19 ноября Китай объявил о покупке 24 российских истребителей Су-35 на сумму в два миллиарда долларов. Стоимость одного истребителя составит 83 миллиона. Возникает вопрос, зачем Китаю российские истребители, если он может сам построить более современные. Ответ прост: у китайских истребителей слишком много проблем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 17:26:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крымско-татарского активиста обвинили в экстремизме за посты в ФБ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/27402820.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Против крымско-татарского активиста возбуждено дело по обвинению в экстремизме за его посты в Фейсбуке.

Общественный деятель из Ялты Эмир-Усеин Куку сообщил правозащитному центру "Сова", что был вызван на допрос в связи с его публикациями, в которых ФСБ усмотрела признаки возбуждения межнациональной ненависти.

В апреле его уже допрашивали и провели дома обыски в связи с записями активиста в социальной сети "Одноклассники". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 17:28:37 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Порошенко заявил, что Украина и ЕС не будут реагировать на шантаж со стороны России - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHErIDmW6eYmA2mSXaInzYQnB5Kbg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779547426941&amp;ei=mAFfVrBtoojMA_CiqfgG&amp;url=http://www.gazeta.ru/business/news/2015/12/02/n_7962287.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия продемонстрировала неконструктивную позицию во время переговоров относительно введения зоны свободной торговли Украины с ЕС, передает «Укринформ». Об этом заявил президент Украины Петр Порошенко во время встречи с президентом Литвы Далей Грибаускайте. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 17:27:12 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Рязани наркоманка выбросила годовалого сына из окна
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/02dec2015/momdwn1yboyryaz.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ребенка нашли на козырьке подъезда жилого многоэтажного дома. Вскоре полицейские задержали на улице полуобнаженную женщину, находившуюся в наркотическом опьянении. Она призналась, что выбросила сына из окна. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Что будет, если уничтожить комаров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/266832/</link>
  <description><![CDATA[
                        Эту статью я решил написать, прочтя обсуждение в комментах к статье (0) про генетически модифицированных малярийных комаров. Если быть совсем точным, то вот это конкретное мнение:
Вывод, который я сделал для себя: если уничтожить эти несколько видов комаров (которые кусают человека), то ничего в балансе не изменится. И лягушки останутся, и птички. А человек станет чуть-чуть, но счастливее.
Не претендуя на исчерпывающий анализ ситуации в масштабах планеты, я попробую в пределах своих скромных поз ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 15:52:37 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Опубликован список журналистов, аккредитованных для освещения ежегодного Послания Президента Федеральному Собранию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/kremlin.ru/events/president/news/50862</link>
  <description><![CDATA[
                            ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 15:36:17 +0300</pubDate>
  <source url="http://kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По программе «Жилье для российской семьи» построено менее 1% запланированных площадей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2015/12/02/Po_programmye___ZHil.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Программа «Жилье для российской семьи» в 2015 году по состоянию на октябрь выполнена менее чем на 1%, сообщила в среду заместитель председателя Совета Федерации Галина Карелова на заседании по программе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 16:04:10 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.12.2015 17:31 : Фильм о бизнесе родных генпрокурора Юрия Чайки включен в конкурсную программу фестиваля «АртдокСеть»
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1669668-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 
Он проводится в рамках большого фестиваля документальных фильмов «АртдокФест». Как рассказал президент фестиваля Виталий Манский, лента, которую подготовили сотрудники Фонда борьбы с коррупцией Алексея Навального, берет своей фактологией и обобщением материала. При этом сама картина появилась буквально накануне.  

Голосование за лучший фильм из программы «АртдокСеть» уже идет. «АртдокФест» откроется на следующей неделе, 8-го декабря.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума установила МРОТ в сумме 6204 рубля в месяц
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.interfax.ru/business/482852</link>
  <description><![CDATA[
                        Госдума на заседании в среду приняла во втором и третьем чтении закон, устанавливающий в 2016 году минимальный размер оплаты труда (МРОТ) в сумме 6204 рубля в месяц. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 02 Dec 2015 17:23:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.interfax.ru">Интерфакс: новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1449066902#48</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>