<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 16 May 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 16 May 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Про ссылку в Салехард
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/blogs/russian/michaelbelyi/2012/05/post-111.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мой приятель и его жена после того, как поженились и приобрели квартиру в ипотеку, поняли, что с ульяновскими зарплатами их жизнь  превращается в какую-то совершенно бездонную долговую яму.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:23:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Разбившийся в Индонезии Superjet-100 оказался резервным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.197770.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Разбившийся в Индонезии самолет Superjet-100 был резервным в составе двух идентичных SSJ-100, отправившихся в демонстрационный тур по Азии. Основной борт Superjet-100 был снят с полетов еще по пути в Индонезию из-за возможных проблем в двигателе. Два самолета были подготовлены к туру по Азии из-за его продолжительности – более 15000 километров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 15:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему государство не замечает русских?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/baltic/20120516/192073966.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В свете очередной годовщины событий Бронзовой ночи вновь заговорили о том, что доверие русскоязычного населения к государству почти в два раза ниже, чем у эстонцев. Основным виновником называют российскую пропаганду и ставшее уже клише «проживание в разных информационных полях». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оппозиционеры на Баррикадной назначили на 21 час "ассамблею"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120516/17/17.html?id=24582898</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве, на Баррикадной - новом месте сбора оппозиционеров  после разгона лагеря на Чистых прудах , - обстановка спокойная, конфликтов с местными жителями нет, полицейские настроены мирно, сообщает корреспондент Радио Свобода Елена Поляковская. 
 
Активисты намерены вечером провести ассамблею – собрание, на котором предполагается решить, что делать дальше. 
 
23 человека, задержанные сегодня утром на Чистых прудах, были освобождены без предъявления обвинений. В Твиттере появились сообщения ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:46:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  С Чистопрудного бульвара вывезли два "КамАЗа" мусора - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG7RXY2ka9wM-QblPZ3Mgov6to1rg&amp;url=http://www.rg.ru/2012/05/16/uborka-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        16 и 17 мая часть Чистопрудного бульвара - от станции "Чистые пруды" до памятника Абаю Кунанбаеву - закрыта для проведения работ по благоустройству. - Здесь пройти нельзя, обходите по тротуарам, - разворачивают прохожих полицейские, дежурящие у метро. Люди обходят. Напомним, 15 мая Басманный ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:46:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Греции назначен временный премьер и новые выборы в парламент
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/16may2012/greece17.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новые досрочные выборы пройдут в стране 17 июня. После предыдущих греческие политики так и не смогли договориться о создании коалиционного правительства. До выборов в стране будет сформирован временный Кабмин, который возглавит председатель государственного совета Панайотис Пикраменос. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Android и iOS: концепции распространения приложений и вопросы безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/143971/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сейчас смартфоны под управлением Android и iOS являются одними из самых популярных среди потребителей во всем мире, хотя по количеству проданных устройств и наблюдается существенный разрыв. Так, согласно отчету NPD Group, доля Android-смартфонов на рынке США составляет 61%, в то время как доля iOS — 29%. Несмотря на все возрастающую популярность двух конкурирующих платформ, проблемы их безопасности разительно отличаются. В то время как сообщения об очередной атаке злоумышленников на пользователе ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:55:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с Председателем Правительства Дмитрием Медведевым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15355</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Дмитрий Медведев обсудили структуру и кадровый состав кабинета министров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Московские экспресс-автобусы пока уступают автомобилям по времени в пути
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/transport/2012/05/16/Moskovskiye_ekspryes.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Яндекс провела исследование движения московских автобусов по новым экспресс-маршрутам с целью определить их преимущества и недостатки относительно автотранспорта и узнать кратчайший способ добраться с окраины города в центр и обратно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:27:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.05.2012 16:32 : Бывшего госсекретаря США Генри Киссинджера подвергли обыску в нью-йоркском аэропорту
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/889256-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Сотрудники  службы  безопасности попросту не узнали нобелевского лауреата, пишет газета "Вашингтон пост". Об этом инциденте рассказал один из  очевидцев. Причем, по его словам, обыск продолжался даже после того, как Киссинджер представился. Сам 88-летний государственный деятель  не  стал  предъявлять   никаких претензий по  поводу случившегося.  Его представитель  сказал, что  "поведение сотрудников аэропорта  было  вполне нормальным".  Экс-госсекретарь  даже похвалил их за "хорошую работу в на ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 348095
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/348095/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Мой балкон  -  моя баррикада<br />
<br />
<br />
<br />
Улица  -  это не место прогулки с писателями? Памятники  -  не место для встречи с поэтами? Власть гонит со "своей" территории?<br />
<br />
Не беда, пригласите писателей и поэтов к себе домой, откройте окна или выйдите на балкон. Пока не запретили ходить в гости.<br />
<br />
P.S. А где твоя "последняя баррикада"? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 May 2012 16:41:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1337173203#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>