<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 17:00:24 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 24 Jun 2008 17:00:24 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Россия и Израиль отменят визы в конце сентября</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7471000/7471395.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        Безвизовый режим между Россией и Израилем вступит в силу до 20 сентября. Об этом сообщили представители Департамента информации МИДа России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 12:42:54 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Военнослужащие-москвичи не лишатся льгот, проживая в Подмосковье</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/realty/zilye/20080624/111920462.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Военнослужащие России являются федеральными льготниками, и место их проживания не влияет на размеры льгот. Поэтому увязка столичными властями этого вопроса с принадлежностью участков вблизи города Щербинка, где Москва строит жилье для военнослужащих-москвичей, не аргументирована, сообщил во вторник первый замминистра по делам территориальных образований Московской области Виктор Лисовский. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 16:57:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Для США настало время спуститься с Олимпа ("ИноСМИ", Россия)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/242169.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Американская пропагандистская машина эффективно работает именно потому, что внушает всему миру определенные, рожденные в ее недрах мысли. Клише об агрессивной энергетической политике Москвы стало необыкновенно растиражированным и, откровенно говоря, уже порядком набило оскомину. Впрочем, как известно, повторение - мать учения, поэтому нам еще не раз придется споткнуться о подобные высказывания в текстах, размещенных на страницах газет по всей планете... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 12:29:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>4 американца и 6 иракцев убиты при взрыве в Багдаде</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2008/06/24.html?id=453240</link>
  <description><![CDATA[
                        4 американца и не менее 6 иракцев были убиты при взрыве в Багдаде. Около 10 человек ранены.   Как заявило посольство США, погибли двое военнослужащих и два гражданских сотрудника госдепартамента и министерства обороны.   По сообщению властей, взрыв п ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 14:46:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Виртуальный обед поодиночке</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/times/2008/06/24/16:28:51/virt</link>
  <description><![CDATA[
                        Через две тысячи лет, когда бактерии-мутанты будут править миром, жители Земли оглянутся назад и спросят себя, что в конечном итоге привело к прекращению господства скромной человеческой расы. Я абсолютно уверен, что поиски ответа приведут их к ресторану над названием uWink. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 16:28:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>КПРФ снова проиграла борьбу против ЦИК в Верховном суде. Коммунистов отправили отменять результаты выборов через районный суд</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/24jun2008/kprfisk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Кассационная коллегия Верховного суда признала законным отказ в принятии одной из частей иска КПРФ об отмене думских выборов. В этом разделе иска КПРФ просит признать незаконным непринятие Центризбиркомом решений по жалобам коммунистов на нарушения. Но подобные жалобы должен рассматривать районный суд. В данном случае - Тверской суд Москвы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Организаторы Уимблдона защитили Шарапову от назойливых фанатов </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2008/06/24/stalkers/</link>
  <description><![CDATA[
                        Одиннадцать известных своей горячностью поклонников тенниса не смогут поболеть за своих любимых теннисисток на кортах Всеанглийского лаун-теннисного клуба. Организаторы Уимблдона приняли решение запретить им посещение стадиона, чтобы оградить от их внимания звезд турнира, и, в частности, Марию Шарапову. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 16:29:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Hewlett-Packard открыла исходные коды файловой системы AdvFS</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/355206.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Hewlett-Packard (HP) объявила об открытии исходного кода своей файловой системы Advanced File System (AdvFS). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 12:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Депутаты просят увеличить госфинансирование партий</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/m.138103.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Государственной думе подготовлен  законопроект, предусматривающий увеличение государственного финансирования политических партий. В этом вопросе сошлись представители всех четырех фракций - документ разработали члены "Единой России", КПРФ, "Справедливой России" и ЛДПР.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 15:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Россия – ЕС. Время принимать решения</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/43358/</link>
  <description><![CDATA[
                        Двадцать первый саммит ЕС – Россия должен состояться в Ханты-Мансийске 26-27 июня 2008 года. Западная Сибирь принимает высоких гостей из Европы... Встреча явится началом перехода отношений ЕС и России на новый уровень, станет важной вехой в формировании правовой базы международных отношений XXI века... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 15:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #397471</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/397471</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня девушка с нашей техподдержки вежливо и терпеливо рассказывала главному инженеру крупного завода, почему мы не можем продать датчик температуры на -300 градусов Цельсия ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 24 Jun 2008 14:54:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1214312424#11</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>