<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 21 Jun 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Московский ипподром: лошадиные силы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2011/06/110621_live_report_races.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Участник сообщества Live_Report Антон Агарков о конном празднике в рамках "Дней Франции" в российской столице   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:49:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд: Этапирование не влияет на УДО Ходорковского и Лебедева
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/yukos/m.189416.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Этапирование Михаила Ходорковского и Платона Лебедева не могло послужить поводом для возвращения их ходатайств об условно-досрочном освобождении. Об этом сообщили судьи кассационной инстанции Мосгорсуда Владимир Усов и Елена Арычкина. Накануне Преображенский суд Москвы вернул ходатайство Ходорковского в СИЗО "Матросская Тишина", а ходатайство Лебедева - его адвокатам, сославшись на то, что осужденные этапированы по месту отбывания наказания. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 15:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тайбби: американские финансы похожи на российскую политику
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20110621/171001344.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мэтт Тайбби, пишущий для Rolling Stone, известен в Соединенных Штатах своими статьями о финансовом кризисе. Когда-то он дал весьма запоминающуюся характеристику Goldman Sachs, назвав этот банк «огромным спрутом-вампиром, присосавшимся к лицу человечества и безжалостно вонзающим свое кровососущее жало во все, напоминающее деньги». Но в России его знают как редактора сатирической газеты The eXile. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В нескольких городах Сирии прошли акции в поддержку Башара Асада
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110621/17/17.html?id=24242000</link>
  <description><![CDATA[
                        В нескольких городах Сирии, включая Дамаск, Дераа, Хаму и Хомс, сегодня были организованы акции в поддержку президента страны Башара Асада, отставки которого с марта добиваются участники массовых антиправительственны выступлений. 
 
Ранее местные СМИ сообщили о второй амнистии политзаключенных, объявленной Асадом за время нынешних протестов. В его решении указывается, что амнистии подлежат все, кто был привлечен к ответственности до 20 июня этого года. 
 
В понедельник Асад выступил с новым ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Левитин: Не надо оглашать свои личные выводы по авиакатастрофе в Карелии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/SA4BBM4-MF8/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                          Глава Минтранса РФ Игорь Левитин попросил чиновников не озвучивать "предварительные выводы" о причинах авиакатастрофы в Карелии. И подождать выводов Межгосударственного авиационного комитета.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тренер "Порту" уволился, чтобы возглавить "Челси"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/21jun2011/andre.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главный тренер "Порту" Андре Виллаш-Боаш заявил, что разрывает контракт с клубом. 33-летний специалист уведомил об этом руководство португальской команды по факсу, и его решение не изменится. СМИ отправляют тренера-победителя в "Чесли". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Nomobile.Ru / Разработчики! Есть вопросы? Беру интервью по MeeGo и bada
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/nomobile/blog/122353/</link>
  <description><![CDATA[
                        Так получилось, что сегодня и на следующей неделе я беру два интервью у людей, отвечающих за две мобильные платформы: сегодня на презентации Nokia N9 у Питера Шнайдера из Nokia, а на следующей неделе еду в Samsung снимать подробный репортаж про bada с Еленой Соловьевой.

Я уже заслал свой список вопросов, но, уверен, у вас тоже есть что спросить. Не стесняйтесь, задавайте, я постараюсь протранслировать их спикерам. К этим людям нужно адресовать, конечно, не конкретные технические вопросы, а боль ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин поддержал президентскую программу приватизации в России - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHlrFODoCI817H39cs6cLLYgy_cjQ&amp;url=http://www.rg.ru/2011/06/21/privatizacia-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Председатель правительства РФ Владимир путин заявил, что программа приватизации, объявленная на Петербургском форуме президентом РФ Дмитрием Медведевым, является совместной точкой зрения на роль государства в экономике. "Это общая программа с Медведевым, тут нет отличных позиций, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:31:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пепел вулкана перекрыл авиасообщение с Австралией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2011/06/21/Pyepyel_vulkana_pyer.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Облако вулканического пепла, вернувшееся в Австралию, обходится туристической индустрии в 10 млн долларов в день. Из-за возвращения облака пришлось снова отменить сотни рейсов. Оказались нарушенными планы сотен тысяч пассажиров.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:53:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Аукцион на размещение рекламы в московском метро состоялся за рекордно короткое время
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/786492-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Он длился менее 10-ти минут...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 316045
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/316045/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Что происходит с мексиканскими астианаксами, уставших от ярких красок окружающих водоёмов и решивших вдруг поселиться в чёрной дыре, куда никогда не заглядывает солнце? Первым делом их потомки начинают плавно терять глаза, потому что мутации, выпадающие на неиспользуемые органы зрения, перестают отбраковываться отбором (и, более того, глаза, открытые для инфекций, становятся лишней нагрузкой для организма). <br />
<br />
Но как насчёт поведения, меняется ли оно под воздействием случайных мутаций ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 21 Jun 2011 16:30:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1308661205#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>