<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 17:00:15 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 23 Jan 2009 17:00:15 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>HRW: и Грузия, и Россия применяли кассетные бомбы</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7845000/7845821.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        В отчете Human Rights Watch по поводу конфликта между Грузией и Россией в августе прошлого года утверждается, что все стороны нарушали правила ведения войны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 12:55:51 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В России вступили в силу новые правила приема в вузы</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Kids/m.146705.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В России вступили в силу новые правила приема в вузы. Прием граждан в высшие учебные заведения осуществляется по результатам единого госэкзамена по общеобразовательным предметам. Дополнительные испытания могут проводиться по предметам, по которым ЕГЭ не проводится.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 16:26:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Change.ru? ("The New York Times", США)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/246908.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Во вторник, еще до того, как Барак Обама заявил в своем инаугурационном выступлении, что 'Америка - друг каждой страны, каждого человека - мужчины, женщины и ребенка - стремящегося к мирному и достойному будущему', российский сайт начал собирать 'напутствия и советы' новому президенту, пообещав перевести сообщения читателей и направить их в Белый дом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 13:06:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Саакашвили: пока с Россией возможна лишь "народная дипломатия"</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2009/01/23.html?id=481869</link>
  <description><![CDATA[
                           Президент Грузии Михаил Саакашвили выступает за нормализацию отношений с Россией, но "при условии соблюдения территориальной целостности Грузии".   Выступая сегодня в прямом телеэфире, Саакашвили отметил, что не считает врагом Грузии "российский н ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 16:54:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>США утверждают, что Китай "манипулирует" своей валютой</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/23Jan2009/ft/manipulator.html</link>
  <description><![CDATA[
                        США долгое время подозревали, что Китай искусственно занижает стоимость своей валюты с целью увеличения экспорта в ущерб американскому бизнесу. Однако администрация Буша никогда официально не объявляла Китай валютным манипулятором. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 16:56:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Барак Обама ищет Церковь по себе</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/23jan2009/neuekirche.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новая церковь Обаме потребовалась еще во время предвыборного скандала, вызванного высказываниями своего бывшего пастора. Чернокожий священник после терактов 11 сентября позволил себе фразу "Господи прокляни Америку". Но по словам самого президента, поменять приход ему нужно потому, что его присутствие "создает трудности другим прихожанам". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 16:54:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Фермеры перекрыли погранпосты и дороги в Греции</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2009/01/23/n_1320732.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тысячи фермеров перекрыли пограничные посты и основные дороги в Греции в продолжение акции протеста против падения цен на сельскохозяйственную продукцию.
Фермеры, требующие изменения налоговых ставок и субсидий, перекрыли доступ к ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 16:52:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Разработан метод проведения скрытой атаки на Mac Os X</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/366782.php</link>
  <description><![CDATA[
                        "Дыра" теоретически позволяет злоумышленнику запустить бинарный код не в отдельном процессе, как это делается при большинстве современных кибератак, а непосредственно в процессе атакуемого приложения.	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 15:25:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Гааге пройдет суд над экс-главой МВД Сербии, обвиняемым в терроре против албанцев</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/gzt.ru/world/2009/01/23/165340.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд над бывшим главой департамента общественной безопасности МВД Сербии Властимиром Джорджевичем, обвиняемым в преступлениях против косовских албанцев в 1999 году, начнется 27 января в Международном трибунале для бывшей Югославии (МТБЮ) в Гааге. Джорджевич обвиняется в активном участии в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 16:53:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://gzt.ru">Газета GZT.RU</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>«Будет великое чудо. Воссоздастся русский Государственно-Церковный Корабль и пой</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/51686/</link>
  <description><![CDATA[
                        Явлено будет великое чудо Божие, да. И все щепки и обломки волею Божией и силой Его соберутся и соединятся, и воссоздастся русский Государственно-Церковный Корабль во всей своей красе и пойдёт своим путем, Богом же предназначенным. Так это и будет, явное всем чудо. И действительно, второго марта почти все генералы, думцы, архиереи и министры преподнесли своему Царю иудин поцелуй, побудив Его добровольно, по образу Христова кенозиса, отречься от первой ступени Царского служения удерживающего ради ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 18:08:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #402263</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/402263</link>
  <description><![CDATA[
                        Удачно дожив до 27 пошел в военкомат за военником, сидючи в кабинете, пока местные тетеньки оформляли какие то бумажки, увидел рапорт нашего участкового.<br><br>"Такого-то числа приходил по адресу ....., гражданина ЧЧЧ доме не оказалось, был только его отец, на вопрос где может находится его сын ответил, что ЧЧЧ неделю назад ушел в магазин и пока не вернулся. Заявление о розыске писать отказался. ДВЕРЬ НЕ ОТКРЫВАЛ. Считаю что он врет!" ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Jan 2009 12:46:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1232719215#11</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>