<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 28 Oct 2010 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[Россия - Англия: война слов в борьбе за ЧМ-2018 обостряется]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/sport/2010/10/101028_russia_england_2018spat.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ситуация вокруг заявок России и Англии на право принять в 2018 году чемпионат мира по футболу продолжает накаляться: почетный президент РФС Вячеслав Колосков назвал поведение англичан "абсолютно примитивным". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:37:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Адвокат: У Ходорковского и Лебедева есть алиби]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/yukos/m.183087.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У Михаила Ходорковского и Платона Лебедева по второму обвинению в хищении нефти у "дочек" "ЮКОСа" есть алиби, заявил адвокат Борис Грузд. Им вменяют хищение в период с 1 января 1998 года по 31 декабря 2003 года, тогда как экс-глава "Менатепа" был арестован 2 июля 2003 года, а экс-глава "ЮКОСа" - 25 октября 2003 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[США выражают желание сотрудничать с Россией по ПРО]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20101028/163913520.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Соединенные Штаты хотят сотрудничать с Россией по проблеме создания в Европе «противоракетного щита», заявил в среду высокопоставленный американский чиновник в преддверии предстоящего в следующем месяце саммита НАТО в Лиссабоне. Соединенные Штаты «предлагают возобновить совместные с Россией учения по противоракетной обороне на театре военных действий», чтобы укрепить сотрудничество с Москвой в данной области, заявил помощник госсекретаря. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Международные резервы России за неделю сократились на 1%]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20101028/17/17.html?id=2203959</link>
  <description><![CDATA[
                        Международные (золотовалютные) резервы России за период с 15 по 22 октября снизились на 5 миллиардов долларов или примерно на 1% - до 498,7 миллиарда долларов, сообщил Центральный банк. Большими, чем Россия золотовалютными резервами сегодня располагают две страны в мире – Китая и Япония. Согласно последним опубликованным данным, их объем составляет 1,65 триллиона и около 1 триллиона долларов соответственно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Спецприемник для иностранцев появится в Псковской области]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/W8ejRYykDjY/784861.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В 2011 году в Псковской области появится спецучреждение для содержания иностранцев, подлежащих депортации либо административному выдворению за пределы Российской Федерации. Как сообщает пресс-служба главы региона, такое решение принято властями Псковской области в соответствии с поручением президента РФ от 15.



 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Французский МИД подтвердил подлинность записи с угрозами бен Ладена]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/28oct2010/ladenpodlin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В обращении, распространенном в эфире катарского телеканала Al-Jazeera, главарь "Аль-Каиды" потребовал от Франции вывести почти 4 тысячи своих военных из Афганистана. В противном случае он пообещал убить захваченных в заложники французских граждан. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Разоблачён самый крупный в мире спамер]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.memoid.ru/node/Razoblachjon_samyj_krupnyj_v_mire_spamer</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственным управлением при УВД по ЦАО Москвы возбуждено уголовное дело против Игоря Гусева, гендиректора ООО «Деспмедиа», которое при помощи партнёрской программы Glavmed.com торговало контрафактными фармацевтическими препаратами, в том числе виагрой. СМИ характеризуют Гусева как «крупнейшего ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:22:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.memoid.ru">Memoid: смотрим глубже</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[WikiLeaks - главная угроза национальной безопасности США]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/399000.php</link>
  <description><![CDATA[
                        После публикации секретных документов США о военных операциях в Афганистане и Ираке на сайте WikiLeaks, власти Америки считают данный ресурс чрезвычайно опасным. 	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 14:30:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Федеральные выборы обкатали на регионах]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/party/2010/10/27/Fyedyeralnyyye_vyybo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Региональными выборами 10 октября все остались довольны. Дверьми не хлопали, демаршей не устраивали. О нарушениях покричали, но не громко и больше «для порядка». Репетиция федеральной кампании прошла без эксцессов. Очень познавательным материалом об этом Infox.ru открывает цикл Документальное кино. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:37:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Имя Мохаммед стало самым популярным детским именем в Англии и Уэльсе в 2009 году]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/722002-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Об этом сообщает Британский национальный офис статистики...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Пост № 293450]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/293450/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        В конце прошлого года глава РЖД г-н Якунин удивился, почему бизнесмены предпочитают отправлять товары большегрузным автомобильным транспортом, а не железодорожным:<br />
«Но я недавно был в Красноярске и с большим удивлением для себя узнал, что, оказывается, алюминиевые изделия из Красноярска в Чехию возят автомобильным транспортом! Я экономику этого процесса понять не могу.»<br />
Но вместо того, чтобы снизить издержки, а вместе с ними и цены на ж/д перевозки, г-н Якунин продавил введение новог ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Oct 2010 16:19:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1288270804#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>