<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 23 Feb 2013 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти Техаса не будут рассматривать вопрос о возвращении Кирилла Кузьмина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/US/RF/m.211934.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Техаса не будут рассматривать вопрос о возвращении в Россию Кирилла Кузьмина, брата погибшего в приемной семье Максима. "Мы государственное учреждение и работаем по законам Техаса", - заявил представитель департамента защиты семьи. По его словам, "процессы усыновления обоих детей завершены, приемные родители приравнены к родным". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 13:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1361624403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Величайшая ложь Трумэна Капоте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20130223/206260003.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В сомнениях вокруг фактической точности «Хладнокровного убийства», эпохального «невымышленного» романа, написанного Трумэном Капоте в 1966 году, нет ничего нового: они возникли сразу после публикации этой книги. Согласно новым данным, в «Хладнокровном убийстве» Трумэн Капоте скрыл ошибку следователя, которая, возможно, позволила преступникам снова совершить убийство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1361624403#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Информационный портал «Новости МГУ» поздравляет всех мгушников с Днем защитника Отечества - Новости МГУ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEr9QNuw_WwxVNYN6TcSl9v2N6Sbw&amp;url=http://www.msunews.ru/news/3072/</link>
  <description><![CDATA[
                        До недавнего времени 23 февраля отмечался как День Советской Армии и Военно-Морского Флота, установленный в память побед Красной Армии над германскими захватчиками в 1918 году под Псковом и Нарвой. Праздник не был выходным, но в народе считался мужской парой ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 16:39:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1361624403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Даты выборов в Египте перенесли по просьбе христианского меньшинства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/23feb2013/egypt.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Первоначальный план предполагал, что один из туров придется на Пасху, которую копты отметят 4-5 мая. Выборы сдвинули на пять дней. Лидер оппозиции Мухаммед аль-Барадеи призывает к бойкоту фальшивых выборов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1361624403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Субъективное сравнение звука Apple iPhone 5, Meizu MX2, Nokia Lumia 920 и Xiaomi Mi-Two
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/170453/</link>
  <description><![CDATA[
                        Приветствуем вас, Хабралюди! В ноябре прошлого года мы уже проводили субъективное звуковое сравнение нескольких популярных смартфонов, включая Meizu MX и Nokia Lumia 920. Вот оно. На этот раз список участников немного изменился, а основной повод для нового сравнения — участие в нем нашего флагмана — Meizu MX2. Мы вновь решили сравнить качество звука в актуальных смартфонах от разных производителей, чтобы понять, на каком уровне в этой группе находится Meizu MX2. За помощью опять обратились к Иль ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 16:51:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1361624403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В День защитника Отечества Президент возложил венок к Могиле Неизвестного Солдата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17568</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин почтил память погибших воинов, возложив венок к Могиле Неизвестного Солдата у Кремлёвской стены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 12:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1361624403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Отменены результаты мужского спринта на ЧЕ по биатлону
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/winter/2013/02/23/Otmyenyenyy_ryezulta.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Спринтерская гонка на 10 км на чемпионате Европы, который в эти дни проходит в болгарском Банско, была прервана из-за тумана.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1361624403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.02.2013 16:34 : Президент Франции Франсуа Олланд призвал к обязательной маркировке мяса
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1018118-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Такая мера должна не допустить повторения скандала с кониной, сообщает агентство Рейтер. Накануне министры сельского хозяйства Франции и Германии объявили, что они уже договорились на этот счет.
<br>
 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1361624403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Недельный кинодайджест (часть первая)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/movies.d3.ru/comments/418348</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://g3.std3.ru/G/1/F9/CD/8515-b13ecd7f8c7b9c8832077e795931ed9b.jpg" alt="Недельный кинодайджест (часть первая)"><br>
		
	
		• в заголовке: клёвые акварельные рисунки от Scott Campbell.<br><br>• больше 20 лет прошло с развала Союза, а Дисней всё к нам не торопится. сколько можно ждать, DreamWorks Animation решили захватывать непочатый край и к 2015 году построить круглогодичные закрытые "зоны развлечений" в Москве, Питере и Екатеринбурге. вместо Микки Мауса и Дарта Вейдера у  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 17:00:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1361624403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>