<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:35:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 22 Apr 2014 17:35:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Часы": снимки читателей bbcrussian.com
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2014/04/140422_inpics_ugc_clocks.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы регулярно публикуем тематическую галерею из фотографий, присланных читателями сайта Русской службы Би-би-си. Тема этой недели - "Часы". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:23:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дуров: У меня нет планов возвращаться в Россию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.228176.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Павел Дуров не собирается возвращаться в Россию. "К сожалению, в этой стране сейчас невозможно вести интернет-бизнес", - заявил он. В ближайшее время Дуров планирует сосредоточиться над созданием мобильной социальной сети. Этот проект он намерен реализовать за границей. Накануне Дуров был уволен с поста гендиректора соцсети "ВКонтакте". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Об исторической возможности для эстонских русских
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140422/219752366.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В жизни каждого человека бывают периоды, которые можно охарактеризовать чудесным финским словом, религиоведческим термином «окно возможностей». Это означает время, когда человек становится особо чувствительным и чутким к какой-либо теме, и перед ним открываются новые возможности — за которые можно ухватиться и сильно изменить свою жизнь. Но их можно и проспать. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Радикальный публицист Стомахин приговорен к 6,5 годам лишения свободы - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFR9YU06tlFnzIlqwjNHi6FTaesBQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778788131068&amp;ei=zG9WU4DfCouGywOS0wI&amp;url=http://lenta.ru/news/2014/04/22/stomahin/</link>
  <description><![CDATA[
                        Бутырский суд Москвы во вторник, 22 апреля, приговорил редактора газеты «Радикальная политика» Бориса Стомахина к шести годам и шести месяцам колонии строгого режима за призывы к терроризму, сообщает РИА Новости. Стомахин обвинялся по части 1 статьи 205.2 УК РФВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:13:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Севастополе надписью "СССР" осквернили памятник жертвам холокоста
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/22apr2014/ussr.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава местной еврейской общины уверен: хулиганы специально использовали советскую символику, чтобы "перевести стрелки". Он пообещал добиться наказания не только для исполнителей, но и для организаторов акта вандализма. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Overclock мозга или внутрення виртуализация сознания
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/219819/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Все помнят этот фильм? Какого черта он делает на Хабре? И вообще что тут делает подобный пост? 
Наверное потому, что я считаю главным звеном в IT мне все таки человека, а точнее его мозги. Я попробую рассказать еще об одной возможности использовать свой мозг чуточку эффективнее. Одна из слабо задокументированных возможностей, которую мы используем каждый день, но не всегда даже об этом вспоминаем. Все описанное проверялось на мне. Если что-то я не пробовал, но рассказать об этом важно буду отм ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:30:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание Совета Безопасности по вопросу реализации государственной политики в Арктике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20845</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл расширенное заседание Совета Безопасности «О реализации государственной политики Российской Федерации в Арктике в интересах национальной безопасности». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России возросло количество аварий на дорогах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/04/22/V_Rossii_vozroslo_ko.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        С января по март 2014 года в России произошло 35 120 тяжких ДТП, что на 3,9% больше, чем в 2013 году. Всего в этих авариях насчитывается 4 463 погибших и 44 795 пострадавших (на 6,3% и 2,4% больше соответственно). Такие данные были приведены в исследовании общественного центра «За безопасность российских дорог». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:21:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.04.2014 17:31 : Основатель рок-группы "Коловрат" Денис Герасимов задержан в рамках уголовного дела по экстремистской статье
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1305472-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Основатель рок-группы "Коловрат" Денис Герасимов, известный своими националистическими текстами, задержан в рамках уголовного дела по экстремистской статье. Об этом «Интерфаксу» сообщил лидер объединения "Русские" Дмитрий Демушкин. По его словам, перед задержанием у Герасимова был проведен обыск. Демушкин связывает задержание Герасимова с предстоящим выступлением группы на предстоящем первомайском митинге. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Женщина, которая рожала]
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/sprosi.d3.ru/comments/551277</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Думала, напишу комментарий в посте акушера, но получилось длинно. Выкладываю отдельно, преодолевая комплексы. Быть может, кому–то это даст ответы на сакраментальные вопросы. <br>Поскольку аудитория на dirty преимущественно мужская, обсуждение [акушера–гинеколога] сконцентрировалось в основном вокруг роли мужчины в родах. Сошлись остроконечники и тупоконечники, чуть не подрались…  Даже приятно, ведь из–за нас! Буквально — что важнее, возносить женщину на высоту три метра, всю в розовом ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 17:35:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1398173706#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>