<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 10 Aug 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве начался чемпионат мира по легкой атлетике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/sport/2013/08/130810_athletics_moscow_start.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На московском стадионе "Лужники" стартовал чемпионат мира по легкой атлетике, который впервые проходит в России. В первый день разыгрываются медали в женском марафоне и забеге на 10 км у мужчин. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 15:45:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Собянин решил не участвовать в предвыборных дебатах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.217787.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Кандидат на должность мэра Москвы Сергей Собянин решил не участвовать в предвыборных дебатах, заявила глава его предвыборного штаба Людмила Швецова. По ее словам, Собянин "может ответить на любой вопрос", но "дебаты - это возможность, а не обязанность". Сам Собянин ранее говорил, что не хочет "и дальше раздавать пряники оппозиции". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 15:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Германии опасаются притока радикальных исламистов из Чечни
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130810/211771722.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Немецкие силовые структуры опасаются, что с нарастающим притоком беженцев из Чечни в Германию проникнут радикальные исламисты, которые с территории страны будут готовить теракты. За первую половину 2013 года число беженцев из России, стремящихся получить убежище в Германии, резко возросло и составило почти 10 тысяч человек. Почти 90% из них - чеченцы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Сирии жертвами авианалётов стали два десятка человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25071790.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На северо-западе Сирии в провинции Латакия при авиаударах погибли не менее двадцати человек. Как информирует сирийский Центр мониторинга нарушений прав человека, минувшей ночью воздушные удары наносились по городу Салма.

 Войска президента Сирии Башара Асада продолжают контролировать большую часть территории в центре и на юге Сирии. Вооружённые повстанцы занимают районы, расположенные на севере страны, близ границы с Турцией и в долине реки Ефрат.

 По данным ООН, за 28 месяцев внутреннего ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 16:56:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  США хотят взять паузу и переоценить отношения с РФ - ИА REGNUM
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFHkXN4StxKL7hOqU_8ZLj_8u1unA&amp;url=http://regnum.ru/news/polit/1693647.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент США Барак Обама полагает, что в связи с "нарастающей" в Москве антиамериканской риторикой США следует взять паузу и подумать о том, как дальше выстраивать отношения с Россией. По мнению Обамы, несмотря на то, что двум странам удавалось в прошлом вестиВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 16:54:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Центр Петербурга "украсили" цитатами из Гиммлера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/10aug2013/gimmler.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Очередная акция ГЛБТ-активистов сравнивает законодательные инициативы в России с высказываниями рейхсфюрера СС. Гиммлер заявил, что "те, кто практикует гомосексуализм, лишают Германию детей, которых они должны ей поставлять". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Chaos Constructions 2013
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/189658/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сегодня, 10 августа, начался двухдневный «Фестиваль компьютерного творчества» Chaos Constructions 2013.

Вас ждут отличные звук и свет, демосценерские (и не только) конкурсы, хак-квест, выставка, геймзона, ретрокомпьютерная и современная музыка, тематические семинары, а также общение со старыми и новыми друзьями и отличное настроение.

Конкурсы этого года:


32k EXE Music вЂ“ Музыка в виде исполняемого файла (ограничение 32кб)
Multichannel Traditional Music вЂ“ Традиционная многоканальная музы ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 16:36:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поздравление с Днём физкультурника
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/council/8/news/19018</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин поздравил всех физкультурников, спортсменов, работников сферы физической культуры и спорта с Днём физкультурника. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 10:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мигрантов-нелегалов из палаточного лагеря переселят в Подмосковье 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2013/08/10/Migrantov_nyelyegalo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство Москвы планирует использовать для размещения мигрантов-нелегалов, которые живут в палатках в столичном районе Гольяново, детские лагеря отдыха в Подмосковье, не участвующие в летней оздоровительной кампании. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 16:12:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.08.2013 16:30 : Сергей Собянин не будет участвовать в предвыборных теле- и радиодебатах
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1133366-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Кандидат в мэры Москвы Собянин не будет участвовать в дебатах, а сосредоточится на своей предвыборной работе, на непосредственном общении с москвичами, с избирателями, сообщила руководитель общественного штаба Собянина Людмила Швецова. Она отметила, что перед принятием решения Собянин посоветовался со штабом, выслушал мнения «за» и «против».
<br>

<br>
Швецова уверила, что Собянин может ответить на любой вопрос, который ему зададут москвичи, так как «досконально знает город» и много с ним обща ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Братство Шарлотты (18+)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/467091</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
					<img src="http://std3.ru/61/22/1376132611-61224bf055f5dd7130a4d31eead2131e.jpg" alt="Братство Шарлотты (18+)"><br>
			
	
		Девочку на КДПВ зовут Шарлотта, она живет в Колорадо и ей шесть лет. Она очень любит, как и все дети, вместе с родителями кататься на велосипедах, лазить по скалам, смотреть мультики и есть мороженое. Одним словом, весело проводить то самое время, которое каждый из нас, я уверен, вспоминает как самое счастливое и беззаботное. Она уже практически без запинок читает  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 Aug 2013 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1376139901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>