<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 13 Nov 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  HRW: Россию зря выбрали в Совет по правам человека ООН
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/11/131113_un_human_rights_council_russia.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Международные правозащитники осудили избрание России, Китая, Саудовской Аравии и Кубы в состав Совета по правам человека Организации Объединенных Наций, поскольку в этих странах нарушаются права человека.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 16:23:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Главным идеологом единоросов вместо Исаева стал Железняк
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parties/m.221134.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президиум генсовета "Единой России" поручил вице-спикеру Госдумы Сергею Железняку заниматься вопросами партийной идеологии. Решение было принято единогласно. Ранее главным идеологом ЕР был депутат Андрей Исаев, однако он подал в отставку с партийного поста в середине октября, после пьяного дебоша в самолете. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 16:07:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Решит ли вступление в Таможенный союз проблемы безопасности Армении?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20131113/214743032.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После заявления о намерении Армении вступить в Таможенный союз России, Белоруссии и Казахстана, по стране прокатилась волна обсуждений о целесообразности подобного решения. Эксперты и политики расходятся в мнениях: провластные или пророссийские круги выступают с доводами в пользу вступления в ТС, а эксперты, известные своими оппозиционными взглядами, наоборот, приводят контраргументы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Мурманской области осуждён солдат - за избиение сослуживца
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25167045.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Мурманской области Заозёрский гарнизонный суд приговорил солдата Печенгского гарнизона к двум с половиной годам колонии - за избиение сослуживца. Суд установил, что в августе в палаточном лагере разведывательного батальона ефрейтор Виталий Буллер избил сослуживца за то, что тот слишком долго нёс ему котелок. У избитого - повреждена селезёнка. 

Сообщившее об этом агентство ИТАР-ТАСС отмечает,  что пострадавший был солдатом более позднего срока службы, чем ефрейтор.

По... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 16:43:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Госдуму внесен законопроект о запрете долларов - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG7j_QCDpcKmD0ECuaY2QXLg2S3oA&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/724038/</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутат Госдумы от ЛДПР Дегтярёв считает, что в России необходимо запретить американскую валюту, чтобы избежать тяжелых последствий краха долларовой системы, который произойдет в 2017 году. 6841. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 16:57:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петербургский суд решил, что Шевчук не оскорблял брянского губернатора
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/13nov2013/shvchkbrn.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Экспертиза, которую на прошлом заседании назначил суд, установила, что высказывания Шевчука, которые требует опровергнуть истец, выражены в форме оценочного суждения и являются мнением автора. Дзержинский районный суд Санкт-Петербурга отклонил иск губернатора о защите чести и достоинства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сортировка установленных в смартфоне (планшете) иконок приложений android по цвету (задумка)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/202002/</link>
  <description><![CDATA[
                        Только что осознал, что автоматически пытаюсь отыскать среди множества установленных приложений в моем телефоне одно, необходимое в данный момент. И я понял, что не смотрю на называния приложений, а ищу глазами значок. Причем я помню, что иконка красного (зеленого, синего и т.д.) цвета. 
Вот например на моем скрине видны иконки с доминирующими цветами: 



Я точно помню, что G+, Unicredit, ivi, youtube — красные. Navitel, feedly — зеленые. И т.д.

Тут меня и осенило. А почему бы не подкинуть мыс ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 16:31:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Форум «Диалог Россия – Республика Корея»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19616</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Президент Республики Корея Пак Кын Хе приняли участие в закрытии форума «Диалог Россия – Республика Корея». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сенатор Шатиров выступил за введение госмонополии на продажу алкоголя
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/law/2013/11/13/Syenator_SHatirov_vy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Заместитель председателя комитета Совета Федерации по экономической политике Сергей Шатиров полагает, что решить проблемы с алкоголем в России, в том числе с продажей контрафактной продукции, а также с употреблением спиртного несовершеннолетними, может только введение государственной монополий на продажу алкогольных напитков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 16:40:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.11.2013 17:00 : Мэра Астрахани Михаила Столярова задержали по подозрению в получении взятки.
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1197320-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В здании городской администрации проходят обыски. 
<br>

<br>
Градоначальника задержали в рабочем кабинете в мэрии вместе с главой одного из районов Астрахани Ширвани Автархановым. Они оба, как сообщает ИТАР-ТАСС со ссылкой на анонимные источники правоохранительных органах, стали фигурантами дела о получении взятки в размере 200 миллионов рублей. Расследование проводится на уровне Следственного комитета России. За что могли быть выплачены такие деньги, пока не уточняется. Официально в МВД пока ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мифы кремлёвской пропаганды о несчастных детях, отбираемых у матерей в Норвегии, с их полным разоблачением
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/492030</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/42/92/1384333667-42923ce8aa1c44b06a0b04fe69f87c46.jpg" alt="Мифы кремлёвской пропаганды о несчастных детях, отбираемых у матерей в Норвегии, с их полным разоблачением"><br>
		
	
		Адвокат Екатерина Рейерсен, специализирующаяся на  делах, связанных с органами опеки и правами детей, прокомментировала для «Росбалта» мифы о норвежских органах опеки и ювенальной юстиции.<br>Краткое содержание интервью:<br>1. Правда ли, что в Норвегии детей учат инцесту?<br>Ложь,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Nov 2013 17:05:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1384347901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>