<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 10 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 02 Apr 2008 17:00:24 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2008 17:00:24 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Лондон дал убежище автору книги о Кремле</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/russia/newsid_7326000/7326383.stm</link>
  <description>Бывшая журналистка президентского пула и автор книг "Байки кремлевского диггера" и "Прощание кремлевского диггера" попросила политического убежища в Великобритании в апреле 2007 года, поскольку, по ее словам, опасалась за свою жизнь в России. ...</description>
  <pubDate>Wed, 02 Apr 2008 12:53:47 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Расширение НАТО: угроза для России? (Зал 2)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/pressclub/20080402/102609608.html</link>
  <description>видеомосте Москва - Вашингтон - Киев на тему: «Расширение НАТО: угроза для России?». 2-4 апреля в Бухаресте пройдет саммит НАТО. Главы МИД 26 стран-членов НАТО обсудят перспективы вступления в Североатлантический альянс Украины и Грузии. Руководство Украины и Грузии направило в штаб-квартиру НАТО в Брюсселе официальные запросы о подключении своих стран к Плану действий по членству (ПДЧ) в НАТО. Во время видеомоста участники обсудят перспективы вступления Украины и Грузии в НАТО, а также другие а ...</description>
  <pubDate>Wed, 02 Apr 2008 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Егору Летову будет установлен памятник в Омске</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2008/04/02/n_1201156.shtml</link>
  <description>Памятник скончавшемуся 19 февраля лидеру культовой рок-группы "Гражданская оборона" Егору Летову будет установлен на могиле музыканта в его родном городе Омске, сообщил в среду директор группы Сергей Попков.
"Памятник будет ... ...</description>
  <pubDate>Wed, 02 Apr 2008 16:56:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Минск призывает США отменить санкции против "Белнефтехима"</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2008/04/02.html?id=441765</link>
  <description>  Руководство Белоруссии намерено довести численность своих дипломатов в Вашингтоне и американских в Минске до паритета по формуле «один плюс шесть». Об этом заявил заместитель министра иностранных дел Белоруссии Виктор Гайсенок. Другими словами, в п ... ...</description>
  <pubDate>Wed, 02 Apr 2008 16:22:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Россия требует с Bank on New York 22 млрд долларов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/nysun/2008/04/02/16:19:44/bank</link>
  <description>Дело об отмывании денег, способное обернуться для Bank of New York Mellon финансовой катастрофой, одновременно служит для России средством наказать банк, который стал символом хаоса и коррупции, царивших в стране при президенте Ельцине. ...</description>
  <pubDate>Wed, 2 Apr 2008 16:19:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Промоутер Александра Поветкина добивается боя с Владимиром Кличко</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/02apr2008/otkazat.html</link>
  <description>Чемпион по трем версиям в супертяжелом весе Владимир Кличко отклонил предложение штаба Поветкина, являющимся обязательным претендентом на пояс IBF. Промоутер россиянина Вилфред Зауэрланд не собирается с этим мириться. ...</description>
  <pubDate>Wed, 2 Apr 2008 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Присяжные начали совещание по делу о гибели принцессы Дианы</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2008/04/02/diana/</link>
  <description>Присяжные заседатели удалились на совещание по делу о причинах автокатастрофы, в которой погибла принцесса Диана. На рассмотрении - вердикты о виновности шофера Дианы и папарацци, преследовавшего машину принцессы, а также несчастный случай. Версия заговора спецслужб не учитывается как не имеющая под собой основания. ...</description>
  <pubDate>Wed, 02 Apr 2008 16:49:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Гепрокурор США:  пиратство ставит под угрозу &quot;здоровье и безопасность нации&quot;</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/349498.php</link>
  <description> Программные продукты и мультимедийный контент он сравнил с лекарствами, медицинским оборудованием, а также авиаприборами, подделка которых может быть опасна для жизни многих людей.  ...</description>
  <pubDate>Wed, 02 Apr 2008 15:27:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Когда Чубайс явится на допросы в Генпрокуратуру?</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/view/40298/</link>
  <description>Сегодня Анатолий Чубайс, которого даже его партнер по промыслу Дж. Сорос назвал «создателем и вдохновителем бандитского капитализма в России»,  стал проявлять повышенную активность. Золотая жила РАО ЕЭС, уже опустошена, и самое время искать новую. Он явно поглядывает, а нельзя ли какую-нибудь  другую крупную госкорпорацию возглавить? Уже стал и неспроста, наверно, читать первую книжку по нанотехнологиям. Но рычагов  пока недостает. ...</description>
  <pubDate>Wed, 02 Apr 2008 16:51:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Фуфлогон Хренослон :: СИНСАЦЫЙЯ!!! Валуеффу надрале заднитсо!</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.udaff.com/news/84882.html</link>
  <description>Так вот, как раз в день павышения цен, не подозревавший, что тучи сгущаюца и Аннушка уже пролила масло, чиловег пахожый на богсера Валуеффа вышел из афтобуса. Три года назад на этом самом месте чиловек похожий на богсера Валуеффа, пользуясь навыками похожими на профессиональные ...</description>
  <pubDate>Tue, 01 Apr 2008 16:06:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.udaff.com">Ресурс Удава. Новости (18+)</source>
  <guid isPermaLink="false">1207141224#10</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>