<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 19 Mar 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эвтаназия? Я - за
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/blogs/russian/disability/2012/03/---2.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Однажды это случится и со мной. Я буду лежать беспомощной тряпичной куклой, прекрасно понимая, сколько проблем я создаю своим близким. Можно ли такое существование назвать жизнью?! ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 16:18:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФСКН предлагает ввести  уголовную ответственность за употребление наркотиков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.196527.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Федеральная служба по контролю за оборотом наркотиков России подготовила законопроект, предусматривающий введение уголовной ответственности за употребление наркотиков. Это предлагается закрепить в Уголовном кодексе новой статьей - 230.1. В случае принятия закона за употребление наркотиков будет грозить до двух лет лишения свободы либо принудительных работ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 15:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Для диссидентов перемирие закончилось
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/social/20120319/188647620.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Будь ты проклята, сучка!» - крикнула Ольга Романова судье Татьяне Васюченко, когда та зачитала приговор. Так закончилась к настоящему моменту борьба Романовой в крошечном зале Пресненского суда в центре Москвы. «Судья Васюченко повторила слово в слово приговор, который мне показали месяц назад. Ей абсолютно не стыдно», - пишет Ольга в социальной сети Facebook. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Двум жителям Железногорска предъявлены обвинения в убийстве врача
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120319/17/17.html?id=24520538</link>
  <description><![CDATA[
                        Следователи предъявили обвинения в убийстве в феврале прошлого года заслуженного врача России Геннадия Мельникова двум жителям города Железногорск Красноярского края. 
 
Как сообщили в Следственном комитете, Ивану Чернышеву и Роману Мамонтову также инкриминируют похищение и вымогательство. В крови убитого были обнаружены психотропные вещества. По данным ведомства, молодые люди хотели завладеть имуществом медика, который собирался уезжать из Красноярского края. Они пытались узнать, где он ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 16:50:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кущевское дело: Рябцеву зачитали обвинительное заключение - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFvmZo7RsV72x3OB-Vtjs8gn00-GA&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D745525%26cid%3D7</link>
  <description><![CDATA[
                        Обвиняемому по делу "кущевской банды" Вячеславу Рябцеву зачитано обвинительное заключение. Краснодарский суд рассматривает дело Рябцева в особом порядке. Слушание проходит в закрытом режиме. Вячеславу Рябцеву инкриминируются преступления по шести статьям Уголовного кодекса России. Среди ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 16:46:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ernst и Young: Рост экономики Китая в 2012 году составит 7%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/19mar2012/chin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Рост китайской экономики в 2012 году составит 7%, считает управляющий партнер по СНГ компании Ernst & Young Карл Джоханссон. Он не разделяет мнение о том, что экономика Китая находится в состоянии "жесткой посадки". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Emacs для начинающих: введение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/139697/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Веб-разработка,Open source,Песочница  Ist das Emacs? Zehr gut!

Начну с небольшой истории. Лет так 15 назад ездил я на подработку сисадмином программистом в славный городе Mannheim, West Germany. Когда я приехал на работу и развернул своё рабочее окружение, большинство дойчей вообще не сильно поняли в чём я работаю, а вот директор конторы сразу мне сказал: «Ist das Emacs? Zehr gut!», добавив также что никто кто из текущих программистов не смог его освоить. А по честному, не такой уж я особ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 16:46:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Объявлена аккредитация журналистов на освещение участия Президента России в саммите «большой восьмёрки»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14804</link>
  <description><![CDATA[
                        Департамент аккредитации и брифингов Управления пресс-службы и информации Президента России начинает приём заявок на освещение участия главы государства в саммите «Группы восьми», который состоится во второй декаде мая 2012 года в США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Березовский решил создать либеральную партию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/party/2012/03/19/Byeryezovskiy_ryeshi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Опальный олигарх Борис Березовский, проживающий на данный момент в Лондоне, заявил, что хочет к Пасхе создать «Христианско-демократическую революционную партию России» или «Партию Воскресения». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 16:42:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.03.2012 16:33 : Главный тренер хоккейного клуба Сибирь Дмитрий Юшкевич решил покинуть команду
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/870084-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Руководство  предложило  его продлить контракт, но он отказался,   сославшись на личные причины, - передают ОИА Новости. В начале декабря Юшкевич сменил на посту главного тренера Сибири Андрея  Тарасенко, но по итогам сезона   команда так и не попала в плей-офф, проиграв  7 последних матчей. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 342369
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/342369/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Отрадно, что после казанского преступления сотрудников полиции и обнародования нескольких аналогичных случаев  -  вспомнили о своих непосредственных обязанностях депутаты Государственной Думы и, прежде всего Комитет Государственной Думы по безопасности и противодействию коррупции.<br />
Так, председатель комитета Ирина Яровая (ЕдРо) бескомпромиссно заявляет: <br />
Это тяжкое и жестокое преступление, реакция государства должна быть жесткой: проверка и наказание. Нам необходимо разобраться почему ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 16:41:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1332162003#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>