<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 17:35:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 26 Apr 2014 17:35:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Минске изолируют оппозиционеров перед ЧМ по хоккею
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/04/140426_minsk_opposition_detention.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Около десятка активистов оппозиционных молодежных структур наказаны в Минске административными арестами накануне субботнего "Чернобыльского Шляха" - традиционного шествия в годовщину аварии на ЧАЭС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 15:38:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕС расширит санкционный список граждан России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.228383.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Евросоюз намерен в ближайшее время расширить список российских граждан, против которых вводятся санкции в связи с ситуацией на Украине. Экстренную встречу, на которой обсудят введение новых санкций против России, высокопоставленные дипломаты ЕС проведут уже в понедельник. О готовности расширить санкции заявляли также страны G7.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 15:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нейробиология: 10 вещей, которые я узнала о себе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140426/219865269.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Гены играют определяющую роль, но роковой неизбежности тут нет. Например, рост человека — весьма простая черта, которая определяется практически исключительно наследственностью. С чертами характера, здоровьем и поведением все обстоит еще сложнее — на них в разной степени влияют образование, давление общества, культурное влияние, полученный жизненный опыт и даже гормоны, которые окружают нас в материнском чреве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Костроме экологи провели пикет против строительства АЭС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25363556.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Костроме в День памяти жертв Чернобыля областное общественное экологическое движение «Во имя жизни» провело пикет рядом со зданием администрации города. Основная цель акции – не допустить строительство АЭС на территории Костромской области.
 
На пикет у здания мэрии пришло около 30 человек. Костромские экологи держали в руках плакаты, большая часть из которых была адресована губернатору и депутатам областной Думы с требованием запретить возобновление строительства атомной... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 16:51:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новые санкции против России ударят по энергетике и банковской сфере - RuNews24.ru - круглосуточная служба новостей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHrPpFGimyiGlX9JHPvLedSUSCuXA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778795132358&amp;ei=9rRbU4jEIMKxyAPghQE&amp;url=http://runews24.ru/economy/26042014-novye-sankcii.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Очередные санкции, которые страны «большой семерки» готовы применить к России, сильнее всего затронут энергетику и банковскую сферу. Об этом сегодня заявил советник действующего президента США Бен Родс. Он отметил, что санкции, прежде всего, коснутся тех лиц, которыеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 17:15:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минобороны заявило, что самолеты РФ не вторгались в воздушное пространство Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/26apr2014/minobor.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Голословные заявления официальных представителей Пентагона, о якобы "нарушении российским истребителем воздушного пространства Украины", по всей видимости, основываются на сборе каких либо слухов и предположений", - объявили в Минобороны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 17:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Я vs openSUSE
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/220959/</link>
  <description><![CDATA[
                        Здравствуйте, уважаемые члены сообщества Habrahabr! В этой заметке я бы хотел рассказать о своих впечатлениях, связанных с попыткой моего возвращения к openSUSE.

Как известно, о дистрибутиве openSUSE ходит мнение, что эта ОС крайне дружественна пользователю, все части которой хорошо пригнаны друг к другу. С частью этого мнения я полностью согласен. По качеству сборки, openSUSE, в моём понимании, близка, или даже стоит в одном ряду с MacOSX. Ни один другой дистрибутив у меня не вызывал подобных  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 17:30:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  29 апреля в Минске состоится заседание Высшего Евразийского экономического совета на уровне глав государств
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20867</link>
  <description><![CDATA[
                        29 апреля 2014 года в Минске состоится заседание Высшего Евразийского экономического совета на уровне глав государств. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 25 Apr 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мария Шарапова вышла в финал турнира в Штутгарте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/tennis/2014/04/26/Mariya_SHarapova_vyy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россиянка Мария Шарапова в полуфинале турнира WTA в Штутгарте (Германия) уверенно победила итальянку Сару Эррани. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 17:10:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  26.04.2014 17:04 : Панамский боксёр Гильермо Джонс, по некоторым данным, спешно покинул Москву после допинг-скандала
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1308232-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Накануне из-за положительного результата теста на применение запрещённых препаратов был сорван его бой с россиянином Денисом Лебедевым. 
<br>

<br>
Гильермо Джонса и его промоутера Дона Кинга не могут найти журналисты. Во всяком случае, ИТАР-ТАСС сообщает, что панамский боксёр вместе со своей командой уехал из своей гостиницы утром, раньше запланированного времени, не дожидаясь сопровождающих. Агентство со ссылкой на неназванные источники отмечает, что, скорее всего, Джонс поменял билеты и уже ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эльф 90–го уровня
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/games.d3.ru/comments/552778</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		RT пишет, что не все люди в Киеве заняты хождением на Майдан и бандеровскими речевками. Есть и другие — к примеру, эльф Hiruko, который потратил более 17 тыс. часов на прохождение многопользовательской онлайн–игры World of Warcraft. Он стал первым в мире, кому удалось достичь наивысшего 90–го уровня и выполнить все 2057 игровых достижений. Оный эльф (в миру 32–летний киевлянин Андрей) практически не имеет понятия, что происходило и происходит в его городе, стране и вообще на этой  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 26 Apr 2014 16:30:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1398519300#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>