<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 20 Apr 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сильвио Берлускони появился на суде по "делу Руби" 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/04/120420_berlusconi_in_court.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший премьер-министр Италии Сильвио Берлускони лично появился на заседании суда по так называемому "делу Руби", в рамках которого его обвиняют в плате за секс с несовершеннолетней. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 16:26:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Первое слушание по иску Шеина назначено на 26 апреля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Election/m.197268.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Районный суд в Астрахани принял иск Олега Шеина об отмене результатов выборов мэра. Первое заседание по делу назначено на 26 апреля. Накануне в ЦИКе заявили, что Шеин не имеет права обжаловать решение горизбиркома, а должен судиться по каждому участку отдельно. Экс-кандидат в ответ заметил, что ЦИК "решил окончательно добить представление о демократии в России".  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Волна самоубийств среди подростков тревожит россиян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20120420/190874734.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По России прокатилась волна похожих друг на друга подростковых самоубийств, настолько заметная, что президент Дмитрий Медведев был вынужден предупредить в четверг средства массовой информации, не заострять чрезмерного внимания на этой теме, чтобы не поощрять других подростков последовать этим примерам. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сирия: власти сообщают о гибели при взрыве 10 сотрудников сил безопасности 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120420/17/17.html?id=24554746</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сирии - по сообщению государственного телевидения - 10 сотрудников сил безопасности погибли в пятницу при взрыве мины в деревне на юго-западе страны. По словам телеведущего, бомба весом в 100 килограммов была заложена "террористами". О других подробностях не сообщается. 
 
  Сейчас в Сирии находятся 7 невооруженных наблюдателей ООН, ведущих мониторинг перемирия между сторонами конфликта, введенного неделю назад в соответствии   с мирным планом международного посланника по ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 16:17:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Подмосковье ужесточат правила продажи алкоголя - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEeaophUt251yakf-B5M5rNcYFFcA&amp;url=http://www.lenta.ru/news/2012/04/20/alco/</link>
  <description><![CDATA[
                        В Подмосковье запретят продажу алкоголя с 21 часа вечера до 11 часов утра. Об этом 20 апреля сообщает агентство ИТАР-ТАСС. Депутаты Мособлдумы 19 апреля приняли закон "О розничной продаже алкогольной продукции в Московской области". Документ вводит запрет на ночную продажу алкоголя, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 16:52:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Кузбассе обокрали второй за месяц храм
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/20apr2012/diebstahl.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В городе Новокузнецке неизвестные похитили из старейшего в регионе Спасо-Преображенского собора ящик для сбора пожертвований. кража произошла в минувший четверг в Спасо-Преображенском соборе. Накануне Пасхи кража была совершена в церковной лавке собора Сергия Радонежского. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Webasyst Блог: приложение для ведения коллективного блога
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/142484/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: CMS, Блог компании Webasyst Представляем бесплатное приложение «Блог» (лицензия LGPL) для ведения блогов, написанное на PHP-фреймворке Webasyst:




Приложение разработано, в первую очередь, для корпоративного использования: для компаний, которые ведут открытый (общедоступный) и закрытые (внутрикорпоративные) блоги. Приложение позволяет вести все эти блоги вместе в едином потоке. Приложение может быть интересно блогерам, которым надоел Wordpress их движок блога.

Поддерживается весь основн ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 16:41:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с постоянными членами Совета Безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15079</link>
  <description><![CDATA[
                        Обсуждались различные вопросы внутренней и внешней политики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 15:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва завершит долгострои на новых территориях
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2012/04/20/Moskva_zavyershit_do.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мэр Москвы Сергей Собянин поручил решить проблему долгостроя на присоединяемых к столице территориях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 16:31:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.04.2012 16:33 : Роберто Карлос и другие темнокожие футболисты, выступающие в Чемпионате России, приняли участие в акции, посвященной борьбе с расизмом
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/880687-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Они снялись в ролике телеканала "Дождь", который выложен на официальном сайте канала. Так, Роберто Карлос держит плакат с надписью: "Пока ты бросаешь бананы в игроков, я борюсь с голодом в Бразилии".
<br>
Напомним, в играющего  тренера "Анжи" бросили бананом в матче 15 тура с "Крыльями Советов". Личность болельщика, который это сделал, была установлена: он пояснил, что бросил банан не из-за расистской мотивации, а просто потому что расстроился из-за плохой игры своей команды. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 345808
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/345808/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Речь Андерса Брейвика в свою защиту на суде 17.04.2012 г. Очень занимательно и поучительно, хотя и весьма пространно.<br />
«Около 30% европейцев выступают против политики «мульти-культи», но это не единая организация, это просто граждане. В нормальном демократическом государстве были бы СМИ, которые отражали бы и точку зрения этих самых 30% населения, но у нас в Европе все 100% СМИ сторонники мультикультурализма!» ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 16:09:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1334926804#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>