<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 18 Jan 2014 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Индия: смерть жены министра признали "неестественной"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/01/140117_indian_minister_wife_unexplained_death.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Дели в гостиничном номере найдена мертвой жена индийского министра.  Эксперты считают ее смерть "неестественной" и подозревают грязную игру. На днях между супругами произошел скандал. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 16:10:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Неонацист Марцинкевич по прозвищу Тесак задержан на Кубе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.223526.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Кубы задержали неонациста Максима Марцинкевича, известного также под прозвищем Тесак. Накануне российские следственные органы объявили его в международный розыск по линии Интерпола. В декабре прошлого года Марцинкевич был заочно арестован по обвинению в экстремизме. Причиной стали видеоролики Тесака, опубликованные в Youtube. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украина объявила Европу врагом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140118/216638024.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинцы пока еще решаются выступать за демократию, правовое государство и европейские перспективы своей страны. Но ситуация очень скоро может измениться. Правительственное большинство в Верховной Раде протолкнула целый пакет законов, которые превращают Украину в авторитарное государство российского или даже белорусского образца и отнимают у народа надежду на политические перемены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Кубе задержан "Тесак"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25234178.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Кубе 17 января был задержан националист из России Максим Марцинкевич по прозвищу "Тесак".
     
Как сообщает "Новая газета", готовится постановление о его выдаче России, где он обвиняется в экстремизме.
    
13 декабря прошлого года Марцинкевич был заочно арестован и объявлен в розыск после того, как разместил в интернете видеоролик, в котором он издевается над ветеранами Великой Отечественной войны и фантазирует на тему... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 16:51:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Спецназ уничтожил логово боевиков под Махачкалой: фото убитых бандитов - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEHZjTr7xMTXdn5NGo1udwMNLYu2w&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/831817/</link>
  <description><![CDATA[
                        В распоряжении НТВ оказались фотографии убитых под Махачкалой боевиков, в том числе их главаря Махмуда Алиева, известного под кличкой Бомж. 12479. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: Нажмите правой клавишей мыши иВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 16:59:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Кубе задержан Тесак - националист Максим Марцинкевич
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/18jan2014/tesak.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Тесака задержали в пятницу вечером. Сейчас готовится экстрадиция. На родине по 282 статье УК ему грозит 5 лет лишения свободы за возбуждение ненависти. Следствие считает экстремистскими его суждения о фильме "Сталинград". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вся правда о неймспейсах в yii1
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/209526/</link>
  <description><![CDATA[
                        Введение
Всем привет, эта статья лежит у меня в черновиках уже год. Я все откладывал её на потом, когда будет побольше времени, но, в связи с скорым выходом yii2, я решил доработать её и выложить на обозрение читателя.

Вот уже как 3 года я работаю над одним очень крупным проектом в megaflowers. И, в какой-то момент разработки, когда классов стало слишком много, а их названия стали вида ContentDiscount, ItemDiscount, я понял, что надо с этим что-то делать, и решил ввести неймспейсы в наш проект. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 15:59:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Александр Бердников назначен временно исполняющим обязанности Главы Республики Алтай
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20081</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Указ «Об исполняющем обязанности Главы Республики Алтай, Председателя Правительства Республики Алтай». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 12:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  При взрыве бомбы в Кабуле погиб россиянин
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2014/01/18/Pri_vzryyvye_bombyy_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В теракте в Кабуле, который произошел вечером в пятницу, погиб российский гражданин - сотрудник Миссии ООН по содействию Афганистану. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 16:09:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.01.2014 17:03 : Монтажники в столичном ГУМе обокрали элитный салон обуви
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1240590-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Рабочие монтировали павильон ювелирного салона. В это же время вскрыли витрину соседнего бутика и украли несколько пар дорогой обуви, сообщает LifeNEWS со ссылкой на источник в правоохранительных органах. Полицейские оперативно задержали одного из подозреваемых, и он признался в содеянном.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сомнительное будущее поколения Пепси или давайте бояться вместе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/513999</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/07/09/1390026686-0709f67d751b8ed95d9df335f50ac6c8.JPG" alt="Сомнительное будущее поколения Пепси или давайте бояться вместе"><br>
		
	
		Давно хотел написать этот пост, но некоторые моменты меня останавливали. А именно:<br>1. создавать в политоте очередной пост в стиле "мы все умрем" и собирать жирный урожай плюсиков кажется слишком банальным, а на политикс, в силу определенных причин, писать не хочу,<br>2. тему, в которой я срываю покровы которую я поднимаю ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 18 Jan 2014 16:18:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1390050301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>