<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 28 Sep 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Amazon посоревнуется с Apple на рынке планшетников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2011/09/110928_apple_amazon_tablets.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Интернет-гигант Amazon, готовится представить публике - планшет Kindle Fire, который, по замыслу создателей, должен стать конкурентом планшетному компьютеру iPad компании Apple, захватившему порядка 80% североамериканского рынка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:22:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Правозащитников из группы по делу Магнитского не включили в Общественный совет при ГУВД 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.191813.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правозащитников Людмилу Алексееву, Мару Полякову и Валерия Борщева, которые входят в рабочую группу президентского совета по правам человека и занимаются делом Магнитского, не включили в новый состав Общественного совета при ГУВД Москвы. Алексеева полагает, что членство в группе по делу Магнитского могло стать одной из причин невключения в совет. 

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Земля - это все
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20110928/175300779.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В течение XX века обладание нефтью было ключевым фактором международной власти. В XXI веке борьба за продовольствие определяет новые контуры международной власти. Речь идет также о воде, воздухе и разнообразии биологических видов. Таким образом, вопрос приобретает не только производственное, но и стратегическое звучание. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Начальник Главного штаба ВС Молдавии отправлен в отставку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110928/17/17.html?id=24342700</link>
  <description><![CDATA[
                        Начальник Главного штаба вооруженных сил Молдавии, генерал Юрий Доминик освобожден от должности. 
 
Парламент республики по представлению исполняющего обязанности президента Молдавии Марианна Лупу сегодня утвердил отставку военного чиновника. 
 
По официальной версии, Доминик был освобожден от должности в связи с "отклонением от воинского устава" и пятью трагическими случаями, которые произошли в армии за последние три года. В частности, на прошлой неделе солдат-срочник был ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев: Минобороны РФ должно передавать военные городки властям вместе с землей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/iM0YEOjg3yo/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Минобороны РФ должно передавать военные городки властям вместе с землей. Об этом сообщил президент РФ Дмитрий Медведев на совещании по вопросам ЖКХ, передает РИА "Новости".

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Bloomberg считает, что новый план Обамы может спасти мир от рецессии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/28sep2011/obama.html</link>
  <description><![CDATA[
                        План Барака Обамы по созданию новых рабочих мест стоимостью 447 млрд долларов имеет все шансы предотвратить рецессию, грозящую миру и США уже в следующем году. К такому выводу приходят экономисты, которых опросило агентство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Nomobile.Ru / Samsung Galaxy Tab 7.7 — попытка №2
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/nomobile/blog/129350/</link>
  <description><![CDATA[
                        Еду недавно в метро, а дядечка, стоящий рядом, что-то читает на Fujitsu Siemens под Windows Mobile. Временами смотрит на мой планшет на Андроиде с интересом… Разговорились. Пока доехали до центра, поведал мне свою историю знакомства с роботизированными таблетками — не понравилось. «Почему?» — спрашиваю. Говорит, подержался за Samsung Galaxy Tab (самый первый) — тупит еще сильнее, чем виндовая машинка. Ну а я ему рассказал про то, что индустрия давно шагнула вперед, появилась куча других «таблето ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:24:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ракета, отправленная с космодрома в Плесецке, рухнула после запуска - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEG-ThduPqlMibfPHX7qU8JKm7ifw&amp;url=http://spb.rbc.ru/topnews/28/09/2011/617730.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Неудачей завершился испытательный запуск российской баллистической межконтинентальной ракеты с космодрома в Плесецке, сообщает радиостанция "Свобода". Ракета упала всего в 8 километрах от места запуска. Предположительной причиной неудачи стала нештатная ситуация на этапе работы первой ступени. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:51:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Донцова обиделась на Путина, назвавшего ее книги «легким чтивом»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/afisha/book/2011/09/28/Doncova_obidyelas_na.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский премьер Владимир Путин извинился перед авторами детективов за то, что назвал их жанр «легким чтивом». При этом он пояснил, что не считает подобные книжки плохой литературой, просто не хочет, чтобы у россиян пропадал интерес к классике. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:56:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  28.09.2011 16:32 : Институт экономики  и  культуры намерен  привлечь   депутата   Госдумы     Александра   Хинштейна   к ответственности за оскорбление работников вуза
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/816012-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Как   сообщил Интерфаксу  ректор института Евгений Костров, Хинштейн  в  опубликованном   сегодня  в  газете "Московский комсомолец" материале "извратил факты, связанные с проверкой института работниками Генпрокуратуры". Хинштейн утверждает,  что  вуз незаконно  выдал  диплом юриста официальному  представителю Следственного  комитета   Владимиру Маркину.  Евгений костров утверждает, что  диплом Маркину был выдан  решением Государственной  аттестационной комиссии на  основании успешной  сдачи г ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 323799
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/323799/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Пиастры, пиастры, пиастры!<br />
ЛДПР предложила метод пополнения бюджета. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 28 Sep 2011 15:12:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1317214805#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>