<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 23 Nov 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лидеры ЕС возобновляют переговоры, но без компромисса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/11/121123_eu_budget_summit_merkel.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейские лидеры возобновляют изнурительные переговоры по бюджету ЕС. Канцлер Германии Ангела Меркель выразила сомнение в том, что участникам удастся прийти к соглашению по новому семилетнему бюджету. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 16:11:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Агрегаты для космических ракет изготовляли в самарских гаражах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Techno/m.209029.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Самаре расследуются уголовные дела, связанные с попыткой подделать в гаражных боксах комплектующие для космической техники. В отношении заместителя генконструктора ВКБ РКК "Энергия" Михаила Фирстова возбуждены два уголовных дела. Испытания агрегатов в Москве и Байконуре провалились. На исправление недостатков потребовалось более 9 миллионов рублей.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 14:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Facebook, Twitter и Gmail запрещены на Уолл-стрит
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/23Nov2012/nytimes/wallstreet.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Для молодых сотрудников на Уолл-стрит, которые буквально живут в соцсетях, работа в крупном банке может показаться существованием в вакууме. Большинство компаний блокируют доступ к Facebook, Twitter и Gmail, а также к музыкальным и видеохостингам. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Включить зверей в моральный универсум
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24779299.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Трансцендентальным единством апперцепции наделены люди и моя собака. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 16:30:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент Соединенных Штатов Мексики предложил переименовать страну в Мексику - Украинское национальное информагентство
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHxLNpuhTfkTKLJ6Ue2CFIRaTDzEQ&amp;url=http://www.ukrinform.ua/rus/news/prezident_soedinennih_shtatov_meksiki_predlogil_pereimenovat_stranu_v_meksiku_1466885</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Соединенных Штатов Мексики Фелипе Кальдерон, покидающий свой пост, предложил переименовать страну в просто Мексику. Соответствующий законопроект с предложением изменить официальное название страны он направил в четверг в Конгресс. Об этом президент ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 16:45:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Систему дистанционного обучения РПЦ опробует в Якутии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/23nov2012/d_ausbildung.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Проект дистанционного обучения различным направлениям церковного служения, разработанный Российским православным университетом, победивший в конкурсе "Православная инициатива-2011", ставит целью обеспечить доступное образование духовенству и прихожанам храмов, расположенных вдали от епархиальных центров и учебных заведений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Отказоустойчивый кластер XenDesktop
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/159923/</link>
  <description><![CDATA[
                        В интернете есть много статей посвященных установке и первоначальной настройке VDI решения от компании Citrix — XenDesktop. Но, как обычно происходит с подобными описаниями – они поверхностные и не охватывают многочисленных нюансов. Решил рассказать о решении немаловажного нюанса — своем опыте внедрения отказоустойчивого кластера 
XenDesktop.

Диспозиция:
 компания решила создать свой небольшой ЦОДик (рассказ о нем — дело отдельного разговора), и перевести на него работу всей филиальной сети (не ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 16:51:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с президентом холдинга «Интеррос» Владимиром Потаниным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16882</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Потанин информировал главу государства о подготовке к эксплуатации ряда олимпийских объектов в Сочи, а также о работе олимпийского университета. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Футбольная ассоциация Англии оправдала Клаттенбурга
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2012/11/23/Futbolnaya_associaci.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Футбольная ассоциация Англии (FA) завершила расследование дела судьи Марка Клаттенбурга, который был обвинен в расистских оскорблениях в адрес игрока «Челси». Теперь расследование будет вестись по делу самого Джона Оби Микела, позволившего себе, вероятно, оскорбительные выражения в адрес судей встречи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 16:48:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.11.2012 16:32 : Питерский "Зенит" обжаловал санкции, которые наложил на него Российский футбольный союз
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/954435-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Клуб хочет, чтобы его ближайший матч против столичного ЦСКА прошел со зрителями, - сообщает «Интерфакс» со ссылкой на пресс-службу "Зенита". Накануне Контрольно-дисциплинарный комитет оштрафовал петербуржцев на миллион рублей и обязал провести два матча без болельщиков. Санкции последовали и против столичного "Динамо". На матче между упомянутыми клубами вратарь Антон Шунин получил травму из-за брошенной с трибун петарды. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новая Рада: кто заменит Литвина и за что будут драться
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20121123/202529834.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Нынешней Раде осталось заседать всего ничего, 4 декабря - последний пленарный день. Правда, если Кабмин таки доработает бюджет, депутатам придется работать всю пленарную неделю, но это маловероятно. Скорее всего, 4 декабря состоится торжественное фотографирование. И на этом все. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 23 Nov 2012 15:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1353675602#19</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>