<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинские войска уступили аэропорт Донецка сепаратистам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/01/150122_dnr_controls_donetsk_airport</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинское командование признало, что территория донецкого аэропорта, бои за который шли несколько месяцев, теперь контролируется сепаратистами. По словам корреспондента Би-би-си, это серьезный удар по украинским войскам. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 16:55:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поэта Бывшева вызывают на очную ставку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.237107.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Поэт Александр Бывшев, против которого возбудили два дела по 282-й статье за стихи в поддержку Украины, вызван в СКР на очную ставку, которая пройдет 26 января. Вероятно, в деле появился потерпевший. Состав статьи 282 УК предполагает наличие потерпевших, однако российские суды повсеместно выносят обвинительные приговоры в отсутствие таковых. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 15:58:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия создаст воздушно-космические силы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/army/20150122/225757910.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В январе 2015 года прошло очередное заседание Коллегии министерства обороны РФ, в ходе которого обсуждалась будущая военная политика страны. Наибольший интерес вызывает заявление о создании воздушно-космических сил путем слияния военно-воздушных сил и войск воздушно-космической обороны. Этот ответ Москвы на систему нанесения неядерного быстрого глобального удара? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 17:14:56 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В правительстве России не собираются закрывать "Википедию"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26807895.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство России не собирается закрывать интернет-энциклопедию «Википедия», сообщил в четверг ТАСС замминистра связи и массовых коммуникаций Алексей Волин.

Ранее замглавы Рособрнадзора (Федеральной службы по надзору в сфере образования) Александр Бисеров высказался за запрет «Википедии», так как, по его мнению, количество ошибок, которое этот ресурс содержит, «зашкаливает».

Как пояснил Алексей Волин, речь идёт о том, что «Википедию» не... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 17:19:30 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕЦБ раздаст деньги - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEPAw4hsRAHm8Lp5GlSXGHnQS7txA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779141751690&amp;ei=BwrBVOHWLIOHyQOIqYDwBQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/business/2015/01/21/6382809.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        ЕЦБ принял решение о начале программы количественного смягчения. Европейский регулятор ежемесячно до сентября 2016 года собирается тратить на стимулирование экономического роста и борьбу с дефляцией до €60 млрд. Выделяемых ЕЦБ средств должно хватить для сниженияВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 17:27:12 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Сингапуре курильщика оштрафовали на 15 тысяч долларов за то, что бросал окурки на землю
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/22jan2015/singapur.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Курение вредит не только здоровью, но и может серьезно сказаться на бюджете того, кто подвержен вредной привычке. Особенно, если он курит и мусорит в Сингапуре - городе, который известен в мире своими жесточайшими штрафами и наказаниями за нарушение чистоты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 16:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Microsoft представила очки дополненной реальности HoloLens
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/244664/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Microsoft HoloLens, новый гаджет, представленный компанией на презентации Windows 10, вызвал бурю положительных отзывов среди тех, кому удалось примерить его на себя. Гаджет представляет собой очки для создания дополненной реальности. Надев очки, вы сможете работать с виртуальными объектами, которые отображаются поверх реальных, видимых сквозь прозрачные линзы очков. Управляться в виртуальном мире можно будет при помощи жестов и голосовых команд. 
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 16:37:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с губернатором Московской области Андреем Воробьёвым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47501</link>
  <description><![CDATA[
                        А.Воробьёв информировал Президента о социально-экономической ситуации в регионе, итоговых показателях развития Московской области за 2014 год. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 17:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Архив писем пресс-секретаря Медведева выставили на продажу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2015/01/22/Arhiv_pisyem_pryess_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Группировка «Анонимный интернационал», которая выкладывает в блоге Shaltay Boltay конфиденциальную информацию из высших эшелонов российской власти, выставила на продажу переписку Натальи Тимаковой. За письма пресс-секретаря премьера Дмитрия Медведева хакеры хотят выручить как минимум 150 биткоинов (около 35 тысяч долларов). ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 16:20:44 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.01.2015 17:05 : Следственный  комитет   России  возбудил  уголовное  дело  по факту убийства из минометов мирных жителей  в Донецке, сообщил официальный представитель ведомства Владимир Маркин
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1478918-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Маркин сказал, что на основании имеющихся у следствия предварительных  данных  в  качестве  приоритетной  проверяется версия о причастности  к  этому  преступлению  военнослужащих  украинской армии и Национальной  гвардии  Украины.
Премьер-министр Украины Арсений Яценюк, поспешно обвинив почему-то Россию в этом циничном преступлении, сам того не подозревая фактически расписался в том, кто на самом деле стоит за этим преступлением.   Это как раз тот случай, когда вор кричит «держи вора». Это по ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 17:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ДНР призвала ООН и ОБСЕ расследовать все преступления украинских силовиков в Донбассе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/70212</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Донецкой народной республики после обстрела остановки общественного транспорта в Донецке призвали ООН и ОБСЕ незамедлительно расследовать все преступления украинских силовиков в Донбассе. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 17:32:43 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1421937301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>