<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 30 Jun 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Боевики ИГИЛ заявили о создании халифата в Сирии и Ираке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/06/140630_isis_iraq_islamic_state.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Группировка "Исламское государство Ирака и Леванта" объявила о создании халифата на территории Сирии и Ирака. По словам боевиков, он будет простираться от сирийского города Алеппо до иракской провинции Дияла. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 16:49:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд отклонил апелляционную жалобу матери  Магнитского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.230667.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд отклонил жалобу матери Сергея Магнитского. Она просила признать, что бывший сотрудник МВД Татарстана Олег Уржумцев посмертно оговорил ее сына в хищении из госбюджета 5,4 миллиардов рублей. Ранее Тверской райсуд Москвы отказал Наталье Магнитской в этой жалобе. В МВД заявляли, что новые уголовные дела в отношении Магнитского не возбуждались. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поворачиваясь к бывшим республикам СССР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140630/221358702.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Соглашения с Украиной, Молдавией и Грузией об ассоциации и свободной торговле — поворотный момент для ЕС. Россия, вероятно, примет ответные меры в области торговли. Москва также может создавать соседям проблемы, дестабилизируя сепаратистские регионы, в том числе молдавское Приднестровье и грузинские Абхазию и Южную Осетию. Это Путин уже делает, разжигая сепаратизм на востоке Украины — в Донецке и Луганске. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фигурант дела о беспорядках на Манежной получил 3 года колонии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25440316.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Тверской суд Москвы приговорил к трём годам лишения свободы в колонии общего режима Павла Важенина, признанного виновным по делу о беспорядках на Манежной площади в 2010 году.

    Ранее в ходе прений прокурор просил приговорить Важенина к четырём годам лишения свободы. Защита, в свою очередь, настаивала на его оправдании. Как сообщила РАПСИ адвокат Оксана Михалкина, приговор будет обжалован.

    Важенин обвинялся в хулиганстве и применении насилия в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 16:36:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин позволил российским банкирам соблюдать FATCA - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE6x06lEeBhTXEWBtz7Uwlu_ESnJA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778881326357&amp;ei=iWexU5jpBIWryAOI8oDIDQ&amp;url=http://top.rbc.ru/economics/30/06/2014/933601.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин подписал закон "Об особенностях осуществления финансовых операций с иностранными гражданами и юридическими лицами и внесении изменений в отдельные законодательные акты Российской Федерации". Об этом 30 июня сообщается наВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 17:29:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заслуженные деятели культуры России встали на защиту гимна Дагестана, показавшегося "похоронным" главе республики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/30jun2014/hymn.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Рамзан Абдулатипов предложил депутатам Народного собрания республики принять новый вариант гимна. Однако эти действия главы Дагестана вызвали недовольство многих известных деятелей культуры страны, а также общественников и рядовых жителей региона. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 17:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Multiple Delegate
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/227321/</link>
  <description><![CDATA[
                        В Cocoa очень популярен паттерн делегирование. Стандартный способ реализации этого паттерна — добавление к делегатору weak свойства, которое хранит ссылку на делегат.

У делегирования много различных применений. Например, реализация какого-то поведения в другом классе без наследования. Еще делегирование используется как способ передачи уведомлений. Например, UITextField вызывает у делегата метод textFieldDidEndEditing:, который информирует его о том, что редактирование закончено, и т.д.

А тепер ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 17:15:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  2 июля Владимир Путин посетит Белоруссию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46108</link>
  <description><![CDATA[
                        2 июля Владимир Путин по приглашению Президента Республики Беларусь Александра Лукашенко посетит Минск для участия в торжественных мероприятиях, посвящённых 70-й годовщине освобождения Белоруссии от немецко-фашистских захватчиков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинские волонтеры собрали деньги на  «народный беспилотник» для армии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/06/30/Ukrainskiye_volontye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинские волонтеры из Николаевский области организовали онлайн акцию по сбору денег на первый «народный беспилотник» для украинской армии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 17:35:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.06.2014 17:32 : Мэр Москвы Сергей Собянин поддержал идею перехода московских школ с шестидневной на пятидневную учебную неделю
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1350666-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 По мнению мэра,  при пятидневке норматив  финансирования  был меньше, что стимулировало школы к переходу на   шестидневную неделю.  Теперь же, как пояснил Собянин, необходимости в «шестидневке» нет. По словам градоначальника, финансирование школ с этого года не зависит от графика их работы.  
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ополченцы заявляют, что силовики вновь применили химоружие под Славянском
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/38787</link>
  <description><![CDATA[
                        Ополченцы заявляют, что украинские силовики вновь применили химическое оружие в окрестностях Славянска. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 17:30:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1404135303#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>