<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 04 Oct 2010 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>Завершилась самая масштабная перепись морской жизни</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2010/10/101004_marine_census.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Эксперты надеются, что проект, продолжавшийся 10 лет, заложит основы понимания того, как человек воздействует на экосистемы мирового океана. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 16:46:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>СКП проведет проверку по факту самоубийства генерала ВВ МВД в Москве</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/m.182308.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Следователи СКП начали проверку по факту самоубийства бывшего замначальника разведки Внутренних войск  МВД, застрелившегося   в подъезде своего дома на западе Москвы. "На месте происшествия работает следственная группа, которая устанавливает все обстоятельства произошедшего", – сказал представитель СКП. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Сирия от отчаяния купит самолеты в России</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20101004/163370532.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Не дождавшись отмены эмбарго на экспорт американской продукции в Сирию, Дамаск планирует обратиться к России и закупить в Москве шесть среднемагистральных самолетов Ту-204 для авиакомпании Syrianair. Но, как предупредил министр транспорта Сирии, приобретение авиалайнеров - не такое простое дело, как покупка хлеба. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Перенос памятника Петру I может обойтись Москве в миллиард рублей</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20101004/17/17.html?id=2176104</link>
  <description><![CDATA[
                        Перенос в другое место памятника Петру I, установленного на стрелке Обводного канала и Москвы-реки , может обойтись городу в миллиард рублей.  Об этом заявил председатель комиссии Мосгордумы по перспективам развития и градостроительства Михаил Москвин-Тарханов. По словам депутата, прежде чем принимать такое решение, необходимо посоветоваться с москвичами.  Сегодня исполняющий обязанности мэра Владимир Ресин предложил перенести памятник в другое место.  Координатор общественного движения ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 16:19:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Мост через Керченский пролив уже готов - в проекте</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/fC0fHRqRpYE/777554.html</link>
  <description><![CDATA[
                         Президенты России и Украины в Геленджике осмотрели выставку инфраструктурных проектов развития приграничных территорий. Там, как сообщили в пресс-службе президента Украины, Дмитрий Медведев и Виктор Янукович ознакомились с проектом моста, который должен быть сооружен в районе Керчи между Краснодарским краем и Автономной Республикой Крым.



 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пять бойцов ОМОНа погибли в Таджикистане в столкновении с боевиками, напавшими на колонну Минобороны</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/04oct2010/rasht.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Погибшие служили в ОМОНе южной Хатлонской области. Бои идут в труднодоступном ущелье Камароб в 300 км к востоку от Душанбе. Спецоперация по поимке боевиков бывшей оппозиции идет с 22 сентября. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Червь Stuxnet: частные эксперты по безопасности хотели бы получать от США больше информации</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/04Oct2010/csmonitor/stuxnet.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Официальные доклады американского правительства по червю Stuxnet, первому известному кибероружию в мире, оказываются устаревшими или некомпетентными. Возможно, США не хотят предоставлять Ирану данных по налаживанию компьютеров на ядерных объектах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 16:08:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Oracle выпустила Solaris 11 Express</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/rss.feedsportal.com/c/32479/f/477542/s/e612e39/l/0L0Ssecuritylab0Bru0Cnews0C398180A0Bphp/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Oracle сообщила об увеличении инвестиций в развитие операционной системы Oracle Solaris и выпуске ОС Solaris 11 Express, начинающем подготовку к запланированному на 2011 год выпуску Oracle Solaris 11. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 14:45:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Работать с киевским «Динамо» до декабря будет Олег Лужный</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2010/10/04/Rabotat_s_kiyevskim_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Исполняющим обязанности главного тренера киевского «Динамо» после отставки Валерия Газзаева будет Олег Лужный. Он поработает с командой до декабря. В числе возможных претендентов на пост рассматриваются Олег Блохин и Леонид Буряк. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 16:43:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В центре Москвы горит комплекс правительственных зданий на Ильинке</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/715620-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Огонь распространяется на последнем этаже шестиэтажного здания...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 04 Oct 2010 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1286197203#10</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>