<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 14 Jun 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Больше, чем лесть: искусство достигать желаемого
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2012/06/120614_convincing_flattery_experience.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Как заставить кого-то сделать то, что ему категорически не по вкусу? Корреспондент Financial Times Люси Келлавэй выяснила, как лесть может открыть (почти) все двери. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:04:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иван Демидов назначен замминистра культуры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.198399.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр  Медведев назначил Ивана Демидова заместителем министра культуры, действующий замминистра Григорий Ивлиев получил дополнительно статус статс-секретаря. До последнего времени Демидов занимал должность замглавы управления по внутренней политике администрации президента, он курировал вопросы общественных и религиозных организаций.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 15:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мнимый рост промышленного производства в Латвии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20120614/193614219.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Если посмотреть на график промышленного производства в Латвии за последние пять лет, становится понятно, что никакого реального роста там нет. Показатели сегодняшнего дня чуть ниже данных за первый квартал 2007 года. Я понимаю, что в качестве  реакции на кризис многие страны понизили на несколько пунктов критерии успеха, и что рост производства, который в прошлом считался недостаточным, сейчас определяется как «активный» и «значительный». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По делу о беспорядках на Болотной сегодня санкционирован арест пяти человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120614/17/17.html?id=24614387</link>
  <description><![CDATA[
                        Басманный суд Москвы санкционировал сегодня арест еще пяти подозреваемых по делу о беспорядках на Болотной площади 6 мая во время акции оппозиции "Марш миллионов". 
 
Под стражу до 10 августа помещены Олег Архипенков, Владимир Акименков, Рихард Соболев, Александр Каменский и Артем Савелов.      
 
Всего  по делу о беспорядках на Болотной  проходят 13 человек. Шестеро арестованы ранее, одна из подозреваемых - 18-летняя Александра Духанина - под домашним ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:53:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Закупая российские Ми-17, Пентагон знает, что нужно Афганистану - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFGFfycbxWIHplvBhmGiMM9dQC7TQ&amp;url=http://www.ria.ru/analytics/20120614/673165088.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пентагон продолжает наращивать закупки российских вертолетов для оснащения ВВС Афганистана. Одновременно с этим американские политики и чиновники негодуют по поводу поставок российского оружия в Сирию и призывают прекратить сотрудничество с российской оружейной монополией "Рособоронэкспортом". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:45:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Швейцарский банк UBS прогнозирует падение нефти в этом году до 50 долларов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/14jun2012/oilprices.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Банк предполагает, что события в мировой экономике могут развиваться по схожему с кризисом 2008 года сценарию. Начало же новому кризису положит вероятный крах еврозоны уже этим летом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Для пользователей IE7 интернет-магазин ввёл специальную комиссию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/145823/</link>
  <description><![CDATA[
                        Усилия разработчиков сайта Kogan — популярного австралийского интернет-магазина — по поддержке работы ресурса при просмотре его в Internet Explorer 7 привели к тому, что владельцы сайта приняли решение ввести специальную комиссию для покупателей, которые его до сих пор используют этот браузер.

Руслан Коган (Ruslan Kogan) — CEO компании Kogan (предприимчивому молодому человеку 28 лет, от родом из Бобруйска, утверждает, что «Открыть бизнес в Австралии — 15 минут!»), владеющей магазином — высказал ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:35:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посещение 393-й авиационной базы ВВС России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15643</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин наградил 393-ю авиационную базу ВВС России орденом Кутузова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Изъятые у Собчак деньги проверяют на подлинность
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/mans/2012/06/14/Izyatyyye_u_Sobchak_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Деньги, изъятые следователями у Ксении Собчак, проверяют на подлинность, сообщает Следственный комитет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:33:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.06.2012 16:32 : Форвард сборной Дании может быть наказан за то, что, празднуя гол, продемонстрировал трусы с логотипом букмекерской конторы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/899020-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
В данный момент УЕФА ведет расследование инцидента. Так как по правилам футболисты не имеют право выходить на поле в одежде с рекламной информацией. Инцидент произошел вчера во время матча Дания-Португалия. Никлас Бендтнер, забив мяч, задрал футболку, после чего зрители увидели его нижнее белье с названием букмекерской конторы Paddy Power. Несколько минут спустя эта фотография уже появилась в официальном твиттере фирмы. Сам футболист объяснил, что это нижнее белье приносит ему удачу.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Терроизм и FB
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/351275/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/06/14/25215-164140-8ac25cb9332a11efe7a2fcc2a47e6708.jpg><br /><br />На фотографии вы видите Трэвиса Манро, парня из San Diego, CA. Несколько месяцев назад террористами из йеменской ячейки Аль-Каиды он был похищен из своего загородного дома  -  боевики нашли его фотографии в социальной сети и решили взять в заложники бойца NAVY SEALs. Все это время его пытали, надеясь получить какую-либо информацию о нем самом и его сослуживцах, но парень молчал, как рыба ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 14 Jun 2012 16:41:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1339678803#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>