<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 24 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Опрос: россияне больше не считают Путина львом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/12/141224_russia_image_mood_survey</link>
  <description><![CDATA[
                        Большинство россияне больше не ассоциирует свою страну и президента Путина с сильными животными вроде льва или медведя, выяснили социологи. Многие теперь сравнивают их с "совсем маленькими животными", говорит руководитель исследования Михаил Дмитриев. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 16:44:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: Нужно как можно быстрее уйти от идеологизации истории и культуры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.236312.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Необходимо как можно быстрее уйти от различных форм идеологизации истории и культуры, заявил Владимир Путин. Он отметил, что в каждом этапе развития истории российского государства были и положительные, и темные стороны. Кроме того, Путин заявил, что для развития культуры необходимо обеспечивать не только верность историческим традициям, но и свободу творчества. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 15:38:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Запад хочет свергнуть Путина!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141224/225150331.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Восстановив страну после распада Советов, укрепив ее силу, встав на защиту ее богатых ресурсов, Путин не боится бросить вызов с международной трибуны. Этого вполне достаточно, чтобы стать врагом. Упадет ли Путин на колени? За этим конфликтом может последовать геополитический раскол, а в странах, находящихся в пограничных районах между Востоком и Западом, могут произойти серьезные изменения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 17:26:44 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Харькове в беспорядках ранены 4 человека; пикетчики требовали отставки мэра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26760612.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Харькове 4 человека ранены в результате беспорядков, организованных якобы общественными активистами. Как сообщается на сайте городского совета, все они госпитализированы.

Как передаёт УНН, ранее в среду активисты пикетировали мэрию, требуя отставки главы Харькова Геннадия Кернеса, и попытались прорваться на очередную сессию горсовета. По данным УНН, на акции были замечены "титушки".

Когда милиция не пропустила манифестантов в здание мэрии, они схватили депутата от Партии... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 17:21:13 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Минске началась встреча контактной группы по Украине - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGmho-BnE773eU84m35rwe27b8gKQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779102716667&amp;ei=Gc-aVNDnNtDL4QLx0YKoAg&amp;url=http://www.rbc.ru/rbcfreenews/549acdaa9a79471aa759f1cf</link>
  <description><![CDATA[
                        В Минске началась встреча контактной группы для урегулирования ситуации на Украине, передает Интерфакс. Переговоры проходят в закрытом режиме в Доме приемов МИД Белоруссии. На встречу приехали посол России на Украине Михаил Зурабов, полномочные представителиВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 17:32:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Противники перевода часов в Забайкалье запустят новогодний салют 31 декабря в 23:00
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/24dec2014/timeprotest.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Жители Забайкальского края, не желающие жить по часовому поясу Иркутской области, отпразднуют Новый год на час раньше. Читинцы объявили, что отметят Новый год "по-старому времени" на улице и запустят фейерверк в знак протеста против решения правительства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На что влияет сопротивление наушников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/243447/</link>
  <description><![CDATA[
                        

После интервью наибольшее количество вопросов было связано характеристикой сопротивления наушников. Рассмотрим, на что влияет характеристика и с чем ее едят. Для лучшего усвоения материала мы будем последовательно выпускать материалы, собирать вопросы и комментарии и двигаться дальше.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 14:16:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совместное заседание Госсовета и Совета по культуре и искусству
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47324</link>
  <description><![CDATA[
                        В Кремле под председательством Владимира Путина состоялось совместное заседание Государственного совета и Совета при Президенте по культуре и искусству, посвящённое вопросам реализации государственной культурной политики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 14:45:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СБУ анонсировала обмен пленными по принципу «всех на всех»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/12/24/SBU_anonsirovala_obm.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Советник председателя Службы безопасности Украины (СБУ) Маркиян Лубкивский заявил, что масштабный обмен пленными на востоке страны может состояться в ближайшее время. Он также прокомментировал информацию о причастности ВВС Украины к крушению малазийского Boeing в июле. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 16:21:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  24.12.2014 17:32 : В канун Рождества мэр итальянского города Падуя сделал автолюбителям подарок и аннулировал больше сотни штрафов за превышение скорости
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1461838-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Он пояснил, что не хочет портить горожанам праздник, - сообщает ТАСС.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/66162
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/66162</link>
  <description><![CDATA[
                        МИД Украины уточнил, что президент Казахстана Нурсултан Назарбаев и Пётр Порошенко договорились о поставках угля для Украины с двух угольных бассейнов. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 17:31:19 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1419431701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>