<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 10 Oct 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эбола: внутри защитного костюма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2014/10/141010_ebola_suits.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство международного развития Великобритании каждый месяц направляет 100 тысяч защитных костюмов в Западную Африку в качестве помощи для борьбы с вирусом Эбола. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 16:52:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СКР: В деле о драке в Минеральных Водах установлено 20 подозреваемых
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.233856.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В деле о массовой драке в Минеральных Водах, в ходе которой погиб местный житель Анатолий Ларионов, установлено 20 подозреваемых, сообщает СКР. 14 из них уже задержаны, причем восемь - в пятницу. Убийство Ларионова повлекло массовые народные волнения. На их фоне лишились своих постов мэр и сити-менеджер города, а также глава городской полиции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 16:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва призывает чеченцев в армию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141010/223585366.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В этом году впервые с 1992 года в российскую армию будут призваны 500 чеченцев. Для Рамзана Кадырова возобновление призыва — вопрос престижа. Это символизирует возврат к нормальной жизни и позволяет Кадырову продемонстрировать лояльность Кремлю. Однако неясно, как чеченская молодежь, выросшая в обстановке перманентного чрезвычайного положения, будет интегрирована в армию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 17:06:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Губернатор Донецкой области Сергей Тарута подтвердил свою отставку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26630980.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Губернатор Донецкой области Сергей Тарута подтвердил свою отставку. Об этом он сообщил украинскому изданию "Обозреватель". По его словам, он должен в ближайшее время сосредоточится на предвыборной кампании.
Тарута также подтвердил, что сегодня в Краматорске состоится представление нового губернатора Донецкой области. Преемником Таруты на этой должности станет генерал Александр Кихтенко, занимающий пост заместителя командующего внутренними войсками Украины.

Тарута был назначен... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 17:17:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Он раздваивается»: лидерам СНГ не понравился прогул Порошенко - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFldesqm408SrixP6LDgFtgsz3c3A&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779006666964&amp;ei=huA3VLD4JrKDyAPv4oD4Ag&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1234662/</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия не против сближения стран СНГ с Евросоюзом, но настаивает на обсуждении последствий таких шагов. Об этом заявил сегодня Владимир Путин в Минске на встрече глав государств, входящих в Содружество. В белорусскую столицу приехали все руководители, кромеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 17:25:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На границе КНДР и Южной Кореи произошла перестрелка из-за воздушных шариков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/10oct2014/balloon_firing.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Перестрелка была спровоцирована запуском с южной стороны 10 больших воздушных шаров с 100 тысячами пропагандистских листовок. Ранее Пхеньяне предупреждал, что если Сеул не отменит эту акцию, то "отношения между Севером и Югом могут вновь вернуться к катастрофическому состоянию". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 17:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новый сезон Lenovo: ThinkPad мощнее, Yoga 3 тоньше и Yoga Tablet с проектором
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/239893/</link>
  <description><![CDATA[
                        Китайская компания Lenovo накануне в Лондоне устроила ежегодный смотр новинок, показав новые поколения ноутбуков Yoga и ThinkPad Yoga, а также новый планшет Yoga Tablet 2. Все новинки я собрал в один большой обзор.


Lenovo Yoga 3 Pro можно узнать по блестящему браслету в месте изгиба
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 16:22:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Саммит Содружества Независимых Государств
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46763</link>
  <description><![CDATA[
                        В рамках рабочего визита в Республику Беларусь Владимир Путин принял участие в заседании Совета глав государств Содружества Независимых Государств. Обсуждались вопросы развития многостороннего сотрудничества в экономической, гуманитарной и правоохранительной сферах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 14:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Армения присоединилась к Евразийскому экономическому союзу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/10/10/Armyeniya_prisoyedin.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Главы государств подписали в пятницу договор о присоединении Армении к договору о Евразийском экономическом союзе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 17:25:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.10.2014 17:31 : Спасатели попросили руководство "АвтоВАЗа" изменить конструкцию "Лада Калина" из-за кошек
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1416084-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Дело в том, что животные залезают под капот машины погреться, а при запуске мотора получают серьезные травмы. Только в прошлом месяце, по словам спасателей, они спасли десять кошек из машин этой модели. Автор инициативы, как пишет Gazeta.ru, уверяет, что изменение конструкции ни на цену машины, ни на ее конфигурацию никак не повлияет.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Сирии убит воевавший на стороне исламистов француз
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/53819</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сирии был убит гражданин Франции, воевавший на стороне исламистов. Как рассказали родственники убитого, он отправился в Сирию «для совершения джихада» вместе со своим братом в июне этого года. По их словам, брат погибшего француза также не собирается возвращаться на родину. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Oct 2014 17:33:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1412948101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>