<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 17:35:10 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 30 Aug 2014 17:35:10 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Саммит ЕС: о вторжении, санкциях и политическом решении
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/08/140830_eu_summit_leaders_speak.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидеры государств Евросоюза подтверждают, что договорились подготовить санкции нового уровня против России в качестве ответа на вторжение российских войск на территорию Украины. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 16:55:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                   Задержанные в Киеве сотрудники посольства России на Украине освобождены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.232518.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Задержанные два сотрудника посольства России в Киеве освобождены и вернулись на родину, заявили в МИД России. В ведомстве настаивают, что дипломатов задержали "на выходе из кафе под откровенно вымышленным предлогом" и потребовали "прекратить провокации". Сообщалось, что у дипломатов при себе были гранаты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 16:06:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Макдоналдс: горожане остались без туалета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140830/222699938.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В 1990 году создание «чистого туалета» в месте общественного питания в России было чем-то революционным. Сегодня в ходе опроса респондентам предлагался вопрос: «От чего Вы больше всего пострадаете, если закроют рестораны Макдоналдс?» 48% ответивших сказали, что больше всего им будет не хватать бесплатных туалетов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ваши письма. 30 августа, 2014
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/26556761.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пишет предприниматель, теперь он на Западе, а начинал в Подмосковье, была там у него пара-тройка ларьков, потом захотелось человеку поработать и пожить на Западе, именно так: поработать и пожить, а не пожить и поработать. Были у него кое-какие накопления и кое-что за душой, как вы сейчас увидите. Читаю:  «Переехал в Болгарию, быстро выучил язык, заговорил без акцента. Бедность в этой стране была отчаянная, но болгары готовились в ЕС. Я понимал, что страну будут подтягивать. Значит... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 16:58:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин поздравил Лукашенко с юбилеем и наградил орденом - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFoNU2cQlCkK-e_kkqrd_3xkK2vuQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778956788419&amp;ei=9tEBVOihIaOIyQPJh4G4Cw&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1204319/</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин по телефону обсудил с Александром Лукашенко прошедшие в Минске переговоры по Украине и поздравил белорусского коллегу с 60-летним юбилеем. 739. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка:. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 17:27:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тимошенко хочет провести референдум по вступлению Украины в НАТО вместе с выборами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/30aug2014/timonato.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Заявка на референдум будет передана в Центризбирком 5 сентября, обещает лидер "Батькивщины". За два месяца партии необходимо будет собрать три миллиона подписей, которые необходимы для проведения такого референдума. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Самый дурацкий патент месяца. Новый конкурс от EFF
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/235043/</link>
  <description><![CDATA[
                        Месяц назад Фонд электронных рубежей объявил Конкурс на самый дурацкий патент месяца, выданный патентным ведомством США (USPTO). Прошло 30 дней — и определился первый победитель!

В декабре прошлого года USPTO выдало патент № 8,609,915 на «сильнодействующее лекарство», которое «борется с раком, раковыми клетками и убивает рак». Из описания следует, что «лекарство» эффективно ещё и против множества других болезней. Что же это за чудесное изобретение?

Волшебное лекарство состоит из «масла примулы ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 14:51:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  31 августа – 2 сентября Владимир Путин совершит рабочие поездки в Уральский и Дальневосточный федеральные округа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/46514</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 15:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд продлил временное закрытие трех ресторанов «Макдоналдс» в Москве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/company/2014/08/30/Sud_prodlil_vryemyen.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд постановил продлить временное закрытие трех ресторанов «Макдональдс» в Москве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 17:07:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.08.2014 17:32 : Британский парламентарий и ведущий канала Russia Today был избит в Лондоне
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1390414-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
60-летний Джордж Гэлловэй был госпитализирован с подозрением на перелом челюсти и ребра. Как сообщается на сайте Russia Today, в настоящий момент он покинул больницу. Представитель политика рассказал, что причиной нападения могла стать его позиция по отношению к Израилю. По его словам, напавший на ведущего молодой человек кричал о холокосте и сравнивал парламентария с Гитлером. Сам Гэлловэй написал в своем микроблоге, что считает ответственным за нападение премьер-министра Шотландии Алекса Сэлм ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Армия африканского королевства Лесото отвергла обвинения в военном перевороте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/47716</link>
  <description><![CDATA[
                        Представитель вооружённых сил африканского королевства Лесото Нтлеле Нтои заявил, что армия страны не готовила военного переворота и поддерживает действующее правительство страны. Он отметил, что определённые меры были предприняты в отношении некоторых представителей полиции, которые «планировали вооружить политическую группировку». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 17:23:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1409405710#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>