<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 17 Dec 2011 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава Пентагона Леон Панетта впервые посещает Ливию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/12/111217_panetta_libya_visit.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Первый в истории визит главы Пентагона в Триполи продлится всего несколько часов. За это время Панетта встретится с исполняющим обязанности премьер-министра Абдурахимом Кеибом и министром обороны страны Усамой Джували. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 15:50:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Акунин:Впервые за 25 лет отменен концерт Гребенщикова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Culture/Music/m.194176.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководство петербургского университета отменило концерт и встречу со студентами лидера "Аквариума" Бориса Гребенщикова. Об этом сообщил писатель Борис Акунин. "Испугались, как бы там не случилось какой неблагонадежности. Боря говорит, впервые за 25 лет с ним такое", - рассказал Акунин. Гребенщиков дружит с Владиславом Сурковым, но о политике говорить не любит. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 16:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медвежьи потребности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20111217/180590397.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Джина частной жизни и свободы россиян освободили в 1991 году. И, несмотря на все усилия последователей  Лубянки и Кремля за последние десять лет, его так и не удалось загнать обратно в бутылку. Толпы людей,  собравшихся в Москве 10 декабря, напоминают о том, что революция, начавшаяся в 1991 году, еще не завершена и что после десятилетия правления Владимира Путина у нее открылось второе дыхание. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 16:38:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Афганистане освобождены 11 полицейских, захваченных боевиками 5 декабря
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111217/17/17.html?id=24425003</link>
  <description><![CDATA[
                        В Афганистане освобождены 11 полицейских, захваченных почти две недели назад в провинции Бадахшан. По информации местных властей, 5 декабря группа полицейских попала в засаду в районе Вардудж, двое из них погибли, еще четверо были ранены. 
 
    В пятницу сотрудники афганской пограничной полиции и военнослужащие международных сил провели операцию по освобождению заложников. Задержаны около 20 боевиков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 16:56:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Курортный район оборудуют видеокамерами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/OqB93aJKuIY/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В Курортном районе в 2012 году будут установлены камеры видеонаблюдения и устройства экстренной связи «гражданин-полиция». Таким образом, реализуется программа о комплексных мерах по профилактике правонарушений в Петербурге.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ЕР решили: Олимпиада важнее фракции, Жукову управлять депутатами не дадут
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/17dec2011/zhukov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Наиболее вероятным кандидатом на пост главы фракции "Единая Россия" в Госдуме является руководитель ЦИК партии Андрей Воробьев, Александр Жуков, который переходит в Госдуму из правительства, сосредоточится на Олимпиаде. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Работа с видео / Рендеринг замедленной съёмки на основе отдельных кадров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/video/134775/</link>
  <description><![CDATA[
                        Теперь нам не нужна высокоскоростная камера, чтобы делать замедленную съёмку. Швейцарский программист и дизайнер Саймон Югстер (Simon A. Eugster) выпустил замечательный видеоредактор slowmoVideo для рендеринга замедленной съёмки (slow motion) на основе отдельных кадров. Можно использовать slow motion как художественный эффект — чтобы подчеркнуть какой-то момент на видео. Или можно генерировать целые видеоролики на основе ограниченного количества кадров. Например, вы даёте на входе 24 кадра, а пр ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 15:28:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жертвами филиппинского шторма стали уже 250 человек - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFVmk9KzZvmG4jiPmsomvCbDG8bvw&amp;url=http://www.pravda.ru/news/world/17-12-2011/1102417-storm-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        Количество погибших во время мощного тропического шторма продолжает расти. На данный момент известно о 250 жертвах, еще около четырехсот человек считаются пропавшими без вести. По информации местных властей, десятки тысяч жителей вынуждены покинуть свои дома. Мощность тайфуна достигает 90 ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 16:37:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Непарламентская оппозиция поддержала Явлинского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/party/2011/12/17/Nyeparlamyentskaya_o.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер движения «Демократический выбор» Владимир Милов призвал участников митинга на Болотной площади поддержать на президентских выборах кандидата от партии «Яблоко». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 16:23:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.12.2011 15:33 : Съезд партии "Яблоко" 18 декабря выдвинет кандидатом на пост президента  Григория Явлинского
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/840229-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Об этом заявил лидер партии Сергей Митрохин на митинге на Болотной площади в Москве.   Ранее Митрохин уже давал понять, что Явлинский - один из основателей "Яблока" - станет кандидатом партии на выборах в марте 2012 года. При этом он подчеркивал, что "яблочники" готовы к обсуждению других кандидатур от демократической оппозиции.  В свою очередь, Явлинский пояснял, что вопрос об участии в президентских выборах будет решен на съезде, ведь для принятия такого решения партия должна "просчитать свои ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 330725
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/330725/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Ваше Величество, вас обманули, вам подсунули фальшивые канделябры. А что публика толкается, так это правильно, потому что у трона публика всегда толкается. А что артистам плохо, так это же дворня, они всегда собачатся. Мы не можем построить XXI век, потому что не знаем, что это такое. Это когда помимо императора есть еще множество людей, и о них надо думать, а императора вовсе даже может и не быть. А мы не понимаем, как его может не быть. А кому тогда театр показывать?<br />
Григорий Ревзин о то ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Dec 2011 14:48:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1324126804#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>