<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 29 Mar 2013 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Инновации в России: коррупции еще мало, результатов тоже
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2013/03/130326_internet_business_russia.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        За последние шесть лет инвестиции в российские инновации выросли в десятки раз. В виду быстроразвивающегося российского рынка они будут расти еще пару лет. Роли государственных институтов поддержки типа Сколково недооценивать не стоит, говорят эксперты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 16:45:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обнаружены незначительные нарушения при усыновлении Кузьминых 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Kids/m.213132.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Процедура усыновления братьев Кузьминых проходила с незначительными нарушениями, заявил псковский  уполномоченный по правам ребенка Дмитрий Шахов. Недостатки выявлены в работе органов опеки, а также при оформлении документов. Если Максим подвергся насилию в промежуточной семье, то в этом виноваты приемные родители, к тому моменту несущие обязанности опекунов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 15:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВИЧ/СПИД и туберкулез подрывают здоровье россиян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20130329/207515870.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия считает себя крепким и здоровым членом мирового сообщества, идущим в ногу с такими тяжеловесами как Соединенные Штаты и Китай. Но если вести речь о здоровье, то эта самая большая в мире страна больше походит на Ботсвану. Эти две страны оказались на равных по показателям преждевременной смертности от ВИЧ/СПИДа и туберкулеза, а также по продолжительности жизни. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эксперт-кореист Валентин Моисеев - о напряженности на Корейском полуострове
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24942486.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Специалист по проблемам на Корейском полуострове, бывший сотрудник министерства иностранных дел России Валентин Моисеев  отмечает необычно жесткую реторику Пхеньяна в адрес Сеула и Вашингтона в последние дни, которая, по его мнению, связана с успехами КНДР в последнее время в области создания ядерных зарядов и средств их доставки:

 Мне кажется, что на этот раз воинственная риторика зашкаливает по своему накалу. Никогда раньше я не слышал о том, чтобы северные корейцы заявляли о ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 16:50:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин о службе в КГБ, ювенальной юстиции, работе власти и миссии ОНФ - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGd_b2kdB6daPvu-LZVe_WeegksyQ&amp;url=http://ria.ru/tv_politics/20130329/929279420.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент РФ Владимир Путин призвал правительство и региональные власти творчески подходить к решению социально-экономических проблем в стране на первой конференции Общероссийского народного фронта. Полный текстДобавить комментарий. Путин в пятницу принял ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 16:55:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Судебные приставы РФ нацелились получить 3 млрд рублей покойного Березовского через его наследников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/29mar2013/bereza.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Федеральная служба судебных приставов собирается взыскать с правопреемников умершего предпринимателя такую сумму в качестве уплаты долгов. "На исполнении в настоящее время находится пять исполнительных производств в отношении Березовского о взыскании средств в размере на общую сумму 3,275 млрд рублей", - сказали в ФССП России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Удачный мобильный арт: паззл из мелких деталей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/174727/</link>
  <description><![CDATA[
                        Не смолкают рассуждения о том, что же делает мобильную игру хитом. В данной статье мы хотим поделиться нашими соображениями касательно роли арта в этом вопросе. На наш взгляд, для успеха игры важна совокупность всех нижеперечисленных факторов.


 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 16:51:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Деятельность задержанных «черных инкассаторов» оценили в 100 млрд рублей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/crime/2013/03/29/Dyeyatyelnost_zadyer.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Задержанные в московском аэропорту «Внуково» участники группы «черных инкассаторов», по оценке правоохранительных органов, успели за время своей деятельности вывести в тень более 100 миллиардов рублей, сообщает МВД РФ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 16:18:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.03.2013 16:32 : "Монстра" из Грбавицы приговорили в Боснии и Герцеговине к 45-ти годам тюрьмы за военные преступления
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1041876-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Серба Веселина Влаховича признали виновным в 30-ти убийствах, изнасилованиях и исчезновениях представителей несербского населения. 
<br>

<br>
Речь идет о событиях боснийской войны в начале 90-х. Влахович участвовал в военизированной группировке "Белые ангелы" и получил свое прозвище за особую жестокость. Некоторые его жертвы были избиты до смерти, другие обезглавлены. Как отмечают местные СМИ, 45 лет – это максимальное наказание в Боснии и Герцеговине. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФСБ берется за социальные сети
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/428069</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		После разоблачительной публикации в "Новой газете" о сотрудничестве администрации группы "ВКонтакте" и ФСБ против оппозиции  спецслужбы наехали на Facebook , внеся по надуманному поводу в черный список Роскомнадзора. После убийства Березовского и закрытия НКО социальные сети остались последним массовым бастионом, неподвластным путинскому режиму, и те прикладывают неимоверные  усилия для его разрушения.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 16:36:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1364562005#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>