<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 10 May 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 10 May 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мишель Обама возмущена похищением школьниц в Нигерии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/05/140510_nigeria_obama_girls_abduction.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Массовые похищения исламистами школьниц в Нигерии - часть кампании по запугиванию девочек по всему миру, стремящихся получить образование, заявила супруга президента США Мишель Обама в телеобращении. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рогозин пригрозил пролететь над Украиной на стратегическом бомбардировщике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.228990.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Спецпредставитель президента России по Приднестровью и фигурант санкционных списков США и ЕС Дмитрий Рогозин заявил, что Украина и Румыния не пропускают его самолет через свое воздушное пространство. Чиновник, прибывший 9 мая в Приднестровье, пригрозил в следующий раз прилететь в республику на стратегическом бомбардировщике Ту-160. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 14:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Высшее образование мешает созданию семьи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140510/220151827.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По официальной и неофициальной статистике, молодые люди сейчас вступают в брак настолько редко, что значительное их число остаются холостыми. Причин здесь несколько, но, судя по всему, подобная проблема в первую очередь связана с особым положением, в котором оказываются девушки, поступающие в высшие учебные заведения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд в Москве арестовал спортсмена Александра Емельяненко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25380113.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Москве арестовал бойца по смешанным единоборствам Александра Емельяненко, обвиняемого в насильственных действиях сексуального характера. Таким образом, было удовлетворено ходатайство следствия об изменении ему меры пресечения на содержание под стражу. Спортсмен арестован до 30 июня.

Следователь заявил, что Емельяненко, находясь на свободе, может продолжить скрываться от следствия, а также оказать давление на свидетелей и потерпевшую.
Адвокат просил заключить своего клиента под... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 17:23:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крым получит 55,4 млрд дотаций от российского правительства - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGf5X02taEmWJM2-yQqYory7U0hpA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778815043295&amp;ei=OipuU7iWKqamyAPlQA&amp;url=http://www.bfm.ru/news/257303</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский кабинет министров распорядился выделить 55,4 млрд рублей на дотации республике Крым и Севастополь, сообщает пресс-служба правительства России. Данные средства будут направлены на поддержку мер по обеспечению сбалансированности бюджетов субъектов РФ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 17:20:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дмитрий Рогозин пробрался в Москву "тропами ВПК", а самолет с делегацией вернули в Кишинев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/10may2014/rogo2.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр культуры Владимир Мединский сообщает, что самолету с делегацией РФ все же пришлось вернуться в Кишинев под угрозой принудительной посадки на территории Украины. А Рогозин опубликовал селфи из "Домодедова". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 17:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кросскомпиляция библиотек под iOS, делаем это правильно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/222343/</link>
  <description><![CDATA[
                        Во время разработки большого проекта наступает такой момент, когда надо встроить в приложение библиотеку из мира open source с подходящей лицензией. Например, вам захотелось ускорить декодирование картинок, или понадобился sqlite3 с fts4, или нужны какие-то плюшки из libicu, которых нету в системной libicucore.

Для этого библиотеку, которая понадобилась, нужно будет собрать для 5 архитектур: armv7, armv7s, arm64, i386, x86_64. С кросскомпиляцией есть много подводных камней, на которые не хотело ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 13:05:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гала-матч Всероссийского фестиваля по хоккею среди любительских команд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20995</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял участие в гала-матче Всероссийского фестиваля по хоккею среди любительских команд, организованного Ночной хоккейной лигой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин забил шесть шайб в гала-матче НХЛ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/hockey/2014/05/10/Vladimir_Putin_zabil.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Владимир Путин забил шесть шайб в ходе гала-матча Ночной хоккейной лиги (НХЛ), который прошел на льду стадиона «Большой» в Сочи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 17:16:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Вышибала] На воротах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/sprosi.d3.ru/comments/557502</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Работаю вышибалой в пабах, казино, ночных клубах Шотландии. А так же стадионах во время футбольных матчей. Честно отвечу на вопросы об этой увлекательной профессии.<br>Это не моя основная профессия и не работа моей мечты, просто на следующий год я иду в магистратуру и данная профессия отлично сочетается с дневной учебой. Работа не пыльная, платят не плохо, хватит и учебу оплатить, и на жизнь останется. Ну а рабочие связи, чтобы работа была, надо уже сейчас нарабатывать. Для затравки.. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 10 May 2014 09:06:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1399728901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>