<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ильин день десантники отмечают на суше и в фонтанах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/08/130802_vdv_day.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        День воздушно-десантных войск традиционно отмечается во всех городах России массовыми гуляниями и купанием в фонтах. В Петербурге активист ЛГБТ-сообщества пытался провести пикет за права сексуальных меньшинств и едва был не избит. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 16:49:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Панова возглавила избирательный штаб Ройзмана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Regions/m.217520.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Шеф-редактор сайта Znak.com Аксана Панова возглавила избирательный штаб Евгения Ройзмана, зарегистрированного кандидатом в мэры Екатеринбурга. "Потому что она - лучшая", - объяснил кандидат свое решение. Летом началось рассмотрение уголовного дела в отношении Пановой. Журналистке грозит длительный срок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дом престарелых геев на юге Франции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130802/211538111.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Виноградники, платановые аллеи, стрекот цикад, близость Средиземноморья... Красоты Южного канала, или, как его еще называют в России, «канала Лангедокского», внесены в список всемирного наследия ЮНЕСКО. Теперь мягкостью климата и гостеприимством местных жителей смогут воспользоваться британские геи, которым предложено купить дом в специально отведенной для них деревне. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 16:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дело "Оборонсервиса": арестованы зарубежные счета Васильевой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25064518.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Зарубежные банковские счета бывшей чиновницы Министерства обороны России Евгении Васильевой – арестованы. Как сообщает "Интерфакс" со ссылкой на свой источник, речь идет о миллионах долларов США.

 В конце июля сообщалось, что Хамовнический суд Москвы арестовал банковский счет Васильевой. Тогда сумма арестованных средств и название банка, в котором размещен счет, не указывались.

 Имущество Васильевой – одна квартира в Москве и две в Петербурге, а также дом в Ленинградской области – ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 16:40:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Одинцовский суд посчитал законным возбуждение дела против Коровина - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGPB0FmTGvJz62JPqY962qyXSGytQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/auto/news/2013/08/02/n_3085137.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Адвокат активиста Федерации автовладельцев России (ФАР) Вадима Коровина Сергей Бадамшин заявил, что одинцовский городской суд (Московская область) признал законным возбуждение уголовного дела против его клиента, таким образом, жалоба защиты была отклонена,В ...и другиеВ В» ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 16:46:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чех "по религиозным соображениям" сфотографировался на документ с дуршлагом на голове - он верит в макаронного монстра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/02aug2013/durshlag.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лукаш Новы называет себя пастафарианцем. Его "вероисповедание" представляет собой пародию на религию, адепты которой поклоняются летающему макаронному монстру и борются со всеми, кто отрицает его существование. В России пастафарианцев все больше: свое отделение появилось в Челябинске. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выдуманная история открытия собственного дела с печальным концом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/188796/</link>
  <description><![CDATA[
                        Вечер, пятница. Почему бы не почитать одну историю с печальным концом? На Хабре ведь не приняты такие?

На днях мной был оставлен комментарий, в котором я в двух словах написал, что мой бизнес уничтожили в зачаточном состоянии. Судя по вопросам в личку на Хабре и в vk тема актуальная. Что-ж, попробую написать о том, как все было, хотя точности не обещаю. Писать о том, что я Д'Артаньян, а все негодяи — не буду, ведь вам нужна поучительная история, а не история-оправдание еще одного неудачника.

С ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 17:03:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Открытие рабочего движения по северному участку Западного скоростного диаметра в Санкт-Петербурге
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18992</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял участие в открытии рабочего движения по северному участку Западного скоростного диаметра (ЗСД), проходящему от Приморского проспекта до трассы Е-18 «Скандинавия» в районе посёлка Белоостров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Аникеева стала новым президентом РФБ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/basketball/2013/08/02/Anikyeyeva_stala_nov.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Новым президентом Российской федерации баскетбола стала Юлия Аникеева, ранее временно исполняющая обязанности главы отечественного баскетбола. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 16:52:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.08.2013 16:34 : Барельеф первому президенту России Борису Ельцину откроют в Таллинне
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1128092-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Церемония пройдет 22-го августа, - сообщает представитель инициативной группы. Ожидается, что на торжество приедет вдова президента Наина Ельцина. 
<br>

<br>
Барельеф устанавливают в память о вкладе первого президента России в мирное восстановление независимости Эстонии. Его авторы – скульптор Эрнст Неизвестный и молодой эстонский художник Рене Рейнумяэ. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Страх и ненависть в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/465141</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
					<img src="http://std3.ru/23/e3/1375436638-23e3c3baed7100c8f572bb90226d0dba.jpg" alt="Страх и ненависть в России"><br>
			
	
		"У нас были 2 палаты ручного Федерального собрания, 450 тупорылых депутатов, 16 упоротых министров, полстраны деградирующего электората и бесконечное множество кремлеботов всех сортов и расцветок. А так же – полиция, суды, налоговики, фашистская идеология и 2 дюжины продажных политологов. Не то чтобы это был необходимый запас для управления огромной страной, но  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Aug 2013 17:05:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1375448701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>