<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 22 Jun 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Наводнение в Индии: нужно спасать десятки тысяч людей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/06/130621_india_floods_death_toll.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На севере Индии ведутся масштабные операции по спасению десятков тысяч людей, отрезанных от внешнего мира наводнениями. Стихия уже унесла почти 600 жизней. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 16:43:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти США заочно предъявили Сноудену обвинения в шпионаже
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/US/m.215985.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В США возбуждено уголовное дело в отношении разоблачителя секретных программ сбора личных данных в интернете Эдварда Сноудена. Его обвиняют в шпионаже, умышленном разглашении секретной информации оборонного характера и краже государственной собственности. Выдан ордер на его арест, готовится запрос об экстрадиции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 14:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Светлана Алексиевич: «Мы - общество жертв»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130622/210291415.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Светлана Алексиевич: Я училась воспринимать жизнь с женского голоса. Не случайно моя первая книга - это книга о женщинах на войне. Я жила в славянской деревне, где все выговаривается, где вся беда (а мы люди беды и страданий) выносится на улицу, проговаривается. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В датском цирке при выступлении слонов на зрителей упал шатер
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25024908.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В датском городе Калунборг во время выступления дрессированных слонов на зрителей обрушился купол цирка. Несчастный случай произошел в цирке-шапито Cirkus Arena во время представления, заказанного датской энергетической компанией SEAS-NVE в честь своего 100-летия. Об этом сообщает из Копенгагена корреспондент Радио Свобода Сергей Джанян.

 Во время номера с участием слонов неожиданно подувший ветер сильно рванул шатер, в котором находились более 500 зрителей, в основном пенсионного возраста. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 15:48:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Забайкалье сошли с рельсов пассажирские вагоны - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEhYClqR7o_0hrWiZ_VTXIj5LFoMg&amp;url=http://www.rg.ru/2013/06/22/reg-sibfo/-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Могочинском районе Забайкалья на перегоне Таптугары - Семиозерный Забайкальской железной дороги в 17.45 местного времени сошли с рельсов четыре вагона пассажирского поезда № 144 Пенза - Владивосток. Как сообщает пресс-служба ЗабЖД, пострадавших нет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 16:46:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин объяснил будущий кризис в России: все решилось до него
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/22jun2013/putinoncrysis.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Его последствия будут ощутимы "и в экономике, и в социальной сфере", предупредил президент. Решилось все в лихие 90-е: кризис, последствия которого ощутит страна - демографический. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Форсирование режима автомобильного дока (с помощью root)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/184280/</link>
  <description><![CDATA[
                        Введение
Не так давно вышедший Galaxy S3, помимо прочих нововведений в области аксессуаров, получил новый, ужасно скучный автомобильный док. В отличие от предыдущих аппаратов линейки (S, S2, Note), этот был сделан «универсальным», и потому не имел специального резистора, заставляющего телефон переключаться в автомобильный режим. А я, как человек, пользовавшийся в своё время полноценной док-станцией для первого SGS, уже привык, что при установке в док у меня включается режим громкой связи и появл ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 16:36:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Возложение венка к Могиле Неизвестного Солдата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18391</link>
  <description><![CDATA[
                        В День памяти и скорби Владимир Путин возложил венок к Могиле Неизвестного Солдата у Кремлёвской стены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 12:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Яблоко» выдвинуло Гудкова кандидатом в губернаторы Подмосковья
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/party/2013/06/22/__YAbloko___vyydvinu.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Конференция подмосковного отделение партии «Яблоко» выдвинула экс-депутата Госдумы Геннадия Гудкова кандидатом на сентябрьские выборы губернатора Московской области.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 16:56:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.06.2013 17:00 : Уже в понедельник Госдума обсудит проект экономической амнистии, предложенной президентом Владимиром Путиным
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1100736-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

При этом на свободу смогут выйти далеко не все  бизнесмены, которые сейчас находятся за решеткой.
<br>

<br>
Важнейший принцип экономической амнистии заключается в том, что осужденным бизнесменом, скорее всего, не придется признавать свою вину. Впрочем, их обяжут возместить ущерб. Это непременное условие освобождения по амнистии, пояснил уполномоченный по защите прав предпринимателей Герман Титов. Есть и важные ограничения, например, для тех, кто совершил хищение из государственного бюджета. Э ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Протестующие добили своего. Нефтедоллары пойдут в здравоохранение и образование
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/453180</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Власть вступила в переговоры с оппозицией, протестующей против разбазаривания средств на Чемпионат мира по футболу и на Олимпийские игры, коррупции. Цены на общественный транспорт будут снижены, дополнительные средства будут направлены на здравоохранение и образование. Протестующие встретятся с Президентом.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 22 Jun 2013 17:05:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1371906300#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>