<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 16 Jan 2013 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крушение вертолета в Лондоне: двое погибших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2013/01/130116_london_helicopter_crash.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Два человека погибли и 13 пострадали при крушении вертолета в центральной части Лондона в районе станции метро "Воксхолл". Вертолет в тумане задел подъемный кран, стоявший на строящейся высотке. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 16:50:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве убит криминальный авторитет Дед Хасан
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.210682.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Криминальный авторитет Аслан Усоян, известный также как Дед Хасан, погиб в результате покушения. Авторитет был ранен из снайперской винтовки с оптическим прицелом, когда выходил из ресторана. Ранение получила также случайная прохожая. Это убийство, по мнению источников, чревато активизацией различных криминальных структур и обострением конфликтов между ними. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 15:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Криминальный авторитет Дед Хасан скончался в Москве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20130116/204715133.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Раненный в перестрелке в центре Москвы криминальный авторитет Аслан Усоян, также известный как Дед Хасан, скончался. Как сообщают российские агентства, стрельба произошла на Поварской улице. Усоян скончался от полученных ранений. «После ранения он был доставлен в медучреждение, где скончался», — цитирует агентство РИА Новости представителя МВД. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Споры о призыве: от Москвы до Вены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24825359.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Австрия и Украина задумываются о реформировании армии и отказе от обязательной воинской повинности. Россия собирается сохранять призыв и в дальнейшем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 14:01:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутаты Думы спросят Первый канал, платит ли он Познеру больше, чем журналистам с одним гражданством - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFYKjBaEJwyuYHCWrt3L-p2NdZIxQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2013/01/16/n_2709773.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутат Госдумы от «Единой России», первый зампред думского комитета по делам национальностей Михаил Старшинов подготовил проект протокольного поручения думскому комитету, который должен будет запросить у Первого канала информацию о доходах журналиста ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 16:40:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Екатеринбурге высказались насчет "публичных нырков" на Крещение, а в Москве указали, что это не "праздник наготы"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/16jan2013/zaitsev_kozlov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Доцент кафедры теологии Уральского горного университета протоиерей Владимир Зайцев заявил, что не видит религиозного смысла в крещенских купаниях в проруби. А московский священник протоиерей Максим Козлов подчеркнул желательность погружения в иордань в рубашке и носках - чтобы не демонстрировать возрастные "прелести" и не заражать никого грибком. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  BCache готов к включению в ядро Linux
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/166015/</link>
  <description><![CDATA[
                        BCache — это продвинутая система кэширования доступа к SATA дискам на дисках SSD на блочном уровне. Существуют два режима кэширования — writethrough (данные пишутся на основной диск и кэшируются на SSD только для последующего чтения) и writeback (данные пишутся сначала на SSD, а далее синхронизируются с основным носителем). Второй режим немного опаснее в плане потери данных и видимо предназначен для использования совместно с отказоустойчивой системой из SSD носителей. Подробная документация дост ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 16:46:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание по экономическим вопросам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17342</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание по экономическим вопросам, на котором обсуждались финансовые итоги года и меры по дальнейшему развитию экономики страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 12:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Билеты в Сочи будут дешевле, чем в Ванкувере»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/olympiad/2013/01/16/__Bilyetyy_v_Sochi_b.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент оргкомитета «Сочи-2014» Дмитрий Чернышенко рассказал, что билет на ежевечернюю церемонию награждения призеров Игр можно будет приобрести за 200 рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 16:36:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.01.2013 16:32 : Верховный  суд России  собирается 11 февраля рассмотреть по существу жалобу Геннадия Гудкова
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/991322-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Бывший депутат Госдумы оспаривает решение нижней палаты  парламента о лишении его  депутатского мандата. Суд, в частности, попросил   представить результаты проверки следственных органов. Те выясняли, есть ли состав преступления в  том, что  Гудков в  статусе депутата  занимался коммерческой деятельностью. В конце прошлого года Конституционный  суд  огласил постановление. Согласно документу, решение Госдумы о досрочном прекращении депутатских полномочий может быть обжаловано в судебном порядке ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Белоголовцев. Неформат
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politics.d3.ru/comments/407687</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<br>




		
	
		Нужно "выключить" все на один год. Не платить денег футболистам, не снимать идиотских фильмов и начать лечить наших детей.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 16 Jan 2013 17:00:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1358341203#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>