<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 02 Jan 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иран испытал новые ракеты в Ормузском проливе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/01/120102_iran_missile_tests.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Иран объявил об успешном испытании двух новых типов ракет в последний день военно-морских учений в Ормузском проливе, соединяющем Персидский залив с Индийским океаном. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 16:36:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Из Израиля выдворен российский военный атташе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Mideast/m.194629.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Израильские власти выдворили из страны военного атташе российского посольства. По имеющимся сведениям, инцидент произошел еще четыре месяца назад - после высылки из Москвы израильского военного атташе Вадима Лейдермана. МИД Израиля принял решение не предавать факт высылки огласке, чтобы не осложнять отношений между двумя странами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 15:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  2012 год может стать началом целой эпохи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20120102/182003009.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ушедший в историю 2011 год посеял семена, из которых должно вырасти мощное ветвистое дерево, символизирующее законные требования народов. Эти семена дадут ростки в наступившем 2012 году. Именно в этом году эксперты прогнозируют острые социальные конфликты во многих странах мира. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 15:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Iraq Body Count: число жертв в Ираке в прошлом году возросло
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120102/17/17.html?id=24440135</link>
  <description><![CDATA[
                        Число мирных жителей, погибших в Ираке от актов насилия, в 2011 году несколько возросло по сравнению с 2010 годом, - утверждают правозащитники вопреки официальным данным. 
 
   Как заявляет неправительственная организация со штаб-квартирой в Британии Iraq Body Count, в прошлом году жертвами взрывов и нападений в Ираке стали 4059 гражданских лиц. В 2010 году их было менее 4 тысяч. Всего с момента ввода американских войск в Ирак весной 2003 года, по данным организации, в стране ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 16:54:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На 95-м году жизни скончался первый президент Македонии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/PzUuJgUisvA/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Первый президент Республики Македония Киро Глигоров скончался в возрасте 94 лет. Как сообщил пресс-секретарь покойного Зивко Кондев, экс-президент умер во сне в своем доме в столице страны Скопье, передает BBC.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 16:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Египте снова начали судить Хосни Мубарака
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/02jan2012/mubarak.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Судебный процесс возобновляется после двухмесячного перерыва. Мубарак обвиняется в коррупции и причастности к гибели демонстрантов во время акций протеста, прокатившихся в Египте в начале прошлого года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Системное администрирование / А ваша система мониторинга орёт, когда меняется маршрутизация?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/sysadm/135615/</link>
  <description><![CDATA[
                        Допустим вы интернет провайдер или у вас своя сеть с динамической маршрутизацией, тогда собственно сабж…
Резонный вопрос, а зачем? Причин вести логи изменения много, а орать система мониторинга должна по той простой причине, что никто не застрахован от ошибки. Об ошибке под катом, а пока, если вы знаете, как работает маршрутизация, внимательно проанализируйте и ответьте себе на вопрос на рисунке.

 Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 15:20:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В питерской полиции начали проверку по факту возгорания автозака - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFAfhLTaeUs8TWIoCFap6ewIlCwrw&amp;url=http://lenta.ru/news/2012/01/02/voina/</link>
  <description><![CDATA[
                        Полиция Санкт-Петербурга проводит доследственную проверку по факту возгорания автозака 31 декабря 2011 года, сообщает "Фонтанка.ру". Как заявили в ГУ МВД России по Санкт-Петербургу и Ленинградской области, также сейчас идет пожарно-техническая экспертиза, которая должна установить истинную ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 16:45:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Василий Стародубцев похоронен в Тульской области
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/mans/2012/01/02/Vasiliy_Starodubcyev.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-губернатор Тульской области, депутат Госдумы шестого созыва от КПРФ Василий Стародубцев похоронен на сельском кладбище в Новомосковском районе Тульской области рядом со своей семьей.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 15:57:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.01.2012 16:32 : Военная прокуратура начала проверку   обстоятельств  ЧП в Приднестровье
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/845058-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Накануне российский миротворец  убил здесь гражданина Молдавии.   Это произошло на одном из  КПП, -  сообщалось, что погибший не отреагировал на требование остановиться, а  также предупредительные выстрелы в воздух. 
<br>

<br>
В свою очередь,  премьер-министр Молдавии Влад Филат  потребовал от генеральной  прокуратуры республики привлечь  к этому расследованию лучших экспертов,  а также наладить сотрудничество с  ответственными лицами на российской стороне, - пишет местная пресса.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 332262
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/332262/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня, стоя в пост-новогодней 100-километровой пробке на шоссе от Лас-Вегаса до Лос-Анджелеса, я заметил странный указатель, и, сломав про себя язык с прочтением, проехал дальше. <br />
<br />
А история этого места раскрывает нам настоящего американского Остапа Бендера: его современник, Кёртис Хоуи Спрингер(Curtis Howe Springer), с женой горел идеей создать свой курорт. После попытки в Пенсильвании он в 1944г. переезжает в Калифорнию, нанимает 20 бомжей со Скид Роу, которые, работая за еду и с ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 02 Jan 2012 15:52:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1325509205#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>