<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 20:35:11 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 09 Jan 2013 20:35:11 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Развлечение в зорбе обернулось трагедией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2013/01/130108_zorbing_death.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Один россиянин погиб, второй находится в тяжелом состоянии в больнице после неудачного спуска в прозрачном пластиковом шаре, зорбе, в горах Домбая. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 20:16:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Адвокат просит Бастрыкина перевести Кривова под домашний арест
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.210404.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Адвокат "болотного узника" Сергея Кривова просит главу СКР перевести политзека под домашний арест. Кривов уже 26 дней голодает в "Матросской Тишине", протестуя против незаконного ареста. По словам адвоката, он потерял более 12 кг и плохо выглядит. Тем не менее Кривов намерен продолжать голодовку до освобождения из-под стражи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 18:11:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Нулевой вариант» для Афганистана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130109/204401928.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Для американцев война в Афганистане вступает в свою завершающую стадию. Обама понимает, что момент окончания этой войны он зафиксирует на своих часах. Наследие Обамы как президента неизбежно будет определяться ее исходом. Возможно, вопрос о том, останутся ли в конечном итоге американские войска в Афганистане или покинут эту страну, будет теперь решаться в течение одной недели. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 18:11:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новое лицо коммунистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24819522.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Коммунистические партии в Европе давно превратились из правящих в протестные. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 19:21:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД: Россия прекратила, а не «приостановила» соглашение об усыновлении с США - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFWb_JnfWL_8B6NoA5hSV-I_GCCoQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2013/01/09/n_2699341.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В ведомстве подчеркнули, что комментарий официального представителя Госдепартамента США Виктории Нуланд о том, что российская сторона проинформировала американскую о намерении «приостановить» действие соглашения, является неприемлемой попыткой исказить ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 20:14:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Антверпене опальный раввин, целовавшийся с иранским президентом, пристроил сыновей в женскую школу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/09jan2013/rav.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сыновья Моше Арье Фридмана смогут посещать школу даже несмотря на то, что в ней нет необходимых условий для пребывания в ее стенах мальчиков - нет учителей-мужчин, отдельного входа для мальчиков и даже мужского туалета. За каждый учебный день, пропущенный мальчиками по вине администрации, школа должна будет выплатить штраф в размере одной тысячи евро. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 20:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Обновления Андроид: почему Cyanogen настолько быстрее Google/OEM-производителей?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/165247/</link>
  <description><![CDATA[
                        От переводчика:
В свете последних событий, а точнее из-за отдельных комментариев на этот пост многоуважаемого alizar, снова нашел по моему очень интересный пост на AndroidPit и с удовольствием хочу ближе познакомить с ним рускоязычное сообщество.
Переводил немецкую версию, изредка заглядывая в оригинал, т.к. стиль изложения перевода мне показался местами более воспринимаемым (да и немецкий мне давно почти как родной язык).



ENG. Android Updates: Why Is Cyanogen So Much Faster Than Google/OEMs? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 19:57:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Юрий Садовенко назначен заместителем Министра обороны – руководителем Аппарата Министра обороны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/17311</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Указ «О заместителе Министра обороны Российской Федерации – руководителе Аппарата Министра обороны Российской Федерации». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 10:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  50 человек пострадали при крушении парома в Нью-Йорке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2013/01/09/50_chyelovyek_postra.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Пассажирский паром, следовавший из Нью-Джерси в Нью-Йорк, потерпел крушение в США. По предварительным данным, в результате происшествия пострадали от 30 до 50 человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 20:00:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.01.2013 20:03 : Экс-премьер  Украины  Юлия  Тимошенко, объявившая  акцию гражданского  неповиновения, уже  сутки  не  спит и  не позволяет  проводить  личный досмотр  и обыск  своей  палаты
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/986442-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Это  утверждает ее адвокат Александр Плахотнюк.       "Уже сутки Юлия  Владимировна не  возвращается в  свою палату,  она  сутки находится в коридоре перед палатой,  она не спит целые сутки.  Она  не дает себя обыскивать  в течение суток, она  не дает проводить  личный  досмотр, и это ей удается. И поверьте, если ей это удается, значит,  она  действует законно. Если бы  ее действия были  незаконными, уже бы  силой  проводили обыски и  силой проводили досмотры",  - сказал А.Плахотнюк  на  брифи ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 20:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Микромир Nikon
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/404084</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Компания Nikon известна в мире не только как производитель фотоаппаратов, но также как производитель микроскопов и качественной оптики. В этих сферах Nikon также достиг больших успехов. На своем сайте посвященном микроскопам кроме технической информации есть интересные видео и фотографии, демонстрирующие возможности техники. Например видео процесса деления клетки почки или видео процесса деления клеток злокачественной опухоли, и еще одно. Также есть различные микрофотографии. Кроме эт ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 09 Jan 2013 20:35:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1357749311#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>