<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 17:05:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 16 Dec 2013 17:05:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Новой Зеландии снимут три сиквела фильма "Аватар"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2013/12/131216_avatar_sequels_cameron.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Поклонников научно-фантастического блокбастера "Аватар" ждут не одна, а целых три серии фильма, которые снимут в Новой Зеландии, объявили власти этой страны и режиссер Джеймс Кэмерон. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 16:54:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лукашенко: Белоруссия готова на любые шаги для нормализации отношений с ЕС
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Belarus/m.222409.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Белоруссия готова на любые шаги для нормализации отношений с Европейским союзом, заявил Александр Лукашенко. "Нам никуда не деться друг от друга", - заявил президент. При  этом он отметил, что "в настоящее время мяч на стороне Евросоюза". Ранее ЕС ввел санкции в отношении ряда белорусских чиновников. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 15:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новая великая стройка КНР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20131216/215753441.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Китай, чей север страдает от недостатка чистой воды, только что предпринял еще один шаг, направленный на исправление сложившейся ситуации. Несколько дней назад вода потекла по каналам Восточного направления, являющимся частью скромно названного «Проекта по повороту рек с юга на север». Возможно, это начинание – строительство самого крупномасштабного и дорогого сооружения за всю историю человечества. Но оправдает ли этот план надежды Китая? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 16:51:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Макфол: вопрос о приезде Обамы на Олимпиаду в Сочи пока решается
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25202414.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Решение о приезде президента США Барака Обамы на Олимпиаду в Сочи, возможно, будет принято Вашингтоном в ближайшие два-три дня.

Об этом в интервью Радио Свобода и Голосу Америки сообщил посол США в Москве Майкл Макфол.

Отвечая на вопросы, касающиеся отношений США и России, Макфол, в частности, назвал неадекватным ответом запрет Москвы на усыновление российских детей американцами после принятия в США «акта Магнитского». Посол выразил надежду, что впредь такого смешения двух... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 16:50:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Двое москвичей приехали в Петербург на крыше "Сапсана" - Russia.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHMdas40zip9iSNiOxnr3PAUz1rwQ&amp;url=http://russia.ru/news/society/2013/12/16/19907.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Молодые люди приехали из Москвы в Санкт-Петербург на крыше скоростного поезда "Сапсан". Столь экстремальный способ поездки они выбрали ради острых ощущений. В результате инцидента никто не пострадал, юноши отделались небольшим штрафом. "В настоящее времяВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 17:00:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Италии 20-летнюю манифестантку, поцеловавшую в каску полицейского, отдают под суд за "изнасилование" стража порядка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/16dec2013/protestkisspolita.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Иск с требованием привлечь "любвеобильную" девушку к суду подал профсоюз полицейских. Стражей порядка оскорбило, что студентка поцеловала одного из них. От предполагаемых сексуальных домогательств полицейского не спас даже шлем, а сам факт надругательства зафиксировали фотокорреспонденты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задачи на собеседованиях в Яндексе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/206234/</link>
  <description><![CDATA[
                        Открытые вакансии на должность разработчика в Яндексе есть всегда. Компания развивается и хороших программистов не хватает постоянно. И претендентов на эти должности тоже хоть отбавляй. Главная сложность – отобрать действительно подходящих кандидатов. И в этом плане Яндекс мало чем отличается от большинства крупных IT-компаний. Так что базовые принципы, описываемые в этой статье, могут быть применимы не только к Яндексу. 

Однако стоит оговориться, что статья все же про подбор разработчиков. Т.е ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 17:00:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Госдуму внесён проект федерального закона о внесении изменений в Бюджетный кодекс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/19839</link>
  <description><![CDATA[
                        В соответствии с пунктом «г» статьи 84 Конституции Владимир Путин внёс в Государственную Думу проект федерального закона «О внесении изменений в Бюджетный кодекс Российской Федерации». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Ростелеком» устанавливает в подъездах «Большого брата»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/conflicts/2013/12/16/__Rostyelyekom___ust.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Экспериментальный проект компании «Ростелеком» под названием «Подъездное видеонаблюдение и запирающее устройство», реализация которого уже началась в трех районах Москвы, стал причиной негодования местных жителей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 16:45:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.12.2013 17:00 : Министерство обороны отреагировало на сообщения о российских комплексах «Искандер» на границе с Евросоюзом
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1219237-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В ведомстве говорят, что дислокация ракетных дивизионов не нарушает международных соглашений.
<br>

<br>
О том, что в Калининградской области рядом с Эстонией, Латвией и Литвой уже несколько месяцев размещены российские «искандеры» накануне написала немецкая Bild. Издание ссылается на данные со спутников. Из них следует, что в регионе находятся не меньше 10 комплексов. Журналисты газеты сделали вывод, что Россия, таким образом, отвечает на развертывание системы ПРО в Европе. Строительство одно ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  А Балрог взял и вызвал полицию...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/gif.d3.ru/comments/503967</link>
  <description><![CDATA[
                        
		



						<img src="http://i.imgur.com/ts1MMRs.gif" alt="А Балрог взял и вызвал полицию..."><br>

		
	
		Не те нынче Балроги.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Dec 2013 17:05:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1387199102#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>