<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 29 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вынесение приговора Навальному перенесли на 30 декабря
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/12/141229_navalny_sentence_date</link>
  <description><![CDATA[
                        Оппозиционер Алексей Навальный сообщил в своем блоге, что оглашение переговора по "делу Ив Роше", назначенное ранее на 15 января, перенесено на 9 утра 30 декабря. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 17:24:42 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оглашение приговора братьям Навальным перенесено на 30 декабря
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.236501.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Оглашение приговора Алексею и Олегу Навальным перенесено на 9 часов утра 30 декабря. "Мы такой вариант не рассматривали, так как он вообще в принципе невозможен", - заметил Алексей Навальный. Народный сход на Манежной площади тоже переносится. Теперь акция запланирована на 19 часов 30 декабря. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 16:44:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия демонстрирует миру, что может показать «кузькину мать»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20141229/225249209.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На прошлой неделе латвийские СМИ активно комментировали обвал курса рубля и то, как ситуация в экономике России повлияет на соседние страны. Обсуждались также информационная политика России, украинский кризис и связанная с ним напряженность отношений Москвы и Запада. Некоторые издания, подводя итоги года, обращались к теме латвийско-российских отношений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 17:12:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Порошенко: в Астане может пройти встреча в "нормандском формате"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26767831.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Украины Пётр Порошенко заявил о предварительной договорённости о проведении встречи в нормандском формате 15 января в Астане, где лидеры Украины, России, Германии и Франции обсудят пути урегулирования конфликта на востоке Украины.

Выступая в понедельник в Киеве на пресс-конференции, Порошенко подчеркнул, что его страна никогда не пойдет на пересмотр минских договоренностей, достигнутых 5 сентября трёхсторонней Контактной группой.

Только на базе Минского протокола, подчеркнул... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 16:55:49 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин вдвое увеличил страховку банковских вкладов - Газета Труд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG02-_elZ9puN_OHCkCODbAEsG0zA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779105003091&amp;ei=lmahVJCgOaKRywONi4HwAQ&amp;url=http://www.trud.ru/article/29-12-2014/1321002_putin_vdvoe_uvelichil_straxovku_bankovskix_vkladov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин подписал закон о двукратном повышении лимита страховых выплат по банковским вкладам из фондов Агентства по страхованию вкладов. Таким образом, сообщает ТАСС, сумма страховки возросла с 700 тысяч рублей до 1,4 миллиона рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 17:28:15 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Росалкогольрегулирование впервые решило снизить минимальную цену на водку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/29dec2014/vodkamin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Послдений раз МРЦ на водку повышалась с 1 августа на 10,5% и составили 220 рублей за пол-литра. Предыдущее повышение цен на напиток состоялось 11 марта. С 1 февраля 2015 года эта цена будет не повышена, а, наоборот, снижена до 185 рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Китае полностью заблокирован GMail
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/243677/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Kevin Frayer/Getty Images

Wall Street Journal сообщает, что Китай окончательно заблокировал доступ к почтовому сервису GMail со своей территории. Полгода назад у китайских пользователей пропал доступ к веб-интерфейсу, но сохранялась возможность работать с почтой через сторонние приложения вроде Microsoft Outlook или Apple Mail (по протоколам IMAP, SMTP и POP3). Теперь же «великий китайский фаервол» обрубил и эту связь. С 26 декабря, по статистике Google, доступа к их почте из континентального  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 15:08:08 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с Президентом Республики Башкортостан Рустэмом Хамитовым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47347</link>
  <description><![CDATA[
                        Обсуждалась социально-экономическая ситуация в регионе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 14:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новостройки в Подмосковье за год подорожали на 5%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/realty/city/2014/12/29/Novostroyki_v_Podmos.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Средневзвешенная цена квадратного метра в новостройках Московской области удаленностью до 30 км от МКАД в ноябре 2014 года выросла до 80,1 тысячи рублей, что на 5% выше уровня того же месяца прошлого года. Объем предложения за год вырос на 37%. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 16:31:45 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.12.2014 17:31 : Военная техника и силовики с автоматами выходят на улицы Одессы
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1464678-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Решение принято из-за высокой террористической угрозы, - сообщили в милиции. В руководстве регионального управления МВД просят жителей и гостей города не волноваться и не поддаваться панике. Там напомнили, что только за последний месяц в городе произошло пять терактов. В результате последнего погиб человек. милиционеры станут останавливать и проверять подозрительных лиц, а также проводить осмотр личных вещей. Как передает «Интерфакс», патрулировать Одессу также будут подразделения Национальной ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/66917
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/66917</link>
  <description><![CDATA[
                        Встреча представителей провозглашенных Луганской и Донецкой народных республик, киевских силовиков и ОБСЕ запланирована на вторник, 30 декабря, в Луганске. Об этом сообщил заместитель командующего корпусом Народной милиции ЛНР Виталий Киселев. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Dec 2014 17:30:19 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1419863701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>