<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 18 Jul 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Родственники погибших на борту рейса MH17 ищут ответы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/07/140718_ukraine_malaysian_plane_mh17_relatives.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Родственники пассажиров погибших при крушении рейса MH17 над Украиной, собираются в аэропортах Амстердама и Куала-Лумпура в поисках ответов о судьбе своих близких. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 16:29:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лавров: Россия не будет забирать черные ящики сбитого Boeing-777
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.231254.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия не будет забирать черные ящики сбитого малайзийского лайнера Boeing-777, заявил глава МИДа Сергей Лавров. По словам министра, Москва выступает за скорейшее прибытие экспертов на место катастрофы. Накануне террористы обещали отправить черные ящики самолета на экспертизу в Москву. Затем они заявили, что ящиков еще не нашли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 16:06:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Катастрофа и украинский конфликт
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140718/221759461.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пока еще слишком рано говорить о том, на ком лежит непосредственная ответственность за падение рейса МН-17. Но станет ли эта авария для Украины тем же, чем было убийство эрцгерцога Франца-Фердинанда для Первой мировой войны? Или же она, наоборот ознаменует собой последний сигнал тревоги, который заставит всех осознать происходящее, пока не стало слишком поздно? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 17:19:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мировые лидеры: нужно срочно расследовать гибель "Боинга"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25461926.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Парламентской ассамблеи ОБСЕ Илкка Канерва заявил, что осуждает «в самой строгой форме» предполагаемый ракетный удар по малайзийскому пассажирскому лайнеру, упавшему в четверг на востоке Украины.

От лица всех членов ассамблеи Канерва выразил глубокие соболезнования родственникам и близким погибших в результате трагедии, которую он назвал «ужасающей». По словам дипломата, причины произошедшего установит только оперативное и всестороннее международное... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 16:42:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Милиция занялась расследованием взрывов на Майдане - СЕГОДНЯ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFU7txuluRPPm-ls6gViYHpXDu1Bw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778905079474&amp;ei=CSLJU8i7Dq_bygOs7YDoBg&amp;url=http://kiev.segodnya.ua/kaccidents/miliciya-zanyalas-rassledovaniem-vzryvov-na-maydane-537891.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Печерское районное управление Главного управления Министерства внутренних дел в Киеве начало расследование по факту взрывов ночью 18 июля на Майдане Незалежности, вследствие которых был госпитализирован один мужчина. Об этом сообщает пресс-служба управленияВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 17:19:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Центробанк рассказал россиянам, как распознать "финансовую пирамиду"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/18jul2014/rupyramids.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Признаки "финансовых пирамид" теперь описаны на сайте Банка России в разделе "Вопросы и ответы". Регулятор советует прежде всего обращать внимание на предложения по доходности - если она значительно превышает предложения банков, то существует высокая вероятность потери инвестиций. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 17:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] HybridAuth для UMI.CMS. Авторизация через социальные сети на UMI.CMS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/230365/</link>
  <description><![CDATA[
                        Я очень давно хотел для UMI сделать скрип отличный от loginza, так как считаю, что он не совсем удачный, по ряду причин (чисто субъективных). Могу ошибаться, если так и есть не закидывайте камнями.

Был вдохновлен одной из статей на habrahabr, к сожалению статья была удалена. Во всяком случае, ссылку на всякий пожарный оставлю — этой статьей. В этой статье было рассказано в общем как подключать HybridAuth к своему сайта, и созрел для реализации метода и написания своей статьи.

Постараюсь рассмо ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 17:19:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  700-летие преподобного Сергия Радонежского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46246</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял участие в юбилейных торжествах, посвящённых 700-летию со дня рождения преподобного Сергия Радонежского. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китайские хакеры «взломали» электрокар Tesla Model S
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/07/18/Kitayskiye_hakyeryy_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Китае прошел официальный чемпионат по взлому электроники автомобиля Tesla Model S, которая считается очень защищенной. В мероприятии приняло участие множество хакеров, в том числе и хакерских групп, а также компаний, работающих в сфере информационной безопасности. Одна из таких компаний, Qihoo 360, заявила об успешном проведении взлома автомобиля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 17:18:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.07.2014 17:32 : Михаил Ходорковский намерен осенью запустить собственное интернет-СМИ
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1362358-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Его может возглавить бывший главред Lenta.ru
<br>
 Галина Тимченко, а редакция будет располагаться в Латвии, - передает сетевая Gazeta.ru со ссылкой на свои источники. Ожидается, что костяк редакции составит часть бывших сотрудников Lenta.ru, которые ее покинули после увольнения Тимченко. Предполагается, что проект будет запущен в сентябре. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сбивший пенсионера глухонемой водитель BMW арестован
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/41498</link>
  <description><![CDATA[
                        Бабушкинский суд Москвы  арестовал до 15 сентября глухонемого водителя Александра Прутяна, обвиняемого в наезде на пенсионера. Таким образом, суд удовлетворил ходатайство следствия. Обвиняемый на языке жестов утверждал, что не осознавал общественную опасность своих действий. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 18 Jul 2014 17:31:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1405690502#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>