<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 17:00:08 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 20 Jan 2011 17:00:08 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[Общественники против продления сроков армейского призыва]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/01/110120_russia_draft_critics.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Намерение Госдумы продлить весенний призыв до конца августа может помешать юношам, которым 18 лет исполняется летом, поступить в вузы. Это нарушение конституционного права граждан на образование, считают в Общественной палате. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 16:29:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Комитет пяти требований подарил стулья судье Боровковой]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.185523.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 20 активистов Комитета пяти требований принесли к зданию Тверского суда Москвы стулья с надписями "Стул для судьи Боровковой" и "Пусть Боровкова сядет". Двое участников акции задержаны. 2 января во время суда над оппозиционерами, задержанными на Триумфальной площади, Борис Немцов провел около пяти часов стоя, так как ему не предоставили стул. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 16:26:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Никакого секса во время ЧМ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/20Jan2011/zeit/football.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент ФИФА Зепп Блаттер порекомендовал геям и лесбиянкам воздержаться от секса во время ЧМ по футболу в Катаре, где однополые связи уголовно наказуемы. Заявление вызвало бурю негодования среди международных союзов по защите прав геев и лесбиянок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 15:48:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Европарламент призвал возобновить санкции ЕС против Белоруссии]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110120/17/17.html?id=2282171</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский парламент в принятой сегодня в Страсбурге резолюции осудил репрессии против белорусских оппозиционеров и призвал к проведению новых, "свободных и демократических выборов" в этой стране.      Парламентарии также рекомендовали возобновить запрет на въезд в страны Евросоюза высших белорусских чиновников, а также вновь приостановить финансовую помощь Минску через Международный валютный фонд.    Выступая перед голосованием, глава делегации Европарламента по связям с ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 16:39:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Китайские мидии "тормознули" на петербургской границе]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/N1f2pWrdhi0/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Специалисты в области ветеринарного надзора Управления Россельхознадзора по Санкт-Петербургу и Ленинградской области в морском торговом порту Санкт-Петербурга приостановили ввоз мяса мидий. Как сообщили в Россельхознадзора, приостановлен ввоз партии замороженного мяса мидий из Китая весом 24 тонны, поступившей в сопровождении ветеринарного сертификата страны-экспортера, выданного ранее даты выработки продукции.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 16:51:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Западные СМИ: Россия рискует потерять единственного союзника в Польше из-за доклада МАК об авиакатастрофе под Смоленском]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/20jan2011/riskuet.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После гибели президента и других членов польской делегации под Смоленском волна сочувствия россиян нашла отклик в сердцах поляков, и казалось, что под долгой историей войн, предательств и угнетения наконец-то подведена черта. Но в последние дни начался новый виток взаимных нападок, пишет иностранная пресса. В итоге это может привести к полному фиаско Дональда Туска. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 16:47:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Блог компании Селектел / Учёт сетевого трафика в облаке]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/selectel/blog/112043/</link>
  <description><![CDATA[
                        Последняя, заключительная статья цикла о том, как считаются ресурсы облака. Предыдущие: процессор, память, диски.

Учёт трафика, наверное, самая простая тема из всех. Сколько байт на сетевой интерфейс пришло — такой и входящий трафик. Сколько байт ушло — такой и исходящий.

Необычным, наверное, является только то, что учитывается трафик не на третьем (сетевом) уровне, а на втором (канальном). Никакой сакрального смысла выбор уровня не несёт, просто в используемой технологии наиболее точный и про ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 16:12:11 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Сергей Собянин остановил проверку Банка Москвы]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/business/company/2011/01/20/Syergyey_Sobyanin_os.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Счетная палата остановила проверку Банка Москвы. По словам главы ведомства Сергея Степашина, об этом попросил мэр Москвы Сергей Собянин и руководство ВТБ. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 16:49:49 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Европейские структуры должны пересмотреть   свое отношение к Белоруссии как к государству]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/743272-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Об этом говорится в резолюции Европарламента, которая принята на заседании в Страсбурге...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 16:35:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Военно-морской кошмар.]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/302519/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2011/01/20/27988-160425-18503d1dbb1959040f337b43214af88e.jpg><br /><br />Под таким заголовком рассказывает об этом сегодня Евроньюз.<br />
На учебном паруснике, трехмачтовом барке Gorch Fock (Германия) происходят всякие нехорошие вещи:<br />
в ноябре прошлого года, упав с мачты погибла девушка-кадет, после чего на судне возник бунт.<br />
Другая девушка-кадет упала за борт во время ночной вахты в Северном море. Ее тело было найдено в море только через пол мес ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 20 Jan 2011 16:04:25 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1295532008#10</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>