<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 18 Jul 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Старик задержан в Венгрии из-за нацистских депортаций
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/07/120718_hungary_nazi_suspect.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По сообщению прокуратуры Венгрии, судебные власти страны задержали для допроса 97-летнего Ласло Чатари, подозреваемого в военных преступлениях в годы нацизма. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:37:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведева просят вступиться за арестованных белорусских оппозиционеров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Belarus/m.199094.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Белорусское движение "Молодой Фронт" обратились к Дмитрию Медведеву в связи с арестами оппозиционеров накануне его визита в Минск. Они попросили способствовать освобождению арестованных. Милиция и КГБ не в первый раз задерживают оппозиционеров накануне визита в Минск российского руководства. Медведеву посоветовали попросить белорусского лидера "не портить имидж руководителей Российской Федерации в республике". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 14:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кахабер Каладзе: из "Милана" в грузинский парламент
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/18Jul2012/liberation/georgia.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший капитан сборной Грузии по футболу Кахабер Каладзе хочет получить место депутата в ходе парламентских выборов, которые пройдут в октябре. Для этого он решил вступить в "Грузинскую мечту", коалицию, которая стремится победить партию Саакашвили. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Баку предстоящие выборы в Нагорном Карабахе назвали нелегитимными
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120718/17/17.html?id=24649090</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство иностранных дел Азербайджана в среду заявило о нелегитимности назначенных на 19 июля президентских выборов в самопровозглашенной республике Нагорный Карабах.

 Как отметили в МИД, проведение выборов без участия местного азербайджанского населения и без разрешения властей Азербайджана является грубым нарушением Конституции страны и норм международного права. И поэтому такие выборы не имеют юридической силы, считают в Баку.

 Легитимные выборы в Нагорном Карабахе могут быть проведены  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:52:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Старик задержан в Венгрии из-за нацистских депортаций - bbcrussian.com
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNESrasLucyMb-bTQDgoWIAG8iQCEw&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/international/2012/07/120718_hungary_nazi_suspect.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По сообщению прокуратуры Венгрии, судебные власти страны задержали для допроса подозреваемого в военных преступлениях в годы нацизма Ласло Чатари. Чатари занимает первое место в списке разыскиваемых нацистских преступников Центра Симона Визенталя и обвиняется в соучастии в убийстве 15700 ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:51:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Республике Алтай для сохранения культурных традиций старообрядцев и алтайцев открыли "Народный университет"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/18jul2012/volksuniversitaet.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По мысли инициаторов проекта, он даст возможность повысить интерес населения к самообразованию и самовоспитанию, что поможет сохранить самобытность культуры, укрепить многовековое культурно-историческое пространство, основанное на синкретизме русского старообрядчества и алтайского этноса, а также бережно относиться к природе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Демо NetApp V6240
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/148028/</link>
  <description><![CDATA[
                        Приветствуем IT пипл!Получив крайне положительных опыт предоставления систем хранения данных NetApp в демо заказчикам, мы решили продвинуться в этом направлении). А именно обзавестись в своем центре компетенци, еще одной системой. На этот раз это будет что-то особенное), а именно средняя система из топовой линейки NetApp V6240.Особенностью тут является, то что это V-серия, что означает, что помимо просто функционала СХД, она может работать в качестве виртуализатора, то есть использовать дисковое ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:46:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин обратился с личным посланием к жителям пострадавших районов Краснодарского края
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16013</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Матери крупных младенцев рискуют заболеть раком груди
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/03/body/2012/07/18/Matyeri_krupnyyh_mla.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Женщины, родившие детей весом более 3,7 кг, заболевают раком молочной железы в два с половиной раза чаще. Их гормональный фон во время беременности создает благоприятные условия для развития онкологии. Снизить риск можно при помощи грудного вскармливания, сбалансированного рациона и  физических нагрузок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:29:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.07.2012 16:36 : Совет Федерации сегодня одобрил целый ряд скандальных законопроектов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/910369-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Верхняя палата, в частности, восстановила уголовное наказание за клевету – этот закон поддержали 143 сенатора (только один был против и один воздержался). Также совет одобрил нашумевший закон о некоммерческих организациях – иностранных агентах и о т.н. "черных списках Интернет-сайтов". Их так же поддержали подавляющее большинство членов верхней палаты парламента. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 354291
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/354291/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        В Екатеринбурге инвалид, которого охрана кафе не пустила внутрь, получил компенсацию в 100 тыс. рублей.<br />
В США, я так думаю, кафе за такое бы с землей сравняли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jul 2012 16:52:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1342616403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>