<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 17:00:12 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 23 Apr 2009 17:00:12 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Муж Бахминой: Светлана по-прежнему под вооруженной охраной</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/yukos/m.150312.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший юрист "ЮКОСа" Светлана Бахмина по-прежнему находится вместе с ребенком в больнице, подведомственной ФСИН, а возле ее палаты выставлена вооруженная охрана. Муж Бахминой считает, что проволочки с ее освобождением связаны "исключительно с бюрократическими процедурами". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Бойкот Ахмадинежада - просто инфантилизм ("The Independent", Великобритания)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/248691.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Не пора ли западным дипломатам повзрослеть, и прекратить свои детские игры вокруг президента Махмуда Ахмадинежада? Все эти театральные жесты с бойкотом конференций, в которых он участвует, и демонстративным выходом из зала во время его выступлений лишь тешат самолюбие иранского лидера, усиливают его популярность на родине, и льют воду на мельницу Израиля, изо всех сил пытающегося доказать, что Иран представляет смертельную угрозу его существованию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 12:27:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Латвии студенты протестуют против сокращения финансирования вузов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/Content/News/1614527.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Учащиеся латвийских вузов провели акцию протеста против сокращения финансирования системы высшего образования. Студенты заблокировали входы учебных заведений. В арсенале собравшихся - спальные мешки, палатки и пакеты с картошкой. Таким образом учащие ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 16:55:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Китай пользуется мировым кризисом для усиления своего влияния</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/23Apr2009/wp/china.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Когда мировой экономический кризис подорвал веру в капитализм американского типа, аналитики стали все чаще говорить о новом "Пекинском консенсусе", который заменит "Вашингтонский консенсус" в экономической политике развивающихся государств. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 16:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Перепись населения-2010 под угрозой: нет денег, как во время дефолта в 1998 году</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/23apr2009/2010perepugroza.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На проведение переписи нужно почти 11 млрд рублей. В течение 3-4 недель вопрос будет решен, считает Росстат. Министерство финансов объявило о пересмотре федерального бюджета. При Кудрине перепись россиян могут перенести уже в третий раз. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Арестован лидер «Аль-Каиды» в Ираке</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2009/04/23/n_1355113.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер иракской ячейки "Аль-Каиды Абу-Омар аль-Багдади арестован, сообщило в четверг иракское телевидение. 
Боевики, возглавляемые Абу-Омар аль-Багдади не раз брали на себя ответственность за теракты в Мосуле и других городах на ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 16:54:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>ФБР США и полиция Великобритании разыскивают преступную группу из шести хакеров, действующих на территории Украины</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/378236.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Они атаковали 1,9 млн компьютеров, принадлежащих сотням крупных корпораций и 77 правительственным ведомствам по всему миру.	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 14:27:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Полиция конфисковала у грузинской оппозиции машину с мусором</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/gzt.ru/world/2009/04/23/165429.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудники патрульной полиции в четверг отобрали у активистов оппозиции машину с мусором, собранным на месте проведения акций в Тбилиси, сообщает один из лидеров Консервативной партии Бидзина Гуджабидзе. С 9 апреля 14 оппозиционных партий проводят в Тбилиси акции с требованием отставки Михаила... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 16:54:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://gzt.ru">Газета GZT.RU</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Распад Америки – уже не миф?</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/55115/</link>
  <description><![CDATA[
                        Не знаю, может ли кто-нибудь из читателей представить себе демонстрацию безработных где-нибудь в Рязанской или Воронежской области, требующих прекратить поддержку региональных бюджетов из федерального центра, – для меня это за гранью возможного. Еще труднее представить себе российского губернатора, решительно отказывающегося от федеральных субвенций. А вот американские губернаторы запросто позволяют себе такие вольности. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 16:46:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #403228</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/403228</link>
  <description><![CDATA[
                        A:> месяц назад совратил меня виндовс проклятый, гейтсом сотворенный. Сначала было отлично - после той же слаки - просто улет. Ничего собирать не надо, скачал и пользуйся. Но позавчера обнаружил несколько с(т)ранных процессов - internat32.exe и еще по типу. Вирусня в общем. Поставил Мандриву 2009 XTREME. Пока не жалею<br><br>D:> ездил на мерседесе, но оказалось надо колеса подкачивать или даже в шиномонтаж отдавать, если прокол. Купил танк, теперь езжу без проблем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Apr 2009 10:46:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1240491612#10</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>