<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 10 Oct 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Хитроу задержаны подозреваемые в джихаде в Сирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2012/10/121010_heathrow_terror_arrests.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Представители лондонской полиции сообщили об аресте в аэропорту Хитроу двух британцев – мужчины и женщины - подозреваемых в поддержке террористической деятельности в Сирии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 16:19:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путинские стерхи не смогли долететь до места зимовки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Animals/m.207251.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Шесть птенцов стерхов, которые в сентябре вылетели с Ямала в сопровождении президента Путина, не смогли присоединиться к стае серых журавлей из Белозерского заказника и отправиться с ними на зимовку. Стерхи вместе с учеными-орнитологами улетели на самолете обратно в Окский государственный биологический заповедник, где они и перезимуют. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 15:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как Запад неправильно понял Грузию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/10Oct2012/nationalinteres/georgia.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Иванишвили дал возможность высказаться многим грузинам, которые остались за кормой сумасшедшей программы реформ правительства, которая мало затрагивала проблемы нищеты, безнаказанности госслужащих и фантастически высокий уровень безработицы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Допрос Удальцова по "Анатомии протеста" перенесен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20121010/17/17.html?id=24735183</link>
  <description><![CDATA[
                        Допрос лидера «Левого фронта» Сергея Удальцова, связанный с фактами, изложенными в фильме «Анатомия протеста-2», перенесен. Ему нужно явиться в Следственный комитет России завтра.

 Такое решение было принято по просьбе Удальцова, так как его адвокат Виолетта Волкова не успевала на сегодняшний допрос – в связи с занятостью на процессе по делу участниц панк-группы Pussy Riot. На 11 октября к следователю по тому же поводу вызывали еще одного члена «Левого фронта» ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 16:36:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минздрав: средняя продолжительность жизни – 70,3 лет, убыль населения сократилась в 1,8 раза - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGpLu_3DPY0dEOC3MS_8LfetTNk9w&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2012/10/10/n_2565805.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Средняя продолжительность жизни в России достигла 70,3 лет, смертность снизилась на 5,6%, заявила министр здравоохранения Вероника Скворцова в ходе рабочей поездки в Татарстан. Об этом сообщает «Интерфакс». Эти показатели – лучшие за последние 19 лет, «в целом убыль населения сократилась в 1,8 ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 16:48:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МВФ: на спасение евро уже потрачено 1,1 трлн, но нужно "еще одно усилие"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/10oct2012/imfeuro.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Речь идет о средствах, предоставленных Европейским фондом финансовой стабильности и ЕЦБ. Так институты во главе с ЕЦБ пытаются компенсировать отток частных капиталов, подчеркивает директор МВФ по финансовым вопросам. Сколько будет стоить "еще одно усилие" Хосе Финальс не уточнил. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приложения для MeeGo Harmattan: Nokia N9, N950
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/153989/</link>
  <description><![CDATA[
                        Бытует миф, что для MeeGo Harmattan и Nokia N9 мало приложений. Тут, как мне кажется, весь вопрос в том: а сколько надо? Лично я считаю, что все разговоры о сотнях тысячах приложений для iOS или Android, — галимый маркетинг и не более. Особенно, на мой взгляд, молчать в тряпочку следовало бы Android’у, потому как из-за многообразия девайсов и разрешений их дисплеев, добрая половина приложений на том или ином смартфоне или планшете открывается и работает некорректно. Впрочем, и iOS теперь больна  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 16:45:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с губернатором Московской области Сергеем Шойгу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16623</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе встречи, которая прошла накануне поздно вечером, Владимир Путин и Сергей Шойгу обсудили вопросы развития региона, в частности охраны лесов и развития малой авиации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 09:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Электрокар Tesla Model S побил BMW M5 в драг-гонке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/auto/car/2012/10/10/Elyektrokar_Tesla_Mo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Современные электрокары не раз доказывали свою эффективность и преимущество перед машинами с ДВС, но это все касалось массового сегмента. В премиум-лиге, где правят бал BMW, Audi и Mercedes, классические автомобили могли бы быть лучшими, если бы не новый седан Tesla Model S. Неожиданно для всех он одержал победу над BMW M5 в гонке на четверть мили по прямой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 16:33:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.10.2012 16:37 : Британская певица Сара Брайтман станет следующим космическим туристом и отправится на МКС после 2013 года
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/939143-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

На пресс-конференции в Москве она рассказала, что недавно получила подтверждение от Роскосмоса о том, что успешно прошла медицинскую и физическую проверки, и может начинать подготовку к полёту. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как абстрактное искусство становится политическим
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/362296/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/10/10/23606-162709-651cac8a44a7f17ddc4c9b15f27ce42a.jpg><br /><br />Вчера на Октябрьской площади в Минске был задержан художник Михаил Гулин и его ассистенты. <br />
Они ходили по городу с цветными кубиками в руках. Это очень большое преступление для Беларуси.<br />
Подробности в комментариях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 10 Oct 2012 16:27:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1349874003#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>