<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2008, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 17:00:23 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 27 Nov 2008 17:00:23 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Кастро предложил Обаме встречу на Гуантанамо</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7752000/7752633.stm</link>
  <description><![CDATA[
                        Кубинский лидер Рауль Кастро заявил, что готов встретиться с Бараком Обамой на нейтральной территории. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 13:40:35 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Мумбаи: Заложники в отеле Tadj Mahal освобождены</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Asia/m.144611.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Заложники, которые провели ночь в  отеле Tadj Mahal в индийском городе Мумбаи, освобождены. Внутри отеля по-прежнему слышны выстрелы и взрывы. Одновременно индийские спецслужбы начали штурм второй гостиницы класса "люкс" - Oberoi Trident. В результате серии терактов погибли более ста человек.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 16:10:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Как Саркози стал 'мотором' взаимодействия России и Европы ("Khaleej Times", Объединенные Арабские Эмираты)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inosmi.ru/translation/245693.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Говорят: если ветер попутный, он надувает все паруса. Но есть и другая пословица: пришла беда - отворяй ворота. Кредитный кризис не обошел Россию, гордо называвшую себя 'энергетической сверхдержавой' и соответственно строившую свою внешнюю политику. Теперь же России пришлось объединиться в ЕС, требуя 'мировой финансовой революции' для смягчения последствий кризиса, уже обанкротившего многие страны ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 13:14:00 GMT</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Парламент Ирака одобрил договор о продлении пребывания войск США</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2008/11/27.html?id=474798</link>
  <description><![CDATA[
                        Иракский парламент одобрил договор о безопасности с США, обеспечивающий правовую основу для пребывания американских войск в Ираке еще 3 года.   Спикер Махмуд аль-Машхадани объявил, что подавляющее большинство  присутствующих депутатов проголосовали з ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 16:48:04 +0300</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Проклятие современности, которое отдаляет нас от природы</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/times/2008/11/27/16:30:02/priroda</link>
  <description><![CDATA[
                        "Мои взгляды на архитектуру, окружающую среду и общество основаны на одной объединяющей идее &#150; жизненно важной потребности в гармонии", &#150; говорится в выступлении принца Чарльза в Ассоциации иностранной прессы, выдержки из которого публикует The Times. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 16:30:02 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В захваченных оппозицией аэропортах Бангока введен режим чрезвычайного положения</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/27nov2008/perevorot.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На такой шаг пошел премьер-министр Таиланда, отставки которого так настойчиво добиваются демонстранты. Они не собираются покидать аэропорты и обещают выставить "живые щиты", если полиция пойдет на штурм. Главе правительства предъявлен ультиматум: если он не уйдет в отставку добровольно, страну ждет военный переворот. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 16:48:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Путин требует четкой реализации стратегических задач</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.kommersant.ru/news-rss.aspx?NewsID=135588</link>
  <description><![CDATA[
                        27 ноября премьер-министр РФ Владимир Путин провел очередное заседание правительства, на котором потребовал от всех министерств и ведомств четкой работы по реализации стратегических задач, которые были озвучены им на съезде «Единой России». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 16:29:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kommersant.ru">Коммерсантъ - лента новостей</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>MessageLabs зафиксировала рост спама в Сети</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/363780.php</link>
  <description><![CDATA[
                        По сообщению MessageLabs, за прошлую и начало текущей недели объемы спама практически удвоились.	



Hyper-V, встроенный в Windows Server. Hyper-V предоставляет возможность консолидации, повышения гибкости и интеграции управления серверами с широким спектром инструментов.www.hyper-v.ru
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 15:22:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Министры стран ЕС проголосовали за вступление Швейцарии в Шенген</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/gzt.ru/world/2008/11/27/165057.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Министры внутренних дел и юстиции 27 стран-членов Евросоюза формально одобрили на заседании в Брюсселе присоединение с 12 декабря Швейцарии к Шенгенскому пространству, сообщил еврокомиссар по юстиции, свободам и безопасности Жак Барро. 
"Мы принимаем Швейцарию в Шенген и выражаем в этой связи... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 16:50:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://gzt.ru">Газета GZT.RU</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Модернизация Интернет на глобальном уровне</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/49195/</link>
  <description><![CDATA[
                        Интернет создавался эволюционно: национальная сеть военного назначения США ARPA была сначала передана в эксплуатацию для университетов и компаний США, а затем была открыта для коммерческого использования по всему миру.  При этом магистральная сеть (backbone) ARPA (состоящая из более, чем 13 тысяч узлов коммутации - роутеров) из национальной была переведена в статус глобальной, что сразу определило США в качестве центра однополярного информационного мира, что сразу дало громадное преимущество пол ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 15:39:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Цитата #401335</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/bash.org.ru/quote/401335</link>
  <description><![CDATA[
                        Машулько:<br>Читаю диплом, из которого себе в курсач кидаю абзацы. Наткнулась, сейчас в истерику впаду.<br><br>Машулько:<br>Про демократический стиль в управлении:<br>Путь ненасилия не унижает, а возвышает человека, создает морально-психологический климат дружбы, взаимопонимания, побуждает совесть. Этот путь глубоко гуманистичен: направлен не против людей, а против сил зла.<br><br>Машулько:<br>Выходит такой директор в кольчуге с красным плащом в золотую тесемочку, ловким движением вскакивает на  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 27 Nov 2008 16:45:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://bash.org.ru">bash.org.ru — Цитатник Рунета</source>
  <guid isPermaLink="false">1227794423#11</guid>
 </item>
   <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
 </rss>