<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 07 Mar 2013 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  10 лет войны в Ираке: фотографии Шона Смита
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2013/03/130307_iraq_sean_smith_inpics.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Выставка работ британского военного фотографа Шона Смита открылась в манчестерском филиале Имперского военного музея в честь 10-ой годовщины с начала войны в Ираке.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 16:42:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Толоконникову не будут помещать в карцер 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/pussyriot/m.212363.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Дисциплинарная комиссия ИК-14 мордовского поселка Парца приняла решение не наказывать участницу Pussy Riot Надежду Толоконникову заключением в карцер. Таким образом, исключено возможное препятствие ее условно-досрочному освобождению. Толоконникова обратилась в суд с ходатайством об УДО. Наличие взысканий не позволило бы ей на него рассчитывать. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 15:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Плохой друг или хороший враг
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20130307/206730797.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Печать продолжала следить за разворачивающимися в России дискуссиями на тему усыновления российских сирот иностранцами, в негативном ключе пересказывая и комментируя ситуацию вокруг смерти очередного приемного ребенка в США. Польша и Россия обречены на политические, а возможно и военные столкновения, полагает Rzeczpospolita. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 16:46:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Феминизм и искусство
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24922140.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Накануне открытия в Москве выставки "Международный женский день. Феминизм: от авангарда до наших дней" появилась информация, что из экспозиции в Музейно-выставочном центре "Рабочий и колхозница" при монтаже изъяли некую работу, в которой присутствовала надпись Pussy Riot. Вывод напрашивался сам собой – устроители выставки попросту испугались. Дескать, упоминание совершивший панк-молебен группы чревато всяческими неприятностями. На деле все оказалось куда прозаичнее. Один из ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 16:29:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Арестованы 3 подозреваемых по делу о нападении на Филина - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGEotLzJJmmVDqRgDR6GbXIO4DiNg&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/03/130307_filin_dmitrichenko_arrest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Таганский суд Москвы арестовал до 18 апреля троих подозреваемых в покушении на худрука балета Большого театра Сергея Филина, в том числе ведущего солиста балета Большого Павла Дмитриченко. Сам Дмитриченко не отрицает, что между ним и Филиным была конфронтация, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 16:46:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Утверждена Программа реализации Стандарта православного компонента
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/07mar2013/programm.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Программа реализации Стандарта православного компонента сможет смоделировать образовательное пространство православной школы, выявить трудности, обозначить проблемы и приступить к их разрешению для успешного получения или продления конфессионального представления Русской православной церкви. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Harlem Shake: США vs. Россия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/171949/</link>
  <description><![CDATA[
                        Работа в такой международной компании, как DevExpress — это не только экстремальное программирование, постоянное изучение новых технологий и многое другое… Как и все люди, мы обожаем повеселиться и придумать что-нибудь зажигательное в кругу своих друзей!

И конечно же, мы не могли обойти своим вниманием безумие, которое в последнее время охватило всю планету — Harlem Shake! В один из вечеров наши американские коллеги бросили нам вызов — кто сделает более крутой шейк? И вот что в итоге из этого п ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 16:32:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  15 марта Владимир Путин примет участие в заседании Высшего Государственного Совета Союзного государства России и Белоруссии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17641</link>
  <description><![CDATA[
                        Для участия в заседании, которое пройдёт в Санкт-Петербурге, Россию с рабочим визитом посетит Президент Республики Беларусь Александр Лукашенко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 12:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Капелло назвал расширенный состав сборной России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2013/03/07/Kapyello_nazval_rass.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тренерский штаб сборной России во главе с Фабио Капелло определился с расширенным списком игроков, которые могут быть вызваны для подготовки к отборочному матчу чемпионата мира-2014 с Северной Ирландией и товарищескому матчу с Бразилией. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 16:33:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.03.2013 16:33 : Москва в преддверии 8-го марта встала во многокилометровых пробках задолго до вечернего часа пик
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1026602-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По данным сервиса "Яндекс.Пробки", загруженность дорог достигла 9-ти баллов из 10-ти возможных. Сложнее всего сейчас обстановка на кольцевых магистралях. В частности, на внешней стороне МКАД заторы растянулись от Дмитровского шоссе до Ленинградского, от Минского до Варшавского и от Носовихинского до Щелковского. Третье транспортное кольцо и Садовое встали практически полностью. Аналогичная ситуация и на центральных улицах.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В озере Восток обнаружен неизвестный класс организмов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/420525</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		В том самом подлёдном озере обнаружили бактерию, ДНК которой не совпадает ни с одним из известных видов в мировой базе данных.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 17:00:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1362661204#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>