<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 31 Mar 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума получила законопроект о двойном гражданстве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/03/140331_russia_double_citizenship_duma.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутат от ЛДПР Сергей Иванов внес в Госдуму законопроект о наказании для россиян, скрывающих информацию о втором гражданстве. Президент Владимир Путин эту идею одобряет, однако Верховный суд России не поддержал законопроект Иванова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:16:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдума в первом чтении денонсировала соглашения с Украиной о Черноморском флоте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parliament/Duma/m.227255.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Госдума единогласно приняла в первом чтении законопроект о прекращении действия ряда российско-украинских соглашений, касающихся пребывания Черноморского флота на территории Украины. Документ ранее был внесен в нижнюю палату Владимиром Путиным. МИД Украины заявил, что у России нет оснований для денонсации соглашений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вывод советских войск из ГДР
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140331/219154177.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В конце вся эта история чуть было не закончилась скандалом. В любом случае было страшно неприятно видеть, как Борис Ельцин схватил дирижерскую палочку и начал дирижировать полицейским оркестром. Все это произошло 31 августа 1994 года в Берлине. Именно в тот день, когда последние советские войска покидали территорию Германии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Киев: число российских военных у границы с Украиной снизилось
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25315727.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия, судя по всему, постепенно сокращает количество своих военнослужащих рядом с украинской границей, заявили сегодня в министерстве обороны Украины.

Как сказал в интервью агентству France-Press сотрудник пресс-службы ведомства Алексей Дмитрашкивский, за последние дни российских солдат стало меньше, но никакие конкретные  цифры представитель министерства не назвал. Агентство Reuters приводит мнение ряда чиновников украинского Минобороны о том, что сокращение числа российских... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 16:51:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Японии запретили заниматься китобойным промыслом в Антарктике - Правда.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFAMZ3eal7DF8D02GctXEKL1xrJPg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=43982662804378&amp;ei=Cm85U8CRD6n9ywPdKg&amp;url=http://www.pravda.ru/news/world/31-03-2014/1202614-promisel-0/</link>
  <description><![CDATA[
                        Япония прекращает китобойный промысел в Антарктике. Об этом сообщил замглавы кабинета министров Японии Кодзи Цуруока, возглавлявший японскую делегацию на заседании Международного суда ООН в Гааге. В ходе него был вынесен вердикт по иску Австралии против ЯпонииВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:26:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия начала негласно выполнять условия США по урегулированию кризиса на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/31mar2014/rususaukr.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководство РФ сообщило о готовности к сотрудничеству с украинскими властями. Также Москва готова признать грядущие выборы президента Украины легитимными при соблюдении ряда условий. Наконец, Россия изъявила желание включить в миссию ОБСЕ на Украине своих экспертов и продолжила отвод своих войск от российско-украинской границы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Я позвонил, чтобы потратить ваше время
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/217717/</link>
  <description><![CDATA[
                        Эта фраза неизменно вызывает улыбки у окружающих, имеющих обыкновение прислушиваться к телефонным разговорам. Сперва: «Здравствуйте, расскажите мне о вашем замечательном предложении». Потом: «Ага,… ага,… ага..». И финал: «Меня это не интересует, я позвонил просто, чтобы потратить ваше время. Поскольку вы тратите моё, прислав мне СМС».
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:32:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Премьер-министром Турции Реджепом Тайипом Эрдоганом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20669</link>
  <description><![CDATA[
                        По инициативе российской стороны состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Премьер-министром Турецкой Республики Реджепом Тайипом Эрдоганом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дни Нижегородской области пройдут в Бельгии и Люксембурге
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/company/2014/03/31/Dni_Nizhyegorodskoy_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Дни Нижегородской области в Бельгии и Люксембурге пройдут в период со 2 по 4 апреля 2014 года. Российскую делегацию возглавит губернатор области Валерий Шанцев. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  31.03.2014 17:32 : Федеральное  агентство  воздушного    транспорта  (Росавиция) со 2 апреля снимает запрет на провоз жидкостей в  самолетах    в    ручной    клади
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1290766-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сообщил «Интерфаксу» представитель   ведомства.       "Дополнительные    меры    безопасности    по    проведению    предполетного  досмотра  в  аэропортах  России снимаются со 2 апреля", -  сообщил  он.       Запрет  на  провоз  жидкостей  в  ручной  клади  воздушным  транспортом  вступил  в  силу  11 января 2014 года. Росавиация объяснила  введение  этой  меры  обеспечением  безопасности людей. Ранее пассажирам  разрешалось  брать  с  собой на борт самолета жидкость, объем которой не ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сварщики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/nostalgy.d3.ru/comments/542733</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		 — Здрасьте, а Виталя дома?<br> — Да, сейчас.<br> — Виталька, тебя! Паша.<br> — Алё!<br> — Ну ты че, я тебя три раза уже кричал, а сейчас меня мама обедать загнала.<br> — А я знал? Я в зале сижу. Корабль клею.<br> — Короче, я полчаса прождал. Не выкинули. Иди теперь ты жди!<br> — Чего ждать?! Ничего не понял!<br> — А я не сказал что ли? Сварщики! Сварщики возле пятого подъезда!<br> — Ух ты! Все! Погнал!<br> — Я через полчаса буду!<br>Трубка летит на рычаги…<br> — Ба! Я гулять!<br> ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 31 Mar 2014 17:35:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1396272901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>