<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 30 Jun 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ай Вэйвэй не намерен платить 2 млн долларов налогов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2011/06/110630_weiwei_tax_bills_refusal.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Известный китайский художник и диссидент Ай Вэйвэй намерен оспорить предъявленные ему требования уплатить налоги и штрафы на сумму 12 млн юаней (1,9 млн долларов), рассказала в интервью Би-би-си жена художника. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 15:09:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российский МИД возмущен заявлением президента Румынии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.189645.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МИД России выразил возмущение в связи с заявлением президента Румынии Траяна Бэсеску о том, что "на месте маршала Иона Антонеску в 1941 году он также направил бы румынских солдат через Прут". Румыния вступила во Вторую мировую войну на стороне гитлеровской Германии 22 июня 1941 года. В 1946 году Антонеску был казнен как военный преступник. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 15:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мачеревич и Качиньский защищают Польшу от правды
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/poland/20110630/171431784.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На пресс-конференции, посвященной отчету парламентской комиссии по расследованию смоленской катастрофы, Ярослав Качиньский обвинил польские власти в том, что они слишком «считаются со словами Путина или Медведева». Почему? Потому что «утверждать, что в смоленской катастрофе виновен польский пилот, польский генерал и польский президент – это не в польских интересах». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 16:55:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Германии депутаты одобрили план закрытия всех АЭС страны к 2022 году
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110630/17/17.html?id=24251419</link>
  <description><![CDATA[
                        В Германии депутаты Бундестага одобрили правительственный план закрытия всех атомных электростанций страны к 2022 году. 
 
Законодатели из Бундесрата будут рассматривать документ на будущей неделе. 
 
Ранее в стране были остановлены восемь старых ядерных реакторов – из-за опасений повторения аварии, подобной той, что произошла на японской АЭС "Фукусима-Дайичи" после разрушительного землетрясения и цунами в марте этого года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Неизвестный схватил за шиворот приветствовавшего публику Саркози
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/ioqgz5msMBI/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Франции Николя Саркози подвергся сегодня нападению. Как передает ИТАР-ТАСС, инцидент произошел в городе Бра департамент Ло и Гаронна на юго-западе Франции.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 16:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Южной Корее будут радикально бороться с договорными матчами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/30jun2011/kor.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство Южной Кореи постановило: начиная с июля в случае, если какой-либо игрок окажется замешанным в договорных матчах, его клуб немедленно покинет чемпионат. При самом худшем развитии событий закроют всю лигу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Информационная безопасность / [Перевод] Как зашифровать Ваши файлы и улучшить безопасность Dropbox
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/infosecurity/123114/</link>
  <description><![CDATA[
                        Dropbox — действительно отличный сервис. Он дает Вам свободные 2 гигабайта памяти, чтобы хранить Ваши файлы и предоставляет вам доступ и синхронизации их между различными компьютерами, независимо от того запускаете вы его на Windows, Mac, Linux или любой другой мобильной ОС. Однако, есть одна проблема. Все файлы, которые Вы храните в облаке, не зашифрованы. Кто бы ни взламывал Ваш аккаунт, может просмотреть и получить доступ ко всем файлам в Вашем аккаунте, включая те конфиденциальные документы, ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 16:19:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин планирует «заняться гигиеной» после выборов 2012 года - Полит.ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG_0ryLNKdAM_1diK2jkQo8_oiCww&amp;url=http://www.polit.ru/news/2011/06/30/wash/</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин заявил, что после президентских выборов, которые пройдут в марте 2012 года, «займется гигиеной», сообщает РИА «Новости». Премьер-министр сообщил об этом на региональной конференции «Единой России» в Екатеринбурге. Отвечая на вопрос одного из участников встречи о том, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 16:05:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Процентные ставки по ипотеке рекордно упали
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2011/06/30/Na_ryynkye_ipotyeki_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        За 1-е полугодие 2011 года процентные ставки на рынке ипотечного кредитования рекордно упали. Зато резко выросло число предложений новых ипотечных программ, а также количество выданных кредитов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 16:34:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Межгосударственный авиационный комитет установил, что самолет Ту-134 до катастрофы под Петрозаводском был исправен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/789174-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         <br><img src='http://www.echo.msk.ru/att/element-789174-picture.jpg?1309437524'><br>На записи параметров бортового самописца признаки отказа авиационной техники отсутствуют......
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ULAS J1120+0641 - cамый яркий объект Вселенной...
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/316810/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2011/06/30/29161-163335-31f75ad848d6bac90008eda9cdec05ac.jpg><br /><br />...по крайней мере, из известных. И самый удалённый квазар.<br />
<br />
Рождение галактики, что сейчас можем увидеть мы  -  происходило всего через 770 миллионов лет после Большого взрыва, ведь расстояние до квазара ULAS J1120+0641 12,9 миллиарда световых лет. По яркости этот квазар превышает Солнце в 63 триллионов раз и ярче любого из ранее открытых в сотни. Увидеть квазар стало возмож ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 Jun 2011 16:33:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1309438805#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>