<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 25 Feb 2013 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия увеличит поставки нефти в Китай на 9 млн тонн
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2013/02/130225_russia_china_gas_dvorkovich.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия планирует увеличить поставки нефти в Китай с 15 до 24 млн тонн ежегодно. Потенциал роста поставок еще больше, считают эксперты, ведь через 20 лет Китай станет потребителем нефти номер один в мире. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 16:32:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Северодвинске избили доверенное лицо Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.211972.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Северодвинске жестоко избили доверенное лицо Путина на выборах 2012 года, замгендиректора верфи "Звездочка" Эдуарда Бааля. Двое молодых мужчин напали на него с металлическими предметами. Бааль получил тяжелые травмы, но его жизнь вне опасности. Поскольку у пострадавшего ничего не похитили, он считает, "что это было покушение, а не банальная попытка грабежа". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 16:10:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пособие «Аль-Каиды» по борьбе с беспилотниками
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130225/206323054.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Перед тем, как окончательно оставить Тимбукту под натиском французских и малийских войск, исламисты задержались в городе, чтобы закупить десятки скромных ковров с орнаментом из пустынных трав. Ими они укрыли свои автомобили, чтобы тем самым не дать обнаружить себя беспилотникам. Такова одна из рекомендаций в найденном американским агентством Associated Press небольшом пособии, которое было оставлено отступавшими боевиками «Аль-Каиды» в исламском Магрибе». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 16:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Италии всеобщие выборы - впервые зимой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24911977.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Здравствуйте, друзья!
 В Италии сегодня - второй день голосования на досрочных парламентских выборах, исход которых все считают важнейшим для страны и, соотвественно, для будущего ЕС и зоны евро. Но все также признают, что, скорее всего, выборы приведут к патовой ситуации - никто не наберет достаточно голосов, чтобы в одиночку сфоримровать правительство. Так считает, например, итальянский тележурналист Сильвио Рита:


 Впервые за всю историю Итальянской Республики всеобщие парламентские выборы . ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 16:25:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Челябинске закроют школы, пострадавшие от падения метеорита - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rg.ru/2013/02/25/reg-urfo/shkoly-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        p>В течение прошлой недели специалисты проверили 64 объекта социальной сферы, которые пострадали в результате чрезвычайной ситуации 15 февраля, сообщил сегодня, 25 февраля, заместитель главы администрации Челябинска по вопросам градостроительства Дмитрий ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 16:48:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В День защитника Отечества драчливые клиенты принесли московскому кафе убытков на миллион рублей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/25feb2013/23febfightcafemsk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Большая компания приезжих из Пензенской области отмечала "мужской" праздник в кафе поселка Мещерский. Один из клиентов решил познакомиться с танцующий девушкой, но та отвергла его знаки внимания и отошла к столику, за которым сидел хозяин заведения. Посетитель посчитал себя оскорбленным и затеял драку, сопровождавшуюся погромом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Surfingbird как инструмент привлечения новых пользователей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/170647/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня мы анонсировали программу для паблишеров.
С ее помощью можно увеличить посещаемость сайта и привлечь новых пользователей.

Мы в Surfingbird считаем, что если вы делаете что-то, что по вашему мнению интересно, то об этом должен узнать кто-то еще :) Вы не должны писать в стол, вас должны читать, вашим сервисом должны пользоваться, и о вашем проекте должны узнавать все больше и больше людей. Так вы можете получать фидбек и корректировать свое развитие, а все остальные таким образом смогут о ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 16:37:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  26 февраля Владимир Путин посетит госпиталь «Мать и Дитя» и проведёт заседание Совета по реализации приоритетных нацпроектов и демографической политике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/17580</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава государства ознакомится с инфраструктурой клинического госпиталя: осмотрит диагностический центр, родильное и реанимационное отделения, операционный блок, а также детскую поликлинику. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Украине жестоко убили женщину-депутата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2013/02/25/Na_Ukrainye_zhyestok.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Каланчакском районе Херсонской области найдена убитой депутат облсовета от Партии регионов Елена Машинская. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 16:35:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  25.02.2013 16:32 : Снятие ареста с имущества Василия Алексаняна законно, к такому выводу пришел сегодня Мосгорсуд
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1019394-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Нижестоящая инстанция уже дважды приходила к аналогичным выводам, но Мосгорсуд всякий раз отправлял дела на пересмотр. 
<br>
Уголовное дело в отношении Алексаняна было прекращено в 2010 году за истечением срока давности. Бывший топ-менеджер ЮКОСа своей вины не признавал. Он скончался два года назад. 
<br>
 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Припарковать за 60 секунд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/auto.d3.ru/comments/418682</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://g2.std3.ru/G/1/5C/BB/37081-d378c2c667618114c2e515a78774775f.jpg" alt="Припарковать за 60 секунд"><br>
		
	
		В 2010 году на YouTube появилось довольно интересное видео, в котором показывался принцип работы автоматизированной многоуровневой парковки. В кратком описании упоминалась лишь вместимость — 168 автомобилей. И вот, 21 февраля, спустя 16 месяцев с начала строительства (12 ушло нa пocтрoйку и 4 нa уcтaнoвку aвтoмaтизирoвaнных cиcтeм), в присутствии почетных гос ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 17:00:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1361797203#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>