<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 05 Jun 2012 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Елизавета II завершит Бриллиантовый юбилей в карете
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2012/06/120605_diamond_jubilee_final_day.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В последний день торжеств, посвященных Бриллиантовому юбилею царствования Елизаветы II, британская королева приняла участие в благодарственном молебне в соборе Святого Павла. Завершатся праздничные мероприятия парадной процессией. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:45:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Закон о митингах: эсеры затягивают второе чтение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parliament/Duma/m.198196.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Госдума не успеет во вторник принять во втором чтении закон о митингах, заявил депутат от "Справедливой России" Илья Пономарев. Его фракция внесла более 350 поправок, которые Дума будет рассматривать не менее 10 часов. "Шансы на то, что закон вступит в силу до 12 июня, ничтожно малы", - сказал Пономарев. До перерыва депутаты успели принять 15 поправок, внесенных единоросами. Они увеличили штрафы за нарушения на митингах, ввели исправительные работы, запретили ношение шарфов. Закон фактически отм ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Еврократическая атака на национальный суверенитет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20120605/193166780.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Помните закон Мерфи? «Если есть вероятность того, что какая-нибудь неприятность может случиться, то она обязательно произойдёт». Европа, пребывающая в состоянии кризиса государственного долга, политического тупика, высокого уровня безработицы, рецессии, высоких налогов и государственных расходов, к сожалению, вполне вписывается в рамки этого закона. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:26:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На дв агода продлен мандат миссии EULEX в Косове
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120605/17/17.html?id=24604430</link>
  <description><![CDATA[
                        Еще на два года продлен мандат миссии Евросоюза по поддержанию правопорядка в Косове (EULEX). В заявлении верховного представителя ЕС по внешней политики Кэтрин Эштон также сообщается о сокращении числа сотрудников этой миссии примерно на 25 процентов. 
 
Миссия EULEX состоит главным образом из представителей правоохранительных органов и таможенников. 
 
Евросоюз принял решение о ее размещении в Косово после провозглашения им в одностороннем порядке своей независимости в 2008 году. Сербия ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:41:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приговор по делу Брейвика будет вынесен не ранее 20 июля - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEnxqTnF_JOPY8_XMx0cCkT3wPE5g&amp;url=http://tver.kp.ru/online/news/1168287/</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам представителей норвежского суда, вердикт по делу стрелка Андерса Брейвика может быть вынесен 20 июля или 24 августа. Возможно, суду понадобится отсрочка для решения ряда технических вопросов. "Мы еще точно не знаем, когда будет вынесен вердикт, но не стоит ожидать его ранее 20 июля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:37:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российский ЦБ доложил: выход Греции из еврозоны катастрофой для РФ не станет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/05jun2012/cbgreece.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вполне вероятный выход Греции из зоны евро российский ЦБ не пугает. Это не приведет к критическим последствиям для отечественной банковской системы, пояснил зампред регулятор Алексей Симановский. Под "критическими" он понимает события, происходившие осенью 2008 года - в начале 2009 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Apple выпустила руководство по безопасности iOS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/145260/</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Apple представила руководство по безопасности для iOS, которое было опубликовано на Apple.com где-то в конце мая. Замечено же за пределами сообщества разработчиков Apple оно было лишь сейчас. Данная публикация достойна внимания, поскольку это первый раз, когда Apple выпустила руководство, ориентированное скорее на администраторов.

Новое руководство включает четыре раздела, посвященные таким темам, как системная архитектура, шифрование и защита информации, сетевая безопасность и доступ  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:37:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заявление для прессы по итогам российско-китайских переговоров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/transcripts/15552</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прозрачные будки для курильщиков будут установлены в Сочи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/city/2012/06/05/Prozrachnyyye_budki_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Сочи намерены установить в общественных местах специальные прозрачные будки для курильщиков в рамках комплекса мероприятий по борьбе с вредной привычкой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:42:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.06.2012 16:34 : У дела панк-группы Pussy Riot  сменится следователь
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/895987-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Теперь вести расследование будет сотрудник СК Харьков, - рассказал журналистам адвокат одной из обвиняемых Марк Фейгин.  По его словам, это произойдет через две недели. Нынешний следователь еще успеет заявить ходатайство о продлении срока заключения для активисток, который истекает 24 июня. Вчера стало известно, что предварительное следствие закончено, теперь адвокаты начинают знакомиться с его материалами. Напомню, всех активисток обвиняют в хулиганстве, им гроизт до семи лет лишения свободы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 350263
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/350263/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Ну этот, со шрамом, я ему, балда, все спички оставил. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 05 Jun 2012 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1338901202#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>