<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 20 Feb 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оппозиция согласилась провести марш "Весна" в Марьино
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2015/02/150220_spring_march_moscow</link>
  <description><![CDATA[
                        Организаторы антикризисного марша "Весна", запланированного на 1 марта, согласились на предложение властей провести шествие на окраине Москвы -  в районе Марьино. В нем не сможет принять участие Алексей Навальный, в четверг получивший 15 суток ареста. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 17:08:30 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бывшего боевика ЛНР высылают из России после кражи колбасы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.238230.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Мемориал" занялся делом бывшего боевика ЛНР Романа Кошели. В декабре, после ухода из отряда боевиков, он бежал в Тамбов. Документы у Кошели сгорели, и, несколько дней оставаясь без еды, он украл колбасу в магазине. Его задержали и постановили выдворить на родину. "Мемориал" опасается, что там жизни Кошели грозит опасность. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 16:24:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новое издание книги Гитлера «Моя борьба»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150220/226390193.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Германии готовят к изданию новую версию книги Адольфа Гитлера «Моя борьба». 5 тысяч примечаний и 150 страниц предисловия — с таким «подкреплением» она должна появиться на прилавках в 2016 году. Проект спорный, даже в правительстве Баварии отсутствует единство. Министр юстиции Мюнхена настаивает на том, что до выхода в свет издание необходимо проверить на предмет разжигания расовой ненависти. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 17:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Другой Савченко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26860050.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Петербургский священник Николай Савченко проповедует мир с Украиной, несмотря на угрозы ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 16:35:13 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Меркель: Возможны новые санкции против России - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEN8f-vRHw1KLpDWRHbsK08vsNsHA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779181216783&amp;ei=GEbnVKjyG-fuygPI-YHgCQ&amp;url=http://www.bfm.ru/news/286615</link>
  <description><![CDATA[
                        Канцлер Германии Ангела Меркель заявила, что не исключает возможности рассмотрения новых санкций в отношении России. Об этом сообщает Reuters. Она уточнила, что новые санкции против России не являются целью. Это лишь возможность в случае нарушения минскихВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 17:29:31 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гас Ван Сент снимет телесериал о салемских ведьмах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/20feb2015/gasvansent.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Права на драму "Новый мир" телеканал HBO приобрел больше года назад. Сериал расскажет об одной из самых увлекательных глав в истории Америки - судебного процесса над салемскими ведьмами. Съемки пилота стартуют весной в Массачусетсе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 16:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пять ошибок анонимности, которые стоили главе Silk Road свободы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/246184/</link>
  <description><![CDATA[
                        Дело Росса Ульбрихта наглядно показывает, как пренебрежение несколькими банальными мерами защиты собственной анонимности может вылиться в огромный срок тюремного заключения. Владельца подпольной биржи по продаже наркотиков Silk Road признали виновным по всем пунктам. Похоже за решёткой ему предстоит провести от 30 лет до всей оставшейся жизни. И этого можно было избежать.

Рыночная площадка, которую выстроил Ужасный Пират Робертс, была основана на неплохих технологиях обеспечения анонимности: се ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 15:11:15 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с постоянными членами Совета Безопасности
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47719</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл оперативное совещание с постоянными членами Совета Безопасности. Особое внимание было уделено теме поставок энергоносителей на территорию юго-востока Украины. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 16:10:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  КАМАЗ обновит линейку двигателей к 2017 году
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2015/02/20/KAMAZ_obnovit_linyey.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        К конце следующего года КАМАЗ планирует закончить работу над новой моделью двигателя для грузовых автомобилей. В 2017 году три модификации двигателя мощностью до 700 лошадиных сил будут запущены в серию. В текущем году автопроизводитель собирается заключить контракты на оборудование, необходимое для производства нового двигателя. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 15:55:43 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.02.2015 17:30 : Президент Украины Петр Порошенко обвинил помощника российского президента Владислава Суркова в том, что тот руководил группой снайперов на майдане год назад
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1497164-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как передает Рейтер, украинский лидер ссылался при этом на результаты расследования трагических событий в центре Киева. О реакции Кремля на эти обвинения пока ничего не известно. Порошенко в то же время заметил, что правоохранительные органы пока недостаточно сделали для наказания виновных в расстреле митингующих.<br>
 <br>
В Киеве в эти дни отмечается годовщина со дня расстрела участников протестов на Майдане, а также бегства президента Виктора Януковича.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Лукойл» опроверг сообщения о взрыве на АЗС в Москве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/75443</link>
  <description><![CDATA[
                        ОАО «Лукойл» опровергает появившиеся в СМИ сообщения о взрыве, якобы произошедшем на АЗС на шоссе Энтузиастов в Москве. Об этом сообщили в пресс-службе компании. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 17:27:44 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1424442901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>