<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 19 Jan 2014 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Запад поддержал решение сирийцев по переговорам в Женеве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/01/140118_syria_opposition_geneva.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        США, Франция и Великобритания поддержали решение Сирийской национальной коалиции, главной оппозиционной группы страны, принять участие в конференции "Женева-2", которая запланирована на 22 января в Монтрё. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 12:23:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве и городах России прошли акции памяти Маркелова и Бабуровой 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.223543.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Несколько сотен человек приняли участие в шествии памяти Станислава Маркелова и Анастасии Бабуровой в Москве. Акция прошла в плотном окружении полиции и завершилась без происшествий возложением цветов на место гибели адвоката и журналистки. Аналогичные акции прошли в других городах России и мира. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Олимпиада в Сочи проходит слишком рано
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140119/216661858.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На домашней Олимпиаде в Сочи россияне являются фаворитами в большинстве видов спорта. Но в горнолыжном спорте они пока еще занимают второстепенные позиции. Настоящего успеха здесь они пытаются добиться только последние несколько лет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Уфе почтили память Станислава Маркелова и Анастасии Бабуровой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25234771.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В столице Башкирии сегодня прошла акция памяти адвоката и правозащитника Станислава Маркелова и журналистки «Новой газеты» Анастасии Бабуровой. Почтить память погибших пришли около тридцати активистов движений «Левый фронт», «Автономное действие», партии «ЯБЛОКО», а также независимые журналисты.

"Мы собрались, чтобы вспомнить наших друзей – Стаса Маркелова и Настю Бабурову, других антифашистов",  – сказал один из организаторов акции,... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 16:46:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Из-за поломки токоприемника поезд Москва - Ярославль встал на пять часов - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGKy9uz-Ell3oFkZkbNJHw7xTd0bg&amp;url=http://yar.kp.ru/online/news/1636314/</link>
  <description><![CDATA[
                        В воскременье, 19 января, пассажирский поезд Москва – Ярославль застрял на перегоне Александров- Балакирево. Остановка произошла в 9.05 и простоял состав пять пять часов. Как сообщила пресс-служба СЖД, задержка произошла из-за поломки токоприемника. ПровислаВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 16:46:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: "Российским хоккеистам простят поражение на Олимпиаде, если они проявят характер и мастерство"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/19jan2014/vova.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин в преддверии старта Олимпийских игр в Сочи отметил, что для него важна победа россиян, в частности, в состязаниях по хоккею. На групповой стадии наша команда сыграет против соперников из США, Словакии и Словении. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Небольшое введение в Scalatest
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/209578/</link>
  <description><![CDATA[
                        Scalatest — это фреймворк для тестирования приложений, поддерживающий разные стили написания тестов и легко интегрирующийся с другими инструментами для JVM, включая IDE и maven.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 17:03:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Интервью российским и иностранным СМИ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20080</link>
  <description><![CDATA[
                        В преддверии Олимпиады-2014 в Сочи Владимир Путин дал интервью корреспондентам телеканалов BBC, ABC News, CCTV, «Россия-1», «Первого канала» и информационного агентства Around the Rings. Запись интервью состоялась 17 января в Сочи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 12:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лыжник Вылегжанин выиграл гонку на этапе КМ в Польше
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/winter/2014/01/19/Lyyzhnik_Vyylyegzhan.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россиянин Максим Вылегжанин победил в гонке на 15 км классическим стилем на седьмом этапе Кубка мира по лыжным гонкам, который проходит в городе Шкларска Пореба в Польше.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.01.2014 17:03 : Патриарх Кирилл назвал грешниками тех, кто критически отзывался о поклонении дарам волхвов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1241160-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Глава РПЦ рассказал, каким должен быть ответ его паствы. 
<br>

<br>
Патриарх высказался после совершения литургии по случаю праздника Крещения и освящения воды. Предстоятель отметил, что многотысячные очереди, которые выстраивались в Москве и Петербурге к дарам волхвов, свидетельствуют о горячей вере людей. Вере в то, что через эти, священные, по словам патриарха, предметы, благодать Спасителя передается тем, кто с верой к ним прикасается, передает «Интерфакс». Далее патриарх Кирилл дал отпов ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Исповедь украинца, который голосовал за Януковича
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/ukraine.d3.ru/comments/514269</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Записано со слов соседа, с которым я сейчас выезжаю в Киев:<br><br>"Скажу тебе честно, я голосовал за Януковича. Но я не столько голосовал за Януковича, сколько против Тимошенко.<br>Понимаешь, она сказала, что Одессу надо огородить колючей проволокой, а одесситов загнать в море. А я очень не хотел, чтоб нас загоняли в море. Мне было страшно.<br><br>А сейчас у меня страх прошел и осталась только ненависть. Ненависть к банде, которая приняла законы, по которым можно посадить любого чело ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 19 Jan 2014 17:05:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1390136701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>