<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 13 Mar 2013 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хирург награжден орденом Почета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.212545.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер байкерского клуба "Ночные волки" Александр Залдостанов, известный по прозвищу Хирург, награжден орденом Почета. Как говорится в указе президента Путина,  награды Залдостанов удостоен за "активную работу по патриотическому воспитанию молодежи, участие в поисковой работе и увековечении памяти погибших защитников Отечества". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 16:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Автомобили класса люкс кризиса не ведают
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130313/206926694.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На массовом рынке производители из кожи лезут вон, пытаясь обойти конкурентов с помощью скидок и других стимулов. Тем не менее сдержанность покупателей нельзя не заметить. Однако в сегменте ультра-люкс ситуация совершенно противоположная: самые дорогие автомобили уже проданы. Эксперты исходят из того, что в этом году рынок автомобилей класса ультра-люкс значительно вырастет, хотя на рынке в целом ситуация выглядит довольно мрачно. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Националисты в интернете и на улице
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24927436.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня информационно-аналитический центр "Сова" представил доклад за 2012 год о ксенофобии и радикальном национализме в России. 

 Готовили доклад социологи Вера Альперович и Наталья Юдина, редактором был один из главных экспертов по национализму Александр Верховский. 

 На пресс-конференции авторы доклада отмечали, что главным вопросом для ультраправых в прошлом году стало их место в протестном движении. Если вкратце, националисты рассчитывали, объединившись с ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 16:45:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дирижер Вольф Горелик скончался в Москве - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNENBsIOl-VnwpccpYLTjG48hNYCvQ&amp;url=http://top.rbc.ru/society/13/03/2013/849023.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня в Москве на 80-м году жизни скончался российский дирижер Вольф Горелик, об этом РБК рассказали в Московском академическом музыкальном театре им.К.С.Станиславского и В.И.Немировича-Данченко. "Московский академический музыкальный театр им.К.С.Станиславского ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 16:49:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Умер дирижер театра Станиславского и Немировича-Данченко Вольф Горелик
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/13mar2013/gorelik.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Еще 10 марта 79-летний Горелик дирижировал спектаклем. Он умер скоропостижно, от пневмонии. Прощание с дирижером состоится в театре в пятницу в 10:30. Затем состоится кремация, после чего прах будет захоронен на Донском кладбище, рядом с могилой его матери. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Еще один взгляд на ситуацию с Human Resources
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/172591/</link>
  <description><![CDATA[
                        В последнее время здесь очень часто стали появляться посты на тему зарплат и HR вообще. Но не было еще ни одного на тему видения всей этой картины программистом-интровертом. Кому стало интересно — добро пожаловать под кат.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 16:49:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Заседание межведомственной рабочей группы по вопросам, связанным с изменением климата и обеспечением устойчивого развития
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/administration/17665</link>
  <description><![CDATA[
                        На первом заседании, которое состоялось 21 февраля 2013 года, были рассмотрены вопросы межведомственного взаимодействия по выполнению решений 18-й климатической конференции ООН, состоявшейся в Дохе в ноябре-декабре 2012 года, а также обсуждались возможные меры стимулирования сокращения антропогенных выбросов парниковых газов в Российской Федерации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Американцы назвали лучшие и худшие автомобили 2012 года
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/03/13/Amyerikancyy_nazvali.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Исследователи американской организации Consumer Reports провели опрос среди обычных граждан на тему их предпочтений среди подержанных автомобилей в ценовой категории до $25000. В результате опросы были выявлены самые популярные модели, а также самые худшие, по версии большинства респондентов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 16:39:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  13.03.2013 16:32 : Конклаву кардиналов пока не удалось определиться с кандидатурой нового предстоятеля Римско-католической церкви
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1030604-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сегодня возвестил черный дым из трубы в Сикстинской капелле. Там, за закрытыми дверями, собрались 115 выборщиков, каждый из которых имеет возможность стать новым понтификом.
<br>

<br>
По мнению наблюдателей, конклав продлится до завтра. Сегодня ИТАР-ТАСС сообщил со ссылкой на диппредставителей ряда католических государств, аккредитованных в Апостольской столице, что интронизация нового папы Римского ориентировочно намечена на 19 марта. 
<br>
 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Картины из чисел
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/421374</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://g4.std3.ru/G/1/C7/8D/37081-f70f194467ddf833f5200989919ac8b4.jpg" alt="Картины из чисел"><br>
		
	
		Даниель Таммет – сверходаренный лингвист и человек, который чувствуя и видя образы цифр, с легкостью и невероятной быстротой проделывает математические вычисления. Таммет признан уникальным человеком и внесен в список «100 гениев современности».<br><br>Однако меня заинтересовала другая особенность Таммета — видеть вместо цифр картины и пейзажи. Его вселенная четырехме ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 17:00:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1363179604#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>