<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 27 Jul 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кокаин, футбол, свобода... Русский в Чили
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2012/07/120727_chile_russian_football.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Осужденный за контрабанду наркотиков российский футболист получил возможность тренироваться ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 16:25:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  The New Times: Навального арестуют в понедельник
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.199296.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В понедельник Алексея Навального арестуют, сообщает The New Times со ссылкой на источники в правоохранительных органах. Адвокаты не сомневаются в том, что Навальному предъявят обвинение по делу о "Кировлесе". Ему грозит до пяти лет тюрьмы по статье 165 УК о причинении имущественного ущерба путем обмана. Глава СКР Александр Бастрыкин публично распекал своих подчиненных за закрытие дела против Навального. В четверг основатель РосПила опубликовал компромат на Бастрыкина.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 11:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кондолиза Райс: США не должны забывать, что являются не "просто одной из стран мира"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/27Jul2012/ft/rise.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Если американцы хотят, чтобы сдвиг тектонических плит мироустройства в итоге сделал мир безопаснее, свободнее и благополучнее, то Соединенные Штаты должны преодолеть свое нежелание руководить другими", - пишет экс-госсекретарь США Кондолиза Райс. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 16:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бывший заммэра Москвы Александр Рябинин приговорен к условному сроку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120727/17/17.html?id=24658722</link>
  <description><![CDATA[
                        Пресненский суд Москвы сегодня признал бывшего заместителя мэра столицы Александра Рябинина виновным в мошенничестве и приговорил его к 3 годам заключения условно и штрафу в миллион рублей.

 Чиновнику также инкриминировалось превышение должностных полномочий, однако по этой статье он был оправдан.

 По данным следствия, Рябинин при помощи своего друга и сообщника Вадима Козлова незаконно завладел нежилым помещением стоимостью почти 6 миллионов рублей. Козлова суд приговорил к 2 годам лишения .. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 16:45:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Накануне аварии на шахте «Зиминка» погибший горняк потерял нательный крест - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEYBO-zo2e498BolwPLMvnO0C0VuQ&amp;url=http://kem.kp.ru/daily/25922/2874336/</link>
  <description><![CDATA[
                        Ворота во двор семьи Козерук распахнуты настежь: знакомые весь день идут выражать соболезнование жене и родителям Данила, горнорабочего, который оказался в числе троих погибших на «Зиминке» шахтеров. - Когда камера-то села, там газ сразу из всех щелей полез, - рассказывает один из горняков, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 16:38:23 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ватикан отправит в свои музеи дежурных священников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/cinema/27jul2012/vatmus.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Каждый сможет подойти к ним, чтобы поговорить, посоветоваться и получить духовную поддержку. "Тогда ватиканские музеи в полном смысле реализуют свою миссию, для которой они в свое время были созданы", - считает генеральный секретарь губернаторства Града Ватикан епископ Джузеппе Шиакка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  mashina.org недоступна под Билайном
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/148613/</link>
  <description><![CDATA[
                        Если честно, то сайт mashina.org был недоступен под билайном. Проявлялось в том числе у меня (проводной Билайн, Москва) около 13:00. По состоянию на текущее время сайт открывается.
Об этом писали уже написала Lenta.ru, есть записи в twitter и на других сайтах.

Вместо сайта открывалась вот такая заглушка:

 Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 16:45:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российско-вьетнамские переговоры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16062</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сочи состоялись переговоры Владимира Путина с Президентом Вьетнама Чыонг Тан Шангом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 14:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  РЖД: взрыв снарядов в эшелоне под Новосибирском произошел из-за неправильного размещения груза
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2012/07/27/RZHD__vzryyv_snaryad.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По результатам предварительной проверки грузоотправитель военного эшелона, в котором в среду под Новосибирском взорвались боеприпасы, нарушил условия размещения и крепления опасных грузов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 16:38:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  27.07.2012 16:33 : За несколько часов до открытия лондонской Олимпиады непроданными на церемонию остаются около 50-ти билетов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/913370-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сообщили организаторы сегодняшнего шоу. Они не стали уточнять стоимость нереализованных билетов. В то же время организаторы пообещали множество приятных сюрпризов – каких именно, пока что остается в тайне. 
<br>
Церемония открытия лондонской Олимпиады начнется сегодня в полночь по московскому времени. Между тем, на сайте "Эха Москвы" уже можно следить за спортивными событиями из британской столицы. На ресурсе заработала специальная твиттер-трансляция. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Агрессия касатки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/355370/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/YQloiLMRimM/2.jpg><br /><br />Серьезный инцидент агрессии касатки в адрес тренера Кена Петерса в 2006 году.<br />
Касатка захватывает ногу своего тренера и не отпускает, макая его в воду в течение длительного времени. Петерсу, который оставался на удивление спокойным, наконец, удается освободиться и отплыть от животного за оградительную сеть. Более подробное описание инцидента  здесь ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 27 Jul 2012 16:38:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1343394003#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>