<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 10 Feb 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Безруков не будет сниматься в ролике в поддержку Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/02/120126_bezrukov_putin_denial.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Известный актер Сергей Безруков отказался сниматься в видеороликах в поддержку кандидата в президенты России Владимира Путина, объяснив свою позицию нежеланием влиять на выбор зрителей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 16:33:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев уволил начальника петербургкой полиции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.195579.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Дмитрий Медведев уволил начальника петербургской полиции Михаила Суходольского. На итоговой коллегии МВД президент заявил, что в полиции "не место истерикам и личному пиару". В Петербург прибыли с инспекцией высокие чины МВД после убийства подростка в отделении полиции. Суходольский критиковал решение назначить проверку. Сейчас он блокирован омоновцами в собственном кабинете.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 16:12:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России холода относительны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/social/20120210/185563512.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Большая часть России проводит более полугода в зимних условиях. Сапоги одеваются в октябре и снимаются в апреле. Урок физкультуры в школе обозначает пробежку на лыжах в ближайшем парке. Чтобы ребенок хорошо развивался, в России часто гуляют с ним при самых холодных температурах. Нет ничего полезнее свежего воздуха. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иран в ближайшие дни посетит высокопоставленный представитель Китая
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120210/17/17.html?id=24479937</link>
  <description><![CDATA[
                        Китай направляет в Иран своего представителя для переговоров по иранской ядерной программе. 
 
12 и 13 февраля с визитом в Иране побывает заместитель иностранных дел Китая Ма Чжаосюй. В китайском руководстве подчеркивают, что единственным верным способом решить все спорные вопросы относительно научных разработок Тегерана Пекин считает "диалог и сотрудничество". 
 
Китай, который является крупнейшим импортером иранской нефти, выступает против ужесточения санкций ООН против ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 16:49:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Обстановка тотальной слежки и угроз»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/8LdUmP4H_AY/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Как рассказал «Росбалту» заместитель председателя парламента Южной Осетии 2-го и 3-го созывов Инал Мамиев, «Алла Джиоева до сих пор находится в реанимации. Больница по-прежнему окружена вооруженными людьми, близко никого, даже родственников, не подпускают».

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Северное сияние засняли с борта МКС (ВИДЕО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/10feb2012/northernlights.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Необычно яркое северное сияние в конце января была вызвано геомагнитной бурей. Из материалов фотосъемок, сделанных астронавтами NASA на высоте 380 километров над Землей, был создан видеоролик, на которой можно различить сине-голубоватую дымку над горизонтом на фоне ночного неба и ярких огней городов США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании ZeptoLab / Интеграция iCloud на примере игры Cut the Rope
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/ZeptoLab/blog/137947/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет хабра-житель. Сегодня я хотел бы поведать тебе о своем опыте интеграции iCloud в игру Cut the Rope.

На этот пост меня вдохновил отзыв одного пользователя, пришедший на почтовый адрес технической поддержки:
«I do not need any help, I just wanted to ask you something… How did you 
run iCloud Cut the Rope even if it is not a universal application? I 
alternate with iPhone and iPad without problems, and it is extraordinary. 
Unfortunately, no other developer does this, it is only with univer ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 15:35:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приемную главы управления МВД по Петербургу заблокировал ОМОН - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFhaR1eKeSY7Dp1L1bzrEmH8Rsz9Q&amp;url=http://www.lenta.ru/news/2012/02/10/omon/</link>
  <description><![CDATA[
                        ОМОН заблокировал приемную руководителя ГУ МВД по Санкт-Петербургу и Ленинградской области генерал-полковника Михаила Суходольского, сообщает РИА Новости со ссылкой на представителя управления. "Выгоняют Суходольского из кабинета и никого, кто пытается в приемную войти, не пускают", ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 16:54:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Хоккеист «Спартака» задержан за вождение в нетрезвом виде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/hockey/2012/02/10/Hokkyeist___Spartaka.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Нападающий московского «Спартака» Роман Людучин задержан за управление автомобилем в нетрезвом виде. Пресс-служба клуба ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 16:45:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.02.2012 16:35 : Сразу три российских фотографа стали лауреатами ежегодного конкурса World Press Photo
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/857683-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Известный фотожурналист Юрий Козырев занял первое место в категории "одиночные новости" - он победил с фотографией ливийских повстанцев. Спортивный фотограф Александр Таран получил первое место в категории "спорт" за серию об уличных боях в песке. И Александр Гронский стал обладателей третьей премии в категории "повседневная жизнь" – его снимок называется "Пастораль", там показан заброшенный котлован в отдаленном пригороде Москвы. Лучшим фотографом здесь признан испанец Самуэль Аранд за съемку  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 337390
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/337390/#new</link>
  <description><![CDATA[
                         -  Я не поверила своим глазам!<br />
 -  Помню, что упала в обморок, а когда пришла в себя  -  лежу раздетая в зале морга, а рядом тела умерших,<br />
 -  вспоминает Татьяна.  -  Хорошо, что меня еще вскрыть не успели! Огляделась, встала и подошла к сотруднику, <br />
чтобы вещи попросить, он аж обомлел. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Feb 2012 16:40:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1328878803#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>