<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 17 Feb 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд подтвердил сроки наказания для братьев Навальных
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2015/02/150217_navalny_brothers_sentence</link>
  <description><![CDATA[
                        Московский городской суд оставил приговор братьям Алексею и Олегу Навальному в силе, но внес в него изменения: отменил штраф в 500 тысяч рублей Алексею Навальному и увеличил ему испытательный срок до 5 лет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 17:15:16 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд оставил в силе приговор по "почтовому делу", но отменил штраф Алексею Навальному
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.238104.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд оставил в силе приговор по "почтовому делу", отменив при этом наложенный на Алексея Навального штраф в 500 тысяч рублей. Его брат Олег остается в заключении сроком на 3,5 года. Лидер Партии прогресса получил такой же срок условно. В последнем слове он потребовал освободить брата и назвал его заложником своей политической деятельности. ФОТО ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 16:48:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ Белоруссии: «Нормандский формат» в минских рамках
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20150217/226330434.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главная тема в белорусских СМИ — минские переговоры «нормандской четверки» по украинской проблеме. Комментарии на эту тему оттеснили на второй план проблемы интеграции и российско-белорусских отношений. Некоторые авторы, однако, обсуждая ситуацию вокруг ЕАЭС, признали, что российский рубль «убивает» в Белоруссии и Казахстане больше производителей и капитала, чем война на Украине. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 17:27:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд снял с Алексея Навального штраф по делу «Ив Роше»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26854368.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд оставил без изменений приговор брату политика Алексея Навального – Олегу по делу «Ив Роше». Самому оппозиционеру приговор изменили, убрав из него штраф суммой 500 тысяч рублей. Суд также продлил испытательный срок политику с двух до пяти лет. Условное лишение свободы Алексея Навального суд признал законным. Домашний арест оппозиционера отменен.

Адвокаты осужденных требовали оправдательного приговора, прокуратура настаивала на ужесточении наказания до 10 лет лишения... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 16:43:16 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  CNN подал в Роскомнадзор заявку для восстановления вещания в России - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEm48MylbvImuqrTlPTFQ9AJfbQlQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779177563446&amp;ei=llHjVIi4JIz2yAP8xIHIDw&amp;url=http://top.rbc.ru/technology_and_media/17/02/2015/54e32b939a794717263823ee</link>
  <description><![CDATA[
                        Телеканал CNN International подал заявку в Роскомнадзор на получение универсальной лицензии на вещание на территории России. Об этом РБК сообщил пресс-секретарь ведомства Вадим Ампелонский. Фото: AP. В этом сюжете. Российские спецслужбы не пострадали от хакерскойВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 17:17:20 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Якутский школьник похитил в храме деньги, оставленные в ящиках для пожертвований
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/17feb2015/15ybtheftchurchyak.html</link>
  <description><![CDATA[
                        15-летний подросток совершил кражу еще в прошлом году. Злоумышленник взломал сразу пять ящиков для пожертвований. А в Крыму расследуют рекордный "набег" жуликов на мечети: за одну ночь преступники ограбили три мусульманских храма в трех разных районах полуострова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 16:24:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Администрация президента раскритиковала михалковский налог на интернет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/245998/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Мединский и Михалков, партнёры по налогу на интернет
Фото: Александр Шалгин / Пресс-служба Госдумы РФ / ТАСС

В администрации президента подготовили отрицательный отзыв на предложение о вводе авторского сбора в интернете. Критика отправлена вице-премьеру Игорю Шувалову, который должен будет представить отчёт президенту России. Т.н. «налог на интернет» предложил Российский Союз Правообладателей, во главе которого стоит Никита Михалков.

По замыслу РСП, интернет-провайдеры должны собирать дополни ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 16:39:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с победителями XXVII Всемирной зимней универсиады
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47700</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин встретился с российскими спортсменами — победителями XXVII Всемирной зимней универсиады. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 15:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд несущественно изменил приговор Алексею Навальному
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2015/02/17/Mosgorsud_nyesushcye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Во вторник Мосгорсуд рассматривал апелляцию братьев Алексея и Олега Навальных по делу «Ив Роше». Наказание Олега Навального в виде 3,5 лет колонии оставлено без изменений, условный срок Алексея также подтвержден. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 16:12:51 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.02.2015 17:32 : Трагедия произошла на ежегодном карнавале в столице Гаити
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1495136-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

На участников праздничного шествия упал высоковольтный провод. Погибли 18 человек, не менее 60 пострадали. По предварительным данным, причиной инцидента стали действия одного из участников фестиваля, который с помощью шеста пытался отодвинуть кабель линии электропередачи, чтобы под ним смогла пройти платформа с музыкантами, - передает ТАСС.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин прибыл с рабочим визитом в Венгрию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/74861</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент РФ Владимир Путин прибыл с рабочим визитом в Венгрию. Визит главы государства начнётся с церемонии возложения венка к могиле Неизвестного солдата. После этого президент примет участие в церемонии открытия после реставрации советского воинского мемориального комплекса. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Feb 2015 17:33:30 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1424183701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>