<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 31 Jul 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дело "Кировлеса": Навальный стал невыездным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/07/120731_navalny_kirovles_investigators.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет России предъявил оппозиционеру обвинение в присвоении чужого имущества, переквалифицировав его по более тяжкой статье. В качестве меры пресечения с него взята подписка о невыезде. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 16:45:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЛГБТ-активист попросил убежища в Испании
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.199362.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Активист ЛГБТ-движения Алексей Киселев попросил политического убежища в Испании. Он опасается ареста по "Болотному делу". Ранее участница движения "Солидарность" Анастасия Рыбаченко приняла решение вернуться в Россию, хотя просила убежища в Германии. Всего в деле 16 обвиняемых и подозреваемых, из которых двое находятся под подпиской о невыезде, одна под домашним арестом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 15:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обама оказался потомком легендарного раба из Вирджинии, утверждает ученый
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/31Jul2012/latimes/obama.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Специалисты по генеалогии установили родство Барака Обамы с рабом из Вирджинии Джоном Панчем - первым африканцем, попавшим в рабство в Америке. "Два афроамериканца, самых значительных в истории нашей страны, оказались удивительным образом связаны". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шеф Пентагона Леон Панетта прибыл с визитом в Египет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120731/17/17.html?id=24662317</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр обороны США Леон Панетта прибыл в Каир для переговоров с президентом Египта Мухаммедом Мурси и министром обороны этой страны Хуссейном Тантауи.

 В заявлении Белого дома говорится, что визит Панетты призван подтвердить поддержку Соединёнными Штатами политики реформ, проводимой египетскими властями.

 Визит Панетты в Египет проходит через две недели после посещения Каира госсекретарём США Хиллари Клинтон. Она выразила поддержку демократическим и экономическим реформам в Египте.

 Египет . ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 16:29:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: многопартийность в РФ показывает реальную поддержку общества - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNF5vOofd6Z6nTHpMBEFuzKTI55Vzg&amp;url=http://www.ria.ru/politics/20120731/713683272.html</link>
  <description><![CDATA[
                        СЕЛИГЕР (Тверская область), 31 июл - РИА Новости. Президент РФ Владимир Путин считает, что многопартийность в России позволяет оценить реальную поддержку обществом каждой политической силы. В ходе общения с участниками всероссийского молодежного инновационного форума "Селигер-2012" президента ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 16:47:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На "Селигере" готовились к приезду Путина - изолировали оппозиционеров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/31jul2012/selig.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Перед приездом президента оппозиционеров держали в стороне от лагеря, пока они не пригрозили обратиться к журналистам. Задать вопрос Владимиру Путину у противников режима, видимо, не получится. "Я бы, например, хотел спросить, почему каждый год в России растет коррупция, и не считает ли он, что рыба гниет с головы", - заявил один из активистов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Важнейшая мотивация
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/148806/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Википедия дает какое-то сложное определение того, что такое мотивация. Я описал бы мотивацию более матафорично, на примере героя игры. Мотивация — это эликсир, после употребления которого у героя повышается уровень силы и стремления к новым свершениям. Чем выше уровень силы, тем сильнее пробивная или защитная мощь. Применительно к работе мотивация — это побуждение к действию, которое приводит к повышению силы сотрудника. Повышение силы сотрудника дает ему больше уверенности и энергии в решении  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 15:15:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посещение молодёжного форума «Селигер-2012»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16104</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин прибыл в Тверскую область на Всероссийский молодёжный образовательный форум «Селигер-2012». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Биатлонистка сборной России решила выступать за Украину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/winter/2012/07/31/Biatlonistka_sbornoy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Биатлонистка молодежной сборной России Ольга Абрамова не явилась на сбор команды в Уват. Как выяснилось, спортсменка решила в будущем выступать за команду Украины. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 16:32:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  31.07.2012 16:32 : Защита спортсмена Расула Мирзаева просит проверить действия врачей, лечивших скончавшегося Ивана Агафонова
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/914612-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По словам защитника Алексей Гребенского, появилась информация, что Агафонов мог получить в больнице новые травмы в результате падения с каталки. Адвокаты полагают, что Агафонов не получил должного медицинского внимания, что и спровоцировало ухудшение его самочувствия и дальнейший перевод в реанимацию, - передает агентство РИА Новости. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как обстоят дела с наукой в России?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/355677/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/07/31/36276-162255-ae109250b62d2cc4454123c48f53cbcb.jpg><br /><br />Автор статьи как нельзя лучше назвал то, что изображено на КДПВ: Мечты и реальность.<br />
<br />
Бывший флагман науки (Россия) тусит вместе с латиноамериканцами и некоторыми арабами по относительному числу публикаций. Если брать прирост публикаций на душу населения, то здесь еще хуже  -  количество публикаций у нас фактически не растет, при том, что во всем мире (и даже сраной африке) в ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 31 Jul 2012 16:22:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1343739603#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>