<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 18 Jun 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жареная крыса вместо курицы: в чём ещё обвиняли фастфуд?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.com/russian/society/2015/06/150618_tr_fastfood_deny_odd_claims</link>
  <description><![CDATA[
                        Калифорниец уверяет, что в одном из ресторанов KFC вместо курицы ему принесли зажаренную в панировке крысу. Русская служба Би-би-си собрала громкие случаи, когда производители продуктов питания опровергали самые невероятные обвинения в свой адрес. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 17:19:43 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Паркмен" Алтухов арестован на десять суток за акцию у мэрии Москвы 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.242043.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд приговорил к 10 суткам административного ареста "паркмена" Константина Алтухова за акцию протеста против запрета на въезд пикапов в центр Москвы. Он приковал себя наручниками к своему автомобилю, запаркованному у мэрии. Ранее Алтухов получил пять суток за акцию у ОП "Царицино". Он протестовал против незаконного, по его мнению, изъятию четырех его грузовиков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 16:46:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Возвращение Коминтерна в новом обличии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20150618/228662720.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия начинает привыкать к политике в стиле Коминтерна. У России также установлены дипломатические отношение с большинством стран мира, а российские дипломаты также принимают участие в официальных приемах. Однако, это не мешает российским СМИ выпускать в эфир передачи, которые разжигают ненависть и международную вражду. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 16:43:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Польше закончились учения сил быстрого реагирования НАТО Noble Jump
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/27079454.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Польше закончились первые в истории учения сил быстрого реагирования НАТО – Noble Jump, в которых приняли участие около 2100 солдат из 9 стран. Об этом сообщает корреспондент в Варшаве Алексей Дзикавицкий.

На совместной пресс-конференции с генеральным секретарем НАТО Йенсом Столтенбергом вице-премьер и министр обороны Польши Томаш Семоняк заявил, что во время учений прорабатывалась реакция сил Альянса на возможную угрозу гибридной войны.



"НАТО должно заниматься своими... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 16:44:04 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Алексей Кудрин предложил провести в России досрочные президентские выборы - Радиостанция ЭХО МОСКВЫ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGqhSTgnjDvAg9Em1Vdys95L7pV1Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779351723804&amp;ei=L9aCVbCfGuTpygO7k4HwDg&amp;url=http://echo.msk.ru/news/1569490-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший министр финансов считает, что это дало бы власти мандат на реформы. Такую идею Кудрин высказал на Международном экономическом форуме в Петербурге. Коммунисты в Госдуме считают, что досрочные выборы президента дестабилизируют ситуацию в стране. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 17:06:04 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгордума решит, где стоять памятнику Крестителю Руси &#8212; на Лубянке или на площади Европы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/18jun2015/vladimir_monument.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как заявил в четверг журналистам Михаил Мягков, научный директор Российского военно-исторического общества, инициировавшего установку монумента князю Владимиру, "будет несколько мест, а мы их будем внимательно рассматривать". "Мы должны выбрать то место, которое было бы знаковым, которое нам позволяло бы гордиться этим памятником", - подчеркнул он. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 16:26:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  История самого красивого электрогибрида — Fisker Karma
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/252168/</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Хенрик Фискер и его детище Fisker Karma

Наверное, многим из Вас вряд ли что-то скажет фамилия и имя данного человека: Хенрик Фискер. А между тем этот датчанин, который в свое время учился в Калифорнии в школе дизайна, на протяжении 12 лет работал в немецкой компании BMW, трудился в британской компании, производящей Aston Martin, а также руководил американской Глобальной студией дизайна компании Ford. Именно Хенрик Фискер является автором дизайна родстера BMW Z8 и Aston Martin DB9. 
 Читать да ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 14:03:52 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с заместителем Наследного принца, Министром обороны Саудовской Аравии Мухаммедом бен Сальманом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/kremlin.ru/events/president/news/49724</link>
  <description><![CDATA[
                        На полях XIX Петербургского международного экономического форума состоялась встреча Владимира Путина с заместителем Наследного принца, Министром обороны Саудовской Аравии Мухаммедом бен Сальманом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 16:25:10 +0300</pubDate>
  <source url="http://kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Электрокар Tesla Model 3 станет кроссовером
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2015/06/18/Elyektrokar_Tesla_Mo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Tesla ведет разработку нового доступного электрокара Model 3, который изначально был заявлен в качестве недорого аналога седана Model S. Он должен был получить такой же тип кузова, однако сегодня представители Tesla заявили, что автомобиль будет предложен и в качестве седана, и в качестве кроссовера. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 15:51:30 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.06.2015 17:32 : Минюст Украины зарегистрировал партию "Укроп"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1569522-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Её полное название «Украинское объединение патриотов», — передает ТАСС. Местные СМИ связывают эту партию с бывшим губернатором Днепропетровской области и бизнесменом Игорем Коломойским.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новак: Строительство нового газопровода через Балтику не коснётся реализации «Турецкого потока»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/98206</link>
  <description><![CDATA[
                        Строительство нового газопровода через Балтийское море не коснётся реализации «Турецкого потока» – целевые рынки этих проектов разные. Такое заявление сделал глава Минэнерго РФ Александр Новак, сообщает РИА Новости. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 18 Jun 2015 17:15:01 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1434638101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>