<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 17:35:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 28 Aug 2014 17:35:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Белый ветер" подал в суд заявление о банкротстве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/08/140828_white_wind_bankruptcy.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сеть магазинов электроники "Белый ветер Цифровой" обратилась с заявлением о признании себя банкротом. Арбитражный суд Ульяновской области рассмотрит дело 18 сентября. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 17:18:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обжалован приговор по "болотному делу четырех"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.232433.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Мосгорсуд подана жалоба на приговор Александру Марголину. Таким образом, приговор всем четырем фигурантам "болотного дела четырех" не вступит в законную силу до рассмотрения этой апелляции. Жалобы на приговоры Алексею Гаскарову и Илье Гущину также будут вскоре поданы. Адвокаты требуют полного оправдания своих подзащитных. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 15:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Цены будут расти
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140828/222653083.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия стимулирует потребление своей собственной продукции и старается диверсифицировать импорт из государств, на которые не распространяется эмбарго. Мясо птицы и свинину российские власти хотят заменить исключительно продукцией местного производства, а Аргентина уже объявила, что может стать крупнейшим экспортером мяса в Россию. При этом цены на продовольствие в России уже выросли на 5-6% и будут расти. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Савченко отказывается от психиатрической экспертизы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26554863.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинская летчица Надежда Савченко заявила, что не намерена общаться с российскими врачами, которые будут проводить ее психиатрическую экспертизу.

Заявление Савченко опубликовал в своем «Твиттере» ее адвокат Николай Полозов. Ранее он объявил о предстоящем этапировании украинской летчицы в Москву на психиатрическую экспертизу, сообщает украинская служба нашей радиостанции.

Надежда Савченко подчеркнула, что считает назначенную ей психиатрическую экспертизу... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 17:16:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Миллиардер Коломойский готовит план Б - Дни.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHdRNBaYlUcBx9ajp3DgIiPSnYSUw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778955271454&amp;ei=3i__U6CwJNKCyQPEg4GgCA&amp;url=http://www.dni.ru/redir/?source%3Ddni_picture_day%26id%3D279249%26dniurl%3Dpolit/2014/8/28/279249.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Днепропетровске в экстренном порядке собирается Совет обороны региона. В заседании примут участие руководство области и силовые структуры. Об экстренном совещании рассказал глава области Игорь Коломойский. Он подчеркнул, что лично проведет совет, на котором остроВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 17:28:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  НАТО заявляет о присутствии на Украине более тысячи российских солдат - "по самым консервативным оценкам"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/28aug2014/nato.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам представителя военного альянса, власти России ввели войска на территорию Украины для поддержки сепаратистов. Своими действиями российские власти пытаются предотвратить их поражение, уверены в военном альянсе. Между тем Москва отрицает, что подконтрольные ей войска вторглись на территорию чужого государства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 17:24:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Приглашаем на CocoaHeads 29 августа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/234849/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Срочно в номер, молния! Завтра, то есть 29 августа, в 19.00 в офисе Mail.Ru Group состоится ежемесячная встреча (кстати, юбилейная — уже 2 года) разработчиков под iOS/OS X. Это мероприятие традиционно проводится в последнюю пятницу каждого месяца.

Здесь каждый желающий может выступить со своим докладом, поделиться опытом и информацией о своём проекте. По сути, это встреча с единомышленниками и коллегами по профессии. Наши двери открыты как для новичков, так и для матёрых профессионалов, отсев ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 17:18:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  29 августа Президент посетит 10-й всероссийский молодёжный форум «Селигер 2014»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/46504</link>
  <description><![CDATA[
                        Перед участниками форума выступали С.В.Лавров, А.В.Коновалов, Д.В.Ливанов, Н.А.Никифоров, В.Е.Чуров, Э.С.Набиуллина, Э.А.Памфилова, а также представители российской науки и культуры, бизнес сообщества, видные общественные деятели и представители органов государственной власти. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  АвтоВАЗ представил на ММАС 2014 два новых концепта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/08/28/AvtoVAZ_pryedstavil_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Одним из участников Московского международного автосалона 2014 стал отечественный АвтоВАЗ, показавший на этом мероприятии два новых концепт-кара. Речь идет о моделях Vesta и XRay 2, которые, если верить представителям тольяттинского завода, скоро пойдут в серию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 16:41:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  28.08.2014 17:33 : Президент Украины собирает экстренное заседание Совета национальной безопасности и обороны
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1389124-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Оно должно начаться сейчас. Ранее Петр Порошенко отменил рабочий визит в Турцию и заявил о созыве совета в связи с резким обострением ситуации в Донецкой области. Президент Украины объявил о том, что на территорию страны были введены российские войска. Украина срочно инициирует созыв заседания Совета безопасности ООН и чрезвычайное заседание Совета ЕС, - добавил Порошенко. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ОЗХО уничтожила 93% вывезенного из Сирии химоружия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/47404</link>
  <description><![CDATA[
                        Организация по запрещению химического оружия (ОЗХО) заявила об уничтожении 93% химикатов, вывезенных ранее из Сирии, сообщает РИА Новости. Ранее поступала информация о ликвидации 84,3% оружия. В докладе ОЗХО отмечается, что «были уничтожены 100% химикатов первой категории опасности и 65% химикатов второй категории опасности, что в общем составляет 93%, включая ранее уничтоженный в Сирии изопропанол». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 28 Aug 2014 17:27:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1409232906#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>