<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 19 Apr 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва требует более четких гарантий от НАТО по ПРО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/04/120419_lavrov_nato_guarantees.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва считает недостаточными гарантии ненаправленности систем ЕвроПРО против России, требуя юридических гарантий. НАТО предлагает закрепить их в ясном политическом заявлении. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:20:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Каганскому предъявлено новое обвинение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/police/m.197243.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывшему сотруднику МВД Максиму Каганскому предъявлено обвинение в покушении на мошенничество в особо крупном размере совместно со следователем Главного следственного управления МВД Нелли Дмитриевой. Каганский воспользовался статьей 51 Конституции  (право не давать показания против себя и членов семьи) и не стал давать следствию показания. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай и Россия проведут учения неподалеку от Кореи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20120419/190812314.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Китайские и российские военные намерены провести совместные крупномасштабные военно-морские учения, которые начнутся в воскресенье и продлятся целую неделю. Пройдут они в водах Желтого моря к западу от Корейского полуострова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Забайкалье пожарные продолжают бороться с огнем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120419/17/17.html?id=24553629</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудникам МЧС России в четверг удалось предотвратить распространение лесных пожаров на поселки Манкечур и Кондуй Забайкальского края. 
 
Как сообщили в ведомстве, пожарные продолжают тушить огонь в селе Васильевский хутор. Там горят несколько жилых деревянных домов и здание почты. Угрозы перехода огня на другие постройки нет. 
 
По данным МЧС, в результате пожара пострадали четыре человека. Они госпитализированы с ожогами средней и легкой тяжести. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:53:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Убийство бизнесмена в центре Москвы носит заказной характер - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGpswX8WfuhozXjWqX4Jl6-ApkiBQ&amp;url=http://www.ria.ru/incidents/20120419/630010717.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 19 апр - РИА Новости. Убийство бизнесмена в центре Москвы носит, по всей видимости, заказной характер, сообщил РИА Новости источник в правоохранительных органах столицы. В четверг днем в припаркованном возле дома 6 по Пресненскому валу автомобиле Toyota Land Cruiser был обнаружен убитый ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:41:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин и Миллер похвастались, что новые ветки российских газопроводов начнут строить раньше сроков
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/19apr2012/potoki.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Южный поток" начнут строить уже в этом году, а в октябре запустят в коммерческую эксплуатацию вторую ветку "Северного". Премьер-министр Путин поспешил сгладить возможное недовольство ближайших соседей России из-за запуска "потоков". Россия, сообщил он, &#8232;надеется на продолжение сотрудничества с Украиной, Белоруссией и&#8232;Турцией. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  JetBrains представила язык Kotlin на конференции JavaOne Russia 2012
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/142417/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Блог компании JetBrains  Уставшие, но довольные члены команды JetBrains вернулись сегодня с одного из знаковых событий для всего Java-сообщества — конференции JavaOne Russia 2012 в Москве. 

В течение двух дней наши ведущие разработчики общались с посетителями конференции на стенде компании и отвечали на многочисленные вопросы не только о «флагманском» продукте JetBrains — одной из лучших сред для разработки на Java — IntelliJ IDEA, но и о новом, объектно-ориентированном языке со статичной ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:44:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание по вопросам школьного образования
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15073</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе поездки в Санкт-Петербург Дмитрий Медведев провёл совещание по вопросам школьного образования. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Американские медики опробовали новый способ лечения рака сердца
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/03/body/2012/04/19/Amyerikanskiye_myedi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Врачи из США впервые применили стентирование для лечения пациентки с раком аорты. Спустя год женщина жива, а опухоль заметно уменьшилась. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:15:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.04.2012 16:32 : Общественных наблюдателей предложил привлекать к Единому государственному экзамену Дмитрий Медведев
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/880269-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Президент считает, что это может сделать результаты тестирования более объективными. При этом выразил надежду, что после экзамена наблюдатели не станут объявлять голодовку в знак несогласия с его итогами. Также Медведев выступил за компьютеризацию тестирования. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Снюс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/345690/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/04/19/28228-155507-8e7a671a26f6a237138fef936a386f69.jpg><br /><br />Почему именно в Швеции додумались не только нюхать и курить табак, но еще и жевать? Дело в том что, северные ветра мешали прикуривать и выдували табак из ноздрей. Взять сухой порошок нюхательного табака, мешать его с солью, щелочью и водой придумали именно суровые скандинавы. Дабы избавить снюс от ненужных и особо вредных примесей и микроорганизмов, дотошные шведы додумались подвергнуть  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 19 Apr 2012 15:55:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1334840404#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>