<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 14 Jun 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти Турции приостановили проект застройки парка Гези
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/06/130614_turkey_gezi_project_frozen.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Турецкие власти после ночных переговоров с протестующими объявили о приостановке проекта в стамбульском парке Гези до решения суда. Именно проект застройки парка стал толчком к массовым протестам. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 16:28:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Амиров временно отстранен от должности мэра Махачкалы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/prison/m.215707.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Басманный суд Москвы временно отстранил арестованного мэра Махачкалы Саида Амирова от занимаемой должности. Чиновник возражать не стал, заметив, что "не цепляется за работу". Также Амиров опроверг ранее появившиеся сообщения о предпринятой им попытке суицида. Утром с таким же опровержением выступил адвокат обвиняемого. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Женевские переговоры – единственный ключ к решению сирийской проблемы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130614/210047050.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Потребовался год для того, чтобы можно было стряхнуть пыль с Женевского коммюнике по Сирии и дать возможность дипломатии предпринять еще одну попытку. Достигнутое в прошлом месяце соглашение между госсекретарем Джоном Керри и Сергеем Лавровым относительно начала нового политического процесса – Женевы II – представляет собой важную возможность. Но эта возможность уже сужается, оказавшись под интенсивным давлением. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Евгений Киселев как гражданин Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25017085.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский журналист Евгений Киселев, в последние годы работающий в Киеве, обратился к президенту Украины Виктору Януковичу с просьбой о предоставлении украинского гражданства. В интервью РС Киселев объяснил, почему ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 16:11:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: закон об НКО-иностранных агентах может быть усовершенствован - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFby7EDx4EnZI8ZLBesHkyxJxZx0g&amp;url=http://www.gazeta.ru/politics/news/2013/06/14/n_2973697.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Владимир Путин заявил, что закон об НКО-иностранных агентах может быть усовершенствован, сообщает «Интерфакс». «Я согласен с теми нашими коллегами, и в том числе с моим советником по этим проблемам в том, что мы должны проанализировать практикуВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 16:53:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Свердловской области женщина убила новорожденного сына и покалечила дочь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/14jun2013/mombeatmrdbabyur.html</link>
  <description><![CDATA[
                        40-летняя тагильчанка избила четырехмесячного сына и двухлетнюю дочь. Мальчик от побоев скончался на месте, а девочка госпитализирована с черепно-мозговой травмой и тупой травмой живота. Трем таким же матерям-садисткам вынесены приговоры в Новгородской, Ленинградской и Владимирской областях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  FleX™Silicon-on-Polymer™ — первый серийный гибкий микроконтроллер
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/183372/</link>
  <description><![CDATA[
                         

FleX™Silicon-on-Polymer™ – революционный процесс создания высокоэффективных однокристальных электронных схем CMOS с многослойным металлическим проводником на гибкой подложке. 

FleX позволяет разработать новое поколение ИС, которые значительно улучшат возможность интегрирования функциональности CMOS в гибкую электронику. С помощью FleX можно создавать полностью функциональные гибкие полупроводники на кремнии, толщина которых составляет  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 16:43:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Валентиной Терешковой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18343</link>
  <description><![CDATA[
                        В преддверии 50-летия со дня полёта в космос первой в мире женщины-космонавта Владимир Путин встретился с генерал-майором, Героем Советского Союза, первой в мире женщиной-космонавтом Валентиной Терешковой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  20 советов автомобилисту сэкономить бензин
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/06/14/20_sovyetov_avtomobi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На данный момент автомобилем владеет каждый четвертый житель России и траты на машину являются значительной статьей расхода семейного бюджета. Поэтому каждый водитель должен знать, как их уменьшить, а способов сделать это очень много. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 16:38:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.06.2013 17:02 : Правозащитники призывают изменить меру пресечения мэру Махачкалы Саиду Амирову
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1095332-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Он пытался покончить собой в московском следственном изоляторе «Лефортово». Амиров является инвалидом, и он болен. А таких людей нельзя держать  в следственном  изоляторе, считает глава Общественной  наблюдательной  комиссии Москвы,  член  Московской Хельсинской группы Валерий Борщев.
<br>

<br>
Борщёв подчеркнул, что Амиров не может даже без  помощи сотрудников Лефортово совершить простейшие гигиенические  процедуры.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чтобы все так жили
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/450878</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Валерий Сердюков, бывший губернатор Ленинградской области, вошел в совет директоров компании «Газпром нефть» за шесть дней до конца 2012 года, а Сергей Фурсенко, экс–президент Российского футбольного союза, пришел в компанию вообще в феврале 2013 года. Это, однако, не помешало каждому из них получить порядка 16 млн руб. за работу, проведенную в 2012 году, — вознаграждение, которое причитается рядовому члену совета директоров.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 15:50:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1371215101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>