<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 04 May 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 04 May 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Брат и соучастник убийцы Рабина вышел из тюрьмы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/05/120504_killer_brother_freed.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Хагай Амир - брат Игаля Амира, застрелившего премьер-министра Израиля Ицхака Рабина, вышел на волю, проведя в тюрьме более 16 лет за соучастие в убийстве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 16:17:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сечин: Буду работать там, где необходимо
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.197514.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-премьер Игорь Сечин, курирующий топливно-энергетический комплекс, будет работать "там, где потребуется". "Как вы считаете, это все делается по личному желанию? Есть руководитель, который принимает решение, где он видит конкретных лиц. Я буду там, где это будет необходимо", - сказал Сечин, отвечая на вопрос, продолжит ли он работу в правительстве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 15:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Семья» Януковича и украинские олигархи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/ukraine/20120504/191568665.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Старший сын Виктора Януковча Александр всего за год смог войти в клуб пяти богатейших людей Украины. «Семья» оккупировала ключевые посты во властных и силовых (МВД, спецслужбы, Минобороны) структурах. Глава Национального банка Сергей Арбузов также входит в окружение Александра Януковича. «Семья» контролирует налоговую службу и, разумеется, правоохранительные органы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 16:31:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Клинтон: в деле Чэня Гуанчэна наметился прогресс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120504/17/17.html?id=24569973</link>
  <description><![CDATA[
                        В деле слепого китайского правозащитника Чэня Гуанчэна наметился прогресс, заявила сегодня госсекретарь США Хиллари Клинтон, находящаяся с визитом в Пекине. Сегодняшнее  заявление китайского МИДа о том, что Чэнь может запросить разрешение на обучение за границей , Клинтон назвала "воодушевляющим". 
 
Сегодня посол США в Китае Гэри Локк снова разговаривал с Чэнем, и тот подтвердил свое желание выехать в Соединенные Штаты для учебы. Клинтон, тем не менее, не указала, когда может ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 16:54:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ленобласти сменят губернатора - Интерфакс
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHrB-thYdcouhw8ECWUxyFWxIJoDg&amp;url=http://www.interfax.ru/politics/txt.asp?id%3D244139</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва. 4 мая. INTERFAX.RU - "Единая Россия" решила сменить губернатора Ленинградской области 0 имени Валерия Сердюкова нет в списке, который партия предложит на рассмотрение президенту Нынешний глава региона не в обиде, считает, что смог изменить облик области: "Люди сейчас имеют возможность ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 16:45:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  FHM: первое место в рейтинге самых сексуальных женщин заняла певица Тула
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/04may2012/top100women.html</link>
  <description><![CDATA[
                        23-летняя британская певица Тулиза (Тула) Контоставлос, дочь ирландки и грека-киприота, возглавила список самых сексуальных женщин планеты Земля за 2012. Следом за ней расположились еще одна британка - Шерил Коул - и Рианна. Прошлогодняя победительница рейтинга, актриса и модель Рози Хантингтон-Уайтли, заняла лишь 18 место. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Расширение функций виджета iCal в Mac OS X
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/143303/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: JavaScript, Mac OS X На Хабре недавно была опубликована статья о том, как писать виджеты для Mac OS X Dashboard.

Давайте воспользуемся полученными знаниями для того, чтобы научить стандартный dashboard'овский календарик показывать нерабочие и праздничные дни.


 Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 16:54:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с руководством партии «Единая Россия»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15206</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрию Медведеву представлены кандидатуры на посты глав Бурятии, Ставрополья, Пермского края, Ленинградской и Ярославской областей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 15:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура Украины отказалась возбуждать дело об избиении Тимошенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/law/2012/05/04/Prokuratura_Ukrainyy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотрудники Харьковской прокуратуры отказались возбуждать уголовное дело о применении насилия в отношении экс-премьера Украины Юлии Тимошенко, сообщил генеральный прокурор Украины Виктор Пшонка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 16:51:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.05.2012 16:32 : В Госдуму сегодня внесен законопроект, который полностью запрещает рекламу любых лекарств, а также абортов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/885164-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Авторы документа – депутаты от ЛДПР – поясняют, что реклама препаратов направлена исключительно на получение выгоды, а вовсе не на представление честной информации гражданам, - передает ИТАР ТАСС. Кроме того, фракция ЛДПР выступает против абортов. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 347024
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/347024/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Когда приходит 40 лет и, с утра, в теплых тапочках и семейных трусах, ты заходишь в ванную побриться и зачесать волосы на лысину, может так случится, что в зеркале, вместо себя, ты обнаружишь кризис. Кризис среднего возраста. Самое очевидные решение этой проблемы, помимо заведения любовницы  -  купить мотоцикл или, на крайний случай, BMW. Ты чувствуешь, что это каким-то непонятным образом может вернуть твои 18, но не можешь сам себе объяснить каким. Теперь всему этому появились практические обос ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 04 May 2012 16:44:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1336136403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>