<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 17:35:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2014 17:35:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Опять двойка! Почему вы зубрили, но не сдали экзамен?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2014/09/140929_vert_fut_worst_way_to_learn.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Вы всю ночь просидели над учебниками, но снова завалили экзамен? Вы просто не умеете правильно учиться. BBC Future знает о свойствах человеческой памяти и предлагает новый способ взяться за голову. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 17:16:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Продюсеры фильма "Горько!" оспаривают выдвижение "Левиафана" на "Оскар"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.233489.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Продюсеры кинокомедии "Горько!" намерены оспорить решение российского Оскаровского комитета, выдвинувшего картину Андрея Звягинцева "Левиафан" на соискание номинации "Лучший фильм на иностранном языке". Они считают решение несправедливым и напоминают о кассовом успехе своего фильма. "Левиафан" уже получил приз за лучший сценарий в Каннах и главный приз в Мюнхене. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 15:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выставка в садах Кью: от пейота до кофе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20140929/223315404.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Тысячи лет самые разные культуры, от древних ацтеков до хиппи с фестиваля Вудсток, используют растения и грибы, изменяющие сознание, в разных целях: от шаманских ритуалов до поддержания бодрого состояния. Новая выставка в Королевских ботанических садах Кью в Лондоне обращается к самым популярным из них. Выставка будет идти до 12 октября. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 16:25:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мэр Харькова пообещал восстановить памятник Ленину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26611793.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мэр Харькова Геннадий Кернес заявил о намерении восстановить памятник Ленину, который был свергнут в воскресенье. Об этом сообщается на сайте Харьковского горсовета. По словам мэра, это был самый большой монумент Ленину на Украине, который находился на государственном учете как объект культурного наследия.

О намерении восстановить памятник Ленину также заявил лидер украинских коммунистов Пётр Симоненко, передаёт Интерфакс-Украина. Бывший харьковский губернатор Михаил Добкин обратился к... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 16:52:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Божена Рынска отказалась «мыть дворы и туалеты» - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGJ4_XOblz3StEnprFx1Pjv5_-DXA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778994877363&amp;ei=3l8pVOibI6T-yAOi8IDQDw&amp;url=http://www.bfm.ru/news/274325</link>
  <description><![CDATA[
                        Скандально известный светский обозреватель «Газеты.Ru» Божена Рынска не хочет выполнять решение суда и нести назначенное им наказание. «На потеху врагам мыть дворы и туалеты не буду», — заявила журналист телеканалу «Дождь».Читайте также:Суд приговорил БоженуВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 17:21:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Коалиция нанесла удары по зернохранилищам на территории, контролируемой "Исламским государством" в Сирии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/29sep2014/coalition.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Возможно, удары по зернохранилищам и мельницам были нанесены по ошибке. По некоторым данным, погибли несколько мирных жителей. До этого силы коалиции решили наносить авиаудары по объектам инфраструктуры "Исламского государства", например, по нефте- и газоперерабатывающим предприятиям. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 17:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Памяти Алексея Яковлевича Червоненкиса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/238545/</link>
  <description><![CDATA[
                        Этот текст памяти Алексея Яковлевича написал Аркадий Волож, сооснователь и генеральный директор Яндекса.

22 сентября трагически погиб Алексей Яковлевич Червоненкис — ведущий сотрудник Института проблем управления РАН, профессор МФТИ и Лондонского университета, преподаватель Школы анализа данных, человек, который внёс огромный вклад в теорию машинного обучения. 



У науки об обучении машин до сих пор было три периода: докомпьютерный, компьютерный и современный период больших данных.

Первой вел ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 16:17:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Астрахани состоялся IV Каспийский саммит
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46686</link>
  <description><![CDATA[
                        На саммит собрались главы всех прикаспийских государств: Президент России Владимир Путин, Президент Азербайджана Ильхам Алиев, Президент Ирана Хасан Рухани, Президент Казахстана Нурсултан Назарбаев, Президент Туркменистана Гурбангулы Бердымухамедов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новый Volkswagen Passat обзавелся гибридным двигателем
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2014/09/29/VW_Passat.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Восьмое поколение немецкого седана бизнес-класса Volkswagen Passat будет оснащаться гибридной силовой установкой, что сделает его одним из самых экономичных автомобилей в своем классе. Показ соответствующей модификации, получившей название «GTE», пройдет в рамках международного мотор-шоу в Париже уже через несколько дней. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 17:15:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.09.2014 17:29 : Трехсторонняя встреча по газу России, Украины и Евросоюза может состояться в четверг или пятницу в Берлине
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1409016-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Это подтвердил министр энергетики России Александр Новак. До этого, по его словам, должен быть согласован проект протокольного решения и меморандума. 
Предыдущая встреча в данном формате прошла в Берлине 26 сентября. На ней обсуждалась подготовка нового пакетного соглашения по урегулированию газового вопроса, которое должно быть одобрено правительствами стран.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 17:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия предлагает ООН изучить данные о полётах военных самолётов в районе крушения Boeing на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/52146</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия представила ООН список рекомендаций, касающихся расследования авиакатастрофы Boeing 777 авиакомпании Malaysia Airlines, который разбился 17 июля на Украине. Письмо за подписью постоянного представителя РФ при ООН Виталия Чуркина, опубликовано сегодня в электронной системе документов всемирной организации. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 17:29:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1411997704#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>