<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 10 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 17:00:05 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 29 Oct 2007 17:00:05 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Иракцам передан контроль над Кербелой</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7065000/7065966.stm</link>
  <description>Американские военные передали иракским силам контроль над обеспечением безопасности в шиитской провинции Кербела. ...</description>
  <pubDate>Sun, 28 Oct 2007 02:32:33 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Саркози обиделся на вопрос и грубо прервал интервью телеканалу CBS</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/world/europa/20071029/85834918.html</link>
  <description>Президент Франции Николя Саркози грубо прервал интервью американскому телеканалу CBS, обозвав "тупой" журналистку, спросившую его об отношениях с разведенной супругой Сесилией. ...</description>
  <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 16:58:42 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Папа римский остался без пончо из-за забастовки Air France</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2007/10/29/n_1134767.shtml</link>
  <description>Президент Парагвая Никанор Дуарте Фрутос, который в понедельник был принят Папой Римским Бенедиктом XVI, не смог преподнести понтифику в подарок пончо в связи с забастовкой бортпроводников Air France, сообщила пресс-служба Святого ... ...</description>
  <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 16:47:11 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Азербайджане предотвращены масштабные террористические нападения</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2007/10/29.html?id=418796</link>
  <description>   В Азербайджане предотвращены террористические нападения на важные  объекты и посольства западных стран в Баку, - заявило министерство национальной безопасности.  В интервью азербайджанской службе Радио Свобода представитель министерства Ариф Бабае ... ...</description>
  <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 16:20:23 +0300</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Статус &quot;олимпийского города&quot; вызвал раскол на российском курорте</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/latimes/2007/10/29/16:17:17/sochi</link>
  <description>Многоэтажные "коробки" гостиниц и приморские променады отличаются своеобразным ретро-очарованием. Ликующие дети, молодые влюбленные и тучные бабушки и дедушки проводят здесь драгоценное время отдыха, меняя зимнюю бледность кожи на патологическую розовость. В воздухе пахнет кавказскими специями, звучат напористые ритмы российской поп-музыки. ...</description>
  <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 16:17:17 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>ФИФА решила отказаться от принципа ротации континентов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/29oct2007/rotation.html</link>
  <description>Исполнительный комитет Международной федерации футбольных ассоциаций на состоявшемся в понедельник в Цюрихе заседании вынес решение отменить принцип ротации континентов при определении стран-хозяек чемпионатов мира. ...</description>
  <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 16:54:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Российский майор получил 7 лет тюрьмы за шпионаж в пользу Польши</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2007/10/29/spy/</link>
  <description>Московский окружной военный суд признал майора Сергея Юреню, военнослужащего одного из соединений Московского военного округа, виновным в государственной измене и приговорил его к семи годам тюрьмы за шпионаж в пользу Польши. Юреня лишен воинского звания и будет отбывать наказание в колонии строгого режима.  ...</description>
  <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 15:53:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Дочь чемпионки Европы похищена на Украине</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.vz.ru/news/2007/10/29/120980.html</link>
  <description>В Запорожье похищена дочь чемпионки Европы, неоднократного призера Чемпионата мира, финалистки Олимпийских игр по плаванию Светланы Бондаренко. ...</description>
  <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 16:57:07 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.vz.ru">Деловая газета "Взгляд"</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Фальшивые концепции</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/32911/</link>
  <description>Падение советского строя оказалось катастрофой для России и всех её народов. Одна из двух сверхдержав стала вассалом Запада, который безжалостно сосёт из неё соки. Но почему Шафаревич молчит о своей роли в этой траге­дии? Не он ли написал книгу, в которой прославил капитализм и частную собственность, а социализм заклеймил как смерть? Ныне он признал, что жизнь в стране стала «хуже», чем была при советской власти, а также уравнял социализм и капитализм, назвав их «двумя дорогами к одному обрыву». ...</description>
  <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 15:43:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Рэпартеры бес гранитц :: Кастенг на роль Лошадке? Канечно же Собчаг! + фото (КОНКУРС) </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.udaff.com/news/78713.html</link>
  <description>Уважаемые падонке! Каждый из нас был кагда-то маленькем и несмышленым спинагрызам, у многих падонкав уже появились сваи малышы. Спинагрыз &#8211; он по большему счету тот же падонак только в модели 1:30. Он тагже гоняет вялово, тискает бапские титьки, пускает слюне и даже сблевывает, сцука, кагда ему дают жрать всякую херню вместа пива. ...</description>
  <pubDate>Mon, 29 Oct 2007 15:37:43 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.udaff.com">Ресурс Удава. Новости (18+)</source>
  <guid isPermaLink="false">1193666405#10</guid>
 </item>  </channel>
 </rss>