<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 17:35:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 06 Aug 2014 17:35:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Розетта" вышла на орбиту кометы Чурюмова-Герасименко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2014/08/140806_rosetta_on_orbit.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Зонд "Розетта" Европейского космического агентства удачно вышел на орбиту кометы Чурюмова-Герасименко, завершив свое десятилетнее путешествие к ней.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 15:42:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Санкционный список Украины будет опубликован 12 августа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.231829.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинские власти намерены обнародовать список санкций против России 12 августа, заявил уполномоченный по делам евроинтеграции Валерий Пятницкий. Какие именно персоны и фирмы подпадут под санкции, чиновник уточнить отказался, однако дал понять, что украинский санкционный список будет приблизительно соответствовать европейскому. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 16:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия превращается в экономическую колонию Китая
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20140806/222199641.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Последствия европейских санкций против России вышли на первое место в СМИ Скандинавии. Например, датские СМИ серьезно обеспокоены создавшимся положением. В издании Avisen предприниматели жалуются, что из-за санкций не смогут использовать потенциал торговли с Россией. «Российский рынок чрезвычайно интересен для нас», — говорит представитель экспортного совета страны Ларс Юль Хансен. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Алексей Гаскаров и Анна Карпова зарегистрировали брак в СИЗО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26516928.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Алексей Гаскаров, обвиняемый по "Болотному делу", сегодня сыграл свадьбу в Бутырском следственном изоляторе. Его невеста Анна Карпова получила официальное разрешение суда. Сбор всех необходимых документов, который Карпова назвала "бюрократическим адом", занял несколько недель.

Регистрацию провел сотрудник столичного ЗАГСа. После этого молодым людям дали 15-минутное свидание. Предыдущая встреча состоялась в прошлом году. Анна вспоминает, что Алексея провели мимо... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 16:41:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ОБСЕ называет ополченцев Донбасса не «сепаратистами», а «повстанцами» - NewsBalt
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHBwK5JKDA62BnnpYIfYBBM2cUmeg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778931365953&amp;ei=Ci_iU-DLBsWOyQOu5oDADA&amp;url=http://www.newsbalt.ru/detail/?ID%3D41365</link>
  <description><![CDATA[
                        Организация по безопасности и сотрудничеству в Европе (ОБСЕ) считает некорректным называть народное ополчение Донбасса «сепаратистами». Об этом заявил пресс-секретарь специальной наблюдательной миссии организации на Украине Майкл Боцюркив. - Мы используемВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 17:30:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ВОЗ созвал чрезвычайное совещание, на котором лихорадку Эбола в Африке могут признать международной опасностью
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/06aug2014/ebolawho.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Если эксперты придут к выводу, что вирус Эбола, бушующий в настоящее время на территории нескольких африканских государств, таит в себе глобальную угрозу, то специалисты дадут рекомендации. Они могут включать в себя широкий круг мер, вплоть до введения ограничений на передвижение населения из страны, охваченной лихорадкой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 17:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Саксофон впервые распечатали на 3D принтере
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/232469/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Сейчас, поскольку 3D принтеры становятся все более недорогими и практичными, эти устройства покупают уже не только гики, но и обычные люди, которым нужно печатать что-то по работе, или для себя. В общем-то, и спектр объектов, которые печатают на 3D-принтерах, постоянно расширяется. 

Это и игрушки, и автомобили, и целые дома. Печатают даже музыкальные инструменты, включая гитары и скрипки. На днях в Сети появилась информация о первом саксофоне, распечатанном на 3D принтере. 

 Читать дальше в† ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 17:30:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с ректором Первого Санкт-Петербургского государственного медицинского университета Сергеем Багненко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46402</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин встретился с ректором Первого Санкт-Петербургского государственного медицинского университета, членом центрального штаба ОНФ Сергеем Багненко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ховард Уэбб завершил карьеру футбольного судьи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/football/2014/08/06/Hovard_Uebb_zavyersh.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Английский футбольный рефери Ховард Уэбб завершил судейскую карьеру/ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 17:04:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  06.08.2014 17:31 : Министерство обороны России опровергает утверждения о наращивании военной группировки на границе с Украиной
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1374642-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Там отмечают, что только за сутки Запад фактически "удвоил" российские войска в пограничном районе. Как отметил официальный представитель Минобороны, генерал-майор Игорь Канашенков, такое увеличение численности подразделений невозможно провести в сжатые сроки, а тем более, скрытно от наблюдателей ОБСЕ.
<br>

<br>
В свою очередь, в Министерстве обороны удивлены отсутствием беспокойства в Европе и США тем, что у границ с Россией находится 25-тысячная группировка Украины. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ираке в результате авиаудара по базе боевиков «Исламского государства» убиты десятки человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/44171</link>
  <description><![CDATA[
                        В городе Мосул на севере Ирака в результате удара беспилотника иракских ВВС по тюрьме, занятой боевиками группировки «Исламское государство», погибли несколько десятков человек. Местные СМИ сообщают, что авиаударом уничтожены более 60 повстанцев. По другим данным, число погибших составляет 70 человек. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 06 Aug 2014 17:26:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1407332104#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>