<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 19 Jul 2010 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>Авиасалон в Фарнборо открылся громкой сделкой</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2010/07/100719_farnborough_air_show.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Самый представительный в мире авиасалон открывается в понедельник рядом с городом Фарнборо в английском графстве Хэмпшир. Шоу проводится раз в два года, и именно на нем крупнейшие игроки авиарынка делают самые громкие заявления. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 16:03:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Оппозиции вновь отказали в проведении митинга на Триумфальной площади</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.179972.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Организаторам митингов в защиту 31-й статьи Конституции вновь отказали в проведении акции на Триумфальной площади в Москве. По словам главы МХГ Людмилы Алексеевой, в мэрии ей предложили перенести митинг на Болотную или Тверскую площадь. Ранее власти предлагали выступить формальным инициатором акции политику Владимиру Рыжкову.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 15:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>АвтоВАЗ, Renault и Nissan планируют наладить совместный выпуск новых моделей</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/economic/20100719/161439851.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Промышленные проекты Renault в России начинают принимать конкретные очертания. Так, французская компания планирует совместно с японским Nissan инвестировать 300 миллионов евро в обустройство завода российского АвтоВАЗа. Цель проекта: выпустить к 2012 году новую модель автомобиля на российский рынок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 16:20:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>: полицейских погибли при взрыве в Афганистане</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20100719/17/17.html?id=2103862</link>
  <description><![CDATA[
                        В провинции Кандагар на юге Афганистана при взрыве заложенной у дороги бомбы погибли 6 афганских полицейских, четверо ранены.  Командование НАТО сообщило о гибели в другом районе на юге страны американского военного - также при взрыве.  Во вторник в Кабуле открывается крупная международная конференция по Афганистану. Ожидается, что в ней приммут участие госсекретарь США Хиллари Клинтон, Генеральный секретарь ООН Пан Ги Мун и другие мировые политики. В преддверии форума в афганской столице и на . ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 16:51:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Польские заключенные  просятся в тюрьмы своей страны</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/VuZ1mPQtQ3Q/754911.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 30 поляков, отбывающих наказание в тюрьмах России, подали прошения о переводе их в тюрьмы Польши. Об этом, как передает корреспондент "Росбалта", в Петербурге сообщил министр юстиции Республики Польши Кшиштоф Квятковский, который прибыл в город на Неве для подписания Программы сотрудничества министерств юстиции Польши и России на 2010-2012 годы.



 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Организаторы гей-парадов обиделись на клевету и готовы судиться: их назвали натуралами</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/19jul2010/napoli.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В нетрадиционной сексуальной ориентации Николая Алексеева и его единомышленников усомнился травести-актер Владим Казанцев, более известный под псевдонимом Заза Наполи. Он считает, что московский гей-парад - политическая акция, тогда как на Западе это в большей степени красочное шоу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Мэр Карабаша осужден на восемь лет заключения за взятку в один миллион рублей </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2010/07/19/n_1522431.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Челябинский областной суд приговорил к восьми годам лишения свободы в колонии строгого режима бывшего мэра города Карабаша Муссу Дзугаева. Также суд постановил взыскать с Дзугаева один миллион рублей - размер взятки, которую, как установил ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 16:52:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Фотографии с Twitter рассказали хакеру о местонахождении пользователей</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/rss.feedsportal.com/c/32479/f/477542/s/c12bb26/l/0L0Ssecuritylab0Bru0Cnews0C39590A0A0Bphp/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        На хакерской конференции Next HOPE один из участников рассказал, что он проанализировал более 2,5 миллионов фото, вывешенных пользователями сервиса Twitter, и более 65 тысяч из них оказались помечены координатами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 12:23:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пьяный помощник прокурора сбил насмерть группу подростков</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2010/07/19/Pomoshcnik_prokurora.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Старший помощник прокурора одного из районов Забайкалья Максим Скубьев, управляя автомобилем без водительских прав и в нетрезвом виде, сбил насмерть группу подростков-мотоциклистов. Трое молодых людей погибли на месте, еще двое находятся в тяжелом состоянии. По неофициальным данным, в больнице скончался четвертый пострадавший. Помощник прокурора уже уволился из следственных органов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 16:53:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Аэрофлот подписал соглашение с  "Эрбас" на поставку  11 самолетов А-330-300</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/696647-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Сумма сделки  - чуть более   миллиарда долларов...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пост № 283393</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/283393/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Репортаж из центра урагана:<br />
"... справа начинает падать еще одно дерево. Не понятно, то ли в нас, то ли нет. Готов увернуться, но пролетает мимо. Прыгаем за машину, вокруг уже сплошной рев и треск. Мы за багажником, с подветренной стороны. Чувствую тяжелый удар по тачке, поднимаю голову-над головой пролетает вершина дерева (я потом ее поднять не смог, еле волоком тащил). Полностью ох**вший, продолжаю смотреть вверх. На высоте метров 10 пролетает лодка, за ней на веревке болтается тормозной ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 19 Jul 2010 16:12:58 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25 (лет..?)</source>
  <guid isPermaLink="false">1279544405#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>