<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 29 Aug 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лидеры повстанцев Ливии: угроза Каддафи еще не миновала
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/08/110829_libya_rebels_hostages.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководство Национального переходного совета (НПС) в Ливии считает, что полковник Муаммар Каддафи по-прежнему представляет опасность для населения страны и остального мира. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 16:46:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Правозащитника из "Мемориала" признали виновным в оскорблении представителя власти
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.191025.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Красносельский мировой суд Москвы  вынес обвинительный приговор члену правозащитного центра "Мемориал" Бахрому Хамроеву, обвинявшемуся по ст. 319 (оскорбление представителя власти) УК. По версии следствия,  Хамроев   "публично оскорбил сотрудников милиции грубой нецензурной бранью, чем унизил их профессиональную честь и достоинство". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Есть «страна». Что с ней делать? 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/moldova/20110829/173978181.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Проблема Бессарабии существовала не только во время царской и советской оккупации, она есть и сейчас и будет до тех пор, пока будет существовать Бессарабия в виде нынешнего государственного образования, которое одни квалифицируют как абсурдное и гротескное, а другие видят ее как государственное образование, неподвижно увязшее в дурно пахнущем болоте.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Запуск на МКС новой экспедиции откладывается из-за аварии "Прогресса"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110829/17/17.html?id=24311536</link>
  <description><![CDATA[
                        Отправка очередной экспедиции на Международную космическую станцию, запланированная на 22 сентября, откладывается в связи с неудачным запуском грузового корабля "Прогресс", потерпевшим крушение 24 августа. 
 
Новая дата старта будет определена после завершения работы комиссии, расследующей аварийный запуск "Прогресса", сообщил руководитель управления пилотируемых программ Роскосмоса Алексей Краснов. 
 
На Землю с МКС должны вернуться трое из шести членов нынешней ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Швецова: В программе Дня города - более 700 мероприятий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/mP7dKCD3Cjk/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Празднования Дня города 4 сентября по традиции откроет торжественное возложение цветов к Могиле Неизвестного Солдата, монументу «Москва - город-Герой», памятнику маршалу Г.К.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура завела дело на гендиректора клуба "Томь"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/29aug2011/step.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокуратура Советского района Томска после проверки возбудила административное дело в отношении генерального директора футбольного клуба "Томь" Юрия Степанова по факту задолженности по зарплате. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Nokia / Создание и продвижение Symbian-хита. Часть 2-я. Деньги
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/Nokia/blog/127268/</link>
  <description><![CDATA[
                        В первой части нашего рассказа речь шла о разработке Magic Brush — одного из наиболее успешных отечественных продуктов для сенсорных Symbian-устройств. Теперь же мы поговорим о том, как заставить качественное мобильное приложение приносить прибыль в этой экосистеме.


 Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 15:49:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дмитрий Медведев попросил партии не разжигать межнациональной розни - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEmS0RzyK0QY6-0mUKPHtVOjY43SA&amp;url=http://www.kommersant.ru/doc/1760464</link>
  <description><![CDATA[
                        Выборы в Государственную думу следующего созыва намечены на 4 декабря. Указ об этом на встрече с лидерами политических партий в Сочи подписал Дмитрий Медведев. В своем обращении президент отметил, что участникам кампании нужно действовать «в рамках закона» и «обойтись без крайностей». ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 16:55:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иран выгнал «Газпром нефть» с месторождения Азар
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/business/company/2011/08/29/Iran_vyygnal___Gazpr.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Иран отказал «Газпром нефти» в разработке нефтяного месторождения Азар на своей территории, обосновав принятое решение задержками в реализации проекта. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 16:36:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.08.2011 16:33 : Новый губернатор Тульской области Владимир Груздев не стал отменять пивной фестиваль, несмотря на протесты общественности
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/806960-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 С просьбой отменить мероприятие ранее обратились представители местной епархии и несколько организаций, в том числе многодетных матерей. Фестиваль музыки и отдыха "Мосты", организованный одной крупной пивоваренной компанией, состоится на центральной площади Тулы 3 сентября. Как сказал Груздев на совещании по обеспечению правопорядка в регионе, цитирую по Интерфаксу, "мы могли бы рубануть сейчас шашкой и отменить праздник, но люди уже деньги потратили, поэтому пусть так будет". 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Давно и далеко во Вселенной одна маленькая, но Непокорная Звезда была сожрана зловещей Чёрной Дырой... 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/321552/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/azLDH9ZPbVs/2.jpg><br /><br />Радиотелескоп NASA  -  Swift  -  28-го марта 2011-го года засёк серию мощных рентгеновских взрывов, происходящих в созвездии Дракона. Катаклизм галактического масштаба продолжается и сейчас, а усилиями «астро-аниматоров» мы можем увидеть, как в 4 миллиардах световых лет звезда поглощается чёрной дырой.<br />
Благодаря этому событию, мы наблюдаем новый класс объектов в небе, которое связано с «пищеварением» супермассивной чёрной дыр ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Aug 2011 15:54:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1314622806#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>