<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 21 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Элтон Джон вступил в брак со своим давним партнером
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2014/12/141221_elton_john_marriage</link>
  <description><![CDATA[
                        Знаменитый британский музыкант Элтон Джон вступил в официальный брак с Дэвидом Фернишем, вместе с которым он живет уже 21 год.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 16:55:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве и Томске прошли акции в поддержку телеканала ТВ2 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.236164.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве и Томске прошли согласованные акции в поддержку независимого телеканала ТВ2 и свободной региональной прессы. Столичная акция собрала около 300 участников. Собравшиеся приняли резолюцию, в которой потребовали от томских и федеральных властей создать условия для работы телекомпании. На митинг в Томске снова пришли тысячи людей.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 15:37:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве прошел митинг в защиту томской телекомпании ТВ-2
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20141221/225081752.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Митинг за свободу прессы и в защиту независимой томской телекомпании ТВ-2, которой грозит отключение вещания, прошел в Москве в сквере Девичьего поля у памятника Льву Толстому в воскресенье, 21 декабря. Акция собрала несколько сотен человек. Ранее в Томске митинг против закрытия телекомпании ТВ-2 собрал несколько тысяч человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посольство РФ подтвердило казнь россиянина в Пакистане
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26755251.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В тюрьме пакистанского города Файсалабад сегодня был казнен российский гражданин Ахлас Ахлак за участие в покушении на экс-президента Пакистана Первеза Мушаррафа. Об этом ТАСС сообщил вице-консул посольства России в Пакистане Дамир Галиулин. Приговор по этому делу был вынесен в 2005 году. Помимо Ахласа Ахлака по обвинению в причастности к покушению на Мушаррафа в 2003 году были приговорены к смертной казни еще три человека – граждан Пакистана.

Приговор не был приведен в исполнение в связи... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 16:20:32 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Исламабаде считают обоснованными обвинения против россиянина Ахлака - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNH4whGMyzrE6nSONbKJ9qr3O52yiQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779098571285&amp;ei=mNqWVKqWEMfZ4QLch4GoCQ&amp;url=http://ria.ru/world/20141221/1039473286.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вместе с тем в пакистанском МИД не исключают, что Ахлас Ахлак просто попал под дурное влияние и оказался не в той компании, заявил РИА Новости по телефону из Исламабада источник, близкий к МИД Пакистана. Исламабад. Пакистан. Архивное фото. © Flickr/ Muzaffar Bukhari. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 17:24:54 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Трансаэро" заявляет, что приостановки полетов не произойдет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/21dec2014/taero.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Авиаперевозчик не планирует приостанавливать полеты, несмотря на трудности, с которыми столкнулась отрасль. Ранее источники ТАСС сообщили, что вторая по размеру авиакомпания России обратилась за помощью к государству, угрожая прекращением полетов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 15:54:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  The Open Bay: проект, позволяющий запустить собственный «ThePirateBay»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/243291/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как известно, «The Pirate Bay» снова прикрыли, и вполне может быть, что команда ресурса больше не будет бороться за его жизнь. Тем не менее, поддержку проекту оказывают дружественные ресурсы, включая Isohunt.to. Ранее команда этого торрент-трекера запустила функциональную копию «The Pirate Bay», а теперь эта же команда создала новый проект, позволяющий всем желающим запустить собственную «Пиратскую бухту». 

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 15:20:49 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  22 декабря Президент вручит государственные награды Российской Федерации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47271</link>
  <description><![CDATA[
                        22 декабря в Кремле состоится церемония вручения государственных наград. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 14:10:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава ДНР поблагодарил Россию за гуманитарную помощь
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/12/21/Glava_DNR_poblagodar.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава самопровозглашенной Донецкой народной республики Александр Захарченко поблагодарил Россию за гуманитарную помощь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 15:19:55 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  21.12.2014 17:31 : В Организации стран – экспортеров нефти сегодня скорый рост на сырье
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1459890-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

С оптимистичным прогнозом выступил министр нефти и минеральных ресурсов Саудовской Аравии. Он в очередной раз подчеркнул, что Королевство не собирается снижать уровень производства нефти. По его словам, за падение цен несут ответственность страны – производители, которые не являются членами ОПЕК. Цены на нефть с лета снизились почти вдвое.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Международный союз биатлонистов отклонил протест Франции по поводу победы Антона Шипулина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/65673</link>
  <description><![CDATA[
                        Международный союз биатлонистов отклонил протест Федерации биатлона Франции на действия россиянина Антона Шипулина перед финишем в гонке с масс-старта в словенской Поклюке. Об этом сообщает РИА Новости со ссылкой на телеканал «Россия-2». Таким образом, Шипулин остаётся победителем. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 21 Dec 2014 17:29:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1419172501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>