<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 01 Oct 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Молодые и безработные: ваше мнение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/newsforums.bbc.co.uk/ws/ru/thread.jspa?forumID=16114</link>
  <description><![CDATA[
                        Приходилось ли вам испытать безработицу на себе? Как вы нашли работу? Что бы вы посоветовали нынешним молодым людям, которые безуспешно ищут работу? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 16:45:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Болотное дело": Мосгорсуд признал законным арест Ковязина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.206898.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд оставил без удовлетворения жалобу на арест внештатного корреспондента издания "Вятский наблюдатель" Леонида Ковязина по "Болотному делу". Ранее Басманный суд Москвы выдал санкцию на арест Ковязина до 5 ноября. Ковязину предъявлено обвинение в участии в массовых беспорядках.   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 15:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Острие клина", который Путин вбивает между крупными городами и селом 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/01Oct2012/nytimes/putin3.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вызвавшись привезти своих ребят с завода, чтобы очистить Москву от демонстрантов, Игорь Холманских получил новую работу и новое жилье. Президент Путин назначил Холманских на должность высшего федерального чиновника в Уральском округе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ходе операции в Дагестане убиты два боевика, еще несколько разыскиваются 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20121001/17/17.html?id=24725412</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе спецоперации в селе Чонтаул Кизилюртовского района Дагестана, по последним данным, убиты двое боевиков, еще несколько скрылись.

 Как сегодня сообщили в Национальном антитеррористическом комитете (НАК), группа численностью до семи боевиков была заблокирована в частном доме. Экстремисты, не вступая в переговоры, сразу же открыли огонь, а затем, взорвав мощную бомбу, попытались выйти из оцепления и скрыться в лесу. В перестрелке двое из них были убиты, остальным удалось ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 16:46:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Два человека погибли после обрушения балкона жилого дома в Брянске - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNE7-3gB-4Shu3r9xkkNoiUnE4JBOQ&amp;url=http://www.rg.ru/2012/10/01/reg-cfo/balkon-anons.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Два человека погибли после обрушения балкона одного из домов в Брянске, сообщили в следственном управлении СК России по Брянской области. Еще одного пострадавшего отправили в больницу. Трагедия случилась в Фокинском районе города. Обрушились боковые ограждения балкона квартиры, расположенной на ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 16:44:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Грузии выбирают парламент: недостача бюллетеней, галочки за правящую партию и драки наблюдателей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/01oct2012/vote.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На избирательных участках в Грузии зарегистрировано более ста инцидентов, сообщают неправительственные организации. Возмущенные оппозиционеры даже требуют остановить процесс голосования. На фоне сообщений об очередях у избирательных участков еще до их открытия, ЦИК сообщает о явке 45% за пять часов до окончания голосования. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Простой wifi бот для мониторинга помещений или «кухонное» роботостроение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/153017/</link>
  <description><![CDATA[
                        Вступление.
Сегодня у каждого из нас дома присутствует выделенная линия с весьма «толстым» каналом. Так же у большинства есть wifi роутер, и опять таки большинство из нас не заботится о его отключении когда уходим из дома. И действительно зачем? Протоколы защиты wifi весьма надежны, потребление роутера ничтожно. Следовательно ваш дом часто или всегда on-line. Но что это нам дает? Торентокачалки, личные разнообразные сервера и т.д.
 
Особо продвинутые из нас имеют умный дом с разнообразными «плюш ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 16:45:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Участникам и гостям международного научного конгресса «Наследие Л.Н.Гумилёва и судьбы народов Евразии: история, современность, перспективы»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/letters/16555</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 14:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Голкипер ЦСКА стал лучшим вратарем четвертой недели чемпионата КХЛ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/hockey/2012/10/01/Golkipyer_CSKA_stal_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Континентальная хоккейная лига определила лауреатов четвертой недели регулярного чемпионата в четырех номинациях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 16:15:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.10.2012 16:35 : Башар Асад мог сдать Муаммара Каддафи западной коалиции, чтобы спасти свой режим
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/936010-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Во всяком случае, так утверждает британская газета "Дэйли Телеграф" со ссылкой на бывшего высокопоставленного сотрудника ливийской разведки. По его словам, именно Асад мог передать французским спецслужбам номер мобильного телефона Каддафи, а уже это позволило вычислить место, где укрывался свергнутый ливийский лидер. Взамен президент Сирии рассчитывал, что Франция ослабит давление на его режим. 
<br>
Муаммар Каддафи был жестоко убит почти год назад ливийскими повстанцами.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 361498
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/361498/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев за уголовное принуждение своевременной оплаты коммунальных услуг населением. <br />
<br />
Собственники недвижимости будут нести коллективную и солидарную ответственность за действия посредников – управляющих компаний. То есть – уголовно отвечать будут не только УК, но и жильцы, чьими платежами УК распоряжаются.<br />
<br />
Энергетики также хотят отменить норму закона «Об исполнительном производстве», по которой стоимость арестованного имущества должна быть соразмерна долгу. И  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 15:52:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1349096404#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>