<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 07 Sep 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Под Ярославлем разбился пассажирский самолет Як-42
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/09/110907_russia_plane.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Под Ярославлем при взлете разбился пассажирский самолет Як-42, после падения воздушное судно загорелось, сообщают источники российских СМИ в силовых структурах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:50:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд прекратил дело в отношении журналистки Костюченко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.191242.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мировой суд Кировского района Ярославля прекратил дело в отношении журналистки "Новой газеты" Елены Костюченко, которая была задержана 23 июня в Москве на пикете против гомофобии и обвинялась в нарушении порядка пикетирования. Дело рассматривалось по месту жительства Костюченко и было прекращено за отсутствием состава правонарушения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Визит Кэмерона в Москву: будет ли перезагрузка?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20110907/174354739.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Британский премьер Дэвид Кэмерон 12 сентября нанесет визит в Россию и проведет переговоры с Дмитрием Медведевым и Владимиром Путиным. Отношения Москвы и Лондона пережили невиданный подъем в начале нулевых годов, а затем опустились до «точки замерзания» из-за Ирака, Грузии, частичного вытеснения компании Shell из проекта «Сахалин-2» и, особенно, из-за «дела Литвиненко», перетекшего в «дело Лугового». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Реальный эффективный курс рубля в январе-августе вырос на 5,4%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110907/17/17.html?id=24320987</link>
  <description><![CDATA[
                        Реальный эффективный курс российского рубля в январе-августе повысился на 5,4% - такие предварительные оценки опубликовал Центральный банк. При этом его курс к доллару вырос на 8,9%, а к евро - на 1,9%. 
В отличие от номинального обменного курса российской валюты, при расчете его реального эффективного значения учитывается разница в темпах роста цен в России и странах, являющихся ее основными торговыми партнерами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Откровения Михаила Зурабова: Ничего хорошего наших детей не ждет, готовьте их к выживанию
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/ojHg_acBd2Q/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Украинская «Газета 2000» публикует поразительное по откровенности интервью посла РФ Михаила Зурабова, который приехал на праздник первого звонка в киевскую школу №25 с частично русским языком обучения, чтобы презентовать компьютерные классы нового поколения. «Мне кажется, что ничего хорошего нас в этом мире уже не ждет, - сказал посол корреспонденту газеты, комментируя необходимость менять устаревшую систему школьного образования в России и на Украине.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ивановские сыщики подтвердили, что в области завелся маньяк: зверски убиты 4 женщины, в том числе помощник судьи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/07sep2011/maniac4vivanovo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Труп 32-летней помощницы военного судьи обнаружили в июне в лесном массиве рядом с деревней Буньково. Женщина была изнасилована, задушена, ее руки связаны скотчем, а горло перерезано. Ранее маньяк убил трех девушек, причем двух в одну ночь. Однако только гибель работницы Фемиды вызвала резонанс с последующей серьезной реакцией властей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  DIY или Сделай Сам / [Из песочницы] Как мы создавали стенд лабораторный для дисциплины заморской «Информатика»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/DIY/127951/</link>
  <description><![CDATA[
                        Долго ли история сказывается, споро ли дело делается, но сложилось у меня ощущение, что студент нынче пошел какой-то иной. Не то, чтобы не слушающий, и не сколько глупый, сколь в себя неверующий. Не верит он, что может сам, своими руками что-нибудь стоящее сделать. А поскольку специальность у нас «Управление техническими системами» и без «прямых ручек работящих» здесь никак, то решил я им помочь. Показать, что просто все, что баклуши бить любой подмастерье может. Было бы полено, да инструмент ла ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:27:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Названы организаторы теракта в Нью-Дели - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGV4bMlBWPAtUEzi6aSW_6ZxAcp6A&amp;url=http://lenta.ru/news/2011/09/07/islamists/</link>
  <description><![CDATA[
                        Ответственность за взрыв, произошедший утром в среду, 7 сентября, у здания Высшего суда в Нью-Дели, взяли на себя боевики группировки "Харкатуль Джихад Ислами", сообщает Reuters. По данным агентства, в настоящее время письмо, полученное от представителей группировки, изучают специалисты ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:44:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин заберет у регионов деньги на ремонт
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/state/2011/09/07/Putin_zabyeryet_u_ry.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Владимир Путин предложил перераспределить средства, выделенные субъектам на ремонт дворовых и прилегающих территорий. По мнению главы правительства, регионы, которые не выполняют свои обязательства по ремонту дворов, должны отдать выделенные на это деньги тем субъектам, где занимаются решением данной проблемы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:42:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.09.2011 16:49 : При взлете под Ярославлем  разбился  пассажирский самолет Як-42
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/809643-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
При взлете под Ярославлем  разбился  пассажирский самолет Як-42, он загорелся, сообщил "Интерфаксу"  источник  в силовых структурах.       По его данным, на  борту самолета находились  37 человек, вместе  с  экипажем, из них 36 погибли.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 322247
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322247/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        В сети появились фотографии памятной "Архиерейской вакханалии" в Петров пост. <br />
"Когда паломники, жарким солнцем палимы, прибыли к цели своего путешествия, то обомлели: у церкви были раскинуты три шатра, возле них дымили мангалы с шашлыками, в шатрах же за накрытыми столами восседали архиереи и прочее духовенство, а шустрые официанты разносили им блюда." ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 07 Sep 2011 16:47:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1315400406#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>