<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 02 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Предварительный "Кодекс этики" от "Эха" развеселил Рунет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/12/141202_tr_ryabtseva_codex_version.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Вариант правил для журналистов, которые создает рабочая группа радиостанции "Эхо Москвы" под руководством помощницы главного редактора Леси Рябцевой, стал достоянием общественности, изрядно впечатлив комментаторов в интернете. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 16:53:44 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Правительство Украины заявило НАТО об отказе от внеблокового статуса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.235572.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Украина отказывается от внеблокового статуса, заявил глава МИДа Павел Климкин во время заседания комиссии Украина-НАТО. Генсек альянса Йенс Столтенберг заявил, что в НАТО уважают любое решение Украины. Министры стран НАТО заявили о политической и практической поддержке Украины. Они также осудили действия России в Крыму и на востоке Украины. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 15:42:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Нелепый
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20141202/224650746.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Хитрые трюки Владимира Путина выглядят совершенно нелепо. Он верит в воссоздание огромной империи. Но просто похож на топающего ногами ребенка в окружении взрослых. Нам пора напомнить ему об этом, отвесить подзатыльник и прекратить вестись на страшилки СМИ. Мы переоцениваем недоцаря Владимира, приписываем ему несуществующие качества и отдаем незаслуженные победы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 16:26:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крым - не ваш. Эфир - в 19:05
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/26721225.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правозащитник Мустафа Джемилев о проблемах Крыма. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 15:48:29 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  НАТО запустила трастовые фонды для поддержки военных реформ на Украине - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFGVqCXlllihBWwq_Q_Z3LmBMAZmQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779072550044&amp;ei=F859VLiBMaqXyQOa-oHYCw&amp;url=http://www.kp.ru/online/news/1913224/</link>
  <description><![CDATA[
                        Во вторник, 2 декабря, страны-члены НАТО запустили четыре трастовых фонда содействия Украине. Их цель - поддержка военных реформ в незалежной. Как отмечает ТАСС, через эти фонды альянс будет помогать Киеву - финансировать «реформирование и модернизациюВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 17:28:23 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Депутаты Государственной думы проведут учения по гражданской обороне в метро, но это не из-за внешнеполитических событий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/02dec2014/grob.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Завтра ночью у депутатов Госдумы будут учения по укрытию органов госвласти в Московском метрополитене", - написал коммунист Валерий Рашкин. Однако представитель Госдумы заявил, что из-за послания президента Федеральному собранию, запланированного на 4 декабря, учения переносятся на неопределенный срок. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 16:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оптимизируем производительность веб-страницы: CSS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/244815/</link>
  <description><![CDATA[
                        В наше время скорость интернета довольно высока. Казалось бы, можно забыть о тех временах, когда нам приходилось ждать по 20-30 (а то и больше) секунд, чтобы веб-страница загрузилась и отобразилась на экране — теперь мы ждём отрисовки страницы в среднем около одной-двух секунд. Однако не стоит забывать, что значительная часть юзеров заходит на ваш сайт с мобильных устройств, на которых связь не всегда стабильна. В связи с этим будет совсем не лишним уделить немного внимания оптимизации вашего ко ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 16:11:41 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Утверждён бюджет Фонда социального страхования на трёхлетний период
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47153</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Федеральный закон «О бюджете Фонда социального страхования Российской Федерации на 2015 год и на плановый период 2016 и 2017 годов». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 15:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Туроператоры: «горящих туров» в этом году ждать не стоит
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/russia/2014/12/02/Turopyeratoryy____go.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        «Горящих» зарубежных туров на новогодние праздники в этом году не будет, так как российские туроператоры оптимизируют предложение в соответствии со снизившимся спросом, сообщили туроператоры.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 16:19:29 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.12.2014 17:31 : Западносибирская транспортная прокуратура потребовала наказать работников аэропорта, где я пассажиры вручную толкали самолет 
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1448060-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Западносибирская транспортная прокуратура потребовала привлечь к административной ответственности работников аэропорта Игарки, где в конце ноября пассажиры вручную толкали Ту-135 на взлетную полосу. Как рассказали «Интерфаксу» в прокуратуре, самолет должен был доставить вахтовиков в Красноярск. Попытки сдвинуть воздушное судно с места с помощью буксира успехов не увенчались. Пассажиров для облегчения веса самолета попросили пересесть в автобус, но по просьбе одного из специалистов аэропорта ча ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ: Новым шефом Пентагона станет Эштон Картер
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/62422</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент США Барак Обама, как ожидается, назначит новым главой Минобороны страны бывшего сотрудника этого ведомства Эштона Картера, сообщает РИА Новости со ссылкой на телеканал CNN. Предыдущий шеф Пентагона Чак Хейгел ушёл в отставку по просьбе президента. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 02 Dec 2014 17:24:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1417530901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>