<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 01 Dec 2011 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  США: 10 расчлененных трупов у пляжа - дело рук маньяка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/12/111201_long_island_serial_killer_suspected.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        За 10 нераскрытыми убийствами, совершенными 15 лет назад в районе Лонг-Айленда, стоит один серийный убийца, считает полиция штата Нью-Йорк.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин подтвердил, что назначит Медведева премьером в случае победы на выборах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.193569.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подтвердил, что нынешний президент Дмитрий Медведев будет назначен премьером. "Если избиратели проголосуют за "Единую Россию" и вашего покорного слугу в качестве президента, Дмитрий Анатольевич безусловно возглавит правительство", - заявил премьер. После второй части съезда "Единой России", когда Путин ни разу не вспомнил об обещании назначить Медведева премьером, высказывались предположения, что возглавлять правительство Медведеву не доверят. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 16:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уровень коррупции в разных странах мира
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/infographic/20111201/179002872.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Уровень коррупции в России по-прежнему остается на очень высоком уровне - РФ наравне с Угандой и Нигерией занимает 143 место из 182 возможных. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 16:47:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент России подписал закон о федеральном бюджете на 2012 год
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111201/17/17.html?id=24408368</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России подписал закон о федеральном бюджете на 2012 год и на плановый период до 2014 года. В следующем году, в частности, его доходы составят примерно 20%, расходы – 21,5%, а дефицит – 1,5% ВВП, объем которого прогнозируется на уровне чуть менее 2 триллионов долларов в пересчете. 
Федеральный бюджет на следующий год рассчитан исходя из ожидаемого роста экономики на 3,7%, инфляции в пределах от 5% до 6% и средней цены российской нефти Urals - 100 долларов за баррель. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 16:58:57 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Назарбаев открыл в Алма-Ате метро, которое строили 23 года
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/qals3V7HTKI/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Казахстана Нурсултан Назарбаев стал первым пассажиром алма-атинского метрополитена, сообщает Tengrinews.kz с церемонии запуска первой линии метро.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сбежавший президент Туниса заочно приговорен еще к пяти годам за пытки надо офицерами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/01dec2011/tunis.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Военные трибунал рассмотрел факты пыток над 17 офицерами тунисской армии со стороны бывшего главы государства в 1991 году. Кроме Зин аль-Абидина бен Али, трибунал осудил еще восемь бывших чиновников, пятерых заочно. Тунис стал первым государством "арабской весны", где сменилась власть. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании NetCat / Опыт внедрения Getting Real. Часть 1 из 2
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/netcat/blog/133784/</link>
  <description><![CDATA[
                        Год назад я прочитал книгу Getting Real от 37signals. Она очень впечатлила меня, и я решил, что стоит опробовать этот подход в нашей компании, чем и занялся прямо с начала 2011 года. Эта статья — своего рода отчет о годовом опыте внедрения Getting Real в отдельно взятой компании. Отчет конечно же промежуточный, потому что о реальном эффекте от изменения подхода к работе (а Getting Real – это не методика управления или разработки, а именно подход) можно судить спустя более ощутимый промежуток вре ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 14:55:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петербургская полиция предотвратила заказное убийство врачей психиатрической клиники. - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEmwuK1YhRB5oxsn_ClRPEIfc0Eng&amp;url=http://spb.rbc.ru/freenews/20111201115252.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Петербургская полиция предотвратила заказное убийство завотделением и заместителя главного врача психиатрической клиники. По информации пресс-службы Следственного комитета Петербурга, в организации убийства подозревается 32-летняя Светлана Истомина, в отношении которой возбуждено уголовное дело ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 13:53:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия не отзовет дипломатов из Тегерана, но меры безопасности усилит
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/state/2011/12/01/Rossiya_nye_otzovyet.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        МИД России принимает дополнительные меры безопасности для защиты своего посольства в Тегеране после нападения на британскую дипмиссию, однако эвакуировать дипломатов не собирается. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 16:45:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  01.12.2011 16:32 : Латвия вошла в число стран, в которых законодательно запрещена смертная казнь
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/835296-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Сегодня в окончательном виде соответствующий закон принял парламент страны. Агентство Интерфакс напоминает, что в последние 15 лет высшая мера наказания в балтийской республике не применялась – поскольку с 1996 года в Латвии действует мораторий на смертную казнь. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 328735
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/328735/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Вкратце: проанализировав статистику 13 американских штатов, в каждом из которых с 1990 по 2009 годы произошла легализация марихуаны для медицинского применения, учёные университета Колорадо доказали*, что в результате легализации уменьшается уровень потребления алкоголя среди людей 20-29 лет, а также уменьшается количество связанных с употребления алкоголем смертей в дорожных авариях. В общем, ожидаемо, только теперь можно ссылаться на результаты научных исследований.<br />
_____________________ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 01 Dec 2011 16:47:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1322744404#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>