<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 18 Aug 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Андрей Макаревич обвинил российские СМИ во лжи 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/08/140818_tr_makarevich_media_campaign.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер группы "Машина времени" Андрей Макаревич обвинил ряд российских СМИ в распространении ложных сведений о его поездке на Украину и заявил о готовности судиться из-за недостоверных публикаций. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 16:58:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жалоба адвоката Сенцова на подписку о неразглашении отклонена
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.232166.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Судья Елена Канева отклонила жалобу Дмитрия Динзе, адвоката Олега Сенцова, на подписку о неразглашении, отобранную ФСБ. Эта подписка, настаивал Динзе, не дает ему привлекать экспертов, опрашивать свидетелей и даже должным образом обсуждать дело с подзащитным. Сам Сенцов заявил, что ни Канева, ни следователь, ни прокурор "не являются самостоятельными фигурами". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кристально чистая демократура Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20140818/222453854.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После того, как Владимир Путин на глазах мировой общественности грубо нарушил международное право и лишил суверенную Украину части ее территории, практически ни у кого не остается сомнений в том, что президент России представляет опасность для Европы. Книга журналиста Бориса Райтшустера «Демократура Путина» позволит проследить, как Путин стал авторитарным правителем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У Замоскворецкого суда задержаны около 12-ти протестующих
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26536402.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве у здания Замоскворецкого суда задержаны около 12-ти протестующих против оглашенного сегодня приговора фигурантам «Болотного дела». Автозак с задержанными направляется в ОВД «Замоскворечье», сообщает ОВД-Инфо.

По словам активиста оппозиционного движения «Солидарность» Сергея Давидиса, у правоохранительных органов не было веских оснований для задержаний.

Замоскворецкий суд Москвы в понедельник признал виновными четырех обвиняемых по «Болотному... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 17:30:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти признали рост цен в Москве после введения санкций - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHPofbJXYPNjWtkwRm3fGf_rQXZ3Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778944846399&amp;ei=7ADyU4jEII-ByQP8sYCABw&amp;url=http://www.bfm.ru/news/269487</link>
  <description><![CDATA[
                        По прошествии 10 дней с того момента, как Россия ввела санкции против ряда государств, цена за 1 килограмм свинины выросла на 10 рублей. ИТАР-ТАСС приводит комментарий главы городского департамента торговли и услуг Алексея Немерюка, который рассказал о новыхВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 17:23:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украина проиграла "Татнефти" процесс в международном арбитраже, но заплатит гораздо меньше требуемого
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/18aug2014/uatatneft.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Свой ущерб российская компания оценивала в 520 млн долларов, а затем увеличила сумму иска до 2,4 млрд. Но международный арбитраж лишь частично удовлетворил иск, присудив к выплате 100 млн. Это, по словам российских экспертов, "формальная сумма", которая не компенсирует стоимость актива и упущенные выгоды. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 17:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Memcached в PHP Kohana и его тестировние
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/233643/</link>
  <description><![CDATA[
                        Уже много описано про memcache, однако я помучался прежде чем нашел оптимальный вариант для одного проекта на PHP, достаточно ресурсоемкого с большим объемом расчетов в Kohana.

Memcache пришлось отфутболить сразу же, так как когда ключей набегает пару сотен, нереально отследить, когда и какой ключ нужно убить. Смотрел в сторону MemcacheTag, где применено использование тэгов для объединения нескольких ключей, однако он оказался слишком сырым и весьма неудобным для работы. В конце концов был найд ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 17:26:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Указ о награждении 76-ой гвардейской десантно-штурмовой Черниговской Краснознамённой дивизии орденом Суворова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/46469</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Цены в московских магазинах выросли в ответ на санкции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/state/2014/08/18/Cyenyy_v_moskovskih_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Московские власти признали, что после запрета на импорт в Россию продовольствия из ЕС, США и ряда других стран некоторые продукты в столичных магазинах незначительно подорожали. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 17:35:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.08.2014 17:31 : В Мэрии  Москвы признают  подорожание продуктов в магазинах после запрета  на импорт в Россию продовольствия
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1382343-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Впрочем, рост цен был незначительным, - уверяет глава Департамента торговли Алексей Немерюк. Причем,  цены на молоко  остались на прежнем уровне,  а картофель даже подешевел. 
<br>

<br>
Также,  по словам Немерюка,  подешевел сыр в дорогом сегменте. Немерюк добавил, что на прилавках  заканчивается  охлажденная рыба, которую Москва получала  из Норвегии и других стран, но он пообещал, что в ближайшее время начнутся поставки красный рыбы из Аргентины и Чили. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рафаэль Надаль не выступит на US Open в этом году
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/45908</link>
  <description><![CDATA[
                        Двукратный и действующий победитель Открытого чемпионата США по теннису испанец Рафаэль Надаль объявил, что не выступит на турнире в этом году в связи с незалеченной травмой запястья. «Мне очень жаль, но я не смогу сыграть на US Open в этом году», - написал он на своей странице в Facebook. Надаль побеждал на US Open в 2010 и 2013 годах. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 17:26:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1408368902#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>