<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 10 Mar 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Капков покинул пост главы департамента культуры Москвы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2015/03/150310_moscow_kapkov_resignation</link>
  <description><![CDATA[
                        Сергей Капков покинул пост главы департамента культуры Москвы, сообщил мэр российской столицы Сергей Собянин. "Я не устал, но я ухожу", - прокомментировал Капков свою отставку. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 17:18:32 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Фигурант Болотного дела Непомнящих отказался от дачи показаний
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.238934.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Фигурант Болотного дела Иван Непомнящих отказался от дачи показаний на стадии следствия, пояснив, что показания будет давать только в суде. Кроме того, он отказался опознавать себя на видео инкриминируемого эпизода. Также Непомнящих заявил, что вмененное обвинение ему непонятно, так как диспозиции статей 212 и 318 УК совмещаются. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 16:23:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Меланшон против демонизации Путина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150310/226767084.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Я веду кампанию против демонизации Владимира Путина, которая готовит почву для возможного военного вмешательства», - пояснил Жан-Люк Меланшон, напомнив об иракском прецеденте. Как пишет он в своем блоге, президент России был совершенно не заинтересован в том, чтобы под самыми окнами Кремля убили столь незначительного политика, как Немцов, тем более - накануне оппозиционной демонстрации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Черном море начались военно-морские учения НАТО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26891844.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Чёрном море во вторник начались военно-морские учения НАТО.
В них участвуют американский ракетоносей Vicksburg и корабли шести союзников - Турции, Румынии, Болгании, Канады, Германии и Италии.

Представитель ВМС Болгарии заявил, что в плане учений - отработка противовоздушной и противолодочной обороны, боевых манёвров крупных кораблей.

Североатлантический союз уже провел серию учений в Восточной Европе - целях поддержать союзные страны, обеспокоенные возможными агрессивными... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 17:23:38 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд оправдал режиссера "Тангейзера" Кулябина - BBC Russian
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGcy1zK_WHIxCyAkQNRAf1-zDorbA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779206900762&amp;ei=GQH_VLkXio_JA8D0gdgO&amp;url=http://www.bbc.co.uk/russian/russia/2015/03/150310_tangeiser_opera_court</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Новосибирске прекратил дело против режиссера Тимофея Кулябина в связи с постановкой оперы "Тангейзер" Рихарда Вагнера. Судья также постановила, что в действиях директора Новосибирского государственного театра оперы и балета Бориса Мездрича нет составаВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 17:27:59 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ватикану предлагают выкупить украденные документы, написанные рукой Микеланджело
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/10mar2015/lombardi.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам пресс-секретаря Святого Престола Федерико Ломбарди, пропажа документов была обнаружена Ватиканом в 1997 году. Один из документов был написан собственноручно Микеланджело Буаноротти, на другом стоит его подпись. Как заявил Ломбарди, "ватиканская жандармерия находится в контакте с компетентными органами итальянской полиции для соответствующего расследования". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 16:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Зачем до сих пор нужны политики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/247010/</link>
  <description><![CDATA[
                         Недавно на форуме Hacker News появился интересный вопрос – а почему до сих пор нужны политики? Кажется, что сейчас почти каждый человек в развитой стране имеет доступ к выходу в интернет. Организовав общее электронное голосование, можно возродить древнюю практику настоящей, прямой демократии, когда каждый имеет право голоса, и его не надо передавать через представителей (депутатов).

Люди могут преследовать свои личные цели и ставить их выше общественных. Для этого они могут обманывать и вводит ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 15:42:02 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с губернатором Ямало-Ненецкого автономного округа Дмитрием Кобылкиным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47828</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Кобылкин информировал Президента о социально-экономической ситуации в регионе, а также о реализации на территории Ямало-Ненецкого автономного округа крупных инфраструктурных проектов в газовой сфере. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 13:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вышло крупное обновление ОС Android 5
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/soft/2015/03/10/Vyyshlo_krupnoye_obn.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Google представил новую версию своей мобильной операционной системы — Android 5.1 Lollipop. Это крупное обновление платформы, несущее в себе значительное количество масштабных изменений, а также устраняющее ряд проблем, найденных в версии 5.0.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 16:31:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  10.03.2015 17:32 : На Украине покончил с собой еще один бывший депутат от Партии регионов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1508762-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как сообщается, Станислав Мельник застрелился накануне в своей квартире. Он оставил предсмертную записку, в которой попросил его простить. Как уточняется, бывший депутат выстрелил в себя из охотничьего карабина, который был на него зарегистрирован. 
Напомним, в конце февраля в Киеве покончил с собой бывший депутат от Партии регионов Михаил Чечетов.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минкультуры РФ может поддержать новый фильм Эмира Кустурицы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/78726</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство культуры России может поддержать новый фильм сербского режиссёра Эмира Кустурицы, если будут достигнуты соответствующие договорённости. Об этом рассказал министр культуры РФ Владимир Мединский. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 17:33:49 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1425998101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>