<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 17 Apr 2010 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>В Варшаве служат мессу по жертвам авиакатастрофы </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2010/04/100417_warsaw_memorial_service.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В присутствии десятков тысяч людей в Варшаве в полдень началась публичная заупокойная служба по президенту Леху Качиньскому и 95 его спутникам, разбившимся 10 апреля под Смоленском. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 15:52:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Путин потребовал выплатить зарплату судоремонтникам Мурманска</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.177164.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин потребовал в течение недели погасить долги по зарплате на двух судоремонтных заводах в Мурманской области. Ситуация, когда премьер управляет российскими предприятиями "в ручном режиме", происходит не впервые. В июне прошлого года он уже занимался урегулированием трудовых споров на заводах в Пикалево. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Новое место России в НАТО
					( "The Moscow Times", Россия )
			</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20100417/159377966.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В первый раз о возможном членстве России в альянсе всерьез зашла речь в начале 1990-х годов, когда Борис Ельцин пытался включить страну в западные структуры. Однако с тех пор многое изменилось. Во-первых, значительно ослабло стремление России сближаться с Западом. Теперь она сильнее стремиться вернуть себе влияние в мире — по крайней мере, в качестве регионального центра власти, который, как надеется Кремль, однажды сможет соперничать с НАТО. К сожалению, интеграция с Западом вряд ли вернется в  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 15:52:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Самаре вынесен приговор двум милиционерам</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20100417/17/17.html?id=2016444</link>
  <description><![CDATA[
                        В Самаре суд Промышленного района вынес приговор двум сотрудникам отдела вневедомственной охраны Промышленного района Самары: Вячеславу Галангирову и Андрею Заслонову, обвиняемым в жестоком избиении задержанных, сообщает корреспондент Радио Свобода Сергей Хазов.   Как выяснилось во время судебного разбирательства, во время патрулирования на улицах города, милиционеры грабили и избивали прохожих, снимая процесс избиения на видеокамеру сотового телефона. Именно видеозапись избиения одного из ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 16:06:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Бекназаров: США волнует только военная база в Киргизии</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/6ircqLfPsa0/729374.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Все, о чем беспокоятся Соединенные Штаты относительно нынешней ситуации в Киргизии, - это сохранность и безопасность военной базы Манас. С соответствующим заявлением выступил сегодня вице-премьер временного правительства Киргизии Азимбек Бекназаров, сообщает РБК со ссылкой на Associated Press.



 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Футбольный болельщик хочет отсудить у "НТВ-плюс" 6 млн долларов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/17apr2010/plus.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Болельщик из Владивостока Николай Смирнов через суд пытается взыскать с телеканала "НТВ-Плюс" 6 млн долларов за то, что не может смотреть матчи премьер-лиги. Деньги он планирует отдать руководству ВГТРК, чтобы государственная компания показывала футбол на всю страну. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Сечин: Россия может предоставить Украине скидку на газ</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2010/04/17/n_1484356.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Россия рассматривает возможность предоставления Украине скидки на покупку газа, в том числе в обмен на участие в энергопроектах на Украине, заявил российский вице-премьер Игорь Сечин.
"У нас есть много интересов, в том числе в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 16:50:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>RIAA будет отслеживать пиратское ПО на домашних компьютерах</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/rss.feedsportal.com/c/32479/f/477542/s/a08049c/l/0L0Ssecuritylab0Bru0Cnews0C3930A720Bphp/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Ассоциации звукозаписывающих компаний и кинопроизводителей Америки &#40;RIAA/MPAA&#41; рассматривают возможность продвижения на территории США законопроекта, дающего право удаленно контролировать лицензионную чистоту программ на домашних компьютерах конечных пользователей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 10:03:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Интим помешал индийцам трезво взглянуть на «Адмирала Горшкова»</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/foreign/2010/04/17/Rossiya_ispolzuet_jenshin.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Индии расследуют дело о любовной связи между офицером ВМФ Сукхджиндером Сингхом, отвечавшим за переговоры по «Адмиралу Горшкову», и неизвестной россиянкой. Следствие полагает, что интимные отношения могли повлиять на решение о заключении контракта по авианосцу и рост затрат на его модернизацию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 16:18:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Федеральная служба судебных приставов готова следить за безопасностью судей не только в зданиях суда</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/672647-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         <br><img src='http://www.echo.msk.ru/att/element-672647-picture-000.jpg?1271508132'><br> Об этом заявил глава службы Артем Парфенчиков...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В юности я обнаружил, что большой палец ноги рано или поздно проделывает дырку в носке. Поэтому я перестал надевать носки. ©Альберт Эйнштейн</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/272562/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2010/04/17/14729-161950-03b1684c037268d00d23d8131d352f77.jpg><br /><br />55 лет назад, в 76 лет от сердечного приступа скончался человек, перевернувший представления о физике в целом. И пусть теорию относительности среднестатистический человек и не понимает, но о её влиянии на развитие физики, а также об экстраординарной личности Альберта Эйнштейна знает каждый. Журнал LIFE в связи с этой датой опубликовал эксклюзивные фотографии того дня, когда Эйнштейна не  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 17 Apr 2010 16:19:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25 (лет..?)</source>
  <guid isPermaLink="false">1271509206#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>