<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 18 Jan 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прохоров и Явлинский привезли в ЦИК по 2 млн подписей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/01/120118_president_elex_signatures_deadline.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Подписи необходимы Прохорову и Явлинскому для регистрации кандидатами в президенты России. Кандидаты от партий, представленных в Госдуме, подписи граждан собирать не должны и уже зарегистрированы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 16:38:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Чаплин обсудил с Навальным и Тором подготовку к акциям протеста
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Religion/m.194941.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава пиар-отдела РПЦ Всеволод Чаплин провел переговоры с гражданским активистом Алексеем Навальным и лидером Русского общественного движения Владимиром Тором. "Мы обсудили прошедшие митинги, господин Навальный рассказал о планах дальнейших действий тех сил, которые высказывают опасение насчет корректности проведения выборов", - рассказал священник. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва ставит ООН в сложное положение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/africa/20120118/183358913.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Смогла бы Миссия ООН в Южном Судане предотвратить кровавую бойню в городе Пибор, а также последовавшие за этим акты мести? Обострившийся конфликт привел к тому, что Россия угрожает теперь прекратить свое участие в Миссии ООН в Южном Судане. Россия предоставляет для этих целей восемь боевых вертолетов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Несколько кандидатов в президенты России подали подписи в ЦИК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120118/17/17.html?id=24455695</link>
  <description><![CDATA[
                        Несколько кандидатов в президенты России подали сегодня в Центризбирком 2 миллиона подписей избирателей, необходимых для их регистрации. 
 
Как передают агентства, документы сдали бизнесмен Михаил Прохоров, один из основателей партии «Яблоко» Григорий Явлинский и лидер незарегистрированной партии «Воля» Светлана Пеунова. Теперь рабочая группа ведомства по приему подписных листов проверит их подлинность. 
 
ЦИК сегодня завершает прием подписных листов от ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 16:54:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Единая Россия» успешно обжалует результаты выборов, несмотря на свою победу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/nBDpyXBPHXs/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Партия «Единая Россия», получившая больше всех голосов на парламентских выборах, так же, как и оппозиция, обжалует результаты выборах во многих местах в судебном порядке. Как сообщил корреспонденту «Росбалта», член генерального совета партии «ЕР», руководитель партийной группы по обращениям граждан в связи с нарушениями избирательного законодательства, член Совета Федерации Руслан Гаттаров, число поданных исков измеряется тысячами, а число положительных судебных решений - уже десятками.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петербуржцы обжалуют итоги выборов в Госдуму в Страсбургском суде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/18jan2012/pitersud.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам одной из заявительниц Ольги Андроновой, жалоба в ЕСПЧ была подана еще 8 декабря, одновременно с этим, заявления были отправлены во все возможные российские инстанции - но отечественная судебная система "валяет дурака", а правоохранительные органы "отказываются работать". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Linux для всех / [Перевод] Почему UEFI Secure boot это трудность для Linux
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/linux/136504/</link>
  <description><![CDATA[
                        Недавняя публикация на Хабре об ограничениях UEFI вызвала широкое обсуждение, в продолжении темы, хочу поделиться переводом актуального поста из блога Matthew Garrett, одного из разработчиков RedHat. 

Я писал о технических деталях поддержки Linux`ом спецификации UEFI Secure boot. Не смотря на то, что я прямо указал, что она игнорирует вопросы лицензирования и распространение ключей, тем не менее опираясь на неё люди утверждают, что поддержка Secure boot может быть добавлена в Linux с минимальны ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 15:00:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Каганского спросят за дела "Дон-Строя" - Известия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGJcCd7xB7SBYwL-yC_7WQSleuyvw&amp;url=http://izvestia.ru/news/512263</link>
  <description><![CDATA[
                        Бывший оперативник МВД Максим Каганский официально стал обвиняемым в пособничестве при передачи взятки в $3 млн от бизнесмена Бориса Юдина следователю ГСУ ГУВД Москвы Нелли Дмитриевой. Следствие считает, что Каганский входил в организованную группировку «решальщиков» и теперь ищет других ее ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 16:55:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  18.01.2012 16:32 : Тегеран готов возобновить переговоры с "шестеркой" международных посредников по ядерной проблеме
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/849928-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Они пройдут, скорее всего, в Стамбуле. Дату пока еще не определили, сообщил министр иностранных дел Ирана. Западные страны обвиняют исламскую республику в разработке ядерного оружия. Тегеран неоднократно отвергал эти обвинения. Власти страны настаивают на том, что их атомная программа имеет исключительно гражданский характер. В свою очередь "шестерка" международных посредников - Россия, Китай, США, Франция, Великобритания и Германия – добиваются от Ирана приостановки работ по обогащению урана. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 334176
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/334176/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Приехали. ФСБ назвала организации, готовящие срыв президентских выборов. Среди прочих  -  правозащитная комиссия "Мемориал" и ассоциация "Голос", занимающаяся наблюдением за выборным процессом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 18 Jan 2012 16:57:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1326891605#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>