<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 17:00:03 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 07 Dec 2010 17:00:03 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[Израиль отверг причастность Моссада к нападениям акул]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2010/12/101130_mossad_sharks.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        МИД Израиля отвергает обвинения в том, что за серией нападений акул на туристов в египетском курорте Шарм-эль-Шейх стоит израильская разведка Моссад. Обвинения появились в газетах со ссылкой на губернатора Южного Синая. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 16:35:35 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Футбольные клубы пожаловались на РФС Медведеву и Путину]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.184196.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Клубы первого и второго дивизионов чемпионата России, входящие в Профессиональную футбольную лигу, написали письмо Дмитрию Медведеву и Владимиру Путину. В письме говорится, что в российском футболе возникла "чрезвычайная ситуация", а решение Российского футбольного союза о переводе чемпионата России на систему "осень – весна" названо непродуманным.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Безуспешная «реанимация» ОБСЕ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/europe/20101207/164754126.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Первый саммит ОБСЕ, состоявшийся после одиннадцатилетней паузы в Астане, с множеством дипломатических споров был завершен принятием итоговой декларации, но без плана действий в кризисных ситуациях на территории государств-членов. Из-за очевидных разногласий между Западом и Востоком по ряду проблем заключительная декларация не осуществила своего рода «реанимацию» ОБСЕ, а всего лишь подтвердила основные принципы организации, избежав упоминания о ключевых проблемах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 16:57:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Вечер в декабре... От прекрасного к настоящему]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/blog/2241567.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Итак, весь набор для дам: прекрасный голос, прекрасная внешность, прекрасные манеры: естественные, ни капли надуманности, грациозные и мужественные, живые...  Короче, видно же: слов не хватает.  Полагаю и очень сильно надеюсь, женская половина Грузии, побывавшая 4 декабря на долгожданном концерте, еще долго будет ходить влюбленной, мало чем отличаясь от таких же половин других стран.   Дмитрий Хворостовский приехал в Грузию впервые – на очередной благотворительный концерт фонда ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 16:51:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Костел Святого Михаила стал безбашенным (фото)]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/mGurkfwsfM0/798054.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После снятия реставрационных лесов с церкви святого Михаила на углу Среднего проспекта и 3-ей линии В.О.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 16:52:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Медведев дал год Путину и Сердюкову на объединение ПВО и ПРО России]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/07dec2010/dalgod.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент РФ, наконец, утвердил перечень поручений правительству и руководителям регионов по реализации своего Послания Федеральному Собранию, с которым глава государства выступил 30 ноября. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Поисковые машины и технологии / ОВР — Очень Важные Реакции]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/search_engines/109523/</link>
  <description><![CDATA[
                        Так уж исторически сложилось, что одной из самых сложных задач школьной химии всегда являлись окислительно-восстановительные реакции. Электронные конфигурации атомов, комплексные соединения, и даже устройство солей перксеноновой кислоты не вызывают у детей столько оторопи, сколько уравнивание ОВР. Так как часть нашей команды занимается созданием сервисов для школьников, мы захотели помочь решить проблему с поиском окислительно-восстановительных реакций. Разумеется, нам очень не хотелось потворст ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 15:51:11 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[ФАС возбудила дело по соглашениям с Microsoft]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/400023.php</link>
  <description><![CDATA[
                        ФАС считает, что областные чиновники незаконно требуют от муниципалитетов заключить соглашения о поставках ПО Microsoft в школы.	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 14:12:19 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Президент Казахстана заказал ученым эликсир молодости]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/foreign/2010/12/07/Pryezidyent_Kazahsta.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Нурсултан Назарбаев призвал казахских ученых найти средство для продления жизни. В случае успеха в этой области, президент планирует остаться на своем посту еще на несколько сроков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 16:48:36 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Певец Филипп Киркоров отвергает обвинения в том, что он избил одного из режиссеров церемонии "Золотой граммофон-2010"]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/732209-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Исполнитель обескуражен сообщениями в прессе и вообще не знаком с Мариной Яблоковой, которая пожаловалась на Киркорова в милицию...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 16:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Пост № 297521]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/297521/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Кто не знает  -  пчелиная матка главная в улье, и именно она даёт потомство. Для этого она покидает свой дом (всего один раз в жизни), к ней слетаются трутни со всей округи, начинается спаривание. И вот эта пчелиная женщина все собирает и собирает в себя их семя... Еще бы, ей ведь пользоваться этим запасом придется несколько лет. Когда она решает, что все, она уже полна семени  -  она откручивает пипитун у последнего самца и оставляет его в себе в качестве пробки, чтоб донести все собранное в се ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 07 Dec 2010 16:52:27 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1291730403#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>