<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В одном из штатов Венесуэлы вводят продуктовые карточки 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/06/130606_venezuela_food_rationing.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Второй по численности штат Венесуэлы - Сулия - на следующей неделе в ответ на растущий дефицит продуктов и товаров ежедневного пользования опробует в качестве эксперимента систему продовольственных карточек.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 16:49:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ирина Прохорова может стать кандидатом на пост мэра Москвы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Election/m.215399.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Гражданская платформа" выдвинет кандидатом на пост мэра Москвы Ирину Прохорову, сестру лидера партии миллиардера Михаила Прохорова, сообщает источник в администрации президента. Выборы мэра пройдут в Москве 8 сентября. В них собираются принять участие Сергей Собянин, Алексей Навальный, Сергей Удальцов и, возможно, Юрий Лужков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 15:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Польский инвестор — это звучит гордо
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130606/209776331.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Кто-то должен сказать прямо: сегодня польский государственный интерес заключается вовсе не в размахивании очередным номером Gazeta Polska с заголовками «Новые доводы в пользу версии взрыва в президентском самолете». И не в формировании политики вокруг стереотипов, подозрений и чувства враждебности. В интересах Польши — налаживание дружественных международных отношений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 17:03:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Злоупотребление Интерполом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25009090.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В конце мая Интерпол удалил из своей базы всю информацию о главе британского инвестиционного фонда Hermitage Capital Уильяме Браудере – после того, как российское бюро Интерпола отправило в Генеральный секретариат этой организации запрос об установлении местонахождения Браудера. Интерпол счел запрос Москвы политически мотивированным.

 В апреле суд в Москве заочно санкционировал арест Браудера – в рамках дела о хищении акций «Газпрома» созданными им структурами. Он был объявлен в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 16:37:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд арестовал до 20 июля подозреваемого в подготовке теракта в Москве - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFSHesYLShZnCgDTPNrfvZrojxuaQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2013/06/06/n_2957693.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд в Москве арестовал до 20 июля Юлая Давлетбаева, подозреваемого в подготовке теракта в столице. Об этом сообщает РАПСИ. По данным сотрудников правоохранительных органов, Давлетбаев был одним из организаторов подготовки теракта в Москве. Его подельники были ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 16:55:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Помирившиеся акционеры "Норникеля" переизбрали совет директоров и утвердили рекордные дивиденды
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/06jun2013/nrnckldvdnds.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В декабре прошлого года после долгого противостояния UC RUSAL и холдинговой компании "Интеррос" Владимира Потанина было заключено акционерное соглашение. В качестве примиряющей стороны выступили Роман Абрамович и его партнер по бизнесу Александр Абрамов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обзор Geeksphone Peak — телефона на Firefox OS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/181440/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Привет, хабр.

Я наконец-то дождался заветной коробочки с девайсом Geeksphone Peak и хочу поделиться фотографиями и скриншотами, с целю подгорева интереса читателей к платформе Firefox OS.

Заранее хочу предупредить, что телефон позиционируется как Developer Preview, то есть на конечного потребителя в общем-то не рассчитан.
Периодически Mozilla делает ночные сборки Boot2Gecko, поэтому как только на сервере появляется очередной билд — устройство обновляется по сети, так что проблем с каждым днё ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 16:54:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посещение Центрального командного пункта Вооружённых Сил
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18269</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин ознакомился с работой ЦКП, провёл встречу с руководством Министерства обороны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Скачков подписал контракт с ХК СКА
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/hockey/2013/06/06/Skachkov_podpisal_ko.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Нападающий казанского «Ак Барса» Евгений Скачков стал игроком СКА. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 17:00:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  06.06.2013 17:02 : Прокуратура просит на полгода продлить срок ареста десяти фигурантам "болотного" дела
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1089734-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Также обвинение настаивает на продлении срока домашнего ареста Александре Духаниной и меры пресечения в виде подписки о невыезде для Марии Бароновой. Замоскворецкий суд сегодня утром приступил к предварительным слушаниям по делу. Заседание проходит в закрытом режиме. Судья Наталья Никишина отклонила отвод и заслушала ходатайство защиты о возвращении дела прокурору. 
<br>

<br>
Всего по делу проходит двенадцать человек. Их обвиняют в организации массовых беспорядков и применении насилия к полиц ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ванга mode on
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politics.d3.ru/comments/448422</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		2004 — Каспаров: Путин должен уйти <br>2005 — Каспаров намерен 'поставить мат' Путину <br>2007 — Каспаров: "Мы вскоре увидим коллапс кремлевской властной структуры"<br>2008 — Режиму Путина не продержаться больше двух лет: "Когда–то я сказал, что этот режим продержится только до 2012 года. Теперь, когда начался финансовый кризис, я должен слегка скорректировать свой прогноз: до 2010"<br>2012 — Каспаров: Путин больше трех лет не продержится <br>2012 — Каспаров: "Я готов поставить свой п ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 06 Jun 2013 16:05:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1370523900#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>