<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 30 May 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 30 May 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экс-начальник Затуливетер обвиняется в домогательствах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2013/05/130530_mp_hancock_harrasment_allegation.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутату британского парламента Майку Хэнкоку, бывшему начальнику россиянки Кати Затуливетер, грозит дисциплинарное взыскание в связи с обвинениями в сексуальных домогательствах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 16:30:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд признал законным продление арестов Барабанову и Зимину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.215167.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд отклонил жалобы Андрея Барабанова и Степана Зимина на решение предыдущей инстанции о продлении ареста до 6 июля. Барабанов и Зимин находятся в числе 12 обвиняемых по "Болотному делу", суд над которыми начнется 6 июня. Они оба обвиняются в применении насилия в отношении представителя власти и в участии в массовых беспорядках. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 15:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рецессия в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20130530/209521040.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Кажется, в Москве ситуация развивается быстро и в неожиданном направлении. Я уже рассказывал вам, что экономика буксует, а Путин испытывает большую тревогу. Правительству, а также тому, кто его возглавляет, дали понять, что если дела идут хорошо, то это заслуга президента, а если плохо, то виновато правительство, которое не исполнило должным образом директив президента. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 15:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Андрей Гейм - возмутитель спокойствия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25002030.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В интервью Радио Свобода нобелевский лауреат, физик Андрей Гейм рассказал о реформе российской науки и глобальном технологическом кризисе ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 17:00:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент одобрил дизайн олимпийских наград - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHK0V5uAzEk_VTnfYyMMzhB5FQixA&amp;url=http://www.rg.ru/2013/05/30/igri-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После саммитов в Бишкеке и Астане, где решались вопросы интеграции на постсоветском пространстве, Владимир Путин отправился в Санкт-Петербург, который на эти дни стал "олимпийским". Именно здесь, в выставочном центре "Ленэкспо", были презентованы медали, которые ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 16:50:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ученый, развенчавший "мифы о ядерном оружии": судьбу Японии решил Сталин, а не американская бомба
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/30may2013/japan.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Традиционная версия о том, что японцы капитулировали в 1945 году из-за бомб, сброшенных на Хиросиму и Нагасаки, удобна как японскому правительству, у которого появилось оправдание перед народом, так и американскому, получившему лавры победителя. Но историческая правда - в другом, уверен ученый Уорд Уилсон. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новые правила служебной игры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/181544/</link>
  <description><![CDATA[
                        Знаете, когда современный руководитель ошибается больше всего?! Когда он говорит себе «наши люди» или «мои», что в данном случае не так актуально. И виной всему не успевшая смениться вслед за изменяющимися реалиями современного мира парадигма «люди — актив организации». Ничего подобного: люди для организации никакой не актив!

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 16:51:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Начало встречи с президентом Международного олимпийского комитета Жаком Рогге
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/transcripts/18224</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Водители США боятся ездить по мосту Бэй-Бридж 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/05/30/Vodityeli_SSHA_boyat.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В американском штате Мэриленд существует мост Бэй-Бридж, признанный самым страшным в мире. Многие жители штата боятся ехать по нему за рулем из-за его высоты и протяженности и предпочитают нанимать водителей и на 10-15 минут превращаться в пассажиров.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 16:19:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.05.2013 16:59 : Ситуация вокруг ректора РЭШ Сергея Гуриева обрастает новыми подробностями
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1085048-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

По некоторым данным, за него перед Путиным вступились сразу несколько высокопоставленных чиновников. Они опасались, что экономисту грозит уголовное преследование. 
<br>

<br>
У Сергея Гуриева, по информации портала Слон.ру, нашлись весьма влиятельные покровители в высших эшелонах власти. Среди них, вице-премьеры Игорь Шувалов и Аркадий Дворкович, глава «Роснано» Анатолий Чубайс и бывший министр финансов Алексей Кудрин. Источник интернет-издания в правительстве отмечает, что перечисленные засту ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нужно перестать биться головой о стену, чтобы почувствовать, как чудесно не делать этого
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/zdorov.d3.ru/comments/446198</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
		
	
		Есть два дня в году, особенные для многих курящих. В эти дни они курят особенно демонстративно и отстаивают свое право на это особенно бескомпромиссно. Это третий четверг ноября и 31 мая.<br>В преддверии второго хочу поделиться с вами списком, коллеги.<br>Я набросал его для себя спустя месяц после того, как бросил курить в декабре. Это субъективный перечень бонусов, на которые я обратил внимание в течение этого месяца. В минуты слабости этот список несколько раз помог напомнить мне мо ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 30 May 2013 16:35:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1369919100#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>