<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 11 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дума и ФАС проверяют сообщения о росте цен на хлеб
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/12/141211_tr_bread_prices_up</link>
  <description><![CDATA[
                        Думцы из комитета по аграрным запросам направили в Федеральную антимонопольную службу запрос относительно возможного роста цен на хлеб, сообщение о котором вызвало большой общественный резонанс. В ФАС пока не подтверждают эту информацию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 16:58:33 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховная рада призвала Путина освободить Савченко и Сенцова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.235853.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховная Рада приняла обращение к Государственной думе и Владимиру Путину с требованием освободить депутата Надежду Савченко. Также Рада призывает к освобождению Олега Сенцова, Николая Карпюка  и других граждан Украины, захваченных в плен в результате агрессии России и незаконно удерживаемых на российской территории. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 16:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как наказать Россию за нарушение договора РСМД
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/army/20141211/224861369.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В июле этого года США официально объявили о том, что Россия разработала крылатые ракеты с радиусом действия от 500 до 5500 километров, на которых может быть установлен ядерный заряд. Договор РСМД запрещает производство, хранение и испытание таких ракет, однако Россия не признает эти обвинения и критикует позицию США, так что найти выход из сложившейся ситуации будет непросто. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 17:02:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Софии прошла демонстрация против пенсионной реформы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26737808.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В столице Болгарии - Софии тысячи рабочих приняли в четверг участие в демонстрации протеста против пенсионной реформы, призванной сократить бюджетные расходы.

Правящая коалиция меньшинства во главе с премьер-министром Бойко Борисовым планирует повысить пенсионный возраст на 4 месяца для занятых физическим трудом, которые составляют в Болгарии большинство работающих. Сейчас они могут уходить на пенсию - мужчины в 63 года и 8 месяцев, женщины - в 60 лет и 8 месяцев. 

Профсоюзы... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 17:29:19 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СК призвал ввести уголовное наказание за хранение детской порнографии - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFAgKtlkCePHkNUIXylWhqnLJtKGw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779085188296&amp;ei=l6uJVOieIq-KyQP334DIAg&amp;url=http://www.rg.ru/2014/12/11/bastrikin-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        За 9 месяцев этого года Следственный комитет России расследовал больше 12 тысяч преступлений, совершенных в нашей стране против детей. В эту страшную статистику вошли 378 убийств, 990 изнасилований, свыше 3300 фактов других сексуальных преступлений. Эти жуткиеВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 17:07:02 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В московской больнице подросток изнасиловал 7-летнего мальчика, раздражавшего его своим планшетником
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/11dec2014/13yrape7yhospmsk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        13-летний Роман К. объяснил свой поступок каким-то помутнением рассудка. Однажды подростку показалось, что сосед по палате хирургического отделения снимает его на iPad. Озлобленный пациент целый час насиловал мальчика. Когда об этом узнали медики, они быстро выписали как насильника, так и пострадавшего. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 16:26:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  LEGO Mindstorms EV3. Игрушечный скайнет. Начало
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/242809/</link>
  <description><![CDATA[
                        — Ты кого хотел бы — сына или дочку? 
— Сына! 
— Почему? 
— Вертолёт хочу радиоуправляемый!!!Несмешной и баянистый анекдот, но нельзя просто так взять и начать эту публикацию не с этого анекдота – он в лучшем виде отображает суть того, о чём пойдёт речь далее. Впрочем, из заголовка вы и так поняли, о чём речь. 



Осторожно! Публикация может вызвать непреодолимое желание завести сына.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 17:00:54 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Председателем партии «Индийский национальный конгресс» Соней Ганди
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47224</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин встретился с Председателем партии «Индийский национальный конгресс» Соней Ганди. Во встрече также принял участие бывший премьер-министр Индии Манмохан Сингх. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 15:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Испытания одной из вакцин против Эболы приостановлены из-за побочных действий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/body/2014/12/11/Ispyytaniya_odnoy_iz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Швейцарские ученые приостановили тестирование одной из вакцин, которая может помогать от эболавируса. Причиной тому стали непредвиденные побочные действия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 16:14:48 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.12.2014 17:31 : Неизвестные закидали яйцами правозащитников во время пресс-конференции  в «Независимом пресс-центре» в Москве
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1453722-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Среди пострадавших — программный директор по России Human Rights Watch Татьяна Локшина, глава организации «Комитет против пыток», член президентского Совета по правам человека Игорь Каляпин, а также глава российского правозащитного центра «Мемориал» Александр Черкасов. Пресс-конференция была посвящена ситуации в Чечне. Правозащитники обеспокоены  информацией о том, что в Чечне были сожжены дома родственников подозреваемых в нападении на Грозный. По данным «Мемориала», в республике 6-7 декабря  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бывший посол Великобритании: Экс-президент Польши, скорее всего, знал о пытках ЦРУ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/63943</link>
  <description><![CDATA[
                        На территории Польши действовала тайная тюрьма США. Такое признание сделал бывший польский президент Александр Квасьневский после обнародования скандального доклада о пытках ЦРУ. Однако, по его словам, о самих пытках ему ничего известно не было. Экс-посол Великобритании Крейг Мюррэй, давно знающий Квасьневского, в интервью RT заявил, что ему в это заявление верится с трудом. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 11 Dec 2014 17:30:08 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1418308501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>