<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
 <rss version="2.0">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 10 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 17:00:07 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 14 Nov 2007 17:00:07 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости политики ТОП 10</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
 <item>
  <title>Карабах сползает к войне, говорят аналитики</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.bbc.co.uk/go/rss/-/hi/russian/international/newsid_7093000/7093889.stm</link>
  <description>Если мир не уделит должного внимания карабахскому конфликту, может вспыхнуть новая война, считают специалисты. ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 08:00:48 GMT</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости (Rus)</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Театральный дом «Ойкумена» представляет проект «Хаммаххма Хама» (Зал 2)</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rian.ru/pressclub/20071114/87694559.html</link>
  <description>пресс-конференции, посвященной новой постановке театрального дома «Ойкумена», премьера которой состоится 24 ноября на сцене Театра Луны. Пьеса идейного вдохновителя, продюсера и организатора ТД «Ойкумена» Александра Чугунова посвящена выборам. Автор намерен возродить в обществе интерес к политическим спектаклям и считает свою пьесу «политическим высказыванием в духе Гоголя и Салтыкова-Щедрина».В пресс-конференции принимает участие творческая группа театрального дома «Ойкумена»:- автор пьесы Алек ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 17:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rian.ru">РИА Новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>По взрыву газа в доме Армавира возбуждено дело</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.gazeta.ru/news/lenta/2007/11/14/n_1140864.shtml</link>
  <description>Милиция возбудила уголовное дело о взрыве бытового газа в двухэтажном жилом доме в Армавире, во время которого в ночь на понедельник пострадали шесть человек, в том числе трое детей, сообщил представитель УВД города. "Уголовное дело ... ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 16:48:02 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.gazeta.ru">Газета.Ru - Хроника дня</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Суд санкционировал арест бывшего министра обороны Грузии</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/News/2007/11/14.html?id=421266</link>
  <description>   Суд в Тбилиси санкционировал арест экс-министра обороны Грузии Ираклия Окруашвили. Он обвиняется в вымогательстве, служебной халатности, превышении должностных полномочий и отмывании денег.   Окруашвили был освобожден под залог. Сейчас он  находит ... ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 16:05:27 +0300</pubDate>
  <source url="http://rss.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>&quot;Зеленые&quot; из British Airways гоняют порожние &quot;самолеты-призраки&quot; через Атлантику</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.inopressa.ru/dailymail/2007/11/14/16:46:45/green</link>
  <description>Самолеты авиакомпании British Airways совершают десятки холостых перелетов через Атлантику, поскольку у этого перевозчика не хватает бортпроводников. Каждый рейс приводит к выбросу в атмосферу нескольких тысяч тонн углекислого газа &#150; это в 70 раз превышает объем CO2, выделяемый взрослым человеком за год. ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 16:46:45 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Московский суд удовлетворил иск Лужкова, доказав, что суды неподконтрольны мэру Москвы </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/14nov2007/luzhkov.html</link>
  <description>Градоначальник подал иск о защите чести и достоинства против писателя и политика Эдуарда Лимонова и радиостанции "Свобода", на волнах которой Лимонов заявил, что все московские суды подконтрольны Юрию Лужкову. ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 16:50:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Капитана порта в Керченском проливе обвинили в халатности</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/lenta.ru/news/2007/11/14/port/</link>
  <description>Транспортная прокуратура возбудила уголовное дело против капитана порта "Кавказ" в Керченском проливе. Его обвиняют в халатности, повлекшей за собой крушение четырех судов во время воскресного шторма в Черном и Азовском морях. Сам капитан отрицает обвинения, поясняя, что капитаны сами отвечали за свои суда. ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 15:06:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://img.lenta.ru">Ежедневная интернет-газета Lenta.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Украина меняет гуманитарную помощь на протокол ВТО</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.vz.ru/news/2007/11/14/124735.html</link>
  <description>Украина обещает оказать гуманитарную помощь Киргизии в 27 млн долларов в обмен на подписание этой страной протокола по ВТО. ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 16:58:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.vz.ru">Деловая газета "Взгляд"</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Роман Малеванник, В.В. Кашинов. Бесконтактная война: миф или реальность?</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.rossija.info/outnews/33669/</link>
  <description>Несмотря на разговоры про свободу, гуманизм и безопасность, усиливается контроль над личностью, отношения между людьми становятся бесчеловечнее, растет преступность и терроризм. Процесс идет то мирно, то в форме военных конфликтов. Необходимо заранее готовить гражданскую оборону в сетевой войне. ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 16:59:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.rossija.info">Кольцо патриотических ресурсов</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Шлакоблок :: В СШП зодержали юного ПТУшнека за нестандартною дрочку</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.udaff.com/news/79425.html</link>
  <description>Здраствуйте увожаемые падонке! Абассачная абассака произошла в пендосском штате пад кодавым нозванием Техас. И, што нихуя не удивительно, в ней участвавали 2 персонажа, а именно отважный джедай и юный ПТУшнег, имена которых не раскрывают в интересах слетствия. ...</description>
  <pubDate>Wed, 14 Nov 2007 16:04:30 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.udaff.com">Ресурс Удава. Новости (18+)</source>
  <guid isPermaLink="false">1195048807#10</guid>
 </item>  </channel>
 </rss>