<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 17 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Google хочет предупреждать о сайтах без HTTPS
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2014/12/141217_google_https_warning</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Google предлагает размещать предупреждение в своем поисковом окне каждый раз, когда там возникает переадресация на сайт, не использующий систему HTTPS. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 16:39:15 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев поручил ежедневно отслеживать реализацию валютной выручки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.236048.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев поручил ежедневно отслеживать реализацию валютной выручки компаниями-экспортерами. Премьер попросил их "ритмично и стабильно" продавать валюту, не допускать скачков курса рубля. По словам Медведева, рубль недооценен и его курс не отражает состояние дел в экономике. Премьер обещал не вводить жестких валютных ограничений.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 16:19:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В экономический шторм без капитана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141217/225001037.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Во вторник вечером стоимость рубля составляла один евроцент, или на 30% меньше, чем в понедельник утром. Котировки российских акций тоже рухнули. В последние недели рубль и биржевой курс снижались параллельно нефтяным ценам. Но на этой неделе цены на нефть остаются стабильными. Что же привело к этим событиям, и откуда такое несоответствие между валютой, нефтью и акциями? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Кубе освобожден гражданин США Алан Гросс после пяти лет в тюрьме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26748942.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Кубе освобожден гражданин США 65-летний Алан Гросс, который провел пять лет в тюрьме. Об этом сообщает телекомпания ABC News.

Сообщается, что Гросс был отпущен в рамках обмена арестованными между Кубой и США. Президент США Барак Обама объявит об этом в ближайшее время в специальном заявлении. Reuters сообщает, что по кубинскому телевидению должен также выступить Рауль Кастро с важным сообщением о состояни кубино-американских отношений.
 
Договоренность об обмене была достигнута... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 17:25:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава СКР: Сердюкова хотели привлечь к ответственности по полной программе - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNEtNYia1jff_5h9rWMtvswkkBPpGQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779093890889&amp;ei=mpSRVMCQOY6e4AKYtIHwCA&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1275356/</link>
  <description><![CDATA[
                        Председатель Следственного комитета Александр Бастрыкин сегодня в Совете Федерации прокомментировал расследование, которое велось против бывшего министра обороны Анатолия Сердюкова. По словам главы ведомства, представители следствия очень хотели привлечьВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 17:20:16 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Доктор наук Бобков, предложивший переписать историю Сибири, отправит Путину копию древних воинских доспехов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/17dec2014/bobrov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новосибирские историки пришлют в Москву копию доспехов древнетюркского воина. Первоначально, инициатор проекта доктор наук и кикбоксер Леонид Бобров, собирался подарить их лично Путину во время встречи, но президент от подарка отказался, предложив передать их в музей Кремля. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обзор комплекта Microsoft Sculpt Ergonomic Desktop
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/243101/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет, любители клавиатурных холиваров! Сегодня под катом для вас заготовлена не только интересная и необычная клавиатура, но и «беременная» мышка от гиганта на букву М – заходите!


 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 16:40:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  23 декабря Президент примет участие в сессии Совета коллективной безопасности и заседании Высшего Евразийского экономического совета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47249</link>
  <description><![CDATA[
                        23 декабря в Москве Владимир Путин примет участие в сессии Совета коллективной безопасности Организации Договора о коллективной безопасности и заседании Высшего Евразийского экономического совета. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 15:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пять причин неизбежного успеха смарт-часов Apple Watch
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/gadget/2014/12/17/Pyat_prichin_nyeizby.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Осенью этого года были анонсированы умные часы Apple Watch, которые должны выйти в продажу в начале 2015. Критики и эксперты расходятся во мнениях по поводу данного гаджета — слишком уж противоречивым он получился. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 16:24:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.12.2014 17:05 : Адлерский районный суд Сочи признал электрика Мардироса Демерчана виновным в ложном доносе за рассказ о пытках в полиции
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1457410-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В феврале Демерчан потребовал от своего нанимателя выплаты за работу на олимпийском объекте в Сочи. Работодатель обвинил электрика в краже и вызвал полицию.  По словам Демерчана, сотрудники правоохранительных органов избивали и пытали его в отделении. <br>
 <br>
Суд отклонил все ходатайства защиты о пересмотре решения, а следствие не давало ознакомиться с материалами дела и не включало в  протокол заседания показания свидетелей.  Об этом «Эху» рассказал адвокат Демерчана Александр Попков.
Попк ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 17:05:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/64929
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/64929</link>
  <description><![CDATA[
                        Высший законодательный орган Люксембурга сегодня проголосовал за признание государства Палестина, сообщает РИА Новости. Парламентарии призвали премьер-министра Ксавье Беттеля формально признать Палестину независимой страной в границах 1967 года. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 17 Dec 2014 17:24:39 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1418826901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>