<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 23 Jun 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Калининградских экологов хотят признать "агентами"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2014/06/140623_eco_activists_agent.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Минюст вручил экологической организации "Экозащита" протокол о правонарушении и направил документы в суд. НКО обвиняют в том, что она не зарегистрировалась в качестве "иностранного агента". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:00:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕС запретил импорт произведенных в Крыму товаров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.230460.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Совет ЕС принял решение запретить импорт в Евросоюз любых товаров из Крыма, поставки которых не согласованы с Киевом. Об этом глава МИД Швеции Карл Бильдт заявил по итогам заседания министров иностранных дел стран ЕС в Люксембурге. По его словам в ЕС не исключают введения дальнейших мер "в борьбе с незаконной оккупацией". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украина готова простить сепаратистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140623/221213970.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Киев не ведет дел с «теми, кто оказался причастен к террористическим актам, убийствам или пыткам». Проблема заключается в том, что для украинских властей все вооруженные сторонники сепаратизма — террористы. Посредником в урегулировании конфликта мог бы стать Андрей Пургин, один из идеологов Донбасса и сопредседатель Временного коалиционного правительства Донецкой народной республики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:34:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дело Евгении Васильевой поступило в Пресненский суд Москвы 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25432269.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Уголовное дело в отношении бывшей главы департамента имущественных отношений Минобороны России Евгении Васильевой в понедельник поступило в Пресненский суд Москвы.

    Как сообщили в пресс-службе суда, предварительное слушание назначено на 1 июля.

Дело, по которому проходит Васильева, связано с продажей недвижимости и хищением денежных средств компании «Оборонсервис», подконтрольной министерству обороны. По фактам махинаций было возбуждено несколько дел. В... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:30:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Из Сирии вывезен весь арсенал химического оружия - Московский комсомолец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHj-AhPfYNIrgcCDJNIGRJUHke4Fw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778873241583&amp;ei=BSyoU6DlPK_bygOtn4D4DQ&amp;url=http://www.mk.ru/social/2014/06/23/iz-sirii-vyvezen-ves-arsenal-khimicheskogo-oruzhiya.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Весь арсенал химического оружия был вывезен из Сирии, заявил глава ОЗХО Ахмет Узюмджю, сообщает «Газета.Ru» со ссылкой на Agence France-Presse. «Судно, перевозящее последнюю партию химикатов, только что вышло из сирийского порта», — пояснил он, подчеркнув, чтоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Кузбассе обнаружили первый в Сибири целиком сохранившийся скелет динозавра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/23jun2014/dino.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Место, где на глубине около 2,5 метров была сделана находка, оцеплено и взято под охрану. По оценкам исследователей, скелет принадлежит травоядному пситтакозавру, который обитал на территории Азии более 100 миллионов лет назад. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Интерактивное перенаправление на набор эксплойтов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/227273/</link>
  <description><![CDATA[
                        Наборы эксплойтов используются злоумышленниками для автоматической установки вредоносного кода на компьютер пользователя. Для того, чтобы пользователь оказался на самой «веб-странице посадки» (landing page), которая подберет нужный тип эксплойта, соответствующего окружению браузера пользователя, он должен быть на нее перенаправлен. Это перенаправление может осуществляться с легитимных веб-сайтов, которые были скомпрометированы вредоносным содержимым (JavaScript или IFrame).



Таким образом, обы ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:27:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Внесены изменения в закон о гражданстве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46027</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин подписал Федеральный закон «О внесении изменений в Федеральный закон «О гражданстве Российской Федерации». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Впервые в истории жюри Венецианского кинофестиваля возглавил музыкант
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/afisha/cinema/2014/06/23/Vpyervyyye_v_istorii.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Председателем жюри 71-го Венецианского кинофестиваля в этом году стал французский композитор Александр Депла. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:35:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.06.2014 17:32 : Власти Сирии передали Организации по запрещению химического оружия оставшуюся часть своих арсеналов
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1346246-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как заявил глава организации Ахмет Узюмжю, последние химикаты, предназначенные для вывоза, погружены на датское судно.
<br>

<br>
Большая часть вывезенного из Сирии химического оружия будет уничтожена в течение ближайших четырех месяцев. По его словам Узюмжю, до 60-ти дней уйдет на ликвидацию наиболее опасных веществ. Эта процедура пройдет в нейтральных водах Средиземного моря на борту американского судна "Кейп Рэй". Остальные химические арсеналы будут уничтожаться на специальных объектах в Фи ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Human Rights Watch: Сирийские боевики вовлекают в свои операции детей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/37749</link>
  <description><![CDATA[
                        Противники президента Сирии Башара Асада вовлекают в свою борьбу подростков и детей. Об этом говорится в отчёте Human Rights Watch. Среди основных «нанимателей» - «Исламское государство Ирака и Леванта» и «Свободная сирийская армия». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Jun 2014 17:33:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1403530503#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>