<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 17 Feb 2013 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Белый дом разработал законопроект о легализации иммигрантов 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/US/m.211717.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Администрация президента США Барака Обамы разработала законопроект, позволяющий нелегальным иммигрантам приобрести законный статус в течение восьми лет. После проверки на криминальное прошлое, иммигранты дважды могут получить визу с правом на работу. Затем, выучив английский язык, они получат грин-карту и смогут претендовать на гражданство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 12:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Изучая битву за Хот
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130217/206001925.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как Галактическая Империя сумела закрепить свою власть во вселенной «Звездных войн»? Военная машина, созданная императором Палпатином и управляемая Дартом Вейдером, это явно слабая боевая сила. Но самым эффектным и ярким военным фиаско из всех провалов Империи является битва за Хот, происходящая в начале картины «Империя наносит ответный удар». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Разлилась серная кислота
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24904612.html</link>
  <description><![CDATA[
                        РИА-Новости сообщают, что в городе Ревда рядом с Екатеринбургом сошли с рельсов 15 цистерн с серной кислотой. Кислота залила 1 тысячу квадратных километров. 

 На сайте МЧС Свердловской области информация другая -- говорится о двух цистернах и 100 квадратных метрах. А также, что кислота разлилась в 20 км от Ревды. 

 Пока жду твитов от очевидцев. Но уже ясно, что разлив произошел на территории Среднеуральского медеплавильного завода. Пострадавших нет. Ближайший населенный пункт в ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 16:35:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Дагестане уничтожен предполагаемый организатор теракта в Хасавюрте - Полит.ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGLPi7zXYn0QoVIy-Bq02L9ZI9-uw&amp;url=http://www.polit.ru/news/2013/02/17/dagestan/</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе спецоперации селения Покровское Хасавюртского района Дагестана уничтожены трое боевиков. Среди них оказался предполагаемый организатор теракта на посту ДПС в Хасавюрте 14 февраля, сообщает РИА Новости со ссылкой на представителя Национального ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 16:45:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Израиле начался суд над бывшим главой МИД Либерманом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/17feb2013/liberman.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер национально-патриотической партии "Наш дом Израиль" обвиняется в мошенничестве и злоупотреблении доверием. Либерман надеется вернуться в кресло главы внешнеполитического ведомства после оправдательного приговора. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 16:44:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Детектирование ладоней и пальцев на изображении
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/169709/</link>
  <description><![CDATA[
                        
С течением времени изменяются наши представления о способах взаимодействия с компьютером. На смену «классических» клавиатуры и мыши, в нашу жизнь прочно вошли тачпады и сенсорные экраны. Но это не последняя ступень эволюции для средств ввода информации. С появлением устройств дополненной реальности, например таких, как Google Glass, возникает необходимость в интерфейсах способных гармонично вписываться в данную концепцию. Предпосылки к возникновению таких интерфейсов имеются, так, например, поя ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 16:54:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Торжественное мероприятие, посвящённое 65-летию Валерия Харламова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/17526</link>
  <description><![CDATA[
                        Руководитель Администрации Президента Сергей Иванов выступил на торжественном мероприятии, посвящённом 65-летию со дня рождения выдающегося хоккеиста Валерия Харламова. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 16 Feb 2013 18:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Скобрев стал вторым в многоборье на ЧМ по конькобежному спорту
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/winter/2013/02/17/Skobryev_stal_vtoryy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Представитель Нидерландов Свен Крамер одержал победу в классическом многоборье на дистанции 5000 метров на чемпионате мира по конькобежному спорту, который в эти дни проходит в норвежском Хамаре. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 16:53:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.02.2013 16:32 : Белорусская биатлонистка Дарья Домрачева выиграла гонку с общего старта на 12,5 км на чемпионате мира
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1013762-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Он завершается сегодня в чешском Нове-Месте. Второй стала норвежка Тура Бергер. Тройку призеров замкнула представительница Польши Моника Хойниш. Российские биатлонистки остались на этом чемпионате мира без медалей. Лучшая из россиянок Ольга Зайцева стала пятой. 
<br>

<br>
Екатерина Глазырина, Ольга Вилухина, Екатерина Шумилова вошли лишь в третью десятку.
<br>
Сегодня вечером состоится мужская гонка преследования.
<br>
 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Десять старинных планшетов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/417228</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://g1.std3.ru/G/1/6F/A2/36440-5c0d0ae87330753aced496f461c2fa3e.jpg" alt="Десять старинных планшетов"><br>
		
	
		Подборка из десяти планшетных компьютеров, выпущенных до 2000 года. Особенно впечатляют два планшета с MS–DOS и странные штуки из конца девяностых типа монструозного планшета с сидиромом и Windows NT. Планшет на BeOS тоже хорош — жаль, был только прототип. Про Magic Cap, кстати, стоит почитать отдельно — интересная штука.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 17:00:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1361106004#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>