<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 06 Jun 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Судмедэкспертов в Бразилии уличили в торговле органами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/06/140606_brazil_organs_illegal_trade.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Бразилии проверяют информацию о нелегальном изъятии органов у умерших, чьи тела остались неопознанными. В центре расследования - коронерская служба, которой руководят патологоанатомы из мединститута Сан-Паулу.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 17:20:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин и Порошенко встретились в Нормандии  в присутствии Меркель
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.230034.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин встретился с Петром Порошенко на мероприятиях в честь 70-летия высадки союзников в Нормандии. Разговор происходил в присутствии Ангелы Меркель. Порошенко и Путин договорились о начале в течение ближайших дней переговоров о прекращении огня в Восточной Украине. Обсуждались также политические шаги по деэскалации кризиса. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  По 368... Но завтра!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140606/220837709.html</link>
  <description><![CDATA[
                        День Ч, когда Россия должна была полностью перекрыть подачу газа для нашего государства и ввести предоплату, перенесен: с 3 на 9 июня. К этому времени Москва хочет увидеть остальные деньги за свой стратегическо-политический энергоноситель. Всего же Белокаменная надеется увидеть на своих счетах 2 млрд 237 млн. долларов - за газ, потребленный до 1 апреля 2014 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд продлил меру пресечения Удальцову и Развозжаеву
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25412824.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд продлил до 10 сентября срок домашнего ареста Сергею Удальцову и срок содержания под стражей Леониду Развозжаеву, обвиняемым в организации массовых беспорядков на Болотной площади в Москве 6 мая 2012 года.

Как сообщил адвокат Дмитрий Аграновский РАПСИ, ходатайство о продлении меры пресечения оппозиционерам в суде заявил представитель прокуратуры. По мнению суда, обстоятельства, ставшие основанием для ранее избранной меры пресечения, не изменились.

Суд отклонил ходатайства... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 16:33:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Турчинов разрешил причислять к резерву невоеннообязанных - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG9IsiPID2Uucs0MUM1wbAqK7v7LA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778851502676&amp;ei=-8KRU7C8OuP8ygPXsILgCQ&amp;url=http://lenta.ru/news/2014/06/06/leave/</link>
  <description><![CDATA[
                        Временный президент Украины Александр Турчинов разрешил включать в резерв Вооруженных сил граждан, которые не являются военнообязанными. Соответствующий указ опубликован на президентском сайте. Указ представляет собой поправки в «Положение о прохожденииВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 17:25:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Популярность Джен Псаки в рунете - иллюзия, созданная кремлеботами, считают в США
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/06jun2014/psaki.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Внезапная популярность спикера госдепа в рунете изрядно удивила американцев. Анализ публикаций в российских СМИ и на интернет-площадках убедил американских журналистов в том, что интерес к Псаки среди россиян значительно преувеличен, хотя старательно поддерживается государственными массмедиа и ангажированными блогерами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 17:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Доклады и конкурсы на NeoQUEST-2014
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/222009/</link>
  <description><![CDATA[
                         
Уже скоро в Санкт-Петербурге состоится масштабное мероприятие по кибербезопасности NeoQUEST-2014: с увлекательными докладами из практики информационной безопасности, зрелищными демонстрациями атак и веселыми конкурсами как для начинающих хакеров, так и для настоящих профи! В рамках NeoQUEST традиционно состоится финальный поединок победителей онлайн-тура хак-квеста!

Вход на NeoQUEST-2014 свободный! Необходима лишь регистрация тут.

Темы докладов основной технической программы NeoQUEST-2014:

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 17:13:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с канцлером ФРГ Ангелой Меркель
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/45866</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялась встреча Владимира Путина с Федеральным канцлером Германии Ангелой Меркель. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 14:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Canon представил облачный фотосервис Irista
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/multimedia/2014/06/06/Canon_pryedstavil_ob.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Canon официально представила свой новый облачный сервис Irista, созданный специально для фотографов. Впервые о нем стало известно в 2012 году, когда он назывался Project 1709. Сейчас проект полностью готов к работе, и уже даже озвучены тарифы на его использование. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 17:25:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  06.06.2014 17:31 : Певец Витас вновь оказался в центре скандала
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1335438-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Как сообщил «Интерфаксу» источник в правоохранительных органах, 34-летний гражданин Украины после конфликта со своей знакомой в Москве разбил ей окно в квартире и покинул Россию. По сведениям источника, сейчас Витас находится в Германии. Потерпевшая – жительница района Строгино – обратилась в заявлением в полицию. 
<br>

<br>
Ранее Виталий Грачев (это настоящее имя Витаса) был оштрафован на 100 тысяч рублей за насилие в отношении представителя власти. 
<br>
 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лаборатория американская и российская: ментальные различия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/565522</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 06 Jun 2014 17:35:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1402061703#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>