<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 10 Sep 2010 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>Медведев: парламентская демократия для России - катастрофа</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2010/09/100910_medvedev_yaroslavl.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Российский лидер заявил о категорическом несогласии с теми, кто утверждает, что в России нет демократии. Выступая на форуме в Ярославле, Дмитрий Медведев также отверг мнение о том, что в России господствуют авторитарные тенденции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:28:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Генассамблея ООН приняла резолюцию по Косово</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.181561.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Генеральная ассамблея ООН приняла проект резолюции по Косово, подписанный Сербией и Евросоюзом. По словам главы МИДа Сербии Вука Еремича, резолюция признает решение Международного суда, который постановил, что одностороннее объявление независимости Косово не нарушает международное законодательство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Движение на российской арене слияния и поглощения компаний</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/economic/20100910/162819933.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Транснациональные предприятия пользуются создавшейся паузой в российском экономическом подъёме, чтобы прибрать к рукам дешёвые активы, в своём стремлении реализовать долгосрочные стратегические планы экспансии на самый большой потребительский рынок Европы. Российские же компании, пользуясь экономическим затруднениями развитых стран, пытаются продолжить свою стратегию диверсификации и выйти за пределы внутреннего рынка, перейдя к процессу создания настоящих российских транснациональных компаний. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:07:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Дмитрий Медведев: с террором в России будет покончено</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20100910/17/17.html?id=2154141</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Дмитрий Медведев заявил, что с террором в России будет покончено, а террористы - уничтожены.  "У нас нет другого выбора и нет других целей", - сказал Медведев, выступая на международном политическом форуме в Ярославле.  Теракт во Владикавказе Медведев назвал очередным испытанием для демократии.  В Северной Осетии сегодня - день траура. В результате взрыва у центрального рынка Владикавказа 9 сентября погибли 17 человек, не считая смертника.   Более 130 человек получили ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:09:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Хозяин Украины определится после местных выборов</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/3lODZwwlXwQ/770578.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В субботу, 11 сентября на Украине стартуют выборы в местные органы власти. В итоге их проведения, считают эксперты, окончательно решится судьба государства - будет ли это полудемократия или полуавторитарное государство, где все решения будут принимать президент Виктор Янукович и Партия регионов.



 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Итальянские футболисты объявили забастовку</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/10sep2010/seria.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Футболисты, выступающие в итальянской Cерии А, намерены провести забастовку из-за споров по контрактам. Стачка состоится во время пятого тура чемпионата страны, который пройдет 25-26 сентября. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Костер тщеславия одного человека</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/10Sep2010/independent/koran.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пастор Джонс отказался от своего трюка со сжиганием Корана в годовщину событий 11 сентября, оказавшись перед лицом осуждения со стороны мировых лидеров. Однако было уже слишком поздно, чтобы остановить всеобщий гнев и кровопролитие. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Microsoft подготовила к выпуску очередную порцию патчей</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/rss.feedsportal.com/c/32479/f/477542/s/d9e3ab3/l/0L0Ssecuritylab0Bru0Cnews0C397540A0Bphp/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В Microsoft Security Response Center сегодня сообщили, что в сентябрьском наборе исправлений будут исправлены 13 различных уязвимостей, описанные в девяти бюллетенях. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 13:59:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Медведев: «Кто говорит, что у нас тоталитаризм, лукавит»</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/state/2010/09/10/Myedvyedyev____Kto_g.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев разъяснил политологам трудности российской демократии, но заявил, что о тоталитаризме речи не идет. «Кто так говорит, или лукавит, или у него хреновая память», -- считает президент. Все изменилось, настаивает он, -- и обычные люди, и начальники, и бизнес. Впрочем, «мы только в начале пути», признает президент. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:27:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Дело по статье "халатность" возбуждено в отношении командира батальона в Буйнакске, который не обеспечил безопасность боевого лагеря</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/709672-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         <br><img src='http://www.echo.msk.ru/att/element-709672-picture-bb.jpg?1284122683'><br> Напомним, в ночь на воскресенье военный лагерь был атакован террористом на заминированной машине...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>ЭП20</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/288118/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2010/09/10/29097-163335-c1bf00f809b7280708008fa7d122e28d.jpg><br /><br />Давеча у Темы в бизнес-линче увидел чудесный трамвай. Сделали его французы из компании Альстом. Решив посмотреть, чем еще занимаются люди создающие такие вещи, был приятно удивлен. Оказываются они сотрудничают с РЖД! <br />
В марте 2009 года они купили 25% акций ЗАО «Трансмашхолдинг». И теперь они вместе разрабатывают электровоз ЭП20. Согласитесь, приятная новость, что на наших ЖД появят ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 10 Sep 2010 16:33:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - Больше 25 (лет..?)</source>
  <guid isPermaLink="false">1284123604#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>