<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 09 Feb 2012 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ученые выяснили, почему зебры полосатые
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2012/02/120209_zebra_stripes_explained.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые из Венгрии и Швеции объявили о том, что им удалось отыскать ответ на вопрос, много лет мучивший биологов: каким образом у зебр появились их характерные черно-белые полосы? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:11:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Перед митингом на Манежной сторонники Путина проведут шествие по Тверской
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Election/m.195548.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Штаб Владимира Путина подал заявку не только на митинг на Манежной, но и на шествие по Тверской численностью 200 тысяч человек, сообщил замглавы штаба Алексей Анисимов. По его словам, такое решение принято, поскольку "столько людей" на Манежной не поместится. Шествие оппозиции с митингом на Манежной мэрия запретила под тем предлогом, что там митинговать нельзя. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:09:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ободряющая гимнастика Первого канала: лупи по Гитлеру кувалдой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/baltic/20120209/185450475.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы все удивляемся, почему настроенность и информированность некоторых говорящих по-русски людей такова, какова она есть. Но чему тут удивляться: если эти проживающие в Эстонии люди, не владеющие эстонском языком, потребляют только плоды русскоязычных СМИ, то совершено естественно, что они впитывают в себя и точки зрения и позиции этого информационного пространства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД РФ рекомендовал гражданам воздержаться от посещения столицы Мальдив
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120209/17/17.html?id=24478799</link>
  <description><![CDATA[
                        Министерство иностранных дел России рекомендовало гражданам страны воздержаться от посещения столицы Мальдивских островов Мале до тех пор, пока ситуация там не стабилизируется. Такое заявление на брифинге в Москве сделал официальный представитель ведомства Александр Лукашевич. 
 
В среду в Мале и еще на нескольких островах Мальдивской республики вспыхнули беспорядки, организованные сторонниками ушедшего в отставку президента Мохаммеда Нашида. Произошли столкновения между ними и сторонниками ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:54:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  БЮТ не хочет насиловать Крым языковым вопросом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/3E8a8-nHb4I/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        БЮТ-Батькивщина не станет будировать языковой вопрос в контексте приближающихся парламентских выборов. Об этом корреспонденту «Росбалта» заявил один из спикеров БЮТа Андрей Сенченко.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:38:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лидер томских "единороссов" превзошел Кадырова, предложив сжечь Навального на костре
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/09feb2012/autodafe.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На заседании областной Общественной палаты спикер гордумы Томска Сергей Ильиных заявил, что блогеров, которые пишут в интернете про "партию жуликов и воров", нужно "сжигать на костре". При этом он признал, что ЕР "проводила агрессивную избирательную кампанию, неадекватную запросам общества". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Веб-стандарты / [Перевод] Призыв к действию: вы нужны Открытому Вебу *сейчас*!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/webstandards/137900/</link>
  <description><![CDATA[
                        От переводчика: увидев вчера новость о том, что другие браузеры собираются ввести поддержку -webkit-экспериментальщины, я испытал схожие чувства и смог произнести одно лишь слово «МаCSSаракш!». Поэтому, увидев в твиттере ссылку на эту статью Дэниела Глазмана, я посчитал необходимым перевести ее для Хабра. Буду благодарен за внимание и ваши мысли по этому поводу!
Рабочая группа CSS, W3C, производители браузеров и Открытый Веб нуждаются в вас, буквально в каждом из вас. Эта статья написана Дэниело ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:19:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Следственный комитет проверяет высказывания главы одного из самарских избиркомов о фальсификациях на думских выборах - Радиостанция ЭХО МОСКВЫ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG49ikE090oFUxyVBKowg5zOjTOcA&amp;url=http://echo.msk.ru/news/857332-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Председатель местной комиссии Ирина Колпакова заявила, что её отстранили от работы за отказ подделать итоговый протокол. По её словам, на её избирательном участке с большим отрывом победила КПРФ. После этого ей позвонили из районной администрации с пользой переделать протокол в пользу "Единой ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:35:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российские дипломаты будут добиваться возвращения Бута на родину
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/crime/2012/02/09/Rossiyskiye_diplomat.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        МИД России считает, что нью-йоркский суд пошел на поводу у американских спецслужб, отклонив апелляцию адвокатов российского бизнесмена Виктора Бута. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:43:52 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.02.2012 16:32 : Хакеры из группы "Anonymous" обрушили  сайт подмосковного отделения "Единой России"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/857334-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 В своём Твиттере они объяснили, что их тошнит от размещенного там контента. Хакеры полагают, что этот сайт больше уже никогда не будет нормально работать, - передает сетевая Gazeta.ru.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 337220
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/337220/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Выгоняем 4000 человек, открываем производство в Азии и получаем сокращение ежегодных расходов на 1 миллиард евро.<br />
Ничего личного, просто бизнес.<br />
<br />
Компания Nokia объявила о предстоящем сокращении рабочих мест в связи с реструктуризацией производства. Основную часть заказов в этом году Nokia планирует разместить в странах Азии. В результате высвободятся производственные мощности на заводах в городах Комаром (Венгрия), Рейноса (Мексика) и Сало (Финляндия), где к концу года будет у ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 09 Feb 2012 16:38:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1328792405#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>