<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 17:00:06 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 17 Feb 2011 17:00:06 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Бахрейне запрещены протесты, армия заняла столицу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/02/110217_bahrain_protests_ban.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Бахрейне запрещены любые собрания и демонстрации, обеспечивать порядок поручено армейским подразделениям. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 16:32:31 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Генпрокуратура: В отношении руководителей Роскосмоса может быть возбуждено дело
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Techno/m.186345.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Генпрокуратура завершила проверку  в связи с утратой спутников ГЛОНАСС в конце 2010 года. По мнению главного надзорного ведомства, в процессе подготовки к запуску ракеты-носителя были допущены нарушения производства  и эксплуатации космических комплексов. В Следственный комитет направлен материал для подготовки уголовного дела. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 16:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Египетскому министру древностей грозит отставка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/17Feb2011/sueddeutsche/hawass.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сотни студентов-археологов устроили митинг в Каире с требованием отставки министра по делам древностей Египта Захи Хавасса. Как утверждали митингующие, Хавасс раздавал должности исключительно людям со связями и пропагандировал себя, а не науку. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 16:21:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава высшего судебного органа Ирана отверг призывы казнить оппозиционеров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110217/17/17.html?id=2312466</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава высшего судебного органа Ирана отверг призывы арестовать и казнить лидеров оппозиции- Мир-Хоссейна Мусави и Мехди Карруби.    С этим требованием выступили консервативные депутаты парламента после акций протеста в понедельник.    Айатолла Садек Амоли-Лариджани заявил, что суд рассмотрит этот вопрос, и расследование будет проведено "в рамках закона". Он также добавил, что власти приостановят механизм, позволяющий оппозиционерам распространять свои заявления.     Мусави и Карруби ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 16:42:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ярмольник, Миронов и Макаревич хотять убедить Собянина пожалеть собак
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/iKQKHT4OZYs/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Общественный совет при департаменте ЖКХ столицы, куда входит ряд известных деятелей культуры и депутаты Госдумы, высказался против инициативы департамента и заммэра Петра Бирюкова, предложивших отловить всех бездомных животных в городе и свезти их в «мегаприют» в Ярославской области. «К сожалению, идея тотального отлова всех животных с улиц Москвы, несмотря на постоянные предупреждения ученых о неэффективности и ненаучности такого подхода, не покидает чиновников департамента ЖКХ и благоустройств ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 16:50:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У креативных таможенников Владивостока, посланных Путиным в Дом культуры, есть еще три веселых клипа (ВИДЕО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/17feb2011/tamozhnya.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как выяснялось, таможенники сняли минимум четыре праздничных сюрприза. Помимо уже хорошо известного на всю страну "отжига" о дядях в зеленой форме, которые в полном поряде, таможня дала добро на производство двух клипов к 8 марта и еще одного на тему гангстерского Чикаго. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 16:57:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Яндекс / [RSS-пост] Абонентам Билайн — бесплатный трафик в мобильных Яндекс.Картах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/yandex/blog/113976/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хорошие новости для абонентов Билайн (Россия) — с сегодняшнего дня вы можете пользоваться мобильными Яндекс.Картами, которые потребляют интернет-трафик бесплатно. Чтобы установить новую версию приложения, нужно набрать m.ya.ru/ymm/beeline в браузере телефона и нажать на кнопку «Скачать». Или можно получить бесплатную смс со ссылкой на страницу загрузки, указав свой телефон на этой странице (ваш номер телефона будет забыт нами сразу после отправки сообщения :). 
Потраченный на загрузку приложения ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 15:52:01 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сбербанк предупреждает о мошенничествах в системах дистанционного банковского обслуживания
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/404865.php</link>
  <description><![CDATA[
                        Сбербанк России сообщил о том, что в настоящее время отмечается значительный рост мошенничеств против клиентов коммерческих банков, управляющих своими счетами по сети Интернет через системы дистанционного банковского обслуживания &#40;ДБО&#41;. 	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 14:47:13 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#22</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Золотой век "Золотой маски"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/afisha/theatre/2011/02/17/maska.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Колоссальная программа, обширная география и злободневная драматургия. Организаторы «Золотой маски» объявили низкий старт: 17-й по счету национальный театральный фестиваль начнется 28 февраля и продлится полтора месяца. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 16:43:47 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Грузовик сбил трех человек на пешеходном  переходе в  Москве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/750846-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                         Авария произошла  сегодня днем на пересечении Волгоградского проспекта и Ташкентской улицы...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 16:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 305453
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/305453/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Товарищи, вы будете смеяться, но сегодня Международный день спонтанной доброты.<br />
А что доброго сделал сегодня ты, %%username%%? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 17 Feb 2011 15:52:58 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1297951206#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>