<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 22 Feb 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Харькове началась антитеррористическая операция 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/02/150222_kharkiv_terror_alert</link>
  <description><![CDATA[
                        В Харькове после взрыва на "Марше единства" введен повышенный уровень террористической угрозы и началась антитеррористическая операция, сообщил  секретарь СНБО Александр Турчинов. В результате взрыва погибли два человека.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 17:26:58 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Взрыв на Марше единства в Харькове: трое погибших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.238271.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Харькове на марше в честь годовщины победы революции произошел мощный взрыв. Погибли 3 человека, в том числе активист Самообороны. Около 15 человек ранены. Задержаны 4 подозреваемых, проходивших подготовку в России. По данным СБУ, 22 февраля в Харькове готовился целый ряд терактов. В городе ведется антитеррористическая операция. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 14:48:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему мирные переговоры по Украине не дают никакого результата
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150222/226404812.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По мнению иранского эксперта, до тех пор, пока не будет определен уровень и рамки переговоров, они не дадут никакого результата, поэтому центральному украинскому правительству и сепаратистам необходимо задуматься о получении восточными областями статуса независимого государства с заранее определенными границами, для того чтобы проживающее там население получило больше гражданских прав, или о создании некоего федеративного государства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Харькове объявлена антитеррористическая операция
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26862721.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Харькове объявлена антитеррористическая операция после произошедшего в городе взрыва во время «Марша Достоинства». Служба безопасности Украины сообщает о задержании подозреваемых в причастности к взрыву. Прокуратура Харькова возбудила уголовное дело по статье «Террористический акт».

Жертвами взрыва в Харькове, по данным МВД Украины, стали два человека, 15 ранены. Ранее в областной прокуратуре сообщали о трех погибших.





«Марши достоинства» в память... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 17:13:41 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Кирове из-за падающего с крыш снега возбуждено дело против чиновников Госжилинспекции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/22feb2015/kirov2.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Произошло это после очередного инцидента, когда снежный ком попал в ребенка. Чиновников подозревают в халатности: они "проявили бездействие" и не организовали надлежащий контроль за очисткой крыш от снега и наледи. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 16:26:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Microsoft дарит 100 ГБ пользователям Dropbox
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/246240/</link>
  <description><![CDATA[
                        Microsoft продолжает «аттракцион невиданной щедрости», раздавая бесплатно дисковое пространство на OneDrive. На прошлой неделе по 100 ГБ давали всем, кто присоединится к программе Bing Rewards. А сейчас новое предложение: бонус 100 ГБ (на 1 год) предлагают пользователям Dropbox.

В отличие от прошлой сделки, новое предложение распространяется не только на жителей США, а на всех пользователей, независимо от страны.


Реклама Microsoft: «Брось коробку — перевози фотографии, музыку и документы на O ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 16:11:16 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  23 февраля в День защитника Отечества Владимир Путин возложит венок к Могиле Неизвестного Солдата у Кремлёвской стены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/47722</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 15:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МВД Украины считает взрыв в Харькове терактом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2015/02/22/MVD_Ukrainyy_schitay.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        МВД Украины подтвердило гибель двух человек при взрыве в Харькове, еще около 15 человек пострадали.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 15:34:15 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.02.2015 17:04 : Сирия обвинила Турцию в военной агрессии. Речь идет об операции по переносу османской святыни
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1498218-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Спецоперация с применением танков, тяжелой техники и пехоты прошла этой ночью. Турецкие войска перешли на территорию Сирии, дошли до гробницы Сулеймана Шаха, эвакуировали оттуда своих караульных и переместили усыпальницу вплотную к границе. Все это было проделано для того, чтобы защитить святыню от боевиков «Исламского государства». В Дамаске говорят, что Анкара не получала согласие на это вторжение, при этом  посольство республики в Стамбуле все-таки пытались уведомить. Сирийские власти выраз ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 17:04:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/75789
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/75789</link>
  <description><![CDATA[
                        В МВД Украины уточнили, что при прогремевшем сегодня взрыве в Харькове пострадали около 11 человек. Ранее ведомство сообщало, что в результате инцидента ранения получили около 15 человек. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 17:17:42 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1424615701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>