<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 22 Apr 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Актриса Риз Уизерспун арестована за скандал с полицией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2013/04/130422_us_witherspoon_arrested.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Голливудская актриса Риз Уизерспун была арестована после того, как она отказалась выполнять требования сотрудника полиции, остановившего машину под управлением ее мужа по подозрению в пьяном вождении. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 16:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минюст пытается приравнять адвокатские сообщества к НКО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/ngo/m.213987.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Региональные органы Минюста приравнивают адвокатские сообщества к некоммерческим организациям и пытаются выявить среди них иностранных агентов. Об этом говорится в резолюции VI Всероссийского съезда адвокатов. Съезд потребовал предоставить гарантии независимости адвокатов и довести до сведения территориальных органов, что адвокатские палаты не являются НКО. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 15:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  О пользе русского языка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sport/20130422/208357744.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Как известно, в 2014 году в Сочи состоится зимняя Олимпиада. Известно также, что Дмитрий Медведев считает не только возможным, но и важным привлечение к работам в этом городе молодых людей из стран Содружества Независимых Государства, поскольку, по его мнению, молодежь в этих странах владеет русским языком. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Стрельба в Белгороде: убитых шестеро
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24964987.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Убитых при стрельбе в Белгороде, к несчастью, все-таки шестеро - скончалась в больнице раненая шестнадцатилетняя девушка.
 Главный подозреваемый сейчас - 31-летний Сергей Помазун, неоднократно судимый, недавно отсидевший в тюрьме по статье "применение насилия к представителю власти". Сообщается, что вместе с ним в машине, в которой он скрылся с места преступления, находился и его отец - Александр Помазун, который уже сдался полиции. 
 Сейчас ведется поиск Сергея Помазуна.
 По ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 16:47:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин потребовал защитить российскую экономику от тревожных глобальных тенденций - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGv7jgFA3scjY5PhvtI01KvYXcZxg&amp;url=http://kommersant.ru/news/2176616/rubric/2</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент РФ Владимир Путин потребовал максимально застраховать российскую экономику от негативных колебаний в мировой экономике, передает «Интерфакс». «Жду конкретных предложений по мерам, которые помогут нам обеспечить стабильный экономический рост, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 16:50:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Норвежские подростки приняли ислам ради концерта Джастина Бибера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/22apr2013/bieber.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В ТВ-программе Anne-Kat девушкам, желающим получить заветные билеты на концерт поп-звезды, предложили надеть хиджабы, смыть косметику и прочитать исламский "символ веры" на арабском языке. Стремлению у видеть вживую кумира не помешало даже требование организаторов прочесть вслух арабский текст, в котором говорилось, что Джастин Бибер - "нечистый гей". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Delphi/RAD Studio XE4
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/177537/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Сегодня, 22-го апреля, компания Embarcadero Technologies официально представила RAD Studio XE4 — пакет средств разработки native-приложений для различных устройств. 

Пакет RAD Studio XE4 доступен в пяти редакциях: Starter, Professional, Enterprise, Ultimate и Architect. 

Данная версия пакета состоит из следующих продуктов:

Delphi XE4;
C++ Builder XE4;
HTML5 Builder XE3;
InterBase XE3 Developer Edition и InterBase XE3 ToGo (в редакции Professional и более старших редакциях);
DB PowerStudio XE ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 16:45:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Телефонный разговор с Председателем КНР Си Цзиньпином
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17943</link>
  <description><![CDATA[
                        Состоялся телефонный разговор Владимира Путина с Председателем Китайской Народной Республики Си Цзиньпином. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Каждый десятый россиянин отправится в турпоездку на майские праздники
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/tourism/russia/2013/04/22/Kazhdyyy_dyesyatyyy_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Только 11% опрошенных россиян сообщили, что планируют на майские праздники отправиться в путешествие - за границу или по родной стране.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 16:48:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  22.04.2013 17:03 : Полиция блокировала местонахождение "Белгородского стрелка", убившего шестерых человек
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1058789-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Массовое убийство в Белгороде произошло в ходе налета на оружейный магазин - об этом сообщает Следственный комитет
<br><br>
Неизвестный, возможно с сообщником, убил пять человек в Белгороде в понедельник в ходе разбойного нападения на оружейный магазин, сообщила РИА Новости 
представитель управления СК РФ по области Елена Козырева.
<br><br>
Ранее об обстоятельствах ЧП не сообщалось, было известно лишь, что некий мужчина устроил беспорядочную стрельбу сначала на улице, а затем и в магазине "Охо ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Онищенко запретил больным сахарным диабетом усыновлять детей,
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/435915</link>
  <description><![CDATA[
                        
		



					<img src="http://std3.ru/81/cf/1366622772-81cf365052937bca740bd7ddc29fdaa0.jpg" alt="Онищенко запретил больным сахарным диабетом усыновлять детей,"><br>

		
	
		потому что ведомство господина Онищенко считает сахарный диабет (а так же онкологические заболевания) социально значимыми заболеваниями, представляющими опасность для общества. Ведомство господина Онищенко ставит сахарный диабет в один ряд с проказой, холерой и чумой.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 22 Apr 2013 17:05:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1366635900#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>