<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Thu, 02 Apr 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жена экс-министра обороны Греции бежала из психбольницы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/04/150402_greece_ex_minister_wife_escape</link>
  <description><![CDATA[
                        Супруга бывшего министра обороны Греции Акиса Цочатзопулоса, осуждённая за участие в коррупционных схемах, бежала из психиатрической лечебницы в Афинах, где она отбывала своё заключение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 17:27:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Строители космодрома Восточный намерены начать голодовку из-за невыплаты зарплат
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.239746.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Строители космодрома Восточный готовы объявить голодовку из-за невыплаты зарплаты. Проблемы с зарплатой испытывают несколько десятков работников. 56 человек из разных регионов России не получали денег два месяца и более. Ранее сообщалось, что временно исполняющий обязанности начальника ФГУП "Дальспецстрой" на встрече с рабочими согласовал схему погашения долгов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 16:49:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Иранцы на пороге
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150402/227268193.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Гипотетическая израильская бомбардировка, даже самая успешная, не в состоянии повлиять на две вещи: на решимость иранского режима получить ядерное оружие и на научно-технические знания, накопленные в Иране к этому моменту. Израильские бомбы с лазерным наведением не в состоянии уничтожить ни технологии, ни желание. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 17:24:48 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Создан протез, способный облегчить ходьбу на 7 процентов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26935098.html</link>
  <description><![CDATA[
                        До этого ученые не верили, что можно повысить эффективность передвижения на двух ногах без использования дполонительных источников энергии ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 16:16:52 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рыболовный траулер в Охотском море - Полит.ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFb7DjAo7ukeLsBUdls--p08UOHlA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779240289823&amp;ei=l1MdVdDoDMWY1Aby1ICIDg&amp;url=http://polit.ru/article/2015/04/02/far_east/</link>
  <description><![CDATA[
                        2 апреля 2015 года в Охотском море потерпел крушение большой автономный морозильный траулер «Дальний Восток». Судно затонуло всего за 15 минут - настолько быстро, что экипаж даже не успел передать сигнал SOS. Кораблекрушение произошло около 04:12 по сахалинскомуВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 17:27:21 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В охваченном войной Йемене началась операция по эвакуации российских граждан
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/02apr2015/evacuation.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Первый самолет вылетел из международного аэропорта Саны, на его борту 162 человека, пять человек пересели во второй самолет. Самолет направится в Каир", - рассказал источник журналистов, близкий к ситуации. Ход эвакуации россиян находится на контроле у президента Владимира Путина. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 16:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  9 моделей солнцезащитных очков с Кикстартера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/248284/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Смотришь порой на самые взрывные проекты на стартап-ресурсах типа Индигоугоу или Кикстартера и диву даешься. Ну вот как у некоторых получается собрать, например, по полмиллиона баксов на производство солнцезащитных очков? И тем не менее, получается. И денег дают. И проектов таких — просто завались. 

Условно все стартапы в сфере производства солнцезащитных очков можно разделить на две группы. Первая, самая благодарная, связана с экологией и переработкой. Вторая — технологическая. Линзы, матери ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 16:10:08 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание о ситуации на рынке труда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/48082</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание о ситуации на рынке труда. Обсуждались, в частности, региональные программы занятости населения, меры по борьбе с безработицей и поддержке малого и среднего предпринимательства, реализуемые в рамках плана Правительства по обеспечению устойчивого развития экономики и социальной стабильности в 2015 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 15:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рассекречен концепт-кроссовер Hyundai Enduro
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2015/04/02/Rassyekryechyen_konc.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Hyundai продемонстрировала новый концепт кроссовера Enduro. Его дебют состоялся в рамках автосалона в Сеуле. Дизайн новинки сочетает стилистику внедорожника и раллийного мотоцикла. Enduro, по словам разработчика, «создан для людей, которые живут в больших шумных городах». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 16:23:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.04.2015 17:31 : Из Йемена вылетел первый самолет с российскими гражданами на борту
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1523108-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Он должен вывезти из страны 162 человека. Как передает РИА Новости со ссылкой на свой источник, эвакуируемых россиян направляют в Каир. Всего за российскими гражданами в Йемен направили два самолета. Второй самолет должен будет вылететь в Джибути. Оба лайнера ожидают в Москве сегодня поздно вечером.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Замруководителя миссии ОБСЕ на Украине: Обстановку в Донецке можно оценить как спокойную
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/83326</link>
  <description><![CDATA[
                        Заместитель руководителя специальной мониторинговой миссии ОБСЕ Александр Хаг оценил обстановку в Донецке в целом как спокойную. Вместе с тем  он считает, что режим прекращения огня очень хрупкий. Об этом сообщает официальный портал Совета министров и Народного совета ДНР. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 02 Apr 2015 17:30:07 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1427985301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>