<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 26 Sep 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пекин: Далай-Лама может перерождаться на наших условиях
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/09/110926_china_dalai_lama_reincarnation.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Китая обратились к духовному лидеру Тибета Далай-Ламе с призывом проявить уважение к древней религиозной традиции, согласно которой после смерти он реинкарнируется в тело своего преемника. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:03:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кудрин: После выборов я готов занять любую должность для проведения реформ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.191738.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-премьер, министр финансов Алексей Кудрин готов после президентских выборов работать в любой сфере, где можно будет способствовать проведению реформ. По словам Кудрина, это могут быть и ЖКХ, и образование, и здравоохранение. Ранее глава Минфина заявил, что не видит себя в правительстве Дмитрия Медведева из-за разногласий по ряду вопросов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кремль: правила плешивости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20110926/175196097.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Кремлинология никогда не была точной наукой. В годы холодной войны группы аналитиков ЦРУ часами изучали план рассадки на первомайских трибунах, чтобы понять, кто идет на повышение, а кто, наоборот, уходит в тень, в то время как сегодня эксперты анализируют твиты Медведева и вздувшиеся на шее у Путина вены, чтобы найти в них какие-то намеки на будущую иерархию. Но один индикатор преемственности никогда не ошибался вот уже более ста лет: дихотомия плешивости и волосатости. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  При взрыве на севере Ирака погибли трое местных жителей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110926/17/17.html?id=24340408</link>
  <description><![CDATA[
                        На севере Ирака при взрыве установленной на обочине дороги бомбы три человека погибли, еще один - получил ранения. 
 
Взрыв произошел в окрестностях города Киркук. По данным полиции, на фугасе подорвалась машина с местными жителями. Обстоятельства произошедшего выясняются. 
 
Киркук расположен на территории одного из крупнейших нефтяных месторождений. Долгое время там не прекращаются споры о разделе земли между населяющими северный Ирак арабами, курдами и туркменами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Музыка помогает врачам оперировать
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/8bAIPmaE3IA/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Британские эксперты опросили хирургов и получили неожиданный результат: 90% из них слушают музыку во время проведения операции. Притом, пишет MEDdaily со ссылкой на The Independent, половина опрошенных хирургов отдавала предпочтение быстрой музыке в стиле рок.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России нашелся человек, который не знает, кто станет следующим президентом: это глава ЦИК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/26sep2011/churov.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам Владимира Чурова, президентские выборы в РФ должны быть назначены Советом Федерации в период с 24 ноября по 4 декабря. Он заявил, что для него результат выборов будет ясен к 09:00 дня, следующего за днем голосования. Кроме того, Чуров рассказал, что через 4,5 года выйдут его мемуары о "паровозах" и лидерах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Матвиенко: Мы увидим обновленного Путина - Росбалт.RU
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGwozIN_qdbG7tbUPC1uGzJbPkvTQ&amp;url=http://www.rosbalt.ru/main/2011/09/26/894051.html</link>
  <description><![CDATA[
                        СУХУМИ, 26 сентября. Спикер Совфеда Валентина Матвиенко уверена, что Владимир Путин, если его изберут президентом, будет по-другому подходить к работе. Об этом она заявила журналистам, передает "Интерфакс". "Мы увидим Путина, умудренного опытом, прошедшего очень серьезные испытания, Путина, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:48:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «В финансировании спорта иждивенческих подходов быть не должно»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/football/2011/09/26/__V_voprosah_finansi.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Белоруссии Александр Лукашенко заявил, что в вопросах финансирования спортивных организаций не должны культивироваться иждивенческие подходы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:31:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  26.09.2011 16:32 : Знаменитая надувная свинья, которая была изображена на обложке альбома "Энималс" группы "Пинк Флойд", вновь поднялась в небо над Лондоном
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/815360-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Акция прошла по случаю выхода обновленной серии из 14-ти студийных альбомов команды. Помимо этого в продажу поступило специальное издание легендарного альбома группы "Обратная сторона Луны", куда вошли ранее не издававшиеся материалы "Пинк Флойд". 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 323653
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/323653/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Он сделал это.<br />
<br />
Статуя изображает большого человека, стоящего у штурвала маленькой каравеллы. Нет, это не то, о чем вы подумали, это гораздо больше.  Высота статуи 90 м, вес &mdash; 660 т. Скульптура состоит из 2750 частей, на сбор которых воедино потребуется более $20 млн.<br />
<br />
От этой радости отказались по очереди пять городов восточного побережья США, включая Нью-Йорк, Майами и Балтимор. Но Пуэрто-Рико дрогнуло, и теперь статую соберут там.<br />
<br />
Если вы еще не дога ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 26 Sep 2011 16:40:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1317042005#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>