<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 02 Dec 2011 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Извержение в Исландии может иметь глобальные последствия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2011/12/111202_iceland_katla_volcano_eruption.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В сотнях метров под поверхностью одного из самых больших ледников Исландии появились признаки неминуемого извержения вулкана, которое может стать самым мощным в стране за последнее столетие. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:46:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве прошли массовые задержания активистов "Другой России"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Parties/m.193611.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве в преддверии выборов прошли массовые задержания активистов "Другой России". При задержании активистов избивали. Дмитрию Колесникову сломали нос, а Игорю Щуке отбили почки. В квартирах проводятся обыски. По словам члена исполкома "Другой России"  Сергея Аксенова, задержанные допрашиваются по вновь открытому уголовному делу о "создании экстремистской организации". Другороссы планировали 4 декабря провести акцию протеста против нечестных выборов на Триумфальной. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Голодомор не пускают в Казахстан
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/middle_asia/20111202/179102462.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Последняя неделя ноября – время особой печали на Украине, где отмечается годовщина памяти жертв голода 1932-1933 годов. Ничего подобного не происходит ни в одной другой постсоветской стране, народы которой пострадали от этого голода. Ничем не обозначилась общественная жизнь России и Белоруссии. Традиционным молчанием обходят эту трагедию и в Казахстане. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:54:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Байден призвал Турцию ужесточить санкции против Ирана
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111202/17/17.html?id=24409536</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-президент США Джо Байден в ходе визита в Турцию призвал руководство этой страны ввести новые санкции против Ирана - в связи с последними сообщениями о том, что иранская ядерная программа может развиваться в военных целях. 
 
   В опубликованном сегодня интвервью турецкой газете "Hurriyet" Байден заявил, что Вашингтон по-прежнему поддерживает дипломатическое решение иранской проблемы, но призывает все страны-партнеры США, включая Турцию, оказать Вашингтону помощь. 
 ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:48:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Собянин поручил осветить все дворы за два сезона
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/R3qKNsU7yLs/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве 3,5 тыс. дворов не освещаются или освещаются плохо.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Британские антимонопольщики обвиняют Groupon в массовом нарушении закона о рекламе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/02dec2011/groupon.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Последнее нарушение Антимонопольное управление Великобритании зафиксировало на прошлой неделе. Тогда компании Groupon было запрещено делать рассылку со скидками на пластические операции. Чиновники посчитали, что таким образом Groupon "оказывает давление" на потребителей, стимулируя их поспешно принимать серьезные решения, которые повлияют на всю дальнейшую жизнь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Островок.ru / Островок Кремниевой Долины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/ostrovok/blog/133851/</link>
  <description><![CDATA[
                        OLS (Ostrovok Lecture Series) — это лекции со звездами мировой веб-индустрии. У нас в офисе уже побывали Эстер Дайсон, Тимур Артемьев, Джо Катлерпо и по скайпу выступил основатель скайпа Никлас Зеннстром.
Вчера в рамках OLS к нам в офис приходили прикольные ребята из Y Combinator, Virool и DST: Харж Таггар (Harj Taggar), Гарри Тэн (Garry Tan), Александр Дебелов и Феликс Шпильман. Они приезжали в Россию на Всероссийский Инновационный Конвент 2011, но мы-то знаем, что им любопытно, что тут в Росси ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:22:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Американский приемный отец объясняет смерть мальчика из России болезнями - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHPaxo61-RLiGUaUkEc4WsHKnhs0Q&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D649141%26cid%3D7</link>
  <description><![CDATA[
                        Ребенка, погибшего в американской приемной семье 14 августа 2005 года, звали Илья Каргынцев. Он был усыновлен из специализированного детского дома Солнечногорска. 35-летней Брайан Дикстра, обвинявшийся в умышленном убийстве приемного сына из России, свою вину в гибели ребенка отрицал, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:46:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ученые видят будущее за литий-ионными аккумуляторами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/hi-tech/tech/2011/12/02/Uchyenyyye_vidyat_bu.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Ученые Северо-западного Университета, одного из старейших американских ВУЗов, трудятся над созданием нового поколения литий-ионных аккумуляторов, по своим характеристикам значительно превосходящих нынешние АКБ. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:56:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  02.12.2011 16:32 : В большинстве московских школ после выборов - в понедельник - будет санитарный день
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/835628-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Это связано с эпидемией гриппа и ОРВИ, - сообщают в столичном Департаменте образования. Для школьников будут организованы экскурсии и спортивные мероприятия. По данным Мосгоризбиркома, в школах по Москве будет размещено около трех тысяч избирательных участков. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 02 Dec 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1322830804#32</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>