<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 10 Apr 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оснований для отмены выборов в Астрахани не нашли
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/04/120410_just_russia_astrakhan_support.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        По мнению прокуратуры, нарушения, выявленные на выборах, не могли повлиять на достоверность результатов. В городе произошли столкновения полиции с активистами, приехавшими поддержать голодающих оппозиционеров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:47:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Удальцов задержан на пикете солидарности с голодающими в Астрахани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/activism/m.197032.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Полиция задержала лидера Левого фронта Сергея Удальцова на одиночном пикете у здания представительства губернатора Астраханской области в Москве. Когда Удальцов подошел к воротам представительства, полицейские вырвали у него из рук плакат и увели в полицейский автобус. Ранее Удальцов присоединился к голодовке солидарности с голодающими в Астрахани эсерами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У меня сложилось ощущение, что Лех Качиньский был убит
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/poland/20120410/190269966.html</link>
  <description><![CDATA[
                        «Разумеется, у меня есть ощущение, что президент Лех Качиньский был убит. Но уверенности в этом у меня нет. - заявляет брат покойного президента Польши Ярослав Качиньски. - Для большинства журналистов и публицистов версия покушения – это нечто, чего их психика не выдерживает. Моя выдерживает. Сначала мы должны принять тезис, что это было покушение, а потом найдутся и те, кто за ним стоял». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:21:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕСПЧ поддержал решение британского суда выслать в США пятерых исламистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120410/17/17.html?id=24543542</link>
  <description><![CDATA[
                        Европейский суд по правам человека поддержал решение британского суда – выслать из Великобритании в США радикального исламского проповедника Абу Хамзу аль-Масри и еще четырех подозреваемых в террористической деятельности. 
 
  В сегодняшнем решении суда в Страсбурге говорится, что права всех пятерых, уже отбывающих наказание в британских тюрьмах, в случае их экстрадиции не будут нарушены. 
 
  Абу Хамза, один из самых известных исламских радикалов, обвиняется в США в причастности ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:45:50 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Андерс Брейвик ответит по закону - Коммерсантъ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNFWKGSMIQfPKr-FbswNqUbZgRGvNw&amp;url=http://www.kommersant.ru/doc/1912777</link>
  <description><![CDATA[
                        Повторная медэкспертиза психического состояния норвежского террориста Андерса Брейвика доказала его вменяемость. Об этом говорится в обнародованном во вторник заключении судебных психологов, дезавуировавших предыдущий вердикт психиатров, признавших его невменяемым. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:49:24 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Иркутске отменен оправдательный приговор судье, который зверски изнасиловал 19-летнюю студентку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/10apr2012/judgerapeirk.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Дело экс-председателя Черемховского районного суда Михаила Добринца тянется уже 6 лет. По данным следователей, в 2006 году высокопоставленный служитель Фемиды надругался в гараже над девушкой, которая должна была проходить у него практику. Экс-судью в итоге оправдали, так как у пьяного чиновника не могло быть умысла совершить изнасилование. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мой номер при смене опреатора сотовой связи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/141811/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: 3G Сегодня в телевизоре из первых уст в прямом эфире слышал, что в скором времени будет разрешена смена мобильного оператора связи без потери номера. Обсуждалось это на конференции открытого правительства 10 апреля, Президент РФ лично негодуе в строну отсутствия такого сервиса. 

Вопрос к операторам связи, как быстро вы подготовите нормативные документы?
И будет ли возможность перенести номер из одного региона РФ в другой?  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:39:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поздравление Леониду Тибилову с избранием на пост Президента Южной Осетии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/14996</link>
  <description><![CDATA[
                        Дмитрий Медведев направил поздравительное послание Леониду Тибилову по случаю его избрания на пост Президента Республики Южная Осетия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 14:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  До переаттестации в МВД служили владельцы островов и отелей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/realty/foreign/2012/04/10/Do_pyeryeattyestacii.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Среди тех сотрудников МВД России, которые ушли из органов еще до начала переаттестации, были милиционеры с островами на Днепре и отелями в Черногории, сообщил начальник департамента госслужбы и кадров МВД РФ Владимир Кубышко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:25:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  Польша вспоминает жертв авиакатастрофы президентского самолета под Смоленском
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/877263-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Сегодня исполняется два года со дня трагедии. В Варшаве в мемориальных мероприятиях на Военном кладбище, где похоронены жертвы авиакатастрофы и установлен памятник, приняли участие родственники погибших и премьер-министр Польши Дональд Туск. Соратники Ярослава Качиньского - брата-близнеца погибшего в авиакатастрофе презента Леха Качиньского - "Право и справедливость" совершили марш Памяти к президентскому дворцу, где зажгли свечи в форме креста. Самолет польского президента Леха Качиньского Ту- ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 344747
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/344747/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        В 1996 году в Нью-Йорке в одном из гаражей начался пожар. Подъехавшие пожарные видели как какая-то кошка, несмотря на ожоги глаз, сильно обгоревшие уши и мордочку вынесла из огня всех своих пятерых котят. Поскольку кошка могла нести их только по одному, она возвращалась в горящий гараж пять раз.<br />
<br />
Пожарные отвезли кошку и котят в «лигу защиты животных», где её (при тамошней лиге есть ветеринарный госпиталь) отправили в интенсивную терапию. У кошки (впоследствии ей дадут имя «Скарлетт» ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 10 Apr 2012 16:37:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1334062804#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>