<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Из-за пожара на АПЛ "Томск" пострадали 15 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/09/130917_russia_submarine_fire_tomsk_wounded.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В результате пожара на атомной подводной лодке "Томск" пострадали 15 военнослужащих, сообщил Следственный комитет России. Во вторник по факту пожара было возбуждено уголовное дело. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 16:21:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Амурской области и Еврейской АО снят режим чрезвычайной ситуации
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Disaster/m.219096.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Снят режим чрезвычайной ситуации в Амурской области и Еврейской АО. Там остаются подтопленными 17 населенных пунктов. В Хабаровском крае обстановка остается сложной. Сохраняется угроза затопления большей части Комсомольска, хотя уровень воды начал снижаться. Гребень паводка движется к Николаевскому району. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин прав: ничего исключительного в США нет
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130917/213049580.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После опубликованной товарищем Путиным статьи в New York Times, в которой он поучает нас по вопросам внешней политики и правам человека, а затем ставит под сомнение идею «американской исключительности», политики и эксперты стали бить себя кулаком в грудь и по очереди объяснять Путину, насколько исключительной является Америка. Однако, на мой взгляд, многие, если не все, упустили один важный пункт. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 16:47:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шесть процентов россиян принимают наркотики
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25108861.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Восемь с половиной миллионов россиян, или шесть процентов населения страны, употребляют наркотики в немедицинских целях.
   
 Об этом говорится в справке, размещенной на сайте правительства России.

 Из-за отсутствия эффективной системы реабилитации, в том числе социальной, после лечения ее проходят только пять процентов пациентов.

 Основную работу по социальной реабилитации выполняют негосударственные  организации. Правительство рекомендует создать систему оказания им ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 16:13:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Собянин рассказал об изменениях в столичном правительстве - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNG22K3khMq_uNswwJFEZp-C2y49Rw&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/660056/</link>
  <description><![CDATA[
                        Сергей Собянин озвучил новый состав правительства Москвы. Как отметил градоначальник, крупных перемен в мэрии не произошло. Сергей Собянин, мэр г. Москвы: «За последние три года правительство обновилось на 90%, поэтому я считаю, что в основном состав правительстваВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 16:57:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Белоруссия застрахует чемпионат мира по хоккею на случай его бойкота Европой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/17sep2013/champ.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Чемпионат мира по хоккею, который планируется провести в Белоруссии в мае 2014 года, застрахуют на случай бойкота, отмены или переноса. Пока неизвестно, на какую сумму планируется застраховать мировое первенство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  TCL Idol X — лёгкий FullHD смартфон с тонкими рамками
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/193100/</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Alcatel на выставке Mobile World Congress 2013, которая проходила в феврале этого года в Барселоне (Испания) представила свой новый 5" смартфон One Touch Idol X. Девайс получился симпатичным и имеет неплохие технические характеристики, речь о которых пойдет дальше, а также Android версии 4.2.2 Jelly Bean в качестве операционной системы.



Мало кто знает, но компания TCL Communication является владельцем бренда Alcatel (такое название более известно потребителям). Именно поэтому на выст ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 17:00:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая поездка в Краснодарский край
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19231</link>
  <description><![CDATA[
                        В Краснодарском крае Владимир Путин проводит совещание о ходе сбора урожая. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Omate готовит к выходу эталонные смарт-часы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/gadget/2013/09/17/Omate_gotovit_k_vyyh.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Малоизвестная компания Omate ведет разработку умных часов TrueSmart, которые, в отличие от большинства аналогичных приборов, не являются дополнительным аксессуаром для смартфонов. Их отличительная черта — это полная автономность, то есть способность работать без синхронизации с другими устройствами.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 16:35:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  17.09.2013 17:01 : Идею амнистии для нелегальных мигрантов критикуют в Совете Федерации
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1159226-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Председатель Комитета по обороне и безопасности Виктор Озеров считает предложение бизнес-омбудсмена Бориса Титова скоропалительным и непродуманным. "Многие миграционные вопросы связаны с национальной безопасностью. Поэтому нужен строгий учёт.., четкие правила... Они должны соблюдать законы", - сказал сенатор.
<br>

<br>
Большинство россиян негативно оценивают поток миграции из стран ближнего зарубежья. Такие данные были получены в ходе опроса ВЦИОМа, о результатах которого "Эху Москвы" рассказ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Так, почему еще нет про шубохранилища?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/476825</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




			
	
		Навальный и его Фонд Борьбы с Коррупцией продолжают утверждать, что пенсионные накопления сотрудников РЖД и прочих членов «Благосостояния» (которых 3 миллиона человек) потрачены на покупку гостиниц сына председателя советов директоров «Благосостояния» и главы РЖД Владимира Ивановича Якунина. И готовы пояснить широкой общественности, почему гостиничная часть бизнес–империи Якунина и его семьи является криминальной. И почему всю семейку надо отправить под суд.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 17 Sep 2013 17:05:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1379423101#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>