<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 29 May 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 29 May 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уголовное дело в отношении Навального возобновлено
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2012/05/120529_navalny_case_reopened.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Следственный комитет России отменил постановление о прекращении уголовного дела в отношении оппозиционера Алексея Навального. Дело касается его, как считает следствие, "неэффективной деятельности" в качестве советника губернатора Кировской области. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 16:12:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нового свердловского губернатора встретили пикетом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Regions/m.198048.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Парламент Свердловской области во вторник утвердил Евгения Куйвашева на посту губернатора. Перед началом заседания у здания заксобрания прошел пикет «А слабо избраться?», организованный молодежной организацией КПРФ. Закон о выборах губернаторов вступает в силу 1 июня. За последние два месяца новые главы регионов были назначены в 18 субъектах федерации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 15:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Франшиза «Люди в черном»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20120529/192791238.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В 1997 году, после просмотра первых «Людей в черном», я думал, что каждый второй на Таймс-Сквер может оказаться инопланетянином. В Верхнем Вест-Сайде, вероятно, полно пришельцев. А эти люди на Бродвее, такие сосредоточенные, что кажется - они где-то далеко-далеко? Явные пришельцы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 16:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сирийская оппозиция приветствует высылку сирийских дипломатов из западных стран
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120529/17/17.html?id=24596830</link>
  <description><![CDATA[
                        Сирийский национальный совет, объединяющий разные группы, противостоящие режиму президента Башара Асада, приветствует высылку сирийских дипломатов из западных стран - после трагедии в сирийском городе Хоула, где в пятницу были убиты 108 человек, в основном мирные жители. Об этом говорится в распространенном сегодня заявлении Совета. 
 
О высылке послов Сирии объявили Франция, Германия, Соединенные Штаты, Испания, Италия, Канада и Австралия. Великобритания, которую сирийский посол покинул ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 16:45:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Березовский ждет российских следователей в Лондоне - Известия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH_rh3Ryw84oCLuT1a3tuAk6_TFIA&amp;url=http://izvestia.ru/news/525865</link>
  <description><![CDATA[
                        Олигарх Борис Березовский, против которого Следственный комитет России возбудил два уголовных дела по обвинению в призывах к массовым беспорядкам, заявил, что готов беседовать с российскими силовикам в Лондоне, где он сейчас проживает. - Я очень рад, что Следственный комитет возбудил уголовные ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 16:49:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Искалеченный в армии Андрей Сычев отозвал иск на банк ВТБ24. Ему там предложили работу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/29may2012/sy4evvtb24.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В структуре ВТБ24 Сычеву предложили пост советника банка по вопросам обслуживания инвалидов в уральском филиале. Бывший рядовой воспринял идею стать клерком положительно. Вопрос будет решен 1 июня. Сычев уже отозвал иск к банку на 1,6 млн рублей за то, что его сотрудники ранее отказали ему в кредите на покупку машины - как инвалиду. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  О промышленных системах массового ввода, обработки образов и распознавания текста EMC Captiva InputAccel и Kofax Capture
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/144796/</link>
  <description><![CDATA[
                        В реалиях российского законодательства в силу нехватки правовых норм ведения бизнеса электронным (безбумажным) способом бухгалтерия должна создавать и хранить очень большое количество бумажных документов (первичные финансовые документы (счета, счета-фактуры, накладные и прочее), журналы проводок и операций, кадровые документы и др.).
Для сокращения издержек обработки и хранения средние и крупные компании прибегают к использованию автоматизированных систем массового ввода и обработки. На рынке ши ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 16:30:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с Председателем Государственной Думы Сергеем Нарышкиным
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15461</link>
  <description><![CDATA[
                        Председатель Госдумы информировал Президента о текущей работе российского парламента. Отдельно обсуждались вопросы законодательного сопровождения интеграционных процессов в рамках Таможенного союза и Единого экономического пространства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 12:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Активный образ жизни снижает тягу к сладкому
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/03/diet/2012/05/29/Aktivnyyy_obraz_zhiz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Проведя свободное время на прогулке вместо дивана перед телевизором, можно выработать здоровые пищевые привычки и улучшить состояние организма в целом. Специалисты уверены: это проще, чем просто ограничивать себя во вредной, но любимой еде. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 16:46:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.05.2012 16:33 : Сейчас в Москве проходит чествование российской сборной по хоккею - она стала Чемпионом мира
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/893617-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Открытый автобус со спортсменами проехал по центру столицы на Манежную площадь, где сейчас проходит концерт. Как передает корреспондент "Эха Москвы" с места событий, сейчас на сцене выступает группа "Любэ".
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Оказывается, таланты есть везде
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/349481/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://img.youtube.com/vi/Shd91_dbWmo/2.jpg><br /><br />У меня,  это видео вызвало  несколько эмоций.<br />
Захотелось выпить  коктейля. При виде того как готовят этот коктейль, вкус  будет вторичен.<br />
P.S. Как зовут даму,  промелькнувшую в этом ролике? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 29 May 2012 16:33:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1338296403#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>