<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Толоконникову из Pussy Riot освободили вслед за Алехиной
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/12/131223_pussy_riot_tolokonnikova_release.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Вторая участница панк-группы Pussy Riot - Надежда Толоконникова - была отпущена по амнистии через несколько часов после Марии Алехиной. Выйдя из красноярской больницы, она сказала, что время в заключении не прошло для нее зря.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 16:32:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев запретил мигрантам работать в аптеках и на рынках
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.222718.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Правительство вновь запретило мигрантам работать в аптеках, а также в торговле вне магазинов. Квота найма иностранцев в магазины, торгующие спиртным, снижена с 25 до 15 процентов штата предприятия, а число мигрантов в "прочей деятельности в области спорта" ограничена 25 процентами. Компании обязаны уволить сотрудников к 1 января. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 16:23:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Латышские историки работают в российских архивах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20131223/215966072.html</link>
  <description><![CDATA[
                        С 5 по 6 декабря в Москве состоялось третье заседание совместной Латвийско-российской комиссии историков. По словам сопредседателя комиссии с латвийской стороны, профессора Латвийского университета Антонийса Зунды, встреча прошла в академически-деловой атмосфере, несмотря на различия во мнениях и трактовках по отдельным вопросам. Зунда не отрицал, что в будущем эти различия во мнениях все же могут создать проблемы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 14:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ираке в понедельник жертвами насилия стали 17 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25209731.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Ираке в понедельник жертвами насилия стали 17 человек, десятки людей были ранены. По информации властей, при миномётом обстреле военной базы в городе Абу Грейб в 32 километрах к западу от Багдада  погибли шесть военнослужащих, в том числе четыре офицера иракской армии. В Багдаде при взрывах и обстрелах были убиты не менее девяти человек. Ещё двое погибли при нападения в других частях страны.

Вчера США призвали страны региона принять меры для прекращения финансирования двух... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 16:46:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мать убитой журналистки требует от Кабанова 1,5 миллиона рублей - Вести.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEw93asHRjhLlROmLepS1Lu5rFB9Q&amp;url=http://www.vesti.ru/doc.html?id%3D1170343</link>
  <description><![CDATA[
                        Мать зверски убитой журналистки Ирины Кабановой подала гражданский иск о компенсации морального ущерба. Она требует взыскать с Алексея Кабанова, который подозревается в убийстве, полтора миллиона рублей. "Моя доверительница испытывает нравственные страдания. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 16:51:27 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве вице-адмирал подозревается в нападении со стрельбой на "бога Кузю"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/23dec2013/admirshotgodkuzya.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер сектантов Андрей Попов столкнулся возле дома со своим соседом, которым и является вице-адмирал Николай Северцев. На глазах у своей жены военный стал кричать, что "размозжит череп" Попову. Затем вице-адмирал стал стрелять, но не попал ни в "бога Кузю, ни в других очевидцев. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 17:01:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как должен выглядеть челябинский будильник — его «железная» реализация
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/206626/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Меня вдохновил на этот подход, в создании бизнеса от первого лица, один хабраюзер, недавно публиковавшийся — хочется сделать реалити-шоу, из этого начинания (о котором далее), as is — так, как оно есть на самом деле. Разумеется, поскольку постольку оно будет интересно общественности, востребованно, и главное — полезно самому бизнесу.
За время своего профессионального и личного развития, один успешно действующий бизнес я уже создал. Хочу ещё парочку.

В юношеские годы, которые протекали за чтен ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 16:34:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совместное заседание Госсовета и Комиссии по мониторингу достижения целевых показателей развития страны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19882</link>
  <description><![CDATA[
                        В Кремле под председательством Владимира Путина состоялось совместное заседание Государственного совета и Комиссии при Президенте по мониторингу достижения целевых показателей социально-экономического развития России. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Таможенный союз на два года обнулил ввозную пошлину на электромобили
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/12/23/Tamozhyennyyy_soyuz_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Совет Евразийской экономической комиссии (ЕЭК) принял решение установить временную нулевую ставку ввозной таможенной пошлины на электромобили. Она будет действовать два года – с 1 февраля 2014 года по 31 декабря 2015 года включительно. Автомобили с гибридным двигателем это решение не затрагивает. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 16:32:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.12.2013 16:32 : Сергей Собянин отметил рекордную активность москвичей на массовых уличных акциях
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1223951-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

В различных мероприятиях в уходящем году в Москве участвовало 20 миллионов человек, - сказал мэр столицы в интервью изданию The Village. "Пожалуйста, выходите на улицу, митингуйте, демонстрируйте все, что хотите, что не запрещено законом", - сказал Собянин. "Самое последнее дело, когда люди от безысходности бросаются на баррикады. Мы не хотим этого. Мы хотим создать в городе атмосферу доброжелательности", - пояснил мэр. 
<br>

<br>
По его словам, Москва должна идти не к анархии и вседозволенно ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Они ушли, но обещали вернуться
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/ukraine.d3.ru/comments/506101</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/aa/8b/1387795439-aa8b29313655308de11df6e84034adbc.jpg" alt="Они ушли, но обещали вернуться"><br>
		
	
		Так выглядин сейчас когда–то один из красивейших парков Киева — Мариинский, после бессрочного митинга в поддержку президента Украины.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 23 Dec 2013 17:05:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1387803901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>