<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 14 Sep 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд подтвердил отказ рассматривать иск Батуриной к НТВ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/09/110914_baturina_luzhkov_ntv_court.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Федеральный арбитражный суд подтвердил отказ нижестоящих инстанций возбуждать дело по иску жены бывшего московского мэра Елены Батуриной к телекомпании НТВ. Батурина требовала опровергнуть утверждения журналистов НТВ о ее бизнесе. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:14:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура отказалась возбуждать дело о пытках в СИЗО экс-кандидата в президенты Белоруссии 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/m.191416.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Белорусская военная прокуратура отказалась возбуждать уголовное дело по заявлению экс-кандидата в президенты Андрея Санникова о применяемых к нему в СИЗО КГБ пытках. Об этом заявили в Белорусском Хельсинкском Комитете. В прокуратуре засекретили материалы проверки заявленного Санниковым и не выслали в БХК копию об отказе в возбуждении дела. В БХК сочли решение прокуратуры нарушением закона об информации. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Контрабандисты у власти?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/middle_asia/20110914/174667302.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Киргизии вопрос с бесперебойными поставками ГСМ в очередной раз становится рычагом политического давления на оппонентов. Теперь проблему пытаются раскачать в преддверии президентских выборов. Ежедневно, по некоторым данным, из Киргизии незаконно вывозится в Таджикистан до 800 тонн горючего. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Volvo построит завод по выпуску экскаваторов в Калужской области
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110914/17/17.html?id=24328338</link>
  <description><![CDATA[
                        Шведская компания Volvo Construction Equipment намерена инвестировать более 52 миллионов долларов в строительство завода по выпуску пяти моделей экскаваторов в Калужской области. Сообщается, что производство будет запущено в эксплуатацию в первом квартале 2013 года. 
В январе 2009 года Volvo открыла в Калужской области завод по выпуску грузовиков Volvo и Renault общей проектной мощностью 15 тысяч ежегодно. Производство грузовых автомобилей Renault компания Volvo выкупила у французской компании . ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Филипп Киркоров вызвался вывезти из Болгарии девять петербуржцев
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/1rOMLiJ6tMI/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Филипп Киркоров заявил, что готов оплатить вылет девяти россиянам, остающимся в отеле «Болгария» в Бургасе. Об этом сообщает Bulgarblog.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ООН пока не получали запросов палестинской администрации о членстве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/14sep2011/falast.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Все зависит от палестинцев, от того, чего они хотят", - заявил председатель 66-й сессии Генассамблеи ООН Насер Абдель Азиз ан-Насер, отметив, что сейчас ведется серьезное обсуждение вопроса независимости ПА со всеми вытекающими последствиями в ЛАГ - на уровне глав МИД. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Mail.Ru Group / Саппорт Почты Mail.Ru: прошлое, настоящее, будущее
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/mailru/blog/128445/</link>
  <description><![CDATA[
                        В этом посте мы хотели бы рассказать о том, как устроена и функционирует служба поддержки самого известного и высоконагруженного сервиса нашей группы компаний — Почты Mail.Ru, как она сегодня «выглядит» после недавно проведенной переделки структуры и повышения эффективности.

Саппорт сегодня
Сейчас в службе поддержки работают более 50 сотрудников. Саппорт работает 7 дней в неделю по сменному графику, в будние дни это 2 смены по 6 часов (с 9 до 15 и с 15 до 21), в праздники и выходные — одна 8-ми ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:38:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин обсудит с Полтавченко снос гаражей в Санкт-Петербурге - Фонтанка.Ру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH9A-z7LWT0T32lCQfXJPyYlMnqLA&amp;url=http://www.fontanka.ru/2011/09/14/116/</link>
  <description><![CDATA[
                        Как сообщает официальный сайт единороссов, обсудить с губернатором Санкт-Петербурга ситуацию со сносом гаражей в городе премьер пообещал в среду, 14 сентября. Это произошло в ходе встречи с победителями и активными участниками праймериз партии в Москве. Путина попросили урегулировать ситуацию, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:20:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Быть альфа-самцом - трудно и вредно для здоровья
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/03/sex/2011/09/14/Lyegko_li_byyt_alfa_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Хронический стресс, гипертония, зашкаливающий холестерин, проблемы с сердечно-сосудистой системой - такова цена социального доминирования. Это касается как животных, так и человека.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:28:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  14.09.2011 16:32 : Вступил в силу приговор по делу об убийстве адвоката Станислава Маркелова и журналистки Анастасии Бабуровой
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/811711-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Верховный суд России отклонил жалобу Никиты Тихонова и Евгении Хасис, которых признали виновными в этом преступлении. В ближайшее время их отправят в разные колонии. Никита Тихонов был приговорен к пожизненному заключению, Евгения Хасис – к 18 годам лишения свободы.  Сами осужденные своей вины не признают.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 322828
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322828/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        В продолжение памятки для английских болельщиков и классовой ненависти поста.<br />
Самая дешевая столовая в Киеве угадайте где? Вот только не факт, что вас туда пустят. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 14 Sep 2011 16:26:31 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1316005205#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>