<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 08 Dec 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Анаконда не захотела полакомиться ведущим Discovery
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/12/141208_tr_anaconda_swallowing_discovery_experiment.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Зоолог и телеведущий научно-популярного канала Discovery Пол Розоли не смог вынудить гигантскую анаконду проглотить его, несмотря на сверхгибкий жилет в свиной крови, в котором находился исследователь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 16:41:25 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕСПЧ коммуницировал жалобу Топехина на пыточные условия в СИЗО и колонии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.235754.html</link>
  <description><![CDATA[
                        ЕСПЧ коммуницировал жалобу парализованного Владимира Топехина на пыточные условия содержания в московском СИЗО "Матросская Тишина" и ИК-1 в Костроме. Российским властям задано пять вопросов относительно ухода за больным в заключении. Топехин больше года провел в СИЗО и колонии, хотя с его диагнозом в принципе не мог быть лишен свободы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 16:09:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Москва многому научилась из поражения в Холодной войне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20141208/224799354.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В условиях ослабления курса рубля и снижения цен на нефть Россию ждут нелегкие времена. Но ее общество, закалившееся во времена Холодной войны, их преодолеет, вопреки надеждам Запада и прежде всего США. И, затевая ссору с Путиным, нужно быть готовым получить по зубам. А государства Балтии нуждаются в большем, чем сейчас, присутствии войск НАТО в регионе, пишут на минувшей неделе СМИ Эстонии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Виннице прошел пятитысячный митинг за роспуск областного совета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26731683.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Украине в городе Винница около пяти тысяч человек приняли участие в митинге с требованием распустить областной совет «из-за неспособности исполнять свои обязанности». Собравшиеся также приняли резолюцию, в которой обратились к президенту страны Петру Порошенко, премьер-министру Арсению Яценюку и другим высокопоставленным чиновникам с просьбой расследовать события 6-7 декабря и остановить провокации в городе, сообщает агентство УНИАН.

В минувшую субботу, 6-го декабря, около... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 17:28:52 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД: Санкции США против России продлятся многие годы - Regions.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG51nTSqFC6RejYawovzzjOapKcFQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779081952643&amp;ei=97aFVMD8FYmVyQO_kYCgAQ&amp;url=http://regions.ru/news/2541336/</link>
  <description><![CDATA[
                        Действие односторонних американских санкций против России продлится многие годы. Об этом заявил замглавы МИД Сергей Рябков, передают "Вести". "Выходить из ситуации с американскими санкциями нам предстоит долго, многие годы", - сказал он. "Так называемая поправкаВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 17:18:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российский МИД обвинил США в "охоте" за гражданами РФ, и объяснил, почему Москва не будет "играть мускулами"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/08dec2014/mid.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Систематическое нарушение законных прав и интересов российских граждан со стороны США продолжается. Практически идет охота по всему миру за теми гражданами РФ, которые, как считают американские власти, угрожают безопасности США", - сказал уполномоченный МИД РФ Константин Долгов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 16:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  FISCHERTECHNIK: хемотроника, ионисторы, электрохимические суперконденсаторы внутри детского конструктора для программистов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/243929/</link>
  <description><![CDATA[
                        В детстве я не расставался с конструкторами. У меня их было 2 типа: аналог LEGO (пластмассовый и с пупырышками) и металлический с болтиками. После поста на Хабре, я понял насколько скудный был в те времена выбор. Пару недель назад мембер хакспейса Костя Костюк подсказал мне, что в Москве есть люди которые занимаются продвижением и обучением FISCHERTECHNIK.


(на фото: Электромобиль с заправочной станцией и водородный топливный элемент, солнечная батарея)

В Германии вокруг этого конструктора сло ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 16:50:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посещение храма преподобного Сергия Радонежского в Царском Селе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47193</link>
  <description><![CDATA[
                        Находясь с рабочей поездкой в Северо-Западном федеральном округе, Владимир Путин посетил отреставрированный храм преподобного Сергия Радонежского в Царском Селе и осмотрел экспонаты церковного музея. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 14:20:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российская ПВО во время мартовских событий в Крыму «посадила» американский беспилотник
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/defence/2014/12/08/Rossiyskaya_PVO_vo_v.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Российские зенитно-ракетные войска во время мартовских событий в Крыму «посадили» американский военный беспилотник. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 16:30:50 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  08.12.2014 17:32 : Министерство спорта России обещает тщательное расследование по тем фактам, что указаны в скандальном немецком документальном фильме о допинге
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1451660-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Авторы ленты утверждают, что российские легкоатлеты систематически употребляли запрещенные препараты. Министр спорта Виталий Мутко в официальном письме главе Всемирного антидопингового агентства сообщил, что расследование затронет всех спортсменов, чьи имена фигурируют в фильме. Однако. По мнению, Мутко, частные случаи не должны бросать тень на всю систему спорта и ставить под сомнение государственную антидопинговую политику. Сегодня же депутаты Госдумы назвали фильм немецких журналистов "попы ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Глава Нацбанка Украины обвинила ФСБ в расшатывании банковской системы страны
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/63418</link>
  <description><![CDATA[
                        По словам председателя Национального банка Украины Валерии Гонтарёвой, страна перешла на плавающий курс гривны, ожидая большое количество атак на курс национальной валюты. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 08 Dec 2014 17:16:47 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1418049301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>