<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 17:00:04 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 25 Dec 2010 17:00:04 +0300</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[В Нигерии исламисты "отметили" Рождество взрывом]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2010/12/101225_nigeria_blast_jos.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 10 человек погибли и многие ранены в результате взрыва, прогремевшего в нигерийском городе Джос. Причина взрыва до сих пор окончательно не установлена.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 15:52:17 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Медведев официально поздравил Лукашенко с победой]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.184832.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Дмитрий Медведев направил Александру Лукашенко официальное поздравление с избранием на пост президента Белоруссии. По словам пресс-секретаря президента Натальи Тимаковой, письмо было отправлено после того, как ЦИК Белоруссии подвел окончательные итоги выборов, а глава ЦИК России Владимир Чуров подготовил доклад о выводах наблюдателей на голосовании. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 16:50:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Насилие расистского толка угрожает планам России по ЧМ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/social/20101223/165152054.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Когда Россия проводила кампанию в пользу принятия у себя Чемпионата мира по футболу 2018 года, она с готовностью признавала свои слабости - плохие стадионы, слабую инфраструктуру, недостаток убежденных болельщиков. Но одна проблема не упоминалась вплоть до завершения кампании: ожесточенная ксенофобия, которой пропитана вся футбольная культура государства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Thu, 23 Dec 2010 16:44:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Сотни белорусских оппозиционеров остаются под стражей]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20101225/17/17.html?id=2258912</link>
  <description><![CDATA[
                        В белорусских тюрьмах остаются более 600 сторонников оппозиции, задержанных накануне или после президентских выборов, а также во время акции протеста в Минске 19 декабря.   Среди задержанных - пять кандидатов в президенты Белоруссии и 10 граждан России.  Накануне адвокаты политиков направили жалобу генеральному прокурору в связи с тем, что им не дают возможности встретиться с подзащитными, сообщает корреспондент Радио Свобода Игорь Карней.  19 арестованных, включая кандидатов в президенты, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 16:54:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Договор о базе РФ в Армении направлен в Конституционный суд]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/lqabvj9qnCE/804542.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Договор о продлении срока дислокации российской военной базы в Армении в настоящее время находится на рассмотрении в Конституционном суде Армении.Председатель Конституционного суда  передал этот документ одному из судей для того, чтобы договор был изучен на предмет соответствия Конституции Армении, сообщил пресс-секретарь Конституционного суда Армении Ованес Папикян.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 16:54:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Серия нападения на христианские храмы в Нигерии - шестеро погибших]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/25dec2010/hram.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "В ходе нападения на баптистскую церковь скончались пять верующих, в том числе пастор", - сообщил представитель армии Абубакар Абдулахи, добавив, что боевикам также удалось поджечь храм и дом пастора. Другой аналогичный инцидент привел к гибели полицейского, а третью церковь служителям закона удалось отбить. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 16:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Linux для всех / [Перевод] Основы Linux от основателя Gentoo. Часть 3 (4/4): Настройка пользовательского окружения]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/linux/110697/</link>
  <description><![CDATA[
                        Заключительная глава третьей части серии руководств Linux для новичков. Основы конфигурирования рабочей оболочки, настройка переменных окружения, а также подведение итогов всей третьей части. 

Навигация по основам Linux от основателя Gentoo:

Часть I:
BASH, основы навигации
Управление файлами и директориями
Ссылки, а также удаление файлов и директорий
Glob-подстановки
 Читать дальше &rarr;  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 15:37:36 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Активисты Tor создали домашний роутер с анонимным доступом к Интернету]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.securitylab.ru/news/403631.php</link>
  <description><![CDATA[
                        На данный момент добровольцы испытывают небольшую партию модифицированных роутеров со встроенным клиентским модулем Tor, который позволяет почти полностью скрыть следы пользователя в Интернете. 	 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Dec 2010 10:35:27 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Министр культуры уволил директора Малого театра]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/afisha/theatre/2010/12/25/Ministr_kulturyy_uvo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр культуры РФ Александр Авдеев подписал указ об увольнении генерального директора Малого театра России Геннадия Аничкина. В должности гендиректора Аничкин не проработал и года, однако при нем в театре разразился скандал. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 16:06:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Дед Мороз и Санта Клаус встретятся на российско-финской границе 28-го декабря]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/736895-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                          Они предложат гостям традиционные новогодние игры и конкурсы, а также вручат подарки...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 16:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[Пост № 300502]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/300502/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Санкт-Петербург славен своими разводными мостами. Но помимо этих красавцев, в городе существует большое количество незаметных мостов, на первый взгляд. <br />
В начале 18 века, когда Петербург только строился, по проекту Петра I город старались превратить в подобие Амстердама и Венеции, испещряя его многочисленными каналами и пуская реки по новым руслам. Через одну из центральных рек, в ту пору значимой крупной водной артерии, перебросили четыре деревянных мостика. Каждый из них был выкрашен в с ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 25 Dec 2010 16:28:41 +0300</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1293285604#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>