<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 30 Jun 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мохаммед Мурси принял полномочия президента Египта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/06/120630_mursi_inauguration.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мохаммед Мурси, первый египетский лидер, избранный на свободных и демократических выборах, в субботу принял присягу президента. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 16:14:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Зюганов просит Путина вмешаться в ситуацию вокруг депутата Бессонова
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.198748.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лидер КПРФ Геннадий Зюганов обратился к президенту с просьбой вмешаться в ситуацию вокруг депутата Владимира Бессонова, назвав его преследование политическим заказом. Ранее генпрокурор Юрий Чайка направил в Госдуму запрос о частичном лишении депутатской неприкосновенности Бессонова. Его обвиняют в применении насилия к представителю власти на митинге. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 14:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На саммите ЕС южные страны загнали Меркель в угол
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/29Jun2012/welt/eu.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пока итальянцы атаковали немцев на спортивном поле, они же в Брюсселе загоняли Меркель в угол на политической арене. Южане хотят помощи по вопросам высоких процентов по долгам, но без новых обязательств. Неясно, как должна осуществляться эта помощь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 29 Jun 2012 17:05:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полиция мюнхенского аэропорта: в отношении Калоева проводится проверка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120630/17/17.html?id=24631066</link>
  <description><![CDATA[
                        В Германии, в аэропорту Мюнхена задержан гражданин России Виталий Калоев, который прилетел в субботу в эту страну для участия в траурных мероприятиях по случаю гибели 2 июля 2002 года над Боденским озером самолета Ту-154 Башкирских авиалиний. Убийца диспетчера Нильсена прилетел в страну по выданной в немецком консульстве визе.

 На вопрос корреспондента Радио Свобода Юрия Векслера о ситуации с Виталием Калоевым представитель федеральной полиции Германии в аэропорту Мюнхена Альберт Пёшке ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 16:37:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Ингушетии задержаны террористы, готовившие взрыв - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEe_SWMxH48wnOEaz7WFh0HsdUYNA&amp;url=http://nnov.kp.ru/online/news/1187130/</link>
  <description><![CDATA[
                        В ходе спецоперации силовики задержали в Ингушетии группу боевиков, готовивших взрыв. При обыске у них обнаружили боеприпасы и уже готовую 10-килограммовую бомбу. Оперативная информация о планах террористов появилась у силовиков накануне. После разработок, когда данные подтвердись, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 16:52:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кремль займется интернетом: в администрации президента появится соответствующее управление
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/30jun2012/ikremlin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Новое управление будет курировать применение информационных технологий и развивать электронную демократию. Структура и глава будут названы в течение месяца. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Исходники бесплатно, бинарники — за деньги
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/146837/</link>
  <description><![CDATA[
                        Разработчик Open Source программ Брайан Ландюк (Bryan Lunduke) придумал интересную модель монетизации Open Source. Он полностью убирает с сайта страницу со ссылками на дистрибутивы программ. При этом все программы доступны под GPL в виде исходных кодов, и каждый может их взять и скомпилировать. 

Те пользователи, которые перечислят добровольное пожертвование (кнопочка Donate), автоматически получат «волшебное» письмо с прямыми ссылками на исполняемые файлы, библиотеки и инсталляторы. Вроде бы, т ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 16:40:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Указ «Об Управлении Президента Российской Федерации по применению информационных технологий и развитию электронной демократии»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15840</link>
  <description><![CDATA[
                         ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новый президент Египта принес присягу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/foreign/2012/06/30/Novyyy_pryezidyent_Y.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Избранный президент Египта Мохамед Мурси принес присягу в Конституционном суде страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 16:08:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.06.2012 16:31 : В администрации президента появится управление по применению информационных технологий и развитию электронной демократии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/904429-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Соответствующий указ подписал Владимир Путин, - передает кремлевская пресс-служба. Он поручил руководителю администрации в течение месяца представить проект положения по новому органу, а также утвердить структуру и штатное расписание.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 352768
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/352768/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Триумф модного облачного сервиса: дождь и сильный ветер в США привели к падению датацентра Амазона, который увлек за собой обитающих в его облачном сервисе Инстаграмма, Пинтереста, а также видеопроката Нетфликс. <br />
<br />
Специалисты прогнозируют через 9 месяцев всплеск рождаемости хипстеров.<br />
<br />
Россия может извлечь из этой смешной трагедии реальную пользу  -  давайте вспомним о том, как строились алюминиевые комбинаты, вблизи от реки, и в комплекте с гидроэлектростанцией. Почему б ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 30 Jun 2012 16:12:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1341061204#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>