<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 20 Aug 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочие Детройта требуют не признавать город банкротом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/08/130820_detroit_bankruptcy_protest.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Детройте представители профсоюзов, пенсионеры и другие жители обжаловали прошение о признании города банкротом, опасаясь, что это ударит по пенсиям. При этом от кредиторов жалоб не поступило.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 16:24:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд отклонил иск бывших адвокатов участниц Pussy Riot к Хруновой и "Коммерсанту"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/pussyriot/m.218056.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Тверской суд Москвы во вторник оставил без удовлетворения гражданский иск бывших адвокатов участниц Pussy Riot о защите чести и достоинства к издательскому дому "Коммерсант" и адвокату Ирине Хруновой. Николай Полозов, Марк Фейгин и Виолетта Волкова обратились в суд из-за публикации, где низко оценивалось качество их услуг. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 15:36:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему в Израиле и ПА царят тишина и покой?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130820/212111946.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Египет, Сирия, Бейрут в огне, а израильское правительство освобождает заключенных. Официальные представители Израиля и палестинцев вступают в прямые переговоры по вопросу о мирном урегулировании конфликта. Там – неконтролируемый хаос, здесь – тишина и спокойствие (на первый взгляд), которые позволяют израильтянам и палестинцам осуществлять дипломатические контакты. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Премьер-министр Турции Эрдоган осудил Израиль за роль в смещении Мурси
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25080885.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Турции Реджеп Эрдоган обвинил Израиль в организации отстранения от власти президента Мухаммеда Мурси 3 июля. Выступая на митинге перед членами своей Партии справедливости и развития Эрдоган заявил, что именно Израиль стоит за действиями египетских военных, сместивших Мурси. В качестве подтверждения своим словам он сослался на выступление израильского министра юстиции на форуме во Франции в 2011 году.

 По словам Эрдогана, министр якобы заявил, что египетское движение ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 16:42:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  «Одноклассники» объяснили отказ в размещении рекламы Навального - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGy1gAzro1Or9446RhZJ0dZ-AdUUw&amp;url=http://lenta.ru/news/2013/08/20/classmates/</link>
  <description><![CDATA[
                        Социальная сеть «Одноклассники» отказалась от размещения предвыборной рекламы кандидата в мэры Москвы Алексея Навального из-за невысокого дохода, который она могла принести ресурсу. Об этом сообщается в поступившем в «Ленту.ру» комментарии пресс-службы соцсети. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Украине девять человек погибли при столкновении микроавтобуса с грузовиком
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/20aug2013/dtp_ukr.html</link>
  <description><![CDATA[
                        По предварительным данным, в аварии виновен 29-летний водитель грузовика: он не справился с управлением и выехал на встречную полосу, в результате чего произошло столкновение. Погибшие пассажиры микроавтобуса были предпринимателями - они ехали на рынок за товаром. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 16:46:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Эмиграция домой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/190730/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Добрый день! На фоне последних новостей о «закручивании гаек» в рунете в комментариях проскользнула мысль о том, что валить-то особо и некуда. С Китая началось, но на России не закончится, это очевидно, и было бы неплохо создать свое государство, именно такое, какое желаем видеть мы сами, со своими законами и своей конституцией, основанной на настоящей свободе. Интересно? Прошу под кат.

З.Ы. Будет мало конкретики, в основном мои мысли и повод для обсуждения.

 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 16:50:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Госдуму внесён законопроект о распространении на продовольственную и сельскохозяйственную организацию ООН положений Конвенции о привилегиях и иммунитетах специализированных учреждений
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/19054</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент в соответствии с пунктом «г» статьи 84 Конституции внёс в Государственную Думу проект федерального закона «О распространении на Продовольственную и сельскохозяйственную организацию Объединённых Наций (ФАО) положений Конвенции о привилегиях и иммунитетах специализированных учреждений». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 12:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кроссовер Range Rover Evoque получил 9-скоростную АКПП
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/08/20/Range_Rover_Evoque.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Land Rover представила обновленный кроссовер Range Rover Evoque, относящийся к модельному ряду 2014 года. Изменений в него было внесено не так много, но все они пошли ему исключительно на пользу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 16:53:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  20.08.2013 17:00 : Федеральная таможенная служба России уведомила Украину о возвращении к штатному режиму растаможивания украинских товаров
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1139854-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом сообщили РИА Новости в пресс-службе украинского министерства доходов и сборов.
<br>

<br>
Российская таможня с 14 августа усилила контроль за грузами практически всех украинских экспортеров. Украинские компании сообщали, что их поставки на российский рынок были фактически заблокированы.
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Женись!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/469499</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
					<img src="http://std3.ru/eb/a7/1376991424-eba76a72509d52bf7c2f21a0acceb13c.jpg" alt="Женись!"><br>
			
	
		
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 20 Aug 2013 17:05:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1377003901#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>