<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 19 Jun 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На полигоне под Самарой продолжают взрываться снаряды
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/06/130618_samara_region_explosions.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        На полигоне вблизи Чапаевска в Самарской области вновь стали взрываться боеприпасы. Ранее было объявлено, что взрывы прекратились и эвакуированным жителям соседнего поселка разрешат вернуться домой. В результате ЧП пострадали десятки человек. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 16:59:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мособлсуд признал законным административный арест Коровина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Cars/m.215869.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мособлсуд признал законным решение об административном аресте на 10 суток активиста Федерации автомобилистов России Вадима Коровина. Он был признан виновным в применении насилия в отношении представителя власти. Коровина задержали за отказ пропустить машину замглавы МВД. В отношении него также возбуждено уголовное дело. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 16:09:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Это происходит и в Бразилии
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/asia/20130619/210206109.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Хотя между нами тысячи километров Бразилия в последнее время привлекает внимание и вызывает симпатии общественного мнения Турции. Несмотря на основные различия между двумя нациями, это обусловлено рядом возникающих сегодня общих черт. Как и Турция, Бразилия - это стремительно развивающаяся в экономической сфере страна, играющая на международных платформах существенную роль как региональная сила. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Сомали при нападении на офис ООН погибли пятеро
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25021885.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В столице Сомали Могадишо в среду при нападении на представительство ООН погибли три иностранных сотрудника этой организации и два охранника. Об этом сообщает France-Presse.

 Представитель миротворческой  миссии в стране сообщил, что после продолжавшихся около часу столкновений войскам Сомали и Африканского Союза удалось восстановить контроль над комплексом зданий ООН.

 Ранее сообщалось, что смертник подорвал себя у ворот офиса Программы развития ООН, после чего группа вооружённых ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 16:52:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Экс-судья Сас получил 5 лет 5 месяцев колонии-поселения за ДТП - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNE8BPQsVbp7UPvRk45LahSz4NmubQ&amp;url=http://ria.ru/ul/20130619/944412197.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 19 июн — РАПСИ. Ульяновский областной суд приговорил к пяти годам и пяти месяцам колонии-поселения бывшего судью Щелковского городского суда Московской области Валерия Саса, признав его виновным в совершении в состоянии алкогольного опьянения ДТП с двумяВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 16:49:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд Санкт-Петербурга признал ЛГБТ-организацию "иностранным агентом" и оштрафовал ее на полмиллиона
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/19jun2013/lgbt_agent.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мировой суд в Санкт-Петербурге постановил, что финансируемая из-за рубежа общественная организация "Выход" занимается политической деятельностью. За отказ регистрироваться в качестве "иностранного агента" она была оштрафована. По словам защиты организации, она намерена оспаривать решение суда. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [recovery mode] Система компьютерного зрения, разработанная в MIT, позволяет успешнее проходить собеседования
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/183898/</link>
  <description><![CDATA[
                        В Массачусетском технологическом институте разработали программу для тренировки навыков общения. Она работает на обычном компьютере с веб-камерой. Программа выводит на экран трёхмерный анимированный персонаж, который «общается» с человеком и задаёт ему вопросы. Программа использует компьютерное зрение и распознавание речи, чтобы поддерживать визуальный контакт с человеком. Но самое интересное начинается потом. Программа воспроизводит запись разговора, сопровождая её подробными данными о жестах,  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 16:55:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  20 июня Владимир Путин встретится с Премьер-министром Нидерландов Марком Рютте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18367</link>
  <description><![CDATA[
                        Марк Рютте будет находиться в России в качестве почётного гостя Петербургского международного экономического форума. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 15:15:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Марк Захаров: переаттестация артистов опасна
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/afisha/theatre/2013/06/19/Mark_Zaharov__pyerye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Введение переаттестации артистов является скользкой и опасной вещью, заявил художественный руководитель театра «Ленком» Марк Захаров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 16:51:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  19.06.2013 17:02 : Временно исполняющий обязанности губернатора Московской области Андрей Воробьев выдвинут кандидатом на выборах главы региона от "Единой России"
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1098634-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Решение, как сообщает РИА «Новости», принято на конференции областного отделения партии. 
<br>

<br>
Выборы в Подмосковье пройдут 8-го сентября, в единый день голосования в России. На посту исполняющего обязанности губернатора Воробьев с ноября 2013-го года. 
<br>

<br>
Руководителем избирательного штаба Андрея Воробьева, скорее всего, будет летчик-космонавт, герой России Максим Сураев, - сообщили РИА в пресс-службе областного отделения "Единой России". 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  146% православных
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/452283</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




		
	
		Отгадайте загадку: в Бога не верит, верит в переселение душ, не молится — какое вероисповедание? Правильно, православный!<br><br>Вот свежий опрос ФОМ, который показал, что православных у нас аж 64%. Духовные скрепы, вот это всё. А если приглядеться к циферкам, то:<br>60% "православных" практически никогда не причащались.<br>28% "православных" не молится<br>52% "православных" никогда не читали Евангелие<br>13% "православных" не верят в Бога еще 17% в Бога верят, но не верят, что он ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 19 Jun 2013 17:05:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1371647100#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>