<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 05 Nov 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Палестинец въехал на машине в толпу людей в Иерусалиме
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/11/141105_israel_driver_hits_pedestrians.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Автомобиль, которым управлял палестинец, врезался в пешеходов в Иерусалиме, в результате чего один человек погиб и девять ранены. Водитель машины был убит. Ответственность за эту атаку взяла на себя палестинская группировка ХАМАС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 17:07:17 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обыск у Гайдар проводился на основании данных из украденной переписки Навального
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.234674.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Обыск у Марии Гайдар проводился, как выяснилось, на основании данных из украденной переписки Алексея Навального. Донос в СКР со ссылкой на эту переписку направил тогдашний глава МГЕР Максим Руднев. Ордер на обыск у Гайдар выдала судья Наталия Дударь. Гайдар намерена обжаловать ордер, поскольку он был выдан на основании данных, полученных незаконным путем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 15:21:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На советской карте Курилы японские
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/fareast/20141105/224100122.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Была найдена особая карта территории СССР на момент образования союза, составленная советским министерством внутренних дел в 1959 году. До Второй мировой войны СССР отрицал Портсмутский мирный договор и требовал от Японии вернуть Курилы, однако, судя по карте, в определенный момент времени Москва все-таки признавала этот договор: Курилы на ней отмечены как территория Японии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 17:30:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин с его видением истории. Эфир в 19:05
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/26675801.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Зачем президент РФ собирал российских историков и какие задачи перед ними ставил? Комментирует историк Никита Петров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 17:05:58 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: Россия в условиях санкций может укрепить свои позиции в сфере ВПК - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHUuJz1gWnpzwjOZV-X6IrTwRzE_g&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779042293104&amp;ei=lzVaVKjmH4KtyAPni4DICA&amp;url=http://www.bfm.ru/news/278127</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин уверен, что Россия в условиях санкций способна преодолеть новые вызовы в сфере ВПК и укрепить свои позиции, передает ТАСС. Глава государства призвал активизировать работу с традиционными и новыми заказчиками российского оружия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 17:24:49 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Участников "Русского марша", которые пришли с "неправильными плакатами", приговорили к штрафу в тысячу рублей за мелкое хулиганство
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/05nov2014/melkoe.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В мэрии Москвы заявили, что во время националистической акции в Люблино были задержаны несколько человек, которые пытались зажечь файеры и развернуть плакаты, не соответствующие заявке согласованного мероприятия. Ранее сами задержанные утверждали, что их задержали за песню с нецензурным содержанием. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 16:34:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Подводная укладка кабелей. Как это делается
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/242381/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет, Хабр! 

В начале июля я подготовил интересную для сообщества публикацию о глубоководных кабелях связи, в которой основной упор был сделан на особенности конструкции глубоководного кабеля по сравнению с привычной нам оптикой. К сожалению, очень мало внимания было уделено самому процессу и способам укладки кабеля по дну рек, морей и океанов. Сейчас я хочу исправить эту ситуацию и познакомить вас с краткой информацией о том, как же прокладываются линии связи, в том числе в таких непростых к ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 17:12:54 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с молодыми учёными и преподавателями истории
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46951</link>
  <description><![CDATA[
                        В Музее современной истории России состоялась встреча Владимира Путина с молодыми учёными и преподавателями истории. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 15:10:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ФАС возбудила дело против нефтяных компаний из-за роста цен на бензин
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/business/company/2014/11/05/FAS_vozbudila_dyelo_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Федеральная антимонопольная служба России возбудила дело в отношении «Башнефти», «Роснефти», ЛУКОЙЛа и его «дочки» – «ЛУКОЙЛ-Резервнефтепродукт» по признакам манипулирования ценами на бирже. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 16:23:52 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  05.11.2014 17:32 : Америкнский журнал Форбс назвал Владимира Путина самым влиятельным человеком мира
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1431818-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

За российским президентом, который возглавил рейтинг второй год подряд, следует Барак Обама. На 3-м месте – китайский лидер Си Цзынь Пин, на 4-м и 5-м – Папа Римский Франциск и канцлер Германии Ангела Меркель.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 17:32:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти Украины планируют обойтись без российского газа зимой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/58010</link>
  <description><![CDATA[
                        Украина пока не нуждается в газе из России, будет закупать его зимой в зависимости от погоды и надеется вообще обойтись без него. Об этом заявил глава Минэнерго Украины Юрий Продан, передаёт РИА Новости. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 05 Nov 2014 17:13:20 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1415198101#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>