<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 23 Oct 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На берег выбросило гигантского сельдяного короля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2013/10/131023_v_oarfish_california.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Калифорнии на прибрежной отмели был обнаружен четырехметровый сельдяной король, или, как его еще называют, ремень-рыба. Легенды гласят, что это - к землетрясению. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 16:26:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин: К предотвращению этноконфликтов надо привлекать диаспоры
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.220416.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Представители национальных диаспор и религиозных конфессий должны стать союзниками глав муниципальных образований в противодействии конфликтам на этнической почве, заявил Владимир Путин. На семинаре-совещании с главами местных администраций президент призвал их находиться в постоянном контакте с общественными и волонтерскими организациями. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 16:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Маркус Бахман: «Что касается цены на золото, худшее уже позади»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20131023/214145248.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Золотые прииски из-за снизившейся цены на золото вынуждены покинуть комфортную зону. Но этот сектор распознал проблемы и решает их. Сейчас общие расходы падают, после того как они в течение десяти лет поднимались. Этот процесс продлится годы, в то время как оперативный менеджмент будет улучшаться. В последнем цикле снижения расходов с 1977 по 2002 годы отрасль доказала, что снижение расходов в добыче золота возможна. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия и НАТО надеются преодолеть разногласия по ПРО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25145819.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Развитие сотрудничества России и НАТО сдерживают планы по созданию европейской системы противоракетной обороны и продвижение военной инфраструктуры Союза к российским границам, заявил министр обороны России Сергей Шойгу.

   Выступая после заседания Совета Россия-НАТО в Брюсселе, Шойгу предложил совместно искать взаимоприемлемые решения.

   Генеральный секретарь НАТО Андерс Фог Расмуссен, со своей стороны, высказался за продолжение переговоров с Россией в целях преодолеть ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 16:53:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Муж Толоконниковой нашел свою жену в Чувашии - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGlekcujCcGpViylJDnyIl2JZNdBg&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/684038/</link>
  <description><![CDATA[
                        Супруг скандально известной Надежды Толоконниковой из Pussy Riot заявил, что его жена находится в Чувашии. 1767. Поделиться ссылкой на выделенное. Twitter; Facebook; Вконтакте; Google+. Прямая ссылка: Нажмите правой клавишей мыши и выберите «Копировать ссылку». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 16:56:20 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Причиной небывалых пожаров в Австралии могли стать военные учения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/23oct2013/fireaustralia.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Региональная противопожарная служба Австралии расследовала причины крупнейших пожаров в австралийском штате Новый Южный Уэльс и пришла к выводу, что огонь распространился вблизи военного полигона Минобороны из-за "использования боеприпасов". В министерстве отказались комментировать это сообщение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 16:51:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Knite и The Ghost Lights — игра ручной работы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/198742/</link>
  <description><![CDATA[
                        Здравствуйте, общественность!
Тут наши чуваки — Mobot Studios решили игру сделать своими руками. Ну, то есть не только по клавиатурам и планшетам заморачиваться, а сначала слепить всех персонажей и антураж.
Я понимаю, что до Неверхуда далеко, да и кому близко было, но всё равно обидно, если такая идея пропадёт. Плюс к тому ребята в качестве сценария используют весьма клёвые истории из мира Mistland (вот тут вики про этот мирок).
Суть в том, что они замутили кикстартер и собрали уже больше полови ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 16:59:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Семинар-совещание мэров городов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19480</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин выступил на обучающем семинаре для мэров российских городов, проходящем под эгидой Администрации Президента. Семинар посвящён вопросам внутренней политики и современным принципам эффективного управления. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Генменеджером сборной России по баскетболу будет Домани
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/basketball/2013/10/23/Gyenmyenyedzhyerom_s.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Новым генеральным менеджером сборной России будет назначен двукратный вице-чемпион мира и трехкратный чемпион России Дмитрий Домани. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 16:30:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.10.2013 17:02 : В Москве возмущены призывом министра юстиции Латвии снести памятник советским воинам-освободителям в Риге
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1183344-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Ранее это предложение набрало в интернете достаточно подписей для рассмотрения в сейме. Мэр Риги и русскоязычное население Латвии требуют оставить памятник на месте. 
<br>

<br>
«Циничными и провокационными» назвали на Смоленской площади высказывания министра юстиции Яниса Борданса. Это говорит о том, что власти Латвии хотят сфальсифицировать итоги Второй мировой войны, заявил представитель российского МИДа Александр Лукашевич. Он назвал кощунственной попытку примирить ветеранов антигитлеровс ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 17:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Большая игрушка для большого короля
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/story.d3.ru/comments/486409</link>
  <description><![CDATA[
                        
			
					<img src="http://std3.ru/63/55/1382524491-6355b6b8272ed4a0c518e5c962109471.jpg" alt="Большая игрушка для большого короля"><br>
			
	
		В 1304 году английский король Эдуард I (прозванный Длинноногим за свой богатырский по тем временам рост — 188 см) воевал с Шотландией и осадил замок Стерлинг. Замок был расположен в труднодоступных горах, с трех сторон окружен отвесными скалами и шотландцы считали, что Эдуарду не получится к ним вскарабкаться.<br><br>А Эдуард, еще одним прозвищем которо ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Oct 2013 17:05:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1382533501#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>