<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 16 Jul 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог Владимира Козловского: полеты в Атланту
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/interactivity/2012/07/120716_blog_kozlovsky_atlanta_flight.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        После 11 сентября очевидные мусульмане вызывают у американских авиапассажиров противоречивые чувства, признаваться в наличии которых неполиткорректно и даже опасно... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:45:19 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В России создадут спецпрокуратуру по высшим должностным лицам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.199037.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Госдуму внесен законопроект о создании специальной Коллегии уполномоченных прокуроров для расследования деятельности высших должностных лиц государства. По словам автора проекта, сенатора Анатолия Лыскова, его принятие позволит "создать институт по предупреждению предпосылок коррупции и развития политического экстремизма, основанного на эксплуатации так называемого лозунга о неприкасаемости элиты государственной власти". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 14:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тихий страдалец
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/16Jul2012/sueddeutsche/medvedev.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пару месяцев спустя после кремлевской рокировки экс-президента возвращают в его прежние рамки. Путин отыграл назад немногие либеральные реформы, проведенные Медведевым. Он сделал это унизительным образом, но ущемленный премьер не возмутился. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выпуск легковых автомобилей в России в январе-июне вырос на 22%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120716/17/17.html?id=24646708</link>
  <description><![CDATA[
                        Выпуск легковых автомобилей в России за первое полугодие увеличился на 22,2% к уровню такого же периода прошлого года – до 954 тысяч штук, сообщила Федеральная служба статистики. Крупнейшими их производителями в стране на сегодня являются российские компании "АвтоВАЗ" и Sollers, а также московский завод "Автофрамос" французской компании Renault. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:23:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тренировать сборную России по футболу будет Фабио Капелло - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGUJNAVoBWABAaJs-VXHgVE--fbRA&amp;url=http://www.rg.ru/2012/07/16/kapello-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Отечественную сборную возглавит знаменитый итальянец Фабио Капелло. Решение о назначении 66-летнего специалиста было принято в понедельник. Контракт с Капелло, по словам исполняющего обязанности президента РФС Никиты Симоняна, будет подписан в течение этой недели. Ожидается, что соглашение будет ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:50:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Visa откажет Навальному в выпуске его "антикоррупционной карты"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/16jul2012/navlanvisa.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Банкир Александр Лебедев рассказывал, что после обсуждения всех технических и финансовых деталей со специалистами своего банка он принял решение заняться выпуском дебетовых кобрендинговых карт Фонда борьбы с коррупцией. 1% по операциям с таких карт предполагается направить на счета Фонда борьбы с коррупцией Алексея Навального. В Visa считают вопрос политическим. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ouya: $5 млн с Kickstarter это только начало
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/147891/</link>
  <description><![CDATA[
                        Разработчики "открытой" платформы Ouya, собравшие около 5 миллиона долларов на Kickstarter (при запрошенном миллионе), на самом деле только начали разогреваться с деньгами и продолжат поиск средств за пределами краудфандинговой площадки, заявляет глава проекта Джули Урман.



"Это по настоящему большое дело и оно будет дорогим", — сказала она. "Мы ищем дополнительные фонды, но что более важно, ищем их отдельно от Kickstarter". Читать дальше &rarr; ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:53:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Виктор Ратников назначен заместителем руководителя Федерального агентства по делам СНГ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/acts/15995</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент подписал Указ «О заместителе руководителя Федерального агентства по делам Содружества Независимых Государств, соотечественников, проживающих за рубежом, и по международному гуманитарному сотрудничеству». ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новороссийский прокурор внес представление мэру города за бездействие после наводнения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2012/07/16/Novorossiyskiy_proku.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Прокуратура Новороссийска внесла представления мэру города в связи с ненадлежащей работой по ликвидации последствий наводнения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:35:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  16.07.2012 16:32 : Стали известны самые экстравагантные запросы богатых россиян
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/909672-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Каковы самые экстравагантные запросы богатых россиян? - газета "Коммерсант" узнала у компаний, которые их удовлетворяют. Издание получило данные без указания имен от нескольких консьерж-служб. Так, в одной признались, что один клиент заказал скакунов для гонок на выносливость в Кувейте. Другой попросил устроить встречу своей дочери с певцом Джастином Бибером. Работники одной из фирм доставили в Монако настоящий снег и залили там каток для русских туристов. Но самым невыполнимым, пожалуй, стоит ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 354126
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/354126/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Знакомьтесь — Dracunculus medinensis (гвинейский червь), он живет с нами с давних времен. Червь попадает в организм, когда человек пьет воду, в которой находятся рачки, прячущие его личинок. После того как рачки перевариваются в желудке личинки просачиваются сквозь его стенки и начинают путешествовать по организму человека. Выбрав понравившееся им место личинки созревают и начинают спариваться, после этого самец погибает, а самка продолжает свой рост (и может достигнуть пол метра в длину) и пере ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Jul 2012 16:39:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1342443603#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>