<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 17:05:00 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 03 Dec 2013 17:05:00 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дядя лидера КНДР уволен, его помощники казнены  
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2013/12/131203_leadership_upheaval_north_korea.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Чан Сон Тхэк, глава теневого правительства Северной Кореи и дядя лидера КНДР Ким Чен Ына, снят с поста вице-председателя Национальной военной комиссии КНДР. Референты Чан Сон Тхэка казнены. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:46:44 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сердюкова снова вызвали на допрос для предъявления обвинения
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Cabinet/m.221845.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Экс-министр обороны Анатолий Сердюков вызван на 6 декабря в СКР для повторного допроса и предъявления обвинения. Во вторник Сердюков уже побывал на допросе, после которого был отпущен под подписку о невыезде. При этом адвокат экс-министра заявлял, что дата следующего допроса ему не известна. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бой Стивенсона против Ковалева должен состояться
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sport/20131203/215348818.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вся идея финансирования кабельным телеканалом HBO одновременного появления чемпиона мира в полутяжелом весе Адониса «Супермена» Стивенсона и Сергея «Крушителя» Ковалева в разных боях вечером в субботу в рамках одной карты боксерского вечера в зале Colisee Pepsi в Квебеке состояла в том, чтобы подогреть интерес к возможному поединку между этими двумя брутальными панчерами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:20:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В суде по "Болотному делу" продолжают давать показания свидетели защиты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25188409.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Замоскворецкий суд Москвы, который рассматривает так называемое «Болотное дело», знакомится с показаниями свидетелей защиты.
  
Во вторник в суде давал показания оппозиционный активист Илья Яшин, один из организаторов "Марша миллионов" на Болотной площади в Москве 6 мая 2012 года, в ходе которого произошли отдельные столкновения демонстрантов с полицией, которые власти расценили как массовые беспорядки.
  
Яшин, так же, как и дававшие показания... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:48:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Вынесен приговор организаторам покушения на худрука балета Большого театра - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEef88bBflkUahzLEfYJslY3vB2TA&amp;url=http://www.rg.ru/2013/12/03/srok-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Все трое фигурантов дела признаны виновными в этом преступлении, вызвавшем большой резонанс. В приговоре названа вина каждого из осужденных. В итоговом документе суда подчеркнуто, что ведущий солист балетной труппы и организатор преступления Павел Дмитриченко,В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:54:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Техасе военнослужащий, забивший насмерть 2-летнюю дочь своих сослуживцев, приговорен к 40 годам тюрьмы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/crime/03dec2013/soldpairbeatm2ygtx.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сержант Никиа Докинс и его супруга зверски избивали двух детей своих сослуживцев в возрасте 2 - 4 лет. Родители потерпевших в этом время находились в командировке за рубежом. Двухлетняя девочка не выдержала побоев со стороны крестников и умерла от кровоизлияния в мозг. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Из песочницы] Тарификация, тарифные сетки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/204468/</link>
  <description><![CDATA[
                        Доброго времени суток.
В первую очередь хочу представиться. Зовут меня Алексей. Работаю в одном из федеральных операторов связи. Моя деятельность связана с обслуживанием одного из биллингов оператора. Краткость и скрытость информации связана с тем, что я подписал документ о неразглашении информации. Данный пост никак не согласован с отделом информационной безопасности. 

Данная статья затрагивает вопрос определения направления телефонного звонка и немного MNP (отмену телефонного рабства).

Все з ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:34:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча со студентами юридических вузов Москвы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/19778</link>
  <description><![CDATA[
                        На юридическом факультете Московского государственного университета имени М.В.Ломоносова Владимир Путин проводит встречу со студентами юридических вузов Москвы. Встреча приурочена ко Дню юриста, который отмечается 3 декабря. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Apple купила компанию, отслеживающую тренды Твиттера
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/tech/2013/12/03/Apple_kupila_kompani.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Apple сможет отслеживать все обсуждения в Twitter в режиме реального времени. «Яблочная» корпорация приобрела Topsy Labs, отслеживающую тренды в сервисе микроблогов, начиная с 2006 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:55:29 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  03.12.2013 16:59 : Мещанский суд вынес приговор по громкому делу о нападении на художественного руководителя балета Большого театра Сергея Филина
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1210525-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Инициатором нападения признан солист балета Большого театра Павел Дмитриченко. Судья Елена Максимова приговорила его к 6 годам лишения свободы. В последнем слове он вновь отметил, что вины в организации причинения тяжкого вреда здоровью не признает. По его словам, он хотел, чтобы Филина только побили и готов понести за это ответственность. Непосредственный исполнитель Юрий Заруцкий получил 10 лет. Он сразу же заявил, что использовал Дмитриченко в корыстных целях и опроверг помощь еще одного фи ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 16:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Я — красавчик
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/498038</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/ca/9a/1386061455-ca9aa6eccf1e5da35c897218408a9d07.jpg" alt="Я — красавчик"><br>
		
	
		(с) Alain Gilles Taochy
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 03 Dec 2013 17:04:41 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1386075900#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>