<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 16 Apr 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В США начинается процесс Oracle против Google
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/science/2012/04/120416_oracle_versus_google.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Сан-Франциско начинаются слушания по иску компании Oracle, которая утверждает, что Google Android нарушила ее патенты и авторские права. Oracle требует компенсации в размере миллиарда долларов.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:37:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Михалков просит Путина разработать стратегию развития культуры, воспитания и образования
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/President/m.197172.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Союз кинематографистов по предложению Никиты Михалкова обратился к Путину с просьбой разработать стратегию развития культуры и образования. "Положение культуры катастрофично, сейчас происходит оскотинивание людей. Отечество в опасности. В стране, породившей Пушкина и Лермонтова, народ скатился к низменному целеполаганию, культу наживы", - сказал Михалков. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:02:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Переизбрание Путина ускорит реализацию инфраструктурных проектов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20120416/190617768.html</link>
  <description><![CDATA[
                        России необходимо обеспечить развитие своей инфраструктуры для модернизации собственной экономики, которая по сей день слишком сильно зависит от экспорта углеводородов. Многие европейские предприятия могут быть заинтересованы в рынке, объем которого оценивается в триллион долларов, благодаря возвращению политической стабильности и улучшению законодательства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:43:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На границе Чечни и Дагестана убит боевик, ранены двое военных и полицейский
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120416/17/17.html?id=24549903</link>
  <description><![CDATA[
                        На административной границе Чечни и Дагестана обнаружена группа боевиков, действующих на территории Новолакского района в Дагестане. 
 
По предварительным данным, один боевик убит. В перестрелке ранены двое военнослужащих внутренних войск и полицейский, сообщает Интерфакс со ссылкой на правоохранительные органы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:51:09 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Брейвик посмотрел видео и заплакал в зале суда - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHrrO2hgxD2C0dG1X5y-W5tY81aeA&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/289123/</link>
  <description><![CDATA[
                        Правый экстремист, совершивший летом прошлого года самый кровавый теракт в истории современной Норвегии, выступил с заявлением в суде. 0 Андерс Брейвик, заставивший в июле прошлого года вздрогнуть весь мир, заявил в суде: убивал, но не признаю себя виновным. В первый день процесса, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:46:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд оправдал бывших следователей, которых СК обвинял в вымогательстве 4 млн долларов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/16apr2012/malko.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ранее присяжные в этом суде признали невиновными экс-сотрудников ММСУТ Алексея Малкова и Ивана Кожевникова. По версии СКР, следователи вымогали у главы хладокомбината многомиллионную взятку за непривлечение его к уголовной ответственности и снятие ареста с контрабандного груза мяса. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Безработный геймдизайнер сделал модель Солнечной системы на движке Unreal
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/142180/</link>
  <description><![CDATA[
                        Хабы: Mobile Development, Анимация и 3D графика 

Канадский разработчик игр с семилетнем стажем Кристофер Альделун (Christopher Albeluhn) потерял работу, но не оптимизм. В свободное время он начал делать проект, который должен был усилить его портфолио — модель Земли на игровом движке Unreal.

Но затем его понесло: сначала появилась Луна, потом Солнце, другие планеты Солнечной системы, их спутники, пояс астероидов, гравитационное поле с геометрией пространства-времени, и напоследок Кристофер не  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:53:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рабочая встреча с президентом Татарстана Рустамом Миннихановым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15050</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Татарстана информировал Президента России о работе промышленных и инновационных кластеров в республике. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 14:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Капитан московского «Динамо» признана лучшим игроком ЧР-2012 по волейболу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/summer/2012/04/16/Kapitan_moskovskogo_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Капитан московского «Динамо» Анжелина Грюн, выступающая на позиции доигровщика, по итогам чемпионата России-2011/12 стала обладателем ежегодного приза Всероссийской федерации волебола имени двукратной олимпийской чемпионки Людмилы Булдаковой, вручаемого лучшему игроку сезона. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:38:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  Люди, которые пострадали от остановки эскалатора в московском метро, получат компенсации.
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/879212-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Собеседник Интерфакса в пресс-службе столичной подземки сообщил, что им выплатят страховку. 
<br>
Напомним, в воскресенье остановился эскалатор на станции метро "Комсомольская"-кольцевая. Пострадали десять человек. Комиссия метрополитена решила, что причиной инцидента стал ненадлежащий ремонт техники. 
<br>

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кайпинские башни
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/345368/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/04/16/35788-162140-8fec7c6abaf4f08d6696df3ca2cdbc56.jpg><br /><br />Башни Дяолоу, главная достопримечательность Кайпина, сочетают в себе многообразие архитектурных форм: колонны воздвигнуты в римской и греческой манере, арки — в средиземноморской, купола являются отголосками мечетей Турции, стены в стиле барокко, но во всех них прослеживаются элементы китайской архитектуры. <br />
В конце 19 века США, Канада и многие другие страны проводили политику по в ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 16 Apr 2012 16:21:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1334581204#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>