<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <copyright>Copyright 2006-2009, And-rey.ru</copyright>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 24 Sep 2010 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
	 <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title>Чилийские шахтеры провели под землей уже 50 дней</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2010/09/100924_chile_miners_50days.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Прошло уже 50 дней с момента, как большая группа чилийских шахтеров попала в завал. Эта цифра - рекордная. Но до спасения еще далеко.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 16:18:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Дед Хасан назовет заказчика своего убийства на воровской сходке </title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.182005.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Уголовный авторитет Аслан Усоян, известный под кличкой Дед Хасан, выписался из Боткинской больницы, где он проходил лечение после покушения. По данным правоохранительных органов, в ближайшее время вор в законе примет участие в сходке криминальных авторитетов, на которой назовет имя заказчика своего убийства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 16:42:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Язык жестов Владимира Путина</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20100924/163167549.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Насколько важное значение в нашем самовыражении имеют рукии и язык жестов? Есть в английском языке такое выражение, скажем, «to get the upper hand», оно означает «быть хозяином положения, иметь превосходство, доминировать». «Верхняя рука» означает, что ваша ладонь направлена внутрь, а тыльная сторона ладони смотрит вовне, туда, где камера. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 16:44:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#3</guid>
 </item>
 <item>
  <title>В Ульяновской области из-за вспышки кишечной инфекции закрыта школа</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/content/article/2167312.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Ульяновской области из-за вспышки кишечной инфекции закрыта школа.   Тридцать восемь учеников и двое преподавателей средней школы села Большое Нагаткино Ульяновской области госпитализированы с подозрением на дизентерию. У 26-ти из них диагноз подтвердился.. Всего в школе обучаются более 600 детей. Врачи не исключают, что больные будут еще поступать, так как инкубационный период дизентерии длится неделю. Специалисты предполагают, что фактором способствующим распространению инфекции могло ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 16:22:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#4</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Грызлов: Оппозиция использует лозунг "Россия, вперед!" в своих целях</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/4CHDKY5_nBs/774804.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Лозунг "Россия, вперед!" понадобился представителям партии "Справедливая Россия" для своих политических целей. Об этом, как передает корреспондент "Росбалта", заявил сегодня журналистам спикер Госдумы Борис Грызлов, комментируя создание одноименного движения оппозиционными партиями во главе с депутатом Госдумы от "Справедливой России" Геннадием Гудковым.



 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title>ФАС усилит контроль за исполнением закона о торговле</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/finance/24sep2010/retail.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-премьер Зубков считает, что ФАС должна увеличить интенсивность контрольным мероприятий. Надо пресекать попытки включить в цену продукта непредусмотренные законом финансовые обязательства, считает он. Однако само государство исполнять закон о торговле не спешит. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#6</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Всплеск наркозависимости и преступности, виной которому домашняя аптечка</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/24Sep2010/nytimes/narkotik.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Американская полиция проводит кампанию по сбору сильнодействующих препаратов, содержащихся в аптечках граждан. В США участились случаи зависимости от опиумных обезболивающих и других рецептурных препаратов, а также преступлений, связанных с ними. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 16:18:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#7</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Румынский фишер украл 3 млн долларов у пользователей eBay</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/rss.feedsportal.com/c/32479/f/477542/s/e1367e1/l/0L0Ssecuritylab0Bru0Cnews0C397990A0Bphp/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Румынские власти сообщили, что накануне был задержан мужчина, подозреваемый в незаконном получении более чем 3 млн долларов в результате обмана свыше 3300 пользователей интернет-аукциона Ebay, а также в организации фишинговых схем в 2009 году. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 15:23:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.securitylab.ru">Security Lab - Защита в сети</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#8</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Вместо газа Россию согреют навоз и ветер</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/science/tech/2010/09/23/Vyetra_i_othodyy_sog.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Запасы «национального достояния» России планомерно истощаются. Специалисты уверены, что в интересах государства утилизировать ветер и отходы, а не искать новые запасы углеводородов. Как помогут стране нетрадиционные источники энергии, выяснял корреспондент Infox.ru. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 16:54:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#9</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Генпрокуратура России обзавелась собственным "Твиттером"</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.echo.msk.ru/news/713096-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
                          В ведомстве надеются, что микроблог станет одним из дополнительных источников информации о его деятельности...
                          ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 16:33:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://and-rey.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#10</guid>
 </item>
 <item>
  <title>Пост № 289290</title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/289290/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Государственный Фонд поддержки кино обнародовал сегодня список из 13 российских кинопроектов, которые признаны социально-значимыми и достойными субсидий. <br />
С описанием нескольких проектов можно ознакомиться здесь.<br />
В числе особо значимых имеются и такие проекты:<br />
<br />
"Проект "Осетия"  -  первый проект созданной Федором Бондарчуком и Константином Эрнстом компании "Главкино". Он будет посвящен событиям в Южной Осетии в 2008 году, а режиссером станет Джаник Файзиев ("Турецкий гамб ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Sep 2010 15:27:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1285333203#11</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>