<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 17:00:06 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 09 Sep 2011 17:00:06 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Риски и прибыль британского бизнеса  в России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/business/2011/09/110905_cameron_russ_brit_biz_ties.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Британские инвесторы приносят в Россию больше денег, чем какие-либо другие. При этом британских компаний в России только 600. Из них крупнейшие инвесторы - Shell и BP. Для компаний из других отраслей гораздо интереснее Китай и Индия. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 16:40:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Интерпол объявил Каддафи в розыск
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Mideast/m.191291.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Интерпол  выписал "красное уведомление" на розыск Муамара Каддафи, а также его сына Сейфа аль-Ислама и бывшего директора военной разведки Ливии Абдуллы аль-Сенусси. По словам генерального секретаря Интерпола Рональда Ноубла, с точки зрения Интерпола, Каддафи - укрывающийся от правосудия беглец, которого необходимо  привлечь к ответственности за серьезные уголовные преступления. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 13:58:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обама: террористы потерпели неудачу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20110909/174454405.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Все государства и народы, которые стремятся к мирному и благополучному будущему, должны знать: США являются вашим партнером. Так как, хотя нам и приходиться бороться с внутренними экономическими проблемами, нам по-прежнему принадлежит лидирующая роль в мире. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 15:45:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве прошел пикет в поддержку Максима Петлина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110909/17/17.html?id=24323462</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве у здания Верховного суда России прошла акция в поддержку арестованного лидера свердловского отделения партии "Яблоко" Максима Петлина. 
 
Как сообщила пресс-служба "Яблока", 15 активистов развернули возле суда плакаты с надписями "Свободу Максиму Петлину!", "Неправый суд разбоя злее!". 
 
Петлина - депутата городской думы Екатеринбурга - обвиняют в вымогательстве взятки и организации митингов против строительства развлекательного центра, ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Общественники хотят переименовать улицу Дмитрия Ульянова в честь историка Ключевского
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/vjvYZfM2C1Y/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Переименовать улицу Дмитрия Ульянова в честь выдающегося русского историка Василия Ключевского предлагают общественники из фонда «Возвращение». Эту инициативу, как передает корреспондент «Росбалта», лидеры фонда озвучили в пятницу на пресс-конференции.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 16:37:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Китае затонул паром со школьниками: не менее 11 погибших
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/09sep2011/parom.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Трагедия произошла в городе Тантянь в провинции Хунань. На борту парома находились школьники, возвращавшиеся домой на каникулы, чтобы отметить предстоящий 12 сентября традиционный праздник "Чжунцюцзе". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 16:52:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании ABBYY / Из пыльного архива в Интернет: как ABBYY Recognition Server оцифровывает библиотеки
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/abbyy/blog/128104/</link>
  <description><![CDATA[
                        Мы в своем блоге уже неоднократно писали о необычных применениях нашего ABBYY Recognition Server. И в комментариях нас регулярно спрашивали, почему мы не сотрудничаем с библиотеками. Мы, конечно, отвечали, что сотрудничаем, но подробно об этом не рассказывали. Сегодня мы исправляемся.
 
 Для начала небольшой экскурс в историю: с библиотеками мы работаем уже больше 10 лет. Одним из первых проектов в этом направлении была оцифровка каталога Национальной библиотеки Литвы. Сначала в течение года был ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 16:37:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лукашенко поручил правительству построить немецкие автобаны - ИА REGNUM
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNH-u64aXFv3u1-9kLk94cIQBK_stg&amp;url=http://www.regnum.ru/news/fd-abroad/1443923.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Власти Белоруссии должны в ближайшее время решить проблему нехватки строителей, модернизировать инфраструктуру республики. Такое поручение дал 9 сентября Александр Лукашенко правительству и властям столицы, инспектируя многофункциональный комплекс минского автовокзала "Центральный". ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 16:36:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лукашенко не согласен с «политическими» требованиями МВФ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/foreign/2011/09/09/Lukashyenko_nye_sogl.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Белорусский президент Александр Лукашенко считает, что политические требования ВМФ для Белоруссии неприемлемы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 16:42:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.09.2011 16:39 : Новый кризис может грозить миру, - предупреждают в МВФ
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/810255-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Новый кризис может грозить миру, - предупреждают в Международном валютном фонде. По словам директора-распорядителя организации Кристин Лагард, сейчас возрастают риски рецессии - они даже перевешивают угрозу инфляции. От правительств и регуляторов развитых стран теперь требуются решительные действия, чтобы предотвратить этот опасный этап, - подчеркнула глава МВФ. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 16:39:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 322431
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322431/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Просматривая живое выступление "Kasabian" на Youtube, обнаружил раннее незамеченную живую сессию под названием "Live from Abbey Road". К своему стыду ничего о нем не слышал ранее. Легендарная студия отличается совершенно неповторимым звуком, что отмечают многие музыканты, записавшие там свои альбомы.  За некоторое количество лет на студии побывало немало выдающихся музыкальных деятелей, которые очень здорово отыграли свои треки в живую. К сожалению, сайт не дает возможность качать выступления це ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 09 Sep 2011 16:24:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1315573206#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>