<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 30 Jul 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сечин отверг предложение о торге с экс-акционерами ЮКОСа
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/07/140730_nevzlin_sechin_energy_charter.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент госкорпорации "Роснефть" Игорь Сечин назвал предложение одного из акционеров ЮКОСа Леонида Невзлина об изменении выплат по решению суда в Гааге "обменом жизни людей на денежные знаки". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 16:58:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кэмерон: Россия продолжает поддерживать сепаратистов на востоке Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.231599.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сепаратисты на востоке Украины продолжают получать от России деньги и оружие, заявил британский премьер Давид Кэмерон. Представитель Пентагона Джон Кирби заявил, что Москва продолжает снабжать сепаратистов современными вооружениями, в том числе бронетехникой. По его словам, близко возле находятся десять тысяч российских военных. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 16:14:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владелец «Йокерит» Роман Ротенберг бросает вызов санкциям
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140730/222039375.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Роман Ротенберг, активно занимающийся участием хельсинкской хоккейной команды «Йокерит» в играх КХЛ, намерен придумать способы, чтобы экономические санкции не навредили бизнесу его семьи в Финляндии. В связи с украинским кризисом США ввели экономические санкции в отношении отца Романа Бориса Ротенберга, его дяди Аркадия Ротенберга и партнера по бизнесу Геннадия Тимченко. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 17:34:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Перенесено слушание по делу "Тесака" - Максима Марцинкевича
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25475402.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Кунцевском суде Москвы на 5 августа перенесены открывшиеся в среду слушания по делу националиста Максима Марцинкевича, известного по кличке "Тесак". Его обвиняют в разжигании национальной розни.

Как сообщает корреспондент Радио Свобода, заседание перенесено из-за неявки части свидетелей.

По данным следствия, Марцинкевич размещал в социальных сетях видеоролики экстремистского содержания. Ему грозит до пяти лет лишения свободы.

В январе 2014 года "Тесак" был... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 17:27:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Соратник Навального решил остаться за границей после объявления в розыск - РБК
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGouWMZwNs79n2nVpt5aSNCU6XWHg&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778922338284&amp;ei=iPTYU7iuIqyWyQOhkoDQDQ&amp;url=http://top.rbc.ru/incidents/30/07/2014/939893.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Исполнительный директор «Фонда борьбы с коррупцией» Владимир Ашурков, проходящий по делу о мошенничестве во время финансирования избирательной кампании оппозиционера Алексея Навального, объявлен в федеральный розыск. Об этом Интерфаксу сообщил адвокатВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 17:29:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД РФ посоветовал Обаме "не перекладывать с больной головы на здоровую" в ситуации с расследованием катастрофы Boeing на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/30jul2014/pereklad.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Слова президента США о том, что Россия якобы не сотрудничает с лицами, проводящими международное расследование этой авиакатастрофы, вызывают недоумение, заявили на Смоленской площади и выдвинули США встречные претензии. Тем временем в Киеве объявили, что сепаратисты заминировали подходы к месту крушения малайзийского лайнера. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Задачка для школьников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/101716/</link>
  <description><![CDATA[
                        Давеча в блоге одного моего хорошего друга наткнулся на детскую задачку, которую по его словам дают детям дошкольного возраста. Согласно легенде, решить подобную заморочку могут 95% детей в возрасте до 10 лет и только четверть процента людей после 20 лет. В общем, взялся за решение этой головоломки… Да, кстати, вот и она:

8809 = 6 7111 = 0
2172 = 0 6666 = 4
1111 = 0 3213 = 0
7662 = 2 9312 = 1
0000 = 4 2222 = 0
3333 = 0 5555 = 0
8193 = 3 8096 = 5
7777 = 0 9999 = 4
7756 = 1 6855 = 3
9881 = 5 5531 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 17:17:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание с членами Правительства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46374</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание с членами Правительства, посвящённое выполнению задач, поставленных Президентом в Послании Федеральному Собранию в развитие майских указов 2012 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Удаленная блокировка гаджетов поможет сэкономить $3,4 млрд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/hi-tech/gadget/2014/07/30/Udalyennaya_blokirov.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Функция Kill Switch, реализованная в смартфонах, планшетных компьютерах и других мобильных устройствах, может быть очень полезной конечному пользователю. Согласно исследованию, проведенному специалистами Университета Крейтона, ее интеграция во все гаджеты сэкономит порядка $3,4 млрд. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 17:09:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  30.07.2014 17:03 : Москвичи снова могут столкнуться с проблемой смога в столице
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1369952-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Если в Москве будет дуть северо-западный ветер, то он принесет дым от горящих торфяников, - отметил в интервью радиостанции «Эхо Москвы» руководитель противопожарного проекта Гринпис Григорий Куксин. 
<br>
Сейчас вся Россия страдает от лесных пожаров, добавил экозащитник.
<br>

<br>
Куксин подчеркнул, что в Московской области крупных пожаров нет и подмосковные власти намного оперативнее реагируют на информацию о новых очагах, чем это было в 2010. Однако в целом по стране ситуация за 4 года сущ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украина намерена подготовить судебный иск для возвращения Крыма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/43162</link>
  <description><![CDATA[
                        Киев приступил к подготовке юридического пакета относительно судебного иска с целью возвращения Крыма. Об этом на брифинге заявил заместитель главы администрации президента Украины Петра Порошенко Валерий Чалый. По его словам, нормализация отношений Украины с России невозможна без решения крымского вопроса. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 30 Jul 2014 17:17:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1406727302#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>