<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Викторина о новостях недели
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/apps/ifl/russian/quizengine?quiz=1036_russian0606;pagerType=pages;pagerData=1;ContentType=text/html</link>
  <description><![CDATA[
                        Где Владимир и Людмила Путины объявили о разводе? Чем государство обеспечивает новорожденных в Финляндии? От какого рекламного слогана решило отказаться министерство здравоохранения в  Бразилии? Как власти Венесуэлы решили бороться со спекулянтами? ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 16:53:21 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Судья отказалась вернуть "Болотное дело" в прокуратуру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/tags/may6/m.215466.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Председатель Замоскворецкого суда Москвы Наталья Никишина отказалась вернуть "Болотное дела двенадцати" в прокуратуру. Возврата требовали адвокаты всех фигурантов, настаивая на отсутствии состава преступления в деяниях, описанных в обвинительном заключении. Накануне судья по просьбе прокуратуры продлила подсудимым арест. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 15:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Венесуэла - «рекордсмен  мира» по инфляции
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20130607/209818106.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Венесуэла выиграла «чемпионат мира» по такому виду соревнований, в которых никто не хотел бы быть победителем –  по самому высокому уровню инфляции. По оценке экономистов, в мае инфляция в Боливарианской Республике составила 6%, а за год  уровень инфляции превысит 35%. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ООН призвала собрать $5 млрд. для оказания помощи сирийцам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25010239.html</link>
  <description><![CDATA[
                        ООН выступила с призывом к странам-донорам собрать до конца года рекордную сумму в пять миллиардов долларов для оказания помощи гражданам Сирии, пострадавшим от конфликта в этой стране. Об этом было заявлено сегодня на проходящей в Женеве международной конференции.

 По оценкам ООН, к концу этого года более десяти миллионов сирийцев будут нуждаться в гуманитарной помощи. Это связано с ухудшением ситуации с безопасностью в Сирии, ростом числа беженцев и предположениями о том, что конфликт в этой  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 16:32:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В.Путин: Россия готова отправить миротворческий контингент на Голанские высоты - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHthg8vQ4dhDOonopNKieahFAfKRg&amp;url=http://top.rbc.ru/politics/07/06/2013/861109.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент РФ Владимир Путин заявил, что Россия готова отправить на Голанские высоты (граница Израиля и Сирии) миротворческий континген взамен воинских частей, которые накануне вывела из региона Австрия. Глава государства отметил, что решение о замене австрийских ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 16:52:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Слушания по "болотному делу" перенесены на 18 июня. Об этом процессе вообще не знают треть россиян
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/07jun2013/bolot.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Суд отклонил ходатайство о возвращении дела в прокуратуру за неимением оснований. По мнению судьи, дело можно рассматривать в его существующем виде. Перерыв в предварительных слушаниях продлится до 18 июня. Это связано с количеством различных ходатайств, которые будут поданы защитой. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Boid'ы, птички и Unity3D
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/182382/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Задумывались ли вы когда-нибудь о то, почему птицы летая большими стаями никогда не сталкиваются и не коллапсируют в огромный галдящий перьевой ком? Хм, если подумать, это было бы круто. В любом случае, однажды в 1986 нашёлся человек по имени Крейг Рейнольдс, который решил создать простую модель поведения птиц в стаях и назвал её Boids. В модели у каждого боида есть три базовых правила: Separation, Alignment и Cohesion. Первое заключается в избегании столкновения с соседями, второе заставляет  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 16:54:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президенту представлены планы работы министерств по исполнению майских указов
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18277</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание, в ходе которого Правительство представило главе государства планы работы министерств и ведомств по реализации указов Президента, подписанных в день вступления в должность 7 мая 2012 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 15:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Москве задержали председателя оргкомитета Ингушского Национального Конгресса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/mans/2013/06/07/V_Moskvye_zadyerzhal.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня в Москве полицейские задержали Илеса Татиева, председателя оргкомитета Ингушского Национального Конгресса, проведение которого намечено на 9 июня 2013 года. В настоящий момент он находится в ОМВД по району Арбат.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 16:25:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  07.06.2013 17:03 : Самолет Ан-2, разбившийся на Урале минувшим летом, столкнулся с деревом
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1090482-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Признаков отказа техники не выявлено. К такому выводу, как сообщает «Интерфакс», пришла комиссия Межгосударственного авиационного комитета. Комиссия завершила полевой этап расследования. В материалах комиссии отмечается, что полет выполнялся одним пилотом. Метеоусловия в момент вылета были нормальными. Столкновение с деревом произошло на высоте около 30-ти метров. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 17:03:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Монашьи домики при монастыре в Восточном Тибете
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/img.d3.ru/comments/448766</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://std3.ru/6a/59/1370593311-6a595d185ecf5dd09a2929ac9511079d.jpg" alt="Монашьи домики при монастыре в Восточном Тибете"><br>
		
	
		
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 07 Jun 2013 16:03:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1370610301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>