<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 17:00:04 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 26 Aug 2012 17:00:04 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В аварии автобуса в Китае погибли 36 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/08/120826_chinese_bus_collides.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В результате крупной дорожной аварии на севере Китая погибли 36 человек: двухэтажный междугородный автобус столкнулся с автоцистерной, перевозившей метанол, после чего начался пожар. Спаслись всего трое пассажиров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 16:25:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На Воробьевых горах снова собирают помощь для Крымска
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Disaster/m.200016.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На смотровой площадке Воробьевых гор снова собирают гуманитарную помощь для Крымска и Новомихайловского. За субботу удалось собрать меньше половины фуры. Организаторы призывают москвичей активнее помогать нуждающимся людям. "Про трагедию Крымска все забыли. Всем уже наплевать на нее", - пишет один из координаторов волонтерского движения Дмитрий Алешковский. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 11:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Российские железные дороги отказываются от престижного проекта
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inopressa.ru/article/24Aug2012/standard/Bahn.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У российского правительства нет денег на высокоскоростные железные дороги от Москвы до Петербурга и Екатеринбурга. По сообщению СМИ, эти проекты не включены в бюджет минимум до 2015 года. Затраты, составляющие около 80 млрд евро, слишком высоки. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 24 Aug 2012 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inopressa.ru">Inopressa.ru - Зарубежная пресса в переводах</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#2</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мощный тайфун обрушился на японский остров Окинава
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120826/17/17.html?id=24688485</link>
  <description><![CDATA[
                        На побережье японского острова Окинава обрушился мощный тайфун "Болавен".

    По данным метеорологов, это один из самых сильных тайфунов за последние 50 лет. Скорость порывов ветра превышает 200 километров в час, высота океанских волн неподалеку от побережья - 12 метров.

   Власти рекомендовали жителям не покидать дома. Тысячи людей эвакуированы из наиболее опасных мест и размещены в общественных зданиях на острове. В некоторых районах нет электричества. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 16:49:10 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Геленджике задержан эколог Газарян, его могут обвинить в покушении на охранника Путина - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEzjd1_pYtESGdDQvCMPDzyxslI2w&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2012/08/26/n_2501645.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Геленджике задержан эколог-активист, руководитель «Экологической вахты по Северному Кавказу» Сурен Газарян, причина задержания пока непонятна. Об этом «Газете.Ru» сообщил председатель партии «Яблоко» Сергей Митрохин. «Задержали незаконно. Газарян является кандидатом в депутаты законодательного ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 16:42:53 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В центре Петербурга обрушилось здание
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/26aug2012/piter4.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Рухнуло здание под снос по адресу 18-я линия Васильевского острова, дом 51. При обрушении повреждены газовая труба и опора уличного освещения. Газ отключен, пострадавших нет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 16:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Почему Apple идёт в суд
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/150250/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Критики щедро приписывают Apple целый ряд мотивов, из-за которых она постоянно судится. По их мнению Apple судится, чтобы монополизировать рынок и продавать свои товары по завышенной цене. Вытеснить с рынка конкурентов или наказать их за то, что они не think different. И конечно, что всё это – часть большого плана Apple по глобальному техническому доминированию. 

Но в реальности все эти предположения не являются настоящим мотивом Apple. Будучи логичными внешне, на деле эти мнения лишь играют  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 14:46:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Соболезнования Президенту Венесуэлы Уго Чавесу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/16303</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин выразил глубокие соболезнования Президенту Венесуэлы Уго Чавесу в связи со взрывом на нефтеперерабатывающем заводе, повлёкшим многочисленные человеческие жертвы и причинившим значительный материальный ущерб. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 12:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сухогруз с серой сел на мель в Астраханской области
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2012/08/26/Suhogruz_s_syeroy_sy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Сухогруз «Капитан Скачков» с серой сел на мель на реке Волга в Астраханской области, сообщает в воскресенье областное управление МЧС. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 16:27:34 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  26.08.2012 16:32 : Руководство футбольного клуба "Анжи" обратилось в прокуратуру Петербурга в связи с недавними инцидентами в северной столице
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/923515-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Речь идет о нападении группы агрессивной молодежи на автобус с болельщиками махачкалинской команды. Это случилось в середине недели. Повреждение при этом получил автобус, а также витрина ресторана "МакДональдс", который находился неподалеку от места происшествия. Полиция Петербурга уже возбудила уголовное дело по статье "Хулиганство". 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Отель-призрак
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/358179/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/08/26/28324-164954-eeb147ca9f359f623cd068e89ac981a0.jpg><br /><br />Grande Hotel был построен в тогда еще колониальном Мозамбике 1955 году. На момент открытия эта гостиница была едва ли не самой роскошной во всей Африке: 21 000 квадратных метров площади, более чем 130 комнат, большой бассейн, несколько ресторанов и дискотек.<br />
<br />
В шестидесятые в Мозамбике началась борьба за независимость, и в феврале 1963 года здание прекратило свое существовани ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 26 Aug 2012 16:49:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1345986004#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>