<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 26 Nov 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Тигры Путина" хозяйничают в фермерских угодьях Китая
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2014/11/141126_tr_putins_tigers_china_prowl.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тигры Кузя и Устин из помета, выпущенного на волю в тайгу при участии российского президента Владимира Путина, наводят ужас на китайских фермеров, сообщает государственное информагентство Синьхуа. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 16:43:12 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минобрнауки Украины: Надо исключить термин "Великая Отечественная война" из учебников
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/Ukraine/m.235391.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава Минобрнауки Украины Сергей Квит поддержал идею Института национальной памяти исключить из учебников термин "Великая Отечественная война", заменив его термином "Вторая мировая война". "Для Украины это не было Великой Отечественной войной, - пояснил министр. - Украина была жертвой разборок тоталитарных государств". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 16:52:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин и европейские популисты
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141126/224517495.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Французский «Национальный фронт» связывают с Россией не только политические симпатии, но и деловые отношения: правая партия получила кредит в размере девяти миллионов евро в российском банке. Эта сделка вызывает опасения, что Москва будет финансировать популистские партии и группировки на Западе, чтобы ослабить своего внешнеполитического противника — Европейский Союз. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 16:55:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  НАТО: на востоке Украины продолжают действовать российские войска 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26711649.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Командующий Объединенными силами НАТО в Европе генерал Филип Бридлав заявил, что российские войска продолжают действовать на востоке Украины, составляя "костяк" сил сепаратистов, которые воюют против украинской армии.

Бридлав, приехавший с визитом в Киев, также выразил обеспокоенность в связи с милитаризацией присоединенного Россией Крыма.

Генерал обсуждает с руководством Украины ситуацию в области безопасности на востоке Украины, а также поддержку со стороны США реформ в... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 16:46:53 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Прокуратура: Ту-134 "КатэкАвиа" вытолкал тягач, а не пассажиры - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNG6K0eYebF6-3Kc6Sh7dkNKzSUF6g&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779065551484&amp;ei=rOR1VNjxFuHrywOnpIDADg&amp;url=http://ria.ru/incidents/20141126/1035268253.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ту-134 авиакомпании "КатэкАвиа" планировал в 12.30 (08.30 мск) вылететь из Игарки в Красноярск. На борту находились 74 пассажира и 7 членов экипажа. По предварительной информации, из-за 50-градусного мороза замерзла тормозная система шасси, и тягач не смог сдвинутьВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 17:23:14 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Крымских "ополченцев" легализовали по российским законам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/26nov2014/legalize.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Самооборона Крыма", принявшая активное участие в мартовских событиях, сопровождавших присоединение полуострова к России, стала общественным объединением по содействию органам внутренних дел в охране общественного порядка. При этом ополченцы, на бесчинства которых жаловались правозащитники и коммунисты, больше не будет подчиняться крымскому Совмину. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 16:27:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Facebook обновил пользовательское соглашение и собирается передавать данные третьим лицам
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/244255/</link>
  <description><![CDATA[
                        Если вы пользуетесь Facebook, вы наверняка уже видели сообщение о том, что с 1 января в силу вступает новое пользовательское соглашение. Мы уже привыкли к таким обновлениям: то Гугл, то MS, то Apple (прямо в айфоне) выкатывают новые «terms» и просят поставить галочку. И мы, не задумываясь, ставим. А зря! В этом обновлении много интересного:  Подробности ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 16:37:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Министром иностранных дел Сирии Валидом Муаллемом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/47097</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин принял в сочинской резиденции Заместителя Председателя Совета министров Сирийской Арабской Республики, Министра иностранных дел и по делам эмигрантов Валида Муаллема. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 15:55:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Верховный суд отменил оправдательный приговор предполагаемому лидеру «тамбовских»
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2014/11/26/Vyerhovnyyy_sud_otmy.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховный суд России в среду отменил оправдательный приговор бизнесмену Владимиру Барсукову (Кумарину), который считается лидером «тамбовской» преступной группировки. Дело об организации покушения на совладельца Петербургского нефтяного терминала Сергея Васильева в 2006 году направлено на новое рассмотрение. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 15:47:18 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  26.11.2014 17:04 : Самолет Иркутск – Москва совершил вынужденную посадку в Новосибирске из-за двух дебоширов на борту
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1444464-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Задержанные считают, что причиной скандала стало поведение стюардессы. Однако очевидцы утверждают, что мужчины были сильно пьяны, - сообщил агентству ТАСС начальник пресс-службы управления на транспорте МВД России по Сибирскому Федеральному округу Тимур Курбангалеев.
После задержания дебоширов самолет продолжил рейс в Москву.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 17:04:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Италии отреставрировали изрисованную россиянином стену Колизея
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/61458</link>
  <description><![CDATA[
                        Работники Колизея отреставрировали кусок стены, на котором российский турист нарисовал большую букву «К». Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 26 Nov 2014 17:32:39 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1417012501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>