<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 17:35:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 24 Sep 2014 17:35:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  НАТО подтверждает отвод российских войск с Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/09/140924_nato_russian_troops_ukraine.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        НАТО сообщает о продолжении вывода российских войск с украинской территории, добавляя при этом, что на востоке Украины все еще остаются российские части. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 17:05:16 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В футболке и с ракеткой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/m.233319.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Москве проходит акция "Модный ответ - санкциям нет". Любой может обменять старую футболку на новую с "патриотическим" принтом. Самые популярные футболки - "Санкции? Не смешите мои Искандеры" и "Тополь санкций не боится!". Затею спонсируют крупные компании. Юрий Тимофеев поговорил с идеологом акции, волонтером и одной из участниц. ВИДЕО.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Двойное поражение Петра Порошенко
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20140924/223226019.html</link>
  <description><![CDATA[
                        После поражения на поле боя украинским властям пришлось пойти на политические уступки и предложить пророссийским сепаратистам план по децентрализации в соответствии с требованиями Москвы. Сейчас Порошенко фактически дал России право воздействовать на управление этим регионом и даже рычаг давления на киевское правительство. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 16:35:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Автор книги о протестах в Турции приговорён почти к году тюрьмы
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26604204.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Турецкий суд приговорил автора книги о массовых антиправительственных выступлениях в стране в прошлом году Эрола Озкорая почти к году тюрьмы по обвинению в оскорблении президента Реджепа Эрдогана.

    Слушания дела проходили в Стамбуле при закрытых дверях. Как сообщает France-Presse, Озкорай получил 11 месяцев и 20 дней тюрьмы с отсрочкой исполнения приговора на пять лет. Согласно вердикту суда, Эрол Оскорай «публично оскорбил государственного чиновника», нанеся... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 17:16:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Думский комитет не рекомендовал запрещать чиновникам заграничное лечение - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFpH59oYWSPoLnnPqUrr-rX_x2D8Q&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778988958195&amp;ei=3MciVICXIof0yAPrhYD4CQ&amp;url=http://www.gazeta.ru/social/news/2014/09/24/n_6506485.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Комитет Государственной думы по федеративному устройству рекомендовал палате отклонить законопроект, запрещающий госслужащим выезжать за пределы России для лечения, сообщает ИТАР-ТАСС. Законопроект был разработан депутатами от фракции КПРФ. По мнениюВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 17:20:51 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Трибунал FIVB рассмотрит дело Спиридонова в течение 20 дней
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/24sep2014/spiridon.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Вердикт по делу Спиридонова должны принять представители нашего дисциплинарного органа, - отметил президент Международной федерации волейбола Ари Граса. - Мое личное мнение - подобное поведение россиянина неприемлемо". ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  HackDay #32: от идеи до прототипа за 48 часов в Пензе!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/237997/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Все разработчики знают, что такое хакатон. Это когда сидишь двое суток и увлеченно кодишь с перерывами на снеки и переговоры с коллегами. Главная задача – чтобы то, что накодил работало и было интересным. Кроссплатформенность к черту, доп. фичи туда же – главное, чтобы оно работало! Занятие это непростое и предназначено для упорных людей, желающих поэкспериментировать и набраться опыта через «не могу» рядом с такими же странными людьми.

26-28 сентября мы вместе с SECON и ЦКР проведем HackDay  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 16:25:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сергей Иванов посетил остров Итуруп
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/state.kremlin.ru/face/46670</link>
  <description><![CDATA[
                        В рамках рабочей поездки в Дальневосточный федеральный округ Руководитель Администрации Президента Сергей Иванов посетил остров Итуруп. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гендиректор турфирмы «Атлас» задержан за хищение 10 млн рублей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/crime/2014/09/24/Gyendiryektor_turfir.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Оперативники задержали по делу об афере генерального директора туристической компании «Атлас» Дмитрия Смирнова, чья фирма объявила о приостановке деятельности, сообщает Следственный комитет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 17:18:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  24.09.2014 17:32 : Следствие намерено ходатайствовать в суде об аресте   генерального директора туристической компании "Атлас"   69-летнего Дмитрия Смирнова, задержанного в Санкт-Петербурге по   подозрению в мошенничестве
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1406014-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
   "Смирнов был задержан накануне, следователь будет   ходатайствовать об избрании меры пресечения в виде заключения   под стражу", - сообщил ИТАР-ТАСС представитель Главного   следственного управления СК РФ по Петербургу Сергей Капитонов.   "Решается вопрос о заочном аресте гендиректора компании   "Нордик Стар", гражданина Эстонии Оливера Оллина", - добавил   Капитонов.    
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Американский ветеран возложил к Памятнику союзникам в Москве венок в память о русских солдатах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/51409</link>
  <description><![CDATA[
                        Ветеран Второй мировой войны, американец Лерой Вильямсон возложил к Памятнику союзникам в Москве венок в память о русских солдатах, освободивших его из плена 70 лет назад. «93-летний Вильямсон осуществил мечту своей жизни, прибыв в Москву поблагодарить русских, спасших его в войну», - сказано в сообщении посольства США в России в Twitter. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 24 Sep 2014 17:32:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1411565703#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>