<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 17:05:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 29 Jul 2013 17:05:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Яхтам миллиардеров нужны экипажи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/multimedia/2013/07/130724_yacht_school.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Финансовый кризис не затронул сферу морского транспорта для сильных мира сего. И оттого появились курсы для подготовки яхтенной обслуги ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 16:54:02 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Челябинске возбуждено уголовное дело против гражданского активста 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.217346.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Челябинске возбуждено уголовное дело о применении насилия в отношении представителя власти в отношении активиста "Гражданского движения Южного Урала" Игоря Юдина. Ранее он подал жалобы на действия полиции при его принудительном приводе на допрос. Юдина вытащили из автомобиля, где находились его жена и дети, надели наручники и ударили лицом о капот. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 15:59:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Рост популярности Путина в Египте
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/overview/20130729/211405907.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Турецкая пресса активно освещала визит президента РФ Владимира Путина в Киев, особое обращая внимание на переговоры между российским и украинским лидерами. А также с удивлением отмечала, что после военного переворота в Египте с каждым днем возрастает популярность президента РФ Владимира Путина, уступающего в симпатиях египтян только первому вице-премьеру и министру обороны Абдель Фаттаху ас-Сиси. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 16:57:26 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На рынках Москвы задержаны более 300 человек
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25060119.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На московских рынках полиция продолжает задержания, связанные с нападением на полицейского в минувшую субботу. Оперативный сотрудник с тяжёлой травмой головы был доставлен в реанимацию.

 Продолжаются поиски мужчины, ударившего полицейского. Задержана женщина, подозреваемая в причастности к преступлению.

 По имеющимся данным правоохранительных органов, к настоящему времени задержаны более трёхсот человек.

 Возбуждено уголовное дело о посягательстве на жизнь сотрудника полиции. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 16:53:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Серия терактов в Ираке унесла 60 жизней - Утро.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGHlWgiM5bwPJvqLoXYImpOMvHNjw&amp;url=http://www.utro.ru/articles/2013/07/29/1134366.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В местах компактного проживания мусульман-шиитов в Ираке погибли по меньшей мере 60 и ранены более 220 человек. В Багдаде, а также нескольких городах на юге страны были взорваны 17 автомобилей, местные власти говорят о масштабной скоординированнойВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 16:49:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Из дела избитого в Иваново инспектора ДПС исчезли "восемь кавказцев"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/29jul2013/odin.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Полиция и следователи утверждают, что по делу проходят лишь два подозреваемых, а непосредственно в избиении участвовал вообще один. Раньше очевидцы и источники в угрозыске говорили о целой толпе нападавших. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Видео с дня открытых дверей JetBrains
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/187796/</link>
  <description><![CDATA[
                        Привет-привет, Хабр!

Как многие из вас читали, а кому-то даже повезло побывать, 28 июня в нашем новом уютном офисе прошел день открытых дверей. Было очень приятно, что огромное число разработчиков желало попасть на это событие, но к сожалению, мест было только на 200 счастливчиков. Мы постарались провести гостей по всем этажам нашего офиса, рассказать про то, как мы занимаемся разработкой и как это делать эффективнее с нашими инструментами, ну и на десерт гости услышали про новую VCS прямо от о ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 16:54:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Совещание о ходе выполнения гособоронзаказа для Военно-Морского Флота
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/18970</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин провёл совещание о перспективах развития Военно-Морского Флота и ходе выполнения Государственной программы вооружения на 2011–2020 годы в части вооружения и военной техники для Военно-Морского Флота. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 15:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Гибридных автомобилей от Mercedes станет еще больше 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/auto/car/2013/07/29/Gibridnyyh_avtomobil.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания Mercedes взяла курс на «гибридизацию» своего модельного ряда и существенно увеличила темпы разработки автомобилей с гибридной силовой установкой. Следующей такой новинкой станет S500 Hybrid. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 17:05:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  29.07.2013 17:00 : Во время массовой проверки столичных рынков сотрудники полиции задержали уже больше трехсот человек
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1125178-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Проверка продолжается. 
<br>

<br>
Задержанных во время полицейской зачистки на московских рынках доставляют отделы внутренних дел. Там их проверяют на причастность к  совершению преступлений и правонарушений  на территории столицы. Точное число задержанных не называется, однако известно, что их больше трехсот человек. Причем в полиции, похоже, настроены решительно, и утверждают, что будут продолжены – столько сколько потребуется. Напомним, сегодняшняя зачистка стала реакций на субботний инцид ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Отчёт  А. Навального перед спонсорами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/463836</link>
  <description><![CDATA[
                        
			




			
	
		Перед спонсорами, конечно, надо отчитываться.<br>За последние несколько дней окончательно стало понятно, кто те самые "группы влияния, финансирующие команду Навального и раскачивающие лодку". <br>Это вы.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 29 Jul 2013 17:05:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1375103102#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>