<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 23 Apr 2013 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У белгородского стрелка нет психического заболевания
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2013/04/130423_belgorod_shooter_search.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Следствие не подтверждает сообщения о психическом заболевании подозреваемого в убийстве шести человек в Белгороде Сергея Помазуна. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 16:44:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Билалова проверяют на причастность к налоговым нарушениям хадж-оператора 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.214025.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Ахмед Билалов проверяется на причастность к уклонению от уплаты налогов в одной из турфирм, организующих хадж. Он был уполномоченным Совета по хаджу и "мог быть причастен к организации схемы по уходу от налогов", считают в МВД. Ранее в отношении гендиректора хадж-оператора "Наджм-тур" было возбуждено дело об уклонении от уплаты налогов на 36 миллионов рублей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 15:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Партия Саакашвили переходит в контратаку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/sngbaltia/20130423/208390016.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Партия президента Грузии Михаила Саакашвили «Единое Национальное движение» в конце минувшей недели провела в центре Тбилиси первую акцию после поражения на парламентских выборах в октябре 2012 года. Как заявляли лидеры партии, целью демонстрации было зафиксировать неизменность внешнеполитического курса страны, направленного на интеграцию в Евроатлантические структуры. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 16:22:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  "Белгородского убийцу" ловят в России и на Украине
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24966069.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В России и на Украине продолжаются поиски 31-летнего Сергея Помазуна, подозреваемого в убийстве шести человек в Белгороде. В Белгороде в операции участвуют более 1200 сотрудников спецслужб. Управление МВД по Белгородской области объявило о награде в три миллиона рублей за информацию, которая поможет задержать преступника. По неподтвержденной информации, Сергей Помазун сейчас находится на территории Украины в Харьковской области. МВД Украины сообщает, что украинская милиция оказывает помощь ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 16:18:15 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Виновник ДТП на Садовом кольце находился под действием наркотиков - Газета.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNE5cSWEw2fZ2P4agX6xv3on4OZUfg&amp;url=http://www.gazeta.ru/auto/news/2013/04/23/n_2871273.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Мужчина, который во вторник утром угнал в центре Москвы автомобиль ГИБДД и спустя несколько минут ставший виновником крупного ДТП на Садовом кольце, был в состоянии наркотического опьянения. «Согласно информации из медучреждения, угнавший утром автомобиль ГИБДД ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 16:52:48 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Власти ОАЭ просят туристов не ходить на пляжи в бикини и узких плавках
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/23apr2013/bikini.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На публичных пляжах появились знаки с перечеркнутыми изображениями женщины в бикини и мужчины в узких плавках. При этом не запрещено купаться и загорать в более закрытой одежде. Нарушившим правила будет вынесено предупреждение, а на второй раз их могут оштрафовать. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Chrome Logger — серверсайд логи в консоли хрома
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/177709/</link>
  <description><![CDATA[
                        

Chrome Logger это Google Chrome расширение для отладки серверсайд приложений в консоли хрома.

Большинство языков включают в себя собственные возможность логирования, но иногда удобнее и проще видеть логи прямо в браузере.

Инструкции по применению инсайд.  Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 16:47:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Владимир Путин встретится с Премьер-министром Японии Синдзо Абэ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/17962</link>
  <description><![CDATA[
                        28–30 апреля Премьер-министр Японии Синдзо Абэ по приглашению Владимира Путина посетит Москву с официальным визитом. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 11:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жизнь в озелененных районах снижает риск психических расстройств
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/03/alternative/2013/04/23/ZHizn_v_ozyelyenyenn.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Проживание вблизи парков, садов и скверов делает людей более счастливыми и здоровыми. По мнению ученых, это нужно учитывать при планировании территорий городов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 16:54:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.04.2013 17:04 : Валютные торги на московской бирже прерывались почти на час
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1059606-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Причина – технический сбой. Примерно 20 минут назад работа была восстановлена. Сейчас торги идут в штатном режиме. На фондовой площадке сбой не отразился. Специалисты сейчас выясняют источник проблемы. 
<br>

<br>
Отметим, что в среднем дневной оборот на московском биржевом валютном рынке превышает 5 миллиардов долларов. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 17:04:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полет космического кузнечика
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/science.d3.ru/comments/436270</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<br>




		
	
		На видео — очередной успешный испытательный полет суборбитальной ракеты Grasshopper v1.1 от американской частной компании Space Exploration Technologies (SpaceX). Этот "Кузнечик" предназначен для отработки, обкатки технологий для будущих космических кораблей с носителями многоразового использования. Чтобы понять, о чем идет речь — перед нами первые шаги к созданию космических кораблей, способных покорять космическое пространство, приземляться на Третьей планете, узнавать  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 23 Apr 2013 15:25:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1366722301#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>