<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 17:35:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 23 Jul 2014 17:35:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Минобороны Британии: "Мы не продаем оружие России"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/uk/2014/07/140723_uk_arms_export_russia.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр обороны Великобритании Майкл Фэллон заявил, что Соединенное Королевство не поставляет вооружений в Россию. Члены парламентского комитета с этим не согласны.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 16:56:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЕБРР прекратил рассмотрение инвестиционных проектов для России
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/Europe/m.231400.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Большинство членов совета директоров ЕБРР заявили, что не будут утверждать инвестпроекты на территории России в связи с принятыми ЕС санкциями. При этом банк будет продолжать управлять портфелем существующих проектов и поддерживать отношения с клиентами в России. Также ЕБРР сохранит физическое присутствие в стране. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 15:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия или Турция?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140723/221860448.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глобальное экономическое и политическое уравнение пополняется новыми неизвестными. С политической и военной точек зрения в любой момент может произойти все, что угодно. Очевидно, проблемы будут. И, думаю, в такой обстановке инвестору будет сложно сделать выбор: Россия или Турция. Утверждается, что с повышением цен на нефть вес России в глазах инвесторов возрастет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 16:57:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  51 человек погиб при аварийной посадке самолета на Тайване
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25467634.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Тайване - по предварительным данным - 51 человек погиб, семеро ранены при аварийной посадке пассажирского самолета ATR-72 местной компании TransAsia Airways.
 

Это произошло в уезде Пэнху на юге Тайваня.
   ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 17:25:54 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Около 300 туристов из России не могут вылететь из Тель-Авива - BFM.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNHEbpXdMNvxTOwZf4K2fLIW75e6tA&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52778912307193&amp;ei=oLnPU5iYH8n-yAONnYHwAQ&amp;url=http://www.bfm.ru/news/266345</link>
  <description><![CDATA[
                        Около 300 россиян, приехавших в Тель-Авив из Анталии на однодневную экскурсию 22 июля, не смогли вылететь обратно из-за обстрела аэропорта, передает LifeNews. Когда начался обстрел, все пассажиры, находящиеся на территории аэропорта Бен Гурион, были экстренноВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 17:22:46 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Под Киевом открылся православный центр адаптации для пострадавших в зоне боевых действий
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/religy/23jul2014/zentrum.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Центр, расположенный в 85 км от столицы и организованный Киевской епархией УПЦ Московского патриархата, принимает православных, желающих жить и трудиться в сельской местности. Подопечные смогут там получить психологическую и духовную помощь, содействие в восстановлении документов, в решении бытовых проблем, вопросов профессиональной подготовки и трудоустройства. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 17:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В новой рекламе Galaxy S5 Samsung иронизирует над размерами экрана iPhone
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/230845/</link>
  <description><![CDATA[
                        Новый видеоролик обыгрывает тему ожидания iPhone 6 с большим дисплеем — мол, то, что пользователи Apple только ждут, владельцам Samsung (да и других марок) уже доступно:


 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 17:23:45 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с генеральным директором Российского фонда прямых инвестиций Кириллом Дмитриевым
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46346</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава РФПИ информировал Президента о текущей деятельности фонда. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 14:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  МИД: Украина пытается сфальсифицировать данные по катастрофе Boeing
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/state/2014/07/23/MID__Ukraina_pyytaye.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Киев проводит закрытую деятельность с носителями информации диспетчерских служб, не уведомив международные организации, заявил официальный представитель МИД России Александр Лукашевич. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 17:35:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.07.2014 17:31 : Лесной пожар вспыхнул на территории национального парка Куршская коса в Калининградской области
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1365532-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

 Возникла угроза населенному пункту Морское, - сообщает управление МЧС России. Пока что к тушению привлечены восемь пожарных машин, но не исключено, что на подмогу позовут авиацию, - говорят спасатели. Площадь пожара пока неизвестна. Сейчас в региона наблюдается ветреная погода. 
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 17:31:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Игорь Стрелков запретил журналистам работать в зоне боевых действий на востоке Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/42154</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр обороны самопровозглашенной Донецкой народной республики (ДНР) Игорь Стрелков распорядился запретить журналистам работать в зоне боевых действий. Согласно приказу, в зоне боевых действий нельзя проводить фото-, видео- и аудио-фиксации, а также находиться в непосредственной близости от военных объектов. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Jul 2014 17:31:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1406122502#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>