<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 17:00:02 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Fri, 12 Apr 2013 17:00:02 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  О Толстом
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20130412/208009301.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Четверть века минуло с тех пор, как Толстой оставил жену и покинул свой дом в Ясной Поляне в поисках уединения и смерти. «Бежать, бежать», - такими были его последние слова, произнесенные в горячечном бреду. Бежать от чего? Горький, ненавидевший учение Толстого точно так же, как он благоговел перед его величием, говорил о нем как о человеке, который постоянно искал Бога для человечества, чтобы обретенный миром Бог оставил его в покое. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 16:55:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1365771602#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Навальный публикует обвинительное заключение
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/24955878.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Алексей Навальный опубликовал в своем блоге в Живом Журнале обвинительное заключение, которое сам он описывает так: «207 мегабайт, 99 страниц. И имейлы, и прослушка, и показания.

 В имейлах ничего нового нет, их сто раз публиковали после первого взлома почты два года назад. Следователи оттуда их и взяли, просто написав, что с компьютера.
 Переписка Офицерова со мной, типа "а я вот сделал товарный знак, посмотри" или "я заключил договор, можешь посмотреть как юрист" ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 16:38:22 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1365771602#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Взята под стражу еще одна фигурантка дела "Оборонсервиса" - РБК - RBC.Ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNHc665gsQg1EHA2Slmqwhx0siCyEA&amp;url=http://top.rbc.ru/incidents/12/04/2013/853738.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Хамовнический суд Москвы выдал санкцию на взятие под стражу новой фигурантки дела "Оборонсервиса", генерального директора ООО "Приоритет" Ирины Егоровой, в отношении которой Главным военным следственным управлением Следственного комитета РФ было возбуждено ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 16:55:30 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1365771602#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госсекретарь Керри из Сеула сделал внушение Ким Чен Ыну. А прессу сразили пограничницы на каблуках (ФОТО)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/12apr2013/kerrynkorea.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава американской дипломатии заявил о "большой ошибке" и "неудачной провокации" и грозно предупредил, что в случае конфликта на Корейском полуострове Пхеньяну не победить. Впрочем, возможность мира и воссоединения "сохраняется для всех". Но КНДР нипочем: она создает атомное министерство и продолжает держать мир в напряжении по поводу ракет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1365771602#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Wide Web World
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/176487/</link>
  <description><![CDATA[
                        «Очень крутое видео, он летчик? — спрашивают друзья, которым я впервые показываю это видео». Такие комментарии оставляют пользователи к ролику, размещенному на Vimeo пользователем Paul Wex.

				

Перед зрителем проносятся под музыку виды разных городов с высоты птичьего полета. Но Пол не летчик, а видеоряд ролика на самом деле создан при помощи HERE, о котором мы вам рассказывали в наших статьях.
 Читать дальше в†’ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 16:50:47 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1365771602#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Суд отменил один из выговоров Цискаридзе
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/afisha/theatre/2013/04/12/Sud_otmyenil_odin_iz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Тверской суд Москвы в пятницу признал законным лишь один из двух выговоров, вынесенных премьеру балета Большого театра Николаю Цискаридзе и послуживших поводом для судебной тяжбы артиста с работодателем. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 16:32:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1365771602#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  12.04.2013 16:32 :  Фигурист Константин Меньшов снялся с командного чемпионата мира в Токио
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1051962-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Во время произвольной программы он упал и получил травму. По словам тренера Евгения Рукавицына, Меньшов выбил плечо. После короткой программы он шел третьим, напоминают РИА «Новости». Победил в мужском одиночном катании японец Дайсуке Такахаси. На втором месте канадец Патрик Чан, на третьем его соотечественник Кевин Рейнолдс. Россиянин Максим Ковтун занял, в итоге, 8 место. Чемпионат мира в Токио завершится завтра.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1365771602#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Госдеп поздравляет своего выпускника с новой должностью главы ЦБ РФ
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/politota.d3.ru/comments/432548</link>
  <description><![CDATA[
                        
		




					<img src="http://g1.std3.ru/G/1/A2/88/25607-3f0d4da112e8c60f4ac747caca55fb2b.PNG" alt="Госдеп поздравляет своего выпускника с новой должностью главы ЦБ РФ"><br>
		
	
		Речь идёт о международной программе, по которой политических лидеров разных стран мира привозят в США для установления тесных дружеских контактов и взаимопонимания. За счёт Государственного департамента, разумеется.<br><br>Исходя из духа соответствующего российского закона, недавний министр, ныне помощник президента и ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 12 Apr 2013 17:00:11 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1365771602#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>