<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 17:00:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 04 Sep 2011 17:00:07 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пингвина, заплывшего в Новую Зеландию, выпустили в океан
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/society/2011/09/110904_penguin_released.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Императорского пингвина, которого в июне нашли на новозеландском пляже, выпустили на свободу с борта научно-исследовательского судна к югу от Новой Зеландии. Теперь пингвин сам доплывет до Антарктики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:03:17 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ГИБДД не стала лишать Михалкова водительских прав за выезд на встречку
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.191166.html</link>
  <description><![CDATA[
                        ГИБДД ответила активисту "Общества синих ведерок" по поводу выезда на встречную полосу внедорожника Range Rover c номером А375МР97, который закреплен за режиссером Никитой Михалковым. Согласно документу, в отношении "неизвестного гражданина", который находился за рулем автомобиля, возбуждены дела об административных правонарушениях. Суда по ним не будет за истечением срока давности. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  ЦРУ и Ми-6 сотрудничали с режимом Каддафи
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/usa/20110904/174212680.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Клад из сотен тысяч секретных документов, обнаруженный в пятницу TIME и рядом других служб новостей в ливийской столице, по-видимому, показывает, что ЦРУ и MI-6 Великобритании поддерживали тесные – даже интимные – отношения со своими ливийскими коллегами. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:40:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лавров: Россия готова обсуждать с новыми властями Ливии экономическое сотрудничество 
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110904/17/17.html?id=24317493</link>
  <description><![CDATA[
                        Москва продолжит контакты с Национальным переходным советом Ливии, заявил министр иностранных дел России Сергей Лавров. 
 
Совет проявил заинтересованность направить на переговоры в Россию своих представителей по экономическими вопросами, сообщил Лавров после встречи в Москве с министром иностранных дел Бразилии Антониу Патриотой. 
 
Глава российского МИДа отметил, что прежние власти Ливии не рассматривается Россией в качестве собеседника, но бывшие руководители ливийского государства, по ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:53:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Европейские министры выступили за создание ЗСТ с Молдавией и Грузией
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/W4ZGr6VF8I0/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Министры иностранных дел стран Европейского Союза поддержали инициативу по началу переговорного процесса с Молдавией и Грузией о создании углубленной и всеохватывающей зоны свободной торговли. Эти вопросы главы МИД стран ЕС обсудили во время неформальной встречи, которая состоялась накануне в Сопоте (Польша), пишет "Укринформ".

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Израиль не будет извиняться за штурм "Флотилии свободы", заявил Нетаньяху
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/04sep2011/flot.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Израильский премьер впервые прокомментировал доклад ООН по инциденту с "Флотилией свободы" и штурмом турецкого парома "Мави Мармара". Нетаньяху заявил, что не будет извиняться за то, что "коммандос защищали свои жизни от атак разъяренных активистов", но в то же время он надеется решить разногласия с Турцией. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:19:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Canvas / Верхом на танке — 1
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/canvas/127694/</link>
  <description><![CDATA[
                        В этот прекрасный, ничем не отличающийся от остальных день (если не брать в расчёт тот факт, что холодная погода разбила в осколки все мечтания о хотя бы паре тёплых дней в этом году что бы поездить на велосипеде), у меня выдалось хорошее настроение. И хорошее оно даже несмотря на то, что я отчаялся ставить хакинтош на свой ноут, и пришёл к неутешительной мысли, что если я хочу хоть что-то написать под iOS, то мне надо копить на продукцию фирмы Эппл. Но собственно пост не об этом, а о небольшой  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 14:38:14 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Жертвами идущего к Приморью тайфуна стали 20 человек - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEwHl8GAfxej24UytJTH7p5MGJUJQ&amp;url=http://www.lenta.ru/news/2011/09/04/typhoon/</link>
  <description><![CDATA[
                        Жертвами тайфуна "Талас" в Японии стали по меньшей мере 20 человек. Как сообщает в воскресенье, 4 сентября Kyodo News свыше 50 человек на западе страны числятся пропавшими без вести. По данным BBC News, в Японию тайфун принес проливные дожди и порывистый ветер скоростью до 30 метров в секунду ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:37:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лавров: конца насилию в Ливии не видно
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/foreign/2011/09/04/Lavrov__konca_nasili.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава российского МИД Сергей Лавров с пессимизмом смотрит на ситуацию, которая складывается в Ливии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:29:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  04.09.2011 16:41 : Россия получила 9 золото на чемпионате мира по легкой атлетике в Южной Корее
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/808718-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Мария Савинова стала лучшей в финальном забеге на 800 метров. Чуть ранее сегодня Татьяна Лысенко победила в соревнованиях по метанию молота. Таким образом в активе российской сборной также 4 серебряных и 6 бронзовых медалей. И в общекомандном зачете наши спортсмены занимают второе место, на первом американцы.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:41:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Кинг. Мартин Лютер Кинг
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322024/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2011/09/04/71-163437-0025839662b34f308699f3a920495cfd.jpg><br /><br />27 лет назад негритянская община США задумала поставить памятник Мартину Лютеру Кингу, убитому в 1968 году в Мемфисе лидеру Движения за гражданские права чернокожих. В 1996 году Билл Клинтон подписал указ о создании мемориала Кингу в вашингтонском парке Нейшнл Молл. В 2000 году был отобран проект. В 2008-м он был оспорен комиссией искусств, которая нашла памятник "чересчур агрессивным". Был ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 16:34:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1315141207#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>