<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Mon, 03 Nov 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В рунете обсуждают украинский "ответ Пореченкову"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/11/141103_tr_zelensky_russia_movie.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Фильм с украинским актером Владимиром Зеленским могут убрать из российского кинопроката. Речь идет о картине "8 новых свиданий", против которой выступил председатель молодёжного движения "Справедливая Сила" Илья Свиридов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 16:26:39 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Россия выделила 1,5 миллиарда рублей на медпомощь беженцам с Украины
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.234622.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Дмитрий Медведев подписал постановление, регламентирующее порядок оказания медицинской помощи и проведения прививок беженцам с Украины. На эти цели власти выделили субсидий на сумму 1,466 миллиарда рублей. Всего на беженцев в этом году из бюджета России было выделено более 6,5 миллиарда рублей.
  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 15:59:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Выдающийся раввин или израильский шпион?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/russia/20141103/223984396.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В конце августа 2014 года Федеральная миграционная служба Российской Федерации вынесла предписание, что главный раввин Омской области Ашер Кричевский должен покинуть пределы России в течение 15 суток. Для всех решение совершенно непонятное. В ответ на предписание Кричевский подал в Куйбышевский районный суд Омска иск к региональному УФМС, пытаясь оспорить свою депортацию. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Петербурге снесли памятник Стиву Джобсу "во исполнение закона"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26672058.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Петербурге демонтировали памятник основателю компании Apple Стиву Джобсу, выполненный в виде двухметрового iPhone-4. Как сообщили в пресс-службе компании «Западно-Европейский Финансовый Союз» (ЗЕФС), по инициативе которой устанавливали памятник, решение принято «во исполнение закона «о запрете пропаганды гомосексуализма» после заявления нынешнего руководителя Apple Тима Кука о своей нетрадиционной сексуальной ориентации.

Глава ЗЕФСа Максим Долгополов заявил, что... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 16:38:57 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пилот разбившегося во владимирском лесу самолета умер от ран - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNFO6Pkah4rw_HUX6eXLcuD7Q7-2hw&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779039606580&amp;ei=mZFXVMCRD6a7yAO37oH4BA&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1258543/</link>
  <description><![CDATA[
                        Погибший — 44-летний летчик-инструктор, именно он находился за штурвалом самолета. Полученные пилотом ранения оказались смертельными. Второй пилот — мужчина 1981 года рождения — получил менее тяжелые травмы. Он находится на лечении, его состояние стабильно,В ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 17:19:40 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Певица Валерия написала письмо президенту Латвии и готовит иск против латвийского МИД
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/03nov2014/valeri.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Валерия попала в черный список Министерства иностранных дел Латвии за поддержку аннексии Крыма и критические отзывы о политике Киева. В ближайшее время она будет подавать иск в Верховный суд Латвии об отмене решения министра иностранных дел о запрете въезда на территорию страны. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 15:58:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Как восстановить ретрозвук? Работа аудиоархеологов из Саусгемптона
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/242233/</link>
  <description><![CDATA[
                        
Поврежденный восковый цилиндр, звукозапись с которого восстановлена при помощи современных технологий

В мире довольно много архаичных устройств, предназначенных для записи звука. Также есть аудиозаписи, сделанные такими устройствами. Под «архаичными» подразумеваются записывающие устройства, которые фиксировали звук на восковых цилиндрах и пластинках. Такие приспособления были относительно широко распространены в конце 19 — начале 20 века. 

Так вот, записи, сделанные этими устройствами, хрупки ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 15:39:36 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  4 ноября Владимир Путин примет участие в праздновании Дня народного единства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/accreditation/46913</link>
  <description><![CDATA[
                        По сложившейся традиции, в этот день глава государства возложит цветы к памятнику Кузьме Минину и Дмитрию Пожарскому на Красной площади. В церемонии возложения примут участие представители религиозных конфессий и молодёжных организаций. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 11:00:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нацбанк: прогноз по падению ВВП Украины составляет -7%
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/11/03/Nacbank__prognoz_po_.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Уточненный прогноз по падению ВВП Украины составляет -7%. Такие данные приводит глава Нацбанка Украины Валерия Гонтарева. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 15:04:09 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  03.11.2014 17:31 : Подмосковная полиция ищет убийц сотрудников  ГИБДД
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1430546-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Наряд  ДПС  был расстрелян ночью в Солнечногорском районе.  Погибли два человека.  На месте преступления следователи обнаружили  семнадцать гильз и пять пуль.  Мотивы нападения на сотрудников  ГИБДД пока неизвестны.  Личности  трех подозреваемых,  предположительно,  уже установлены. Сейчас идет масштабная поисковая операция.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Госдуме потребовали от международных организаций уважать волю жителей Донбасса
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/57713</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-спикер Госдумы Сергей Железняк обратился к международным организациям с требованием уважать волю жителей Донецка и Луганска, где накануне прошли выборы глав и членов парламента. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Mon, 03 Nov 2014 17:31:14 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1415025301#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>