<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 17:00:03 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 24 Jun 2012 17:00:03 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Турция жалуется на Сирию в НАТО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2012/06/120528_turkey_syria_jet_escalation.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Турция инициировала созыв Совета НАТО для обсуждения ответных действий на уничтожение ее военного самолета, сбитого ПВО Сирии в пятницу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 15:36:49 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ангела Меркель может посетить финал Евро-2012 в Киеве
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Sports/m.198592.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Канцлер Германии Ангела Меркель может посетить Киев 1 июля, если сборная страны выйдет в финал чемпионата Европы. Меркель, посетившая матч четвертьфинала чемпионата Европы между немецкой футбольной сборной и командой Греции в Гданьске, была названа немецкой прессой "талисманом "бундестим". Официально канцлер пока не определилась относительно визита в Киев. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 14:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Шувалов: протесты – это новая норма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/politic/20120623/193989335.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В пятницу первый вице-премьер Игорь Шувалов заявил, что политические протесты являются «новой нормой», а правительству придется вести диалог с растущим средним классом. Окончание избирательного цикла не означает, что все более влиятельный городской средний класс россиян потеряет аппетит к переменам, и новому правительству нужно будет ответить на его требования, сказал он в интервью Reuters. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 23 Jun 2012 03:06:06 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Химках проходит акция "Пикник без Путина"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20120624/17/17.html?id=24624369</link>
  <description><![CDATA[
                        В подмосковных Химках сегодня гражданские активисты проводят акцию под названием «Пикник без Путина». 
 
Как сообщает корреспондент Радио Свобода, среди участников мероприятия – представители движения общежитий Москвы. Они решили проявить солидарность с экологами, протестующими против прокладки трассы Москва-Петербург через Химкинский лес. 
 
Активисты движения общежитий Москвы, которых владельцы этих зданий пытаются выселить, ранее проводили акции протеста возле столичной мэрии. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 16:52:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пчелы напали на храм в Таиланде, 76 монахов госпитализированы - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEF964eDnIVziwc_TQPxF8zeltw8g&amp;url=http://www.ria.ru/world/20120624/680804068.html</link>
  <description><![CDATA[
                        МОСКВА, 24 июн - РИА Новости. Более 70 монахов буддистского храма на севере Таиланда были госпитализированы после атаки пчел, которых служители культа разводили на подсобной пасеке, пишет в воскресенье газета Bangkok Post. Инцидент произошел накануне в крупнейшей пагоде города Чиангмай ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 16:34:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Лукашенко отправился с визитом к друзьям - Кастро и Чавесу
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/world/24jun2012/lukashenko.html</link>
  <description><![CDATA[
                        На Кубе Лукашенко примет председатель госсовета Рауль Кастро, а больше всего внимания Белорусский президент уделил другу Чавесу - предложив ему Белоруссию как плацдарм для европейской экспансии. В хорошем смысле. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 16:43:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  NVIDIA потеряла контракт с Китаем на поставку видеокарт для 10 млн Linux-компьютеров
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/146424/</link>
  <description><![CDATA[
                        По всей видимости, скандальная история, разразившаяся в связи с сакраментальным мнением Линуса Торвальдса относительно поддержки компанией NVIDIA видеокарт в Linux, получила на этой неделе любопытное, но неприятное для самой компании продолжение.

Ресурс Bride side of news (который ранее не был замечен в распространении слухов) утверждает, ссылаясь на источники в Пекине, что NVIDIA некоторое время назад заключила контракт с китайским правительством на поставку видеокарт, которые предполагалось у ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 16:17:39 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Президентом Финляндии Саули Ниинистё
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/15720</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин и Саули Ниинистё обсудили перспективы развития российско-финляндских отношений. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Fri, 22 Jun 2012 19:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  На дне Невы ищут тела женщины и двухмесячного ребенка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/accident/incident/2012/06/24/Na_dnye_Nyevyy_ishcu.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        В Санкт-Петербурге на дне Невы ищут тела 41-летней местной жительницы и ее двухмесячного сына. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 16:31:01 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  24.06.2012 16:32 : В Таиланде пчелы напали на буддийский храм
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/902306-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Около 80 монахов попали в больницу, шестеро из них в коме. Инцидент произошел накануне в 600-тах километрах от Бангкока, когда монахи убирали территорию храма, сообщают местные СМИ. По словам настоятеля обители, раньше за местными пчелами такого поведения не наблюдалось. Причины их агрессии неизвестны.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Идет охота, трам пам пам, идет охота
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/352250/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        <img src=http://pit.dirty.ru/dirty/1/2012/06/24/33671-150107-bf296e242915b05e57586f931c12fbe8.jpg><br /><br />В Петербурге устроена настоящая охота на интернет-педофилов. В неделю попадаются два-три человека. Только не надо истерик, предупреждает нас Виталий Милонов, депутат законодательного собрания и охотник на вампиров, тьфу, на педофилов. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 24 Jun 2012 15:01:07 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1340542803#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>