<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 17:00:05 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Wed, 23 Nov 2011 17:00:05 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  За поиски экс-главы Банка Москвы берется Интерпол
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/russia/2011/11/111123_borodin_interpol_bank_moscow.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Российское бюро Интерпола объявило в международный розыск экс-президента Банка Москвы Андрея Бородина и его бывшего заместителя Дмитрия Акулинина, которые обвиняются в мошенничестве. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:41:35 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мосгорсуд отложил до 25 ноября рассмотрение жалобы на арест Путенихина
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/Politzeki/m.193339.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Мосгорсуд отложил до 25 ноября рассмотрение кассационной жалобы на арест активиста "Другой России" Дмитрия Путенихина, который облил водой прокурора Алексея Смирнова. К делу приобщены справки о трудоустройстве Путенихина, поручительства и характеристики. По словам судьи, эти документы могут сыграть решающую роль в вопросе о мере пресечения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:13:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сильный снегопад во Владивостоке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/photo/20111123/178266950.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Сильный снег и ветер пришли во Владивосток вместе с мощным циклоном. Прогнозируется, что за сутки выпадет около половины месячной нормы осадков. Из-за непогоды на дорогах города образовались пробки, люди вынуждены добираться до дома пешком и на электричках. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:54:25 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Результаты размещения гособлигаций Германии - худшие с момента введения евро
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20111123/17/17.html?id=24399747</link>
  <description><![CDATA[
                        Продажи государственных облигаций Германии были сегодня минимальными с момента введения евро. Это объясняется сомнениями инвесторов в стабильности экономик еврозоны. 
 
Как заявило финансовое агентство, занимающееся выпуском облигаций, сегодня удалось разместить лишь около 60 процентов десятилетних обязательств – оставшиеся облигации пришлось выкупать центробанку. 
 
Экономика Германии считается сильнейшей в еврозоне. По мнению аналитиков, сегодняшние неудачные торги можно воспринять как ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:52:38 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев: Время договориться по ПРО еще есть
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/s4Qb64X4D-o/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Дмитрий Медведев считает, что еще есть шанс достичь с НАТО и США договоренностей по противоракетной обороне. "Время для того, чтобы прийти к взаимопониманию, еще есть, и у России имеется политическая воля для достижения необходимых договоренностей, которые могут открыть принципиально новую страницу в наших отношениях с Соединенными Штатами и Североатлантическим альянсом", - заявил Медведев.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Петербургский парламент споткнулся на законе против геев - он отложен
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/23nov2011/piterhey.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Депутаты "решили уточнить все юридические дефиниции, связанные с этим законом", вызвавшим неоднозначную реакцию в обществе. В среду геи и лесбиянки осадили здание парламента Петербурга. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Блог компании Intel / История развития форматов видеосжатия
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/company/intel/blog/133198/</link>
  <description><![CDATA[
                        Далёкий 1988й год был полон удивительных событий. В этом году увидел свет 4й альбом группы Metallica «...And justice for all», а СССР запустил в свой первый и единственный полёт многоразовый космический корабль «Буран». В этом же году началась история видеосжатия – появился самый первый стандарт видео-кодека.
Самые известные стандарты видеосжатия появились благодаря двум конторам: VCEG и MPEG. Нельзя назвать их конкурентами: некоторые стандарты были выпущены комитетами поодиночке, некоторые стал ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:29:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Медведев изложил план действий в ответ на развертывание ПРО - Lenta.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGgn_rPnc9wEi1jt-OJrTC_QKTLYg&amp;url=http://www.lenta.ru/news/2011/11/23/pro/</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Дмитрий Медведев в связи с ситуацией вокруг системы ПРО в Европе поручил Минобороны ввести в боевой состав радиолокационную станцию системы предупреждения о ракетном нападении в Калининграде. Об этом он заявил, выступая с обращением в эфире телеканала "Россия 24" 23 ноября. ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:38:04 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Президент придумал антиПРО
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/authority/defence/2011/11/23/Myedvyedyev_prikazal.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Дмитрий Медведев объявил о мерах, которые Россия примет в ответ на развертывание США системы ПРО в Европе.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:22:42 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.11.2011 16:54 : Россия может выйти из договора о сокращении наступательных вооружений
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/832833-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Россия может выйти из договора о сокращении наступательных вооружений. Произойдет это в случае, если США не откажется от планов размещения в Европе системы противоракетной обороны. Об этом заявил сегодня Дмитрий Медведев. Несколько минут назад президент объявил о том, какой ответ Москва готова дать в случае если ей не удастся договориться с Вашингтоном вокруг его планов размещения ПРО в Европе. И президент назвал ряд мер. 
<br>

<br>
Впрочем, по словам Медведева, Россия все еще готова к диалогу ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:54:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 327985
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/327985/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Помните историю, как Леонида Волкова, который выдвигался кандидатом в ЗАКС Екатеринбурга, и специально каждую подпись в свою поддержку заверил нотариально, чтобы невозможно было придраться, всё равно сняли с выборов?<br />
Он потом подал в суд, и суд обязал избирком  зарегистрировать его как кандидата.<br />
Однако это решение избиркомом было обжаловано в Верховном суде.<br />
<br />
Сегодня прошло заседание суда и Волкова с выборов таки сняли. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Wed, 23 Nov 2011 16:47:28 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1322053205#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>