<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 17:35:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 11 Oct 2014 17:35:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Фергюсоне - вновь массовые протесты против расизма
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/10/141011_usa_ferguson_protests.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Жители Сент-Луиса и Фергюсона американского штата Миссури, где в августе нескольких недель не прекращались протесты против убийства чернокожего подростка, вновь вышли на демонстрации.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 15:17:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Основатель платежной системы Liberty Reserve экстрадирован в США
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/World/US/m.233875.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Главный обвиняемый по делу о создании платежной системы Liberty Reserve, уроженец Украины 40-летний Артур Будовский, экстрадирован в США. Он доставлен под конвоем в Нью-Йорк. Через систему, которую следствие называет криминальной, было отмыто около 6 миллиардов долларов. Одним из ее клиентов был россиянин Роман Селезнев, дожидающийся суда в США. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 15:29:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тревога
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141011/223595268.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Эту болезнь специалисты называют «тревожным расстройством». Прежде всего, для нее характерно состояние чрезмерной нервозности и подозрительности, возникающее в результате серии событий, ситуаций и не исчезающее на протяжении, как минимум, шести месяцев. По мнению одних теоретиков, тревога — это результат внутренних конфликтов, для других — форма усвоенного поведения. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 17:17:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Метал-группа из США не смогла доиграть концерт в Нижнем Новгороде  
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26632373.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Нижнем Новгороде из-за рейда правоохранительных органов был прекращен концерт американской дэт-металл группы (одно из направлений жанра хэви-метал) Cannibal Corpse, передаёт «Интерфакс» со ссылкой на комментарий в социальной сети одного из зрителей.

    «Отыграли ребята буквально 5-6 песен и тут…яркий свет, всех оцепили…Никого не выпускали и не впускали. «Каннибалов» увели со сцены», - написал очевидец. По его словам, «омоновцы отвечали... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 16:27:32 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В ДНР поймали Киев на лжи о демаркационной линии на востоке Украины - НТВ.ru
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNGcHge2ANPM-GcRZw9OWt_Rut1thQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779007464033&amp;ei=eTE5VKCGMquLyQPn74CYAw&amp;url=http://www.ntv.ru/novosti/1235699/</link>
  <description><![CDATA[
                        Министр обороны ДНР Владимир Кононов подтвердил опровергаемую Киевом информацию о заключении соглашения по демаркационной линии на востоке Украины. По его словам, такой договор действительно был подписан, но украинские власти это скрывают, чтобы заниматьсяВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 17:26:08 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Нападающий "Арсенала" признался, что еще три года назад жил на улице
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/11oct2014/arsenal.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Игра 21-летнего француза Яя Саного в последнее время стала объектом шуток и критики. Футболист чувствует давление болельщиков, но призывает не требовать от него чудес - совсем недавно он вообще был бездомным. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 17:28:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Вчера CSS исполнилось 20 лет. Интервью с Хоконом Виумом Ли (Часть 2)
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/240055/</link>
  <description><![CDATA[
                        Продолжение. Первая часть была опубликована вчера.



Почему вы предпочли блочную модель, в которой отступы, границы и поля добавляются к заданной ширине, а не модель box-sizing: border-box из IE5?

Есть подходящие случаи использования для обеих моделей. Если вы хотите, чтобы изображение растягивалось, чтобы заполнить блок — оригинальная модель CSS подходит лучше. А если надо, чтобы поля и границы не выходили за пределы определённой области, лучше модель IE5. Лично я думаю, что случаев, для кото ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 16:16:56 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Посещение детского спортивно-оздоровительного центра
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46769</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин посетил Всероссийский детский спортивно-оздоровительный центр в городе Сочи, созданный по инициативе Президент в марте 2013 года. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Новое правительство Бельгии принесло присягу королю
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/10/11/Novoye_pravityelstvo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Новое правительство Бельгии - премьер, 12 министров и четыре госсекретаря - принесло присягу королю Филиппу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 17:23:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.10.2014 17:30 : Министерство обороны Украины не располагает информацией о якобы готовящейся отставке главы ведомства
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1416594-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
Валерий Гелетей находится на рабочем месте и исполняет свои обязанности, сообщил представитель ведомства журналистам. Ранее некоторые украинские издания сообщили, что президент Украины Петр Порошенко уже завтра намерен отправить в отставку министра обороны страны.  В последнее время Гелетей попал под шквал критики, в том числе от депутатов. Это связано с провалами в спецоперации на востоке страны, и в частности с событиями под Иловайском, где в конце августа украинские батальоны попали в окруже ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 17:30:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поиски пропавшего в Туве вертолёта отложены до рассвета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/53946</link>
  <description><![CDATA[
                        МЧС приостановило до утра поиски пропавшего 10 октября в Туве вертолёта Ми-8 с 12 пилотами и пассажирами на борту, сообщает РИА Новости. Напомним, пропавший вертолёт разыскивают 10 воздушных судов, в том числе патрульные самолёты, и почти 800 человек. Глава Тувы Шолбан Кара-оол в связи с этим происшествием объявил в регионе режим чрезвычайной ситуации. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Oct 2014 17:31:12 +0400</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1413034501#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>