<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 17:05:01 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 23 Feb 2014 17:05:01 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Мексике арестован легендарный наркобарон Коротышка
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/02/140223_us_guzman_arrest_details.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        56-летний наркобарон Хоакин Гусман Лоэра по прозвищу Чапо (Коротышка) арестован в Мексике. Наш корреспондент Владимир Козловский рассказывает об истории его взлета и падения.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 15:55:36 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  У Павленского и его товарищей идут обыски
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Society/Law/m.225241.html</link>
  <description><![CDATA[
                        У художника Петра Павленского и троих его товарищей, задержанных утром на акции "Свобода" на Малом Конюшенном мосту в Петербурге, идут обыски. Сами задержанные до сих пор остаются в полиции. Что им вменяется, неизвестно. Участники акции жгли покрышки в поддержку Евромайдана. "Борьба с имперским шовинизмом продолжается", - заявили они. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 15:11:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  О чем говорит IQ?
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20140223/217818383.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Может ли человек быть очень умным, но иметь низкие результаты по IQ-тестам? Что важнее — высокий показатель IQ или творческая продуктивность? Что выявляют IQ-тесты и в чем их практическая польза? Ответы — в интервью с психологом из Университета штата Иллинойс В. Джоэлем Шнайдером. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 16:16:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Иркутске "Автономное действие" провело акцию у памятника бабру
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/25274299.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Иркутске члены общественного движения «Автономное Действие» отметили День защитника отечества акцией у памятника бабру (это животное – символ Иркутска).

Своё мероприятие иркутские активисты назвали «День дезертира». Молодые люди говорят, что они против обязательного призыва на военную службу и сравнивают этот процесс с рабством. По их словам, их цель – заявить протест не только против призыва, но и против «патриотической идеологии, насаждаемой... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 16:46:33 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин поздравил лыжников Легкова, Вылегжанина и Черноусова с медалями - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNEaSI4RDZfNUAuS9SEd-m3ZUDO0uw&amp;cid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;url=http://tumen.kp.ru/online/news/1668919/</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент России Владимир Путин поздравил российских лыжников Александра Легкова, Максима Вылегжанина и Илью Черноусова, которые в воскресенье, 23 февраля, заняли весь пьедестал почета в лыжном марафоне на 50 километров, с медалями. Глава государства заверил, чтоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 16:49:03 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Дума готова помогать русскоязычным семьям на Украине, но пока не знает как
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/23feb2014/russduma.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Глава профильного комитета Госдумы Леонид Слуцкий заявил, что Россия "в ближайшие дни" выработает комплекс мер и предложений в связи с решением Верховной Рады Украины отменить региональный статус для русского языка. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 16:49:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обзор Digma R60G: недорогой ридер с экраном Pearl HD и подсветкой
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/213573/</link>
  <description><![CDATA[
                        Думаю, большинство юзеров Хабрахабра при выборе бюджетного ридера вообще не обращают внимания на всевозможные российские бренды, предпочитая продукцию Amazon или Barnes & Noble. Мне же, когда подошло время выбирать новую «читалку», непременно хотелось заполучить сертифицированный продукт с поддержкой большого числа форматов «из коробки». Так, чтобы не возиться с кастомными прошивками, добиваясь поддержки FB2 или русского языка. Результатом изыскания стала покупка героя этого обзора, который по и ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 16:52:59 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Поздравление российским бобслеистам Алексею Воеводе, Александру Зубкову, Алексею Негодайло и Дмитрию Труненкову
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/20326</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин направил поздравительную телеграмму чемпионам ХХII Олимпийских зимних игр 2014 года в Сочи в соревнованиях по бобслею в четырёхместных экипажах Алексею Воеводе, Александру Зубкову, Алексею Негодайло и Дмитрию Труненкову. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 16:50:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Украинский парламент отменил закон о государственной языковой политике
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/authority/foreign/2014/02/23/Ukrainskiy_parlamyen.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Верховная Рада Украины отменила закон об основах государственной языковой политики. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 16:39:37 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  23.02.2014 17:00 : Сборная России победила в неофициальном медальном зачёте Олимпийских игр в Сочи
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1264830-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Последние два «золота» спортсмены взяли сегодня, в заключительный день игр.
<br>

<br>
«Золотым» сегодняшний день сделали российские лыжники и бобслеисты. Первыми на старт вышли мужчины в лыжной гонке  на 50 километров  в масс-старте. Золото сумел завоевать Александр Легков,  а обладателями серебра и бронзы стали  Максим Вылегжанин и Илья Черноусов. Таким образом, впервые в истории российские лыжники  заняли здесь весь пьедестал. Норвежский атлет Мартин Сундбю, который мог помешать этому, в ре ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 17:00:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Бобслей четверки — золото!
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/olympicgames.d3.ru/comments/526373</link>
  <description><![CDATA[
                        
		
				<img src="http://std3.ru/4d/ad/1393156644-4dadf0f6b37b1d92a1700e13ee4ba514.jpg" alt="Бобслей четверки — золото!"><br>
		
	
		Пилот — Александр Зубков, разгоняющие: Алексей Негодайло,  Дмитрий Труненков, Алексей Воевода.<br>Второй российский боб — с «деревянной» медалью, третий — пятнадцатый.<br><br>Несколько дней назад Зубков c Воеводой уже взял золото в двойках.<br><br>Это наше первое золото в четверках за всю историю Олимпиад.
	

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 23 Feb 2014 17:05:05 +0400</pubDate>
  <source url="http://d3.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1393160701#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>