<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sat, 11 Apr 2015 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Харькове за ночь снесли три памятника советским вождям
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2015/04/150411_kharkov_monuments_taken_down</link>
  <description><![CDATA[
                        В ночь на 11 апреля в Харькове неизвестными были снесены три городских монумента советской поры: памятники Серго Орджоникидзе, Якову Свердлову и Николаю Рудневу.  ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 15:00:22 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Путин возглавил рейтинг влиятельных людей мира по версии читателей Time
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Politics/Russia/m.240000.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Владимир Путин возглавил рейтинг самых влиятельных людей мира по версии читателей американского журнала Time. В пятерку лидеров вместе с ним вошли исключительно деятели поп-сцены, в том числе южнокорейская певица CL, Леди Гага, Рианна и Тейлор Свифт. Пресс-секретарь Путина Дмитрий Песков заявил, что в Кремле не следили за ходом голосования. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 17:01:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Британия и Россия: как встречают Пасху
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20150411/227446277.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В Британии и многих других европейских странах пасхальные праздники уже прошли, а российские христиане активно готовятся встречать главный религиозный праздник. Но несмотря на разницу в календарных традициях - в России Пасху отмечают всегда после весеннего полнолуния - в праздничных традициях стран немало общего, включая многочисленные угощения и пробки на дорогах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 15:07:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Ваши письма. 11 апреля, 2015
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/transcript/26949039.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Пишет Людмила Болгарская: «Муж встретил жену бывшего сослуживца. Во время оккупации города были сильные обстрелы... Один из обстрелов, наверное, самый сильный, прошёлся диагональю по посёлку. Погибли люди, многие получили ранения. Разрушены дома. Получил серьёзное ранение её муж. Кроме того, разрушена крыша дома (общая с соседями). Акценты в разговоре собеседница расставила не на серьёзном ранении мужа, а на очень хороших российских лекарствах, оказавшихся в местной травматологии, не на... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 16:40:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Еще четверых детей перевезли в Петербург после ДТП в Ленобласти - РИА Новости
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNH3C8eEkhEWOcNGg1uDiTcLn1dYuQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779254150588&amp;ei=FzEpVdCOKsWGyAP-jIHQAw&amp;url=http://ria.ru/society/20150411/1057987934.html</link>
  <description><![CDATA[
                        В субботу утром столкнулись микроавтобус, который вез воспитанников Анисимовского детского дома, и грузовой автомобиль, в результате погибли водитель микроавтобуса и двое детей, еще 10 человек ранены. Доставка пострадавших в ДТП в Ленинградской области в больницы. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 17:28:43 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  В Кремле не следили за выборами человека года читателями Time
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/russia/11apr2015/peskovsays.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Нет, не следили, к сожалению", - сказал пресс-секретарь президента Дмитрий Песков, комментируя итоги опроса, в котором Путин разделил первое место с молодой южнокорейской певицей и опередил Леди Гагу. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 15:45:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Мифы о НАСА
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/geektimes.ru/post/248844/</link>
  <description><![CDATA[
                        В работе любой организации со временем может накапливаться множество мифов и недопониманий. Не избавлено от этого американское космическое агентство НАСА. Здесь собраны четыре наиболее раздражающих автора заблуждения.

168 ошибок в фильме «Армагеддон»
Американский ненаучно-фантастический фильм 1998 года повествует о грозящей гибели всего живого на Земле из-за столкновения с астероидом и отчаянных попытках человечества остановить или разрушить это небесное тело. В фильме очень много ошибок, и мно ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 05:57:24 +0300</pubDate>
  <source url="http://geektimes.ru">Geektimes</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#47</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Уголовное дело возбуждено по факту ДТП с автобусом в Ленинградской области
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/accident/incident/2015/04/11/Ugolovnoye_dyelo_voz.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Уголовное дело возбуждено по факту ДТП с участием автобуса в Бокситогорском районе Ленинградской области, в результате которого три человека погибли.
 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 16:06:37 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  11.04.2015 17:31 : Десятки тысяч клиентов Сбербанка в регионах стали жертвами мошенников
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1528658-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Это утверждает агентство FlashNord со ссылкой на источник в МВД. По его словам, пострадали примерно 20-30 тысяч человек. Факты мошенничества подтверждают источники в региональных полицейских ведомствах. Источник отметил, что все жертвы пользовались смартфонами на базе Андроид, которые были заражены шпионской программой. Она похищала средства с привязанных к телефонным номерам карт Сбербанка. При этом программа блокирует входящие смс-сообщения банка о списании средств. Комментариев со стороны С ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Немецкие СМИ: Слухи о смерти рубля оказались сильно преувеличены
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/84985</link>
  <description><![CDATA[
                        Для большинства экспертов укрепление рубля стало полной неожиданностью, ещё месяц назад мало кто верил в то, что ситуация с российской валютой может исправиться. Об этом пишет немецкое издание Die Welt. Читать далее ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 11 Apr 2015 17:30:11 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1428762901#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>