<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 17:00:07 +0400</pubDate>
         <lastBuildDate>Tue, 06 Sep 2011 17:00:07 +0400</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Генерал-серб осужден в Гааге за преступления на Балканах
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2011/09/110906_hague_perisic_jail.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Во вторник специальный трибунал ООН в Гааге приговорил бывшего главу югославского генштаба Момчило Перишича к 27 годам тюрьмы за военные преступления, совершенные во время вооруженного конфликта на Балканах. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 15:54:13 +0400</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Обвиняемому в убийстве Свиридова незаконно выдали лицензию на оружие
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Events/Crime/m.191216.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Уроженец Нальчика Аслан Черкесов, обвиняемый в убийстве болельщика "Спартака" Егора Свиридова, незаконно получил лицензию на оружие, заявил в суде оперуполномоченный МВД Кабардино-Балкарии. Среди нарушений при выдаче лицензии, по словам прокурора, был ошибочно указанный номер приобретенного Черкесовым пистолета.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 16:45:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Армения продолжает информационное давление
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/caucasus/20110906/174307357.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Высказывания президента Армении Сержа Саргсяна на саммите СНГ в Душанбе говорят о том, что Армения продолжает информационное давление на партнеров по переговорам, используя любые площадки. Все это создает очень нервозную обстановку вокруг темы урегулирования нагорно-карабахского урегулирования и в плюс мирному процессу не идет. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 16:09:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Участники проекта "Южный поток" договорились о распределении долей
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svobodanews.ru/archive/ru_news_zone/20110906/17/17.html?id=24319837</link>
  <description><![CDATA[
                        Французская энергетическая компания Electricite de France и немецкая BASF получат по 15% акций в компании-операторе строительства морской части газопровода "Южный поток", который российский "Газпром" планирует проложить по дну Черного моря из России в Болгарию и далее по двум маршрутам – в Италию, а также в Австрию и Германию. Таким образом, как сообщил глава "Газпрома" Алексей Миллер, доля итальянской компании Eni в этом проекте сократится до 20%, а доля ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 16:48:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Янукович - за закон о русском языке
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/feedproxy.google.com/~r/rosbalt/~3/UsvgIDYSIN4/story01.htm</link>
  <description><![CDATA[
                        Президент Виктор Янукович одобряет внесение в парламент законопроекта, расширяющего возможности применения русского языка. На вопрос "Коммерсант-Украина", что президент думает о законопроекте об основах государственной языковой политики, расширяющего права русского языка, который внесли в парламент представители Партии регионов, Янукович сказал: "Сейчас нет предмета разговора.

 ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 16:27:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds2.feedburner.com">Информационное агентство Росбалт</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#38</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  СМИ: Футболиста Деметрадзе в тюрьме доводят до самоубийства
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/06sep2011/demetr.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Знаменитый футболист Георгий Деметрадзе содержится в тюрьме в нечеловечески тяжелых физических и психологических условиях. Его пытаются довести до самоубийства, утверждают представители Лейбористской партии Грузии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 16:56:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Linux для всех / Увеличение количества новых компьютеров с Ubuntu
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/blogs/linux/127850/</link>
  <description><![CDATA[
                        Компания UALinux и торговые центы COMFY и City.com (Киев) начинают совместную программу — на новые компьютеры (ноутбуки) которые поставляются в торговые центры без операционной системы, будет установлена операционная система Ubuntu.

Теперь не только отдельные модели, но и широкий спектр других моделей от известных производителей таких как Toshiba, Lenovo, Acer и д.р., стоящих на прилавках магазинов, можно будет приобрести с предустановленной системой Ubuntu.

Преимущества данной программы — пол ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 16:09:40 +0400</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Премьер-министр Турции Реджеп Тайип Эрдоган. Фото: Завражин Константин - Российская Газета
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;usg=AFQjCNGjRIiawp99vmHvfHVXFAzzoog2Yw&amp;url=http://www.rg.ru/2011/09/06/turciya-izrail-site.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Премьер-министр Турции Реджеп Тайип Эрдоган сегодня объявил, что его страна замораживает все торговые и военные отношения с Израилем. При этом он добавил, что это решение касается и предприятий оборонной промышленности. - На сегодняшний день Израиль лишился в лице Турции регионального партнера ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 16:52:43 +0400</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Тарпищев назвал состав сборной на матч Кубка Дэвиса с бразильцами
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/infox.ru/sport/tennis/2011/09/06/Tarpishcyev_nazval_s.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Стал известен состав российской сборной на матч Кубка Дэвиса с командой Бразилии. Он пройдет 16-18 сентября 2011 года в Казани на кортах Казанской академии тенниса. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 16:49:55 +0400</pubDate>
  <source url="http://infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  06.09.2011 16:32 : Драма с захватом 11-летней заложницы благополучно завершилась в Австралии
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/809319-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        
 Девочку взял в плен собственный отец. Он также угрожал взорвать бомбу, которая, по его словам, находилась в рюкзаке. Мужчина выдвигал, как поясняли в полиции, нереальные требования – он просил о встрече с человеком, однако при проверке его фамилии выяснилось, что его на самом деле не существует. Спустя более чем десять часов переговоров полицейские смогли задержать злоумышленника, - сообщает ИТАР-ТАСС. Девочка не пострадала, но из-за полученной психологической травмы ей понадобилась медицинска ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 16:32:00 +0400</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Пост № 322155
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/dirty.ru/comments/322155/#new</link>
  <description><![CDATA[
                        Талантливый украинский диджей Shmelja соорудил хип-хоп из высказываний Виктора Януковича: "Любимый хорад може спать спокойно, любимый хорад  -  и видеть сны" (про любимый город он отсюда вырезал, например).<br />
Очень захотелось такую же штуку про Медведева. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Tue, 06 Sep 2011 14:54:18 +0400</pubDate>
  <source url="http://dirty.ru">Dirty.Ru - коллективный блог</source>
  <guid isPermaLink="false">1315314007#34</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>