<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
 <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <channel>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
         <description>Последние новости 11 самых популярных RSS каналов</description>
         <language>ru</language>
         <webMaster>info@and-rey.ru (Andrey A.)</webMaster>
         <managingEditor>info@and-rey.ru (Andrey A.)</managingEditor>
         <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 17:35:01 +0300</pubDate>
         <lastBuildDate>Sun, 09 Nov 2014 17:35:01 +0300</lastBuildDate>
         <ttl>30</ttl>
     <image>
         <title>And-rey.ru: Новости ТОП 11</title>
         <url>http://www.and-rey.ru/logo/m_rss1.gif</url>
         <link>http://www.and-rey.ru/newsline/</link>
     </image>
     <atom:link href="http://and-rey.ru/newsline/news_and-rey.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Меркель видит в падении Берлинской стены символ надежды
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.bbc.co.uk/russian/international/2014/11/141109_berlin_wall_25_anno_commemorations.shtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Выступая в воскресенье на торжествах по случаю 25-летия падения Берлинской стены, канцлер Германии Ангела Меркель сказала, что 25 лет назад это событие показало всему миру, что "ничто не остается неизменным" и мечты могут претвориться в жизнь. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 17:13:26 +0300</pubDate>
  <source url="http://newsrss.bbc.co.uk">Би-би-си новости - Rus</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#1</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Китай не будет оплачивать строительство газопровода "Сила Сибири"
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/grani.ru/Economy/m.234781.html</link>
  <description><![CDATA[
                        "Газпром" не получит аванс по контракту с китайской газовой компанией CNPC для строительства трубопровода "Сила Сибири", заявил Алексей Миллер. Предполагалось, что Китай оплатит 25 из 55 миллиардов долларов бюджета проекта. Теперь, по словам Миллера, китайское участие в строительстве возможно только в форме кредитования. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 15:21:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://grani.ru">Грани.Ру - ежедневная интернет-газета</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#26</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Почему Путин стал самым влиятельным человеком в мире
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/inosmi.ru/world/20141109/224164136.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Forbes представил свой список самых влиятельных людей в мире. Самым влиятельным человеком в мире стал президент России Владимир Путин. Хотя Forbes, очевидно, не имеет полномочий для принятия окончательного решения в вопросах власти в мире, было бы довольно любопытно узнать, почему Путин, глава слабой республики, стал самым влиятельным из ныне живущих людей. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 17:17:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.inosmi.ru">ИноСМИ: Обзоры мировой прессы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#19</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Двое американцев прибыли из КНДР в сопровождении шефа разведки США
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.svoboda.org/content/article/26682008.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Двое американцев, освобождённых накануне властями Северной Кореи, вернулись в США. Кеннет Бэй и Мэтью Миллер прибыли на военную базу близ города Такома, штат Вашингтон, 8 ноября поздно вечером.

Официальные лица в Вашингтоне сообщили, что вместе с освобождёнными тем же авиарейсом из Северной Кореи прибыл шеф национальной разведки США Джеймс Клеппер.

Клеппер стал самым высокопоставленным американским представителем, посетившим Северную Корею за последнее десятилетие.

Президент США... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 16:37:21 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.svobodanews.ru">Радио свобода</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#15</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Полтора миллиона каталонцев уже посетили пункты опроса - Комсомольская правда
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.google.com/news/url?sa=t&amp;fd=R&amp;ct2=ru_ru&amp;usg=AFQjCNE2x4G3ZtTE7fa8mfvUdYanDnrqUQ&amp;clid=c3a7d30bb8a4878e06b80cf16b898331&amp;cid=52779042741752&amp;ei=v3pfVIDrBs77yAOWpYHoDg&amp;url=http://kuban.kp.ru/daily/26305.7/3183357/</link>
  <description><![CDATA[
                        Вице-президент женералитата Каталонии Хуана Ортега выступила перед журналистами с первыми данными участия населения в опросе о будущем региона. Согласно поступившим в центр контроля за ходом опроса данным, к 13 часам на 1317 участках смогли проголосовать околоВ ... ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 17:26:05 +0300</pubDate>
  <source url="http://news.google.ru">Google - новости Россия</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#41</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Возняцки и Серена Ульямс решили попробовать себя в триатлоне
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.newsru.com/sport/09nov2014/wozser.html</link>
  <description><![CDATA[
                        Первая ракетка мира Серена Уильямс и ее подружка Каролин Возняцки примут участие в соревнованиях по триатлону на Багамских островах. Теннисисткам придется проплыть 750 метров, после чего проехать на велосипеде 20 километров и пробежать 5 километров. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 16:33:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://feeds.newsru.com">NEWSru.com - самые быстрые новости</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#5</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  [Перевод] Идеальная передача и универсальные ссылки в C++
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/habrahabr.ru/post/242639/</link>
  <description><![CDATA[
                        Недавно на isocpp.org была опубликована ссылка на статью Eli Bendersky «Perfect forwarding and universal references in C++». В этой небольшой статье есть простой ответ на простой вопрос — для решения каких задач и как нужно использовать rvalue. 
 Узнать этот ответ ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sat, 08 Nov 2014 23:37:54 +0300</pubDate>
  <source url="http://habrahabr.ru">Хабрахабр</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#39</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Встреча с Председателем КНР Си Цзиньпином
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/news.kremlin.ru/news/46984</link>
  <description><![CDATA[
                        В преддверии форума «Азиатско-тихоокеанское экономическое сотрудничество» Владимир Путин встретился с Председателем Китайской Народной Республики Си Цзиньпином. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 14:15:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.kremlin.ru">Kremlin.Ru: Единая информационная лента</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#28</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  Сборная России завоевала бронзу на Кубке Карьяла
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/www.infox.ru/sport/hockey/2014/11/09/Sbornaya_Rossii_zavo.phtml</link>
  <description><![CDATA[
                        Хоккеисты сборной России одержали первую победу на Кубке Карьяла, переиграв в своем заключительном матче на турнире команду Чехии. ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 16:02:06 +0300</pubDate>
  <source url="http://www.infox.ru">Информационный проект - INFOX.ru</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#35</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  
  09.11.2014 17:31 : Президент России Владимир Путин подарил председателю КНР Си Цзиньпину российский YotaPhone второго поколения
  

                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/echo.msk.ru/news/1434092-echo.html</link>
  <description><![CDATA[
                        

Об этом рассказал пресс-секретарь президента Дмитрий Песков во время саммита АТЭС, передает «Интерфакс». По словам Пескова в смартфон загружена символика России, Китая и АТЭС.<br>
Владимир Путин приехал в Пекин на саммит АТЭС. Во время встречи российского президента с китайским лидером были подписаны 17 документов, касающихся сотрудничества в газовой и нефтяной отраслях. В том числе меморандум о поставке российского газа в Китай по так называемому западному маршруту, а также соглашения между « ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 17:31:00 +0300</pubDate>
  <source url="http://echo.msk.ru">Радиостанция - Эхо Москвы</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#32</guid>
 </item>
 <item>
  <title><![CDATA[
                  russian.rt.com/article/58640
                  ]]></title>
  <link>http://www.and-rey.ru/inc/go3.php/russian.rt.com/article/58640</link>
  <description><![CDATA[
                        Сегодня Россия и Китай подписали 17 документов, которые касаются, в числе прочего, сотрудничества в газовой сфере. В частности, подписан Меморандум в сфере поставок газа из России в КНР по «западному маршруту», а также рамочное соглашение по этому вопросу между «Газпромом» и Китайской национальной нефтегазовой корпорацией. В подписанных РФ и КНР документах определяется, что «западный маршрут» становится приоритетным проектом газового сотрудничества, заявил журналистам глава «Газпрома» Алексей Ми ...
                        ]]></description>
  <pubDate>Sun, 09 Nov 2014 17:25:52 +0300</pubDate>
  <source url="http://russian.rt.com">Новости RT на русском языке</source>
  <guid isPermaLink="false">1415543701#43</guid>
 </item>
  </channel>
 </rss>